{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@EquipoVonBaer es una l\u00e1stima que no escuche este Gob! No queremos m\u00e1s terrorismo, hay que empezar a exigirles! Bien Senadora @enavonbaer.",
        "@presidencia_cl buena para las selfies!",
        "Habla en el nombre del 20% de los chilenos y los que le piden selfies. https://t.co/mZhLQ1EN1A",
        "RT @ErvinCastillo: Operadores pol\u00edticos y funcionarios de Gobierno: el p\u00fablico mayoritario asistente al Cabildo Regional de Talca",
        "Chile responde al ataque de Bolivia en la Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Integraci\u00f3n (ALADI) https://t.co/rl6RJgPwVZ v\u00eda @europapress",
        "RT @sebastianpinera: Hoy se cumplen 6 a\u00f1os del derrumbe en mina Sn Jos\u00e9, cuando los chilenos mostramos al mundo la nobleza y lo mejor del a\u2026",
        "RT @lizalobov: Un d\u00eda como hoy pero de 2010 se produjo el derrumbe de la mina San Jos\u00e9 que dej\u00f3 atrapados a los ya c\u00e9lebres 33 mineros de A\u2026",
        "@mmullor2016 @ccifuentesh tal vez habr\u00eda que definir el concepto y pasar de \"pedir\" a \"exigir\" coherencia.",
        "Con copia para la mandataria @presidencia_cl  https://t.co/lh8LxOiCd3",
        "Tremenda opci\u00f3n tiene @Chile_Vamos_ con todo a vuestro favor. NM en extinci\u00f3n, liberales que no lo son, nuevas izquierdas que son radicales.",
        "Le preguntan por Jos\u00e9 Pi\u00f1era a Andr\u00e9s Velasco y lo trata de autoritario, torpe y taimado. Qu\u00e9 liberal m\u00e1s grande es usted, oiga!",
        "\u00bfDe verdad escriben discursos de la mandataria que no tienen contenido? Cu\u00e1nto les pagan a Ud(es)? https://t.co/89zlhFSytw",
        "Despu\u00e9s de la Adimark, veo a todos muy entretenidos retuiteando la desaprobaci\u00f3n a MinBlanco y poco de Bachelet. Pareciera que no importara.",
        "@diputadamolina ser\u00eda una buena noticia que despu\u00e9s de una interpelaci\u00f3n y esta encuesta, Ministra Blanco dimita reconociendo mala gesti\u00f3n.",
        "Adimark: desaprobaci\u00f3n de Bachelet sube a 73% y alcanza el nivel m\u00e1s alto de su per\u00edodo https://t.co/yPSkXUmUPn v\u00eda @DFinanciero",
        "(A MB)Le pidieron volver (Pe\u00f1ailillo)para dirigir a \"su pueblo\" pero no estaba enterada del mega-negocio de su hijo? https://t.co/X6spYDlswA",
        "@barbarabricenok (supuestamente) no sab\u00eda del tremendo negocio de su familia y que fue cerrado un d\u00eda despu\u00e9s de su elecci\u00f3n presidencial?",
        "A Bachelet la acompa\u00f1an m\u00e1s agentes pol\u00edticos q la ciudadan\u00eda a sus insignificantes giras nacionales de las que nadie se entera/Sin selfies!",
        "RT @ceciperez1: \"Las pensiones no se resuelven con marchas sino con an\u00e1lisis serios y debate responsable\" Carlos Massad ex Pdte Banco Centr\u2026",
        "Si como titula ElLibero \"Javiera Blanco tiene redes en C\u00ba Der q podr\u00edan respaldarla ante eventual acusaci\u00f3n constitucional\", estamos jodidos",
        "RT @joseantoniokast: @mjossandon Manuel Jos\u00e9, el populismo no es el camino. Cc @josepinera  https://t.co/oEf4L3u1Tl",
        "RT @mmullor2016: Excelente la intervenci\u00f3n de la diputada Marcela Sabat. https://t.co/kqghP1xa0V",
        "RT @mmullor2016: Los oficiales penitenciarios piden cambio de Ministra de Justicia por no haber hecho nada durante el tiempo que ha estado\u2026",
        "RT @barbarabricenok: RRSS no s\u00f3lo dan acceso y vitrina a todos los candidatos; adem\u00e1s permiten difundir contenido. Mucho mejor que ex palom\u2026",
        "@ObservatorioDmc si Saffirio es oficialista, cu\u00e1les ser\u00e1n los pro y los contra de que \u00e9l haga la acusaci\u00f3n y no uno de Derecha? Ser\u00e1 show?",
        "@chilepuro y en plena \"militancia de SQM en el PPD\", justo cuando Toh\u00e1 se ve directamente involucrada.",
        "Cierto, ya que hasta el momento no hemos tenido una Ministra de Justicia a la altura. https://t.co/9SIw2CuoLT",
        "RT @melnicksergio: Pagar\u00eda por ver un debate jose pi\u00f1era vs teillier",
        "Qu\u00e9 lamentable espect\u00e1culo. Izquierdistas criticando a Lagos y derechistas hacen lo propio c/Pdte Pi\u00f1era. Claro, los pol\u00edticos son los malos",
        "RT @ccifuentesh: .@gteillier critica a Lagos por hablar de crisis institucional, sin embargo, el vocero de su gobierno plante\u00f3 algo bastant\u2026",
        "@Claunubed \ud83d\ude2f\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @ccifuentesh: Concuerdo con #Daza que la centro izquierda es en parte responsable del problema actual al apoyar a MB y su desastroso pro\u2026",
        "Proponer acabar con todo beneficio portuario que tenga Bolivia en Chile. No se puede mantener relaciones con un pa\u00eds como un hostil Bolivia.",
        "Incitaci\u00f3n a la guerra: Debieran salir a condenar palabras del canciller boliviano o ministro Mu\u00f1oz o Bachelet por cadena nacional.",
        "RT @mmullor2016: Parece incre\u00edble que Natalia Compagnon, la nuera de Bachelet, \"ande libre\", estando formalizada por declaraciones de impue\u2026",
        "RT @ccifuentesh: El caso #RoxanaPey muestra que el p\u00e9ndulo se hab\u00eda ido tan a la izquierda, que al tratar de retroceder un poco quedan much\u2026",
        "La socialista que gast\u00f3 m\u00e1s dinero que 8 candidatos juntos, en estos momentos tiene aprobaci\u00f3n del 20%",
        "Bachelet: \"Puede determinar los resultados de las municipales mostrar lo que hemos hecho\"// Malo el marketing. Todo lo han hecho mal.",
        "RT @mmullor2016: Justicia = para todos? \nSi Toh\u00e1 no fuese del PPD la fiscal\u00eda la habr\u00eda formalizado y pedido prisi\u00f3n preventiva por aceptar\u2026",
        "RT @melnicksergio: La nueva guerra del PC contra Lagos dejar\u00e1 mucho da\u00f1o colateral para la nva mayor\u00eda. Tomaremos palco",
        "Ricardo Lagos pas\u00f3 de ser candidato a el nuevo Pato Navia.",
        "RT @mmullor2016: Sube el rechazo a  Bachelet...apenas un 20% y no acepta ser entrevistada.\n#Cadem https://t.co/Hgm35OKzR1",
        "RT @LibardoBuitrago: Se habla de crisis pol\u00edtica. Hablan de agotamiento del sistema de gobernabilidad. De todo hablan, pero de lo que no ha\u2026",
        "RT @ceciperez1: \"No es leal q Lagos de un diagnostico q golpea el corazon de la gesti\u00f3n de Bachelet\" hoy en El Mercurio. https://t.co/TcYRR\u2026",
        "RT @Manena: A quien madruga....",
        "RT @jacimolina: So... SQM militante del PPD, ah? Ah\u00ed estaba la crisis pol\u00edtico-institucional de la que hablaba el ex Pdte. tb militante de\u2026",
        "Bachelet pide evitar el \"fuego amigo\"/ qu\u00e9 manera m\u00e1s mala de hacerse cargo de la crisis/ Bachelet sin saber qu\u00e9 hacer.",
        "RT @jvanbiobio: No es q se haya agotado el sistema de gobernabilidad, es, simplemente, que este gobierno es muy Malo!! https://t.co/eXqkUKt\u2026",
        "RT @ccifuentesh: No creo que Chile tenga una crisis institucional, tiene una crisis de mal gobierno.",
        "@jaarce @sebastianpinera en el momento, muchos no le tomaron el peso, pero realmente fue un gran acto de fuerza el del Gob de SP,emocionante",
        "Est\u00e1n dando los 33/ prueba y m\u00e9rito de un buen gobierno/ c\u00f3mo es que el Gob de la NM no lo prohibi\u00f3?",
        "Frase que me perturba/ cada pueblo tiene a gobernantes que merecen/ Chile en crisis no aguanta un a\u00f1o y medio m\u00e1s/ dice un ex Pdte por la NM",
        "El Gob le responde a Lagos/ Bachelet no se enter\u00f3/ ella sigue sac\u00e1ndose selfies.",
        "El Gob le responde a Lagos/ plop",
        "En cada inauguraci\u00f3n con show y baile incluido. S\u00ed, claro. Leyendo discursos preparados y evitando a la prensa. https://t.co/38qyXp5Jsc",
        "Puf! El mismo respeto que tienen los izquierdistas a las afueras de tribunales? O el que recibi\u00f3 MEO cuando declar\u00f3? https://t.co/ju4h7L7upf",
        "@jaarce @sebastianpinera en alg\u00fan canal?",
        "Siento que en elecciones USA no hablan de que Clinton ser\u00e1 Pdte sino que Trump no lo sea. Como que da lo mismo quien sea mientras no sea \u00e9l.",
        "RT @HayQueSaberlo: Venezuela es uno de los pa\u00edses con mayor fuga de cerebros, seg\u00fan el Foro Econ\u00f3mico Mundial.",
        "RT @melnicksergio: que maravilla, SQM era miembro oficial del PPD durante la presidencia de Toh\u00e1, asi registrado en el Servel. Notable. Un\u2026",
        "RT @mmullor2016: Justicia igual para todos? El \"pueblo\" d Chile pide a la justicia apurar tr\u00e1mite financiamiento ilegal campa\u00f1a d la presid\u2026",
        "@PaolaAndreaCZ happy b-day \ud83c\udf82 :)",
        "RT @ccifuentesh: @pabdg25 @gabrielboric @elliberocl @RxPey Algunos consideran que la elecci\u00f3n democr\u00e1tica es garant\u00eda de legitimidad perman\u2026",
        "@Emol puff, y en otras materias s\u00ed entran a \"jugar\" con la gente y les crean altas expectativas que en la pr\u00e1ctica, no se pueden cumplir.",
        "@MarceSabat bien dicho! Todo el apoyo para usted. Aprovechar de destacar el positivo liderazgo que usted tiene en la oposici\u00f3n. Saludos.",
        "O \"mantenerlo\" es creer que es apoyar incondicionalmente y de paso tapar ineficiencia que afecta a muchos chilenos. https://t.co/bLgInonwMi",
        "RT @mmullor2016: #Chile Gobierno anunci\u00f3 que concurrir\u00e1 con su comit\u00e9 pol\u00edtico,a \"apoyar el trabajo mediocre\" de Min. Blanco en interpelaci\u2026",
        "@DiputadosRN @MarceSabat vamos diputada, toda la confianza depositada en usted y que sea una buena interpelaci\u00f3n por el bien de todos!",
        "RT @rosanna_costac: Recomiendo leer a  Vargas LLosa. \nVale la pena pensar en c\u00f3mo nos ven y no solo como nos vemos.\nhttps://t.co/xVAr4d3uI7",
        "@PaolaAndreaCZ buen d\u00eda!",
        "M\u00e1s que malos ministros, toda la responsabilidad es de Bachelet. Es ella quien los nombra, ella los mantiene, ella calla ante mala gesti\u00f3n.",
        "@memblu2 otro, apretado.",
        "@NestorAburto @jvanbiobio no se sabe si en Chile hay Pdte y piden explicaciones al (invisible) nuevo Ministro del Interior. Es desolador!",
        "RT @NestorAburto: Ma\u00f1ana el vicepresidente tendr\u00e1 que s\u00ed o s\u00ed hablar de los atentados en la Araucan\u00eda. No queda de otra con nuevo ataque in\u2026",
        "@memblu2 qu\u00e9 agradable su mensaje, algo bueno para empezar el d\u00eda!",
        "La ineficacia e indolencia de Bachelet es brutal, acept\u00f3 renuncia del \u00fanico Ministro que se ve\u00eda preocupado por la Araucan\u00eda y ahora, nada.",
        "Alguna mesa de di\u00e1logo ha servido en contra de los recurrentes ataques incendiarios en La Araucan\u00eda? Es de todos los d\u00edas ver noticias malas",
        "@memblu2 qu\u00e9 bueno querida!! La echaba de menos por estos lados. Espero ande todo bien!",
        "RT @platonchacal: Las masas humanas m\u00e1s peligrosas son aquellas en cuyas venas ha sido inyectado el veneno del pensamiento \u00fanico.\"",
        "RT @jvanbiobio: Ex Jefe de Finanzas dice que Carolina Toh\u00e1 conoc\u00eda aportes de SQM al PPD - Pol\u00edtica - 24horas https://t.co/VIUftaktbi",
        "RT @jvanbiobio: 'La pensi\u00f3n socialista' | PULSO https://t.co/mykjEnpIB5",
        "@memblu2 jejeje. Oiga! Usted no se pierda!",
        "Una frase indebida hizo dimitir a la se\u00f1ora Helia Molina. https://t.co/hJ0dtFBDpu",
        "RT @mmullor2016: Bachelet lleg\u00f3 o al poder ofreciendo gratuidad universitaria e universal para todos, no lo cumpli\u00f3. En 2018 ofrecer\u00e1n pens\u2026",
        "RT @RBergoeingV: Por si acaso: repetir una y otra vez la palabra crecimiento no mejora el crecimiento. E impulsar malas pol\u00edticas p\u00fablicas\u2026",
        "La Ministra Delpiano pidi\u00f3 disculpas por su dicho hacia la Universidad Aut\u00f3noma \u00bfno la pone en misma situaci\u00f3n que ex Ministra Helia Molina?",
        "RT @FridaSiKahlo: Nunca lo ha hecho. Menos ahora https://t.co/fXouRZzQYg",
        "RT @vfponce: 2012: Educacion gratuita y de calidad\n\n2016: No + AFP\n\nQuiz\u00e1s sea bueno recordar esta ecuaci\u00f3n:\n\nExpectativa - realidad = frus\u2026",
        "Es muy claro, recomindo ver-&gt; Pensiones: Propuestas concretas para aportar al debate: https://t.co/XTIl8UoD9j v\u00eda @LyDChile",
        "Preocupado e indignado por el nulo rol de Pdte de la Rep\u00fablica de Bachelet por las severas agresiones de Evo Morales hacia nuestro pa\u00eds.",
        "RT @mmullor2016: ...Cierto, es el Chile de ella. Apenas la apoya un 20%. Son sus sue\u00f1os, y pasar\u00e1 a la historia por el da\u00f1o a Chile. https:\u2026",
        "El m\u00e1ximo bacheletista que aplaude todo discurso sobre igualdad de la mandataria, desapareci\u00f3 de la opini\u00f3n? La se\u00f1ora Olate sigue c\u00f3moda.",
        "Ministros de Interior:\nEl primero, corrupto.\nEl segundo: aburrido.\nEl tercero: invisible.",
        "Aburrido de o\u00edr a Bachelet leer discursos preparados por asesores y con esl\u00f3ganes redundantes como \"el Chile que queremos todos y todas\".",
        "Creo que ya es tiempo de que Bachelet conceda entrevistas a periodistas serios en el que aborde temas como Caval, gesti\u00f3n, econom\u00eda, salud..",
        "RT @lascosas921: #Villegas El Gobierno finalmente se rinde, se entrega a la violencia desmedida de algunos y solo arma mesas de dialogo que\u2026",
        "RT @Cooperativa: Tres de cada cuatro chilenos piensa que el Gobierno ha sido peor de lo que esperaba https://t.co/f7NoNVJkjD https://t.co/v\u2026",
        "@gemmyfag s\u00ed. Me conecto menos pero sigo por ac\u00e1. Es cosa de que coincidamos y hablemos ;)))",
        "De \"t\u00f3mbola\" a \"coladora\"? Qui\u00e9n explica este nivel? \ud83e\udd14",
        "Ya se supo cu\u00e1nto fue lo que robaron los designados delegados por la reconstrucci\u00f3n? Esos mismos que no han hecho mucho por zonas afectadas."
      ]
    }
  }
}