{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#BuenLunes a todos los mortales\nComo buen lunes a ignorar las malas vibras del profe o jefe \ud83d\ude09",
        "@ColoColo que se vaya Garces y Mark Gonzalez cero aporte ... el club se merece jugadores q aporten y den triunfos",
        "@ColoColo mientras est\u00e9 Garc\u00e9s esa ser\u00e1 la t\u00f3nica \ud83d\ude26\ud83d\ude22 #TamosMal #Villar vuelve pronto por favor",
        "Lo peor de colocolo: Paulo Garc\u00e9s y Mark Gonz\u00e1lez ... sumando sus sueldos de m\u00e1s q alcanza para traer a @LucasBarrios_ \ud83d\ude23",
        "RT @daniel_munoz7: El d\u00eda y animo de 10 millones de chilenos en el suelo por culpa de un weon penca, o mejor dicho, de un CONCHESUMADRE PEN\u2026",
        "RT @adnradiochile: Este es el once con que Colo Colo buscar\u00e1 despegarse de la U \u25bahttps://t.co/CNdky1bHxk #ADNfecha11 https://t.co/MBePL9C3Zq",
        "@_MigueAngel_ dormir\u00e9 ... ma\u00f1ana seguimos monitoreando el sismo ... y si te caes de la cama jujuju ... chau",
        "@_MigueAngel_ a m8 igusl... siempre es biemvenida 1 horita mas",
        "@_MigueAngel_ ese d\u00eda es tu cumple??? \ud83d\ude09 lo celebraremos todo chilito con 1 hora mas \ud83d\ude0e",
        "@_MigueAngel_ jajaaj yo igual estoy zzzz",
        "@_MigueAngel_ o.0 \ud83d\ude2e har\u00e1s \"velat\u00f3n\" ?? Yo nika ... me despiertas si hay q evacuar ... jajaj",
        "@_MigueAngel_ mmmmm ... recordar\u00e9 q es el 13 de mayo? \ud83d\ude15 pondr\u00e9 un papelito en el refri y en el calendario encerrar\u00e9 con un \ud83d\udc9c el dia 13 mayo\ud83d\ude0a",
        "@_MigueAngel_ oye noa pusimos a hablar de la hora y dej\u00f3 de \"moverse despacito\" \nYupiiii ahora dormir\u00e9 \ud83d\ude0a",
        "@_MigueAngel_ sip... deber\u00eda saber q al vivie en chile debo elegir zona horaria argentina o.0",
        "@_MigueAngel_ la.ten\u00eda en \"zona horaria:chile\" \ud83d\ude11 cueck",
        "@_MigueAngel_ a uruguay o argnetina",
        "@_MigueAngel_ \ud83d\ude23 mal mal",
        "@_MigueAngel_ mmm na q ver pero me acabo de dar cuenta q se cambio la hora de mi celu ...1 hora menos .. \ud83d\ude15 \nCreo q son se\u00f1ales del mas all\u00e1",
        "@_MigueAngel_ estamos en la mismas \n.. el 8.8 en piso 13 me hizo choriza",
        "@_MigueAngel_ sip...para q salgan a potope corriendo ... la pachamama lo hace a prop\u00f3sito  \ud83d\ude01\ud83d\ude02",
        "@_MigueAngel_  de nuevo ... pero despacito",
        "@_MigueAngel_ ah yo igual ... \ud83d\ude0a",
        "@_MigueAngel_ a  juntar agua y dormir vestiidos \ud83d\ude1f",
        "@_MigueAngel_ ahora si tembl\u00f3?  O tampoco  lo sentiste ??",
        "RT @elmostrador: [AHORA] Preliminar: Sismo 6,1 a 45 km al O de Valpara\u00edso, seg\u00fan informa Sismolog\u00eda https://t.co/tTaIGWFAwq",
        "RT @PietroVU: 6,1!! #temblor https://t.co/3gE5QP5iT5",
        "RT @Don_Corleone_: preliminar 6.1 en Valpo #Temblor",
        "@_MigueAngel_ un suspiro ... jajjaja",
        "@_MigueAngel_ suave \ud83d\ude09",
        "\"Rapidos Y Furiosos 8\" en  @CineHoytsChile \ud83d\ude0a",
        "BuenViernes \u263a",
        "@Momar_Mar buenos dias",
        "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nISIS dice que un \"combatiente\" realiz\u00f3 el ataque de Par\u00eds https://t.co/QIvQdWb5h0",
        "RT @ale_levill: Un mensaje al \"Sr. Ladron\" en kiosko ubicado en calle Nataniel Cox esq. Alonso de ovalle https://t.co/qqWHTk9Esd",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Los incidentes de Londres son un \"potencial atentado terrorista\" (Theresa May) #AFP https://t.co/54HBqxAiun",
        "@marcelobarti @NissanLATAM #EstamosEnLaChampions creo q ganar\u00e1 RMadrid \ud83d\ude22 pero me gustar\u00eda que ganara Juventus \ud83d\ude09",
        "RT @PANCHOSAAVEDRA: Rt S\u00e1bado 22:30 Hrs Gran Estreno de #LugaresQueHablan por @canal13 Un cap\u00edtulo emocionante a la Reserva Mar\u00edtima Franci\u2026",
        "RT @dalealbo: El capit\u00e1n Arturo Vidal igual\u00f3 a Chupete Suazo en la tabla hist\u00f3rica de goleadores de la Roja #DaleAlbo https://t.co/Mw5cxniE\u2026",
        "RT @Cooperativa: Encapuchados quemaron bus del Transantiago en el frontis de la UMCE https://t.co/ahW7xRvDf3 https://t.co/3ApnyxUQr6",
        "RT @BreakingNewsChi: Detuvieron a cuatro carabineros por extrav\u00edo de armas desde Escuela de Formaci\u00f3n https://t.co/stbGCvFxwi https://t.co/\u2026",
        "@ale_levill @elfestival T\u00eda Coty @cotyreginato propongo a Airbag  @GastonSardelli @AIRBAGoficial para vi\u00f1a 2018 \ud83d\ude0a",
        "@ale_levill @elfestival Michael Bubl\u00e9 @michaelbuble  Tiziano Ferro @TizianoFerro",
        "RT @lacuarta: Ya est\u00e1 disponible la portada de este viernes 2 de junio. https://t.co/uSUv7LHaSx https://t.co/Rpi48s9cYe",
        "RT @MathiasChu: Si un alien\u00edgena me pide que le explique qu\u00e9 es internet, le hago leer esto: https://t.co/xO0adRf1ar",
        "RT @GutierrezNews: Anoche en Los Angeles, #luismiguel Se ve bien de aspecto. Estaba comiendo solo en Beverly Hills y avanzando en su serie\u2026",
        "Quiero volar #vuelavuela https://t.co/pq2GuadloK",
        "Recordando tu expresi\u00f3n vuelvo a desear\n\"Pronta entrega\"  https://t.co/8TBEfDFsi0",
        "RT @ale_levill: A poner atenci\u00f3n. https://t.co/RANT6zYZq6",
        "@ale_levill Jajajaja \ud83d\ude02",
        "RT @RenzoVaccarezza: La Ciudad de #Vi\u00f1aDelMar fue creada mediante Decreto Supremo Presidencial el 31 de mayo de 1878 bajo el Gobierno de An\u2026",
        "RT @lucyanaah: De Terror!!!Goic,Guirardi,y Rossi Dejar morir a un ni\u00f1o que sobrevive al aborto,m\u00e9dicos no pueden resguardar su vida https:/\u2026",
        "RT @INFORMADORCHILE: IMPACTO! Javiera Blanco neg\u00f3 haber recibido sobresueldos mientras fue subsecretaria de Carabineros: https://t.co/CbISy\u2026",
        "RT @Torres: Tarde inolvidable para un estadio inolvidable. Gracias a todos por vuestro incondicional apoyo durante tantos y tantos d\u00edas #Fo\u2026",
        "RT @adnradiochile: Revelan humillaciones a trabajador de Fruna que se suicid\u00f3: \"Su jefe le sacaba en cara su t\u00edtulo universitario\" \u25bahttps:/\u2026",
        "RT @Contraloriacl: Ma\u00f1ana, en el #D\u00edadelPatrimonio Contralorito te ense\u00f1ar\u00e1 personalmente \u00bfQu\u00e9 es y qu\u00e9 hace la Contralor\u00eda? https://t.co/C\u2026",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Detienen un hombre de 44 a\u00f1os en M\u00e1nchester, relacionado con el atentado (polic\u00eda) #AFP",
        "@_MigueAngel_ (No hemos hablado.mucho xq no ha temblado)",
        "@_MigueAngel_ A mi igual me carga el fr\u00edo prefiero el.sol ... playita .... love love \ud83d\udc9c\ud83d\ude0d",
        "RT @elmomercados: Espionaje en la Sofofa gatilla sospecha de operaci\u00f3n para frenar llegada de Bernardo Larra\u00edn Matte a presidencia https://\u2026",
        "RT @eldia_cl: Exministra Ximena Rinc\u00f3n asegura que vive dif\u00edcil momento econ\u00f3mico tras dejar la pol\u00edtica https://t.co/iEerSuroOo https://t.\u2026",
        "RT @elmostrador: [VIDEO] Carro lanzagases de Carabineros desploma reja del Instituto Nacional https://t.co/CETwIgl2SW https://t.co/B6NOZVYA\u2026",
        "Brisa Magall\u00e1nica #puq\nhttps://t.co/mPuA659c7i",
        "Medios: terrorista de Manchester podr\u00eda tener red de apoyo en Alemania https://t.co/mxZ3FymSx3",
        "RT @aluksicc: Siguen los ataques terroristas en la Araucan\u00eda. Supongo que a estas alturas nadie sigue pensando en \"delincuencia\". https://t\u2026",
        "RT @Cooperativa: Desconocidos incendiaron al menos dos camiones en La Araucan\u00eda https://t.co/sV8f0l3J1D https://t.co/Y3GU0fTNVt",
        "RT @eldesconcierto: Revelan que intendente de la Araucan\u00eda aprob\u00f3 contrato de $132 millones con empresa a la que antes asesoraba https://t.\u2026",
        "@_MigueAngel_ 7 meses ... y para que llegue la prima 4 meses",
        "RT @NestorAburto: Es incre\u00edble que el ex fiscal del caso Caval, Luis Toledo, ahora participe de una terna para ser nombrado notario que dep\u2026",
        "RT @biobio: ACTUALIZACI\u00d3N | Consejo Nacional de Educaci\u00f3n confirma cierre oficial de Universidad Arcis https://t.co/sqmptAagwj https://t.co\u2026",
        "Nueva% cambian himno de Uruguay por el de Chile. #MundialKaradima #Sub20 \nFinal% gan\u00f3 Uru 2 - 0 Japon #BuenaSuerte\nhttps://t.co/qHmZeBDeIC",
        "RT @PublimetroChile: Corte de Apelaciones aprueba desafuero de Iv\u00e1n Moreira por caso Penta https://t.co/7FJUGQcclQ https://t.co/v7CumTU894",
        "RT @Cooperativa: Miiko Albornoz renov\u00f3 contrato con Hannover tras ascenso a Bundesliga #CooperativaConversa https://t.co/CdqCDacWTc https:/\u2026",
        "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA @Lenin Moreno asume como presidente de Ecuador (oficial) #AFP https://t.co/PNHhKG9DCW",
        "RT @AFPespanol: Hallan a cuatro alpinistas muertos en el Everest #AFP \nhttps://t.co/B8PaIP1OpC https://t.co/HpDtbFxBMu",
        "RT @ContraloritoCGR: Los espero est\u00e9 domingo https://t.co/pwvIA34Pwv",
        "@aluksicc Traigame un im\u00e1n para mi refrigerador @aluksicc  \ud83d\ude0a",
        "RT @Contraloriacl: Este domingo 28 de mayo los esperamos desde las 10:00am junto a @ContraloritoCGR  en el #D\u00edadelPatrimonio 2017 https://t\u2026",
        "RT @AFPespanol: Len\u00edn Moreno se compromete a profundizar en el modelo izquierdista en Ecuador #AFP https://t.co/qETtCUbZ9S https://t.co/jpI\u2026",
        "RT @ale_levill: Ojo con los s\u00edntomas. A cuidarse \ud83d\ude25\ud83d\ude25 https://t.co/SKzbHLDwXh",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA El Supremo espa\u00f1ol confirma la condena por fraude fiscal a Leo Messi (fuente judicial) #AFP https://t.co/g3iodo\u2026",
        "RT @lolitalevill: Excelente programa @baradit https://t.co/NJU1a3iSZR",
        "Excelente programa @baradit https://t.co/NJU1a3iSZR",
        "@ale_levill 3 lukas valor de la entrada ... te acompa\u00f1o \ud83d\ude0a",
        "@ale_levill Mucho frio ... #pinguinitacongelada",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Una ni\u00f1a de 8 a\u00f1os entre los muertos del atentado de M\u00e1nchester (autoridades) #AFP https://t.co/joTQw8z4fN http\u2026",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA El grupo Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado de M\u00e1nchester (Amaq) #AFP https://t.co/joTQw8z4fN https://t.co/\u2026",
        "RT @rtve: \ud83d\udd34 El Estado Isl\u00e1mico reivindica el atentado en #M\u00e1nchester https://t.co/OmAlYkVzEN https://t.co/ysNRpbZkRX",
        "RT @VENTURAdivulga: El Estado Isl\u00e1mico asume la autor\u00eda del atentado de Manchester.\nEste es el mapa de los \u00faltimos 24 meses en Europa: http\u2026",
        "RT @CSDColoColo: Nuestro amigo @HortonMario te invita a participar este domingo de la marcha nacional y familiar por la recuperaci\u00f3n de Col\u2026",
        "@CSDColoColo @HortonMario @ale_levill @paesgon vamos a la marcha !!",
        "#DaleAlboHastaElFinal siempre!! Vamos por el 2do gol \ud83d\ude0a falta elgol de @estebanparedesQ  \ud83d\udc9c",
        "#VamosColoColo Octavio Riveros Te amo .... golazo!  ColoColo 1 cobresal 0",
        "FINAL Bundesliga de Alemania: BMU 4 vs FRE 1 https://t.co/crDeD3ShPn\nV\u00eda @ESPN App https://t.co/sjPwYLJkpb",
        "RT @MarcaFutbolint: Emotivo homenaje de despedida a Xabi Alonso \n y Philipp Lahm en el Allianz Arena antes del inicio del partido https://t\u2026",
        "RT @24HDeportesTVN: VIDEO | \u00a1Defini\u00f3 a lo crack! El golazo de Arturo Vidal en emotivo \u00faltimo partido del Bayern en la Bundesliga \u2192 https://\u2026",
        "RT @lajornadaonline: #Trump llega a Arabia Saudita y es recibido por el Rey \u2192 https://t.co/JToQG4N9tr https://t.co/jm6DvuIXAa",
        "RT @aluksicc: Dado q lamentable% Facebook bloque\u00f3 mi perfil x burocracia comparto link del video q ah\u00ed sub\u00ed https://t.co/X2s559YlW0 a 13 a\u00f1\u2026",
        "@ClaudiiaTorres @marcoporchile @ucvradio @CNNCHILEcom @La_Segunda @adnradiochile @Emol @latercera @pati_morales_e @figueroa_lore @jacamato @pelaogalaz \ud83d\ude29",
        "RT @Cooperativa: Luc\u00eda Hiriart recibe millonaria pensi\u00f3n mensual de Capredena #Ma\u00f1anaCooperativa https://t.co/Dn2hEDwCI3 https://t.co/dROAg\u2026",
        "RT @mibundesliga: OFICIAL: El Bayern M\u00fanich presenta sus nuevas equipaciones de local para la pr\u00f3xima temporada. \u00bfOpiniones? https://t.co/f\u2026"
      ]
    }
  }
}