{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Evapm13: Pero Podemos trae el Apocalipsis por proponer subir el sueldo m\u00ednimo a 900\u20ac...lo q por cierto fue aprobado en el Consejo de mi\u2026",
        "RT @voz_populi: Aparece el cuerpo de una mujer desaparecida en Cantabria en una zona de acantilados https://t.co/wPxbSScTmO",
        "RT @diario6com: Dos pol\u00edticos del PP gastaban 56.000 euros diarios en coca y prostitutas pagadas por un empresario\n\nhttps://t.co/zo410DBqdH",
        "RT @sextaNoticias: Una errata en el pacto de Ciudadanos y PP incluye a los \"transg\u00e9nicos\" en la defensa de los derechos LGTBI en Andaluc\u00eda\u2026",
        "RT @ierrejon: Esta se\u00f1ora no representa mi ciudad: Madrid es una ciudad orgullosa de su apertura. Tampoco representa a mi pa\u00eds: Espa\u00f1a es u\u2026",
        "RT @rosamariaartal: Empieza en la 2 \"qu\u00e9 bello es vivir\". Por si queda un humano sobre la faz de la tierra que no la haya visto, es un peli\u2026",
        "RT @protestona1: \u00bfLlamar a VOX el partido de Ortega Lara es porque llamarlo el partido nazi suena malamente?",
        "RT @MorenoG_Agustin: El PP y CS llegan a un acuerdo para gobernar Andaluc\u00eda con 90 medidas (subir el sueldos los altos cargos, bajar impues\u2026",
        "RT @VeraNoelia: PP y C's vuelven a demostrar su desprecio por las necesidades de Andaluc\u00eda dejando fuera de sus \"medidas urgentes\" el paro\u2026",
        "@joethebrew Ni tu ni muchos, pero es uno de los ejes que equilibran el timo del 78, y recuerda que La Constituci\u00f3n est\u00e1 escrita en piedra y s\u00f3lo se puede reformar ciertos art\u00edculos en verano, con nocturnidad y alevos\u00eda.",
        "@patricialopezl Yo prefiero primero elegir entre monarqu\u00eda Parlamentario o Rep\u00fablica.\nPero recordar que ni los discursos del Rey son de su propiedad, es un t\u00edtere de muchos intereses, el primero el suyo.",
        "RT @martaflich: Hasta 6 mon\u00f3logos de corte feminista son el hilo conductor de esta gala de mujeres. \u00bf C\u00f3mo lo s\u00e9? Los hago yo. Triste e inc\u2026",
        "RT @joseperi76: \ud83d\udea8 Alerta desaparecida\ud83d\udea8\nTodas estamos buscando a Olaia, es la hija de una compah de @PAHHUTNavarra\nEntre todas podemos encon\u2026",
        "RT @JesusCintora: \u201cLa mitad de los hogares declara que le han subido los precios de su paquete de telecomunicaciones aunque su gasto no var\u2026",
        "@manuelvalls Usted realmente sabe lo que representa Cs, In\u00e9s Arrimadas y compa\u00f1\u00eda.\nNo juegue al gato pardo que ya con el FASCISMO de los de Franco, tenemos suficiente.\nH\u00e1gase un favor y b\u00e1jate de es barco.",
        "RT @ionebelarra: El PP y Ciudadanos tienen mayor\u00eda en la Mesa del Congreso gracias al PSOE, que les hizo ese regalo al comienzo de la legis\u2026",
        "RT @PilarHLuc: #Ilegalizaci\u00f3nDelPP:\n-Financiaci\u00f3n ilegal\n-Malversaci\u00f3n, cohecho, tr\u00e1fico de influencias, obstrucci\u00f3n a la Justicia, etc\n-Ut\u2026",
        "RT @JesusCintora: \u201cLa polic\u00eda concluye que la empresa que reform\u00f3 en negro la sede del PP false\u00f3 facturas en Castilla y Le\u00f3n. Recibi\u00f3 una a\u2026",
        "RT @JesusCintora: \u201cEl a\u00f1o el\u00e9ctrico cerrar\u00e1 como el m\u00e1s caro de la d\u00e9cada y bajo sospecha. La Comisi\u00f3n Nacional de la Competencia investiga\u2026",
        "RT @Irene_Montero_: Aqu\u00ed pod\u00e9is leer una entrevista pausada e interesante a @Pablo_Iglesias_. Tambi\u00e9n en v\u00eddeo \ud83d\ude0d La Espa\u00f1a del 15M, del 8M,\u2026",
        "@El_Plural Creo que cre\u00eda que era de TV3, hay que ver.\nY lo agredieron, as\u00ed no se puede ser periodista \u00bfno?, \u00bfqu\u00e9 es eso de confundir?\nSea del medio que sea, y sea provocador o no.\nhttps://t.co/PDPwJ85KmM",
        "@El_Plural Yo ya le he dicho, que siento mucho la agresi\u00f3n, que todos son iguales y a ver si terminamos con estos Franquistas que tienen la mano larga.\nA ver si lo denuncia y as\u00ed evitamos que vuelva a suceder.\nQueremos democracia y esta gente se est\u00e1 creciendo.\n\nhttps://t.co/PDPwJ85KmM",
        "RT @pnique: El mismo Gobierno que sube el SMI a 900\u20ac obligado por Unidos Podemos, nos cuela de tapadillo nada menos que LA PRIVATIZACI\u00d3N DE\u2026",
        "@cakealatake @laSextaTV @SextaNocheTV @telecincoes @cuatro @La1_tve @la2_tve Debes denunciarlo, es uno de ellos, son todos iguales.\nA ver si de una vez se depura Espa\u00f1a de estos Franquistas con mano larga.\nTe paso su imagen para que la ense\u00f1es en los medios @informativost5 @A3Noticias @24h_tve @sextaNoticias @DebatAlRojoVivo\nhttps://t.co/PDPwJ85KmM",
        "RT @manelmarquez: Qu\u00e9 no os enga\u00f1en!!\nEl provocador facha Cake Minuesa no fue agredido por ning\u00fan independentista s\u00f3lo es un montaje!\n1.- A\u2026",
        "RT @JesusCintora: \u201cHallan pagos de 1,2 millones de euros de Suiza a Bahamas en plena adjudicaci\u00f3n del tren de Navalcarnero a OHL, presidida\u2026",
        "RT @ahorapodemos: Espa\u00f1a acaba el a\u00f1o con el recibo de la luz m\u00e1s caro de la d\u00e9cada mientras:\n- 6,8 milones de personas sufren pobreza ener\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: En vista de que Twitter censura a compa\u00f1er@s simplemente por expresar sus ideas de IZQUIERDAS, vamos a empezar a bloquear\u2026",
        "RT @JA_DelgadoRamos: El drama de los militares de 45 a\u00f1os. As\u00ed tratan los patriotas del PP y PSOE a nuestros militares, con 45 a\u00f1os los ech\u2026",
        "RT @Xuxipc: Ayer agredieron a una periodista en un acto de VOX en Avil\u00e9s. Pero qu\u00e9 os voy a contar, si ya lo habr\u00e9is visto en todos los med\u2026",
        "RT @Pablo_Iglesias_: La irrupci\u00f3n de Podemos cambi\u00f3 la pol\u00edtica en Espa\u00f1a. Y lo sigue haciendo. Trabajamos por los derechos sociales y el e\u2026",
        "RT @nacho991960: #BoicotCensuraTwitter si @Twiterespana piensa que lo de hoy va a ser pasajero, se le quite de la cabeza, el cierre de cuen\u2026",
        "RT @ahorapodemos: \ud83d\ude20 Recuerda esto cuando desde Ciudadanos te hablen de regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica. https://t.co/TAeZ3vFXBe",
        "RT @SaraQuemada: #BoicotCensuraTwitter\nCada d\u00eda bloquear\u00e9 10 cuentas de marcas publicitadas en Twitter.\nNo soporto m\u00e1s el CACIQUISMO SELECT\u2026",
        "RT @Esparroqui: Habla la otra \"Patriota\" de Corrupci\u00f3n Canarias. A la mierda se\u00f1ora m\u00eda junto al PP, Cs y Vox! https://t.co/kLTbuNxrwh",
        "@Xuxipc \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Anacleto puedo ayudarte a montar el tinglado\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @EnricJuliana: Macron a los chalecos amarillos: 'Les he escuchado, tienen raz\u00f3n\".\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los macronistas espa\u00f1oles? \nNo se les oye\u2026",
        "RT @manelmarquez: Madre m\u00eda la polic\u00eda huye y dejan la moto atr\u00e1s les tiran adoquines, macetas y un patinete... C\u00f3mo est\u00e1 Catalunya!... A n\u2026",
        "RT @manelmarquez: #Par\u00eds est\u00e1 que arde! Los #GilletsJaunes se enfrentan con contundencia a la #polic\u00eda son miles son la #Francia combativa\u2026",
        "RT @mnka_SRRr: Reivindicamos que @Twitter y @TwitterEspana mantengan una neutralidad ideol\u00f3gica y dejen de censurar descaradamente a las cu\u2026",
        "RT @CDRcatalana: #BoicotCensuraTwitter\nEstoy harta de ver @TwitterEspana y @Twitter nos hace desaparecer seguidores, no nos notifica las in\u2026",
        "RT @mnka_SRRr: En vista de q @TwitterEspana ha cogido la mala costumbre de censurar a mis compa\u00f1er@s por su ideolog\u00eda de izquierdas, a inst\u2026",
        "RT @fcastellanopab1: C\u00f3mo consecuencia de la censura de las censuras reiteradas a las cuentas de izquierdas y tradiciones de seguidores, no\u2026",
        "RT @jlopezfeliz: Otra sede atacada de Podemos.\nSeguro que si fuese de @CiudadanosCs en Catalunya abrir\u00eda los telediarios .\n#BoicotCensuraTw\u2026",
        "RT @Emma1492is: #BoicotCensuraTwitter \nAnte la censura de parte de @TwitterEspana  y de @Twitter ,que censura cuentas  de Izquierda, ante d\u2026",
        "RT @Esparroqui: Cuando, adem\u00e1s de apalear, la @policia se dedica a hacerle peinetas a la gente ya no estaremos hablando de Fuerzas de segur\u2026",
        "RT @javierjuantur: #Fiscal\u00edaTeLoAfina\nPide archivar la causa por la venta de 3.000 viviendas del IVIMA a un #FondoBuitre, porque no se prod\u2026",
        "Tranquilo Rafa que Abascal os presta el caballo para circular sin tener que caminar.\nY no es ninguna vulneraci\u00f3n, la salud y en beneficio de todos, eso el PP no sabe lo que es.\nTrabajan duro para enfermar a todos y luego se niegan a introducir nuevas terapias contra el c\u00e1ncer. https://t.co/KS5xyBsnan",
        "RT @luisgonzaloseg: Quiero desear FELICES FIESTAS a @sanchezcastejon, a la ministra de @Defensagob, a la @fiscal_es, a la ministra de @just\u2026",
        "RT @PLxHonestidad: Anticorrupci\u00f3n solicita la retirada de los l\u00edmites en el plazo de instrucci\u00f3n de las causas judiciales que han permitido\u2026",
        "RT @pnique: Pablo Iglesias se marcha de permiso de paternidad para corresponsabilizarse del cuidado de sus hijos. Ayer dio su \u00faltima entrev\u2026",
        "RT @FiloPolitics: Tambi\u00e9n es mala suerte que las grandes constructoras como ACS paguen el 1,2% de impuestos, la banca el 2,9%, y la clase t\u2026",
        "RT @nachoalvarez_: Que el gobierno de la naci\u00f3n empiece a recuperar el di\u00e1logo institucional con la Generalitat es \"claudicar\" y \"un acto d\u2026",
        "RT @Berlustinho: Le pillan que es una madera secreta y acaba gritando QU\u00c9 PONE EN TU DNI hahaha https://t.co/H3HeBgyyuy",
        "RT @F4Rmadamin: It is me or is the same woman causing riots in different demonstrations? She has been caught!! #falseflag attack\n@lizcastro\u2026",
        "RT @anrosfa: @Berlustinho https://t.co/fTxix4iyLz",
        "RT @Galiano44: @Berlustinho Ser\u00e0  esta?? https://t.co/TFs8AWhogG",
        "@Yo_Soy_Asin A este ya le toc\u00f3 la loter\u00eda con el IBEX35.\nMalamente, tras tras... https://t.co/7SEGQglNlz",
        "RT @Xuxipc: \ud83c\udfb6Rescate aautopistaas\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6cuatro mil millones de eeuroos\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6gastos miilitaarees\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6siete mil millones de eeuroos\ud83c\udfb6\n\ud83c\udfb6rescate baancaar\u2026",
        "@grancocolio Una \ud83d\udc38 m\u00e1s de la poza de Esperanza Aguirre y sus Mamandurrias.",
        "RT @grancocolio: Abascal un vividor, fue concejal del PP fund\u00f3 una fundaci\u00f3n con un empleado \u00fanico cobrando 183.600\u20ac de dinero p\u00fablico, lo\u2026",
        "RT @manelmarquez: \u00bfCu\u00e1nta inhumidad podremos aceptar del estado de #Israel?\nUn d\u00eda si y otro tambiem los ni\u00f1os y ni\u00f1as de #Palestina est\u00e1n\u2026",
        "RT @Panik81: Enhorabuena a los jornaleros de Andaluc\u00eda que votasteis a Vox, os pod\u00e9is quedar sin comer, pero lo mismo os regalan una entrad\u2026",
        "RT @Asil_Vestra0: - Usted no est\u00e1 haciendo su trabajo y a mi me han partido la cara\n- Yo he visto la agresi\u00f3n\n- Usted ha visto la agresi\u00f3n?\u2026",
        "RT @QuimMasferrer: \u00a1Qu\u00e9 fuerte! https://t.co/m7fLWvyvUi",
        "@protestona1 @TwitterEspana Y como soportas tanto amor?\nY @Twitter como permite esto?\nAh ya que es familia de...\nNo te centres en los de blanco y negro, hay muchos colores.\nMejor ni perder tiempo en contestar animales.",
        "@JesusCintora Estos son los efectos de las reformas, dicho por el Banco de Espa\u00f1a.\nSus pensiones y sueldos, seguro que no funcionan igual.\nLinea roja.\n#FelizFinde https://t.co/0ANzON5I4s",
        "Ser\u00e1 porque las Violaciones y los ataques, son m\u00e1s.\nPero tu a lo tuyo que tambi\u00e9n es importante protegerse del sol, no lo dudo.\nLa diferencia que tu no ves a otros nos sangran los ojos y el alma.\n#FelizFinde https://t.co/kHU6fU2uy9",
        "@RubenSanchezTW @Juanmi_News Que no tengamos miedo es nuestra Major arma, \u00a1\u00e1nimo!",
        "RT @RubenSanchezTW: Entre los que comenzaron a difundir nuestras conversaciones privadas hay perfiles an\u00f3nimos. La identidad de varios de e\u2026",
        "RT @protestona1: De los \u201ctics\u201d de Albert Rivera se han dado cuenta hasta sus colegas de hemiciclo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7G1ngeugX8",
        "RT @MayoralRafa: Hemos votado NO a la Ley de Cr\u00e9ditos Inmobiliarios, una ley a medida de las entidades financieras. En esto PP, Cs, PSOE, P\u2026",
        "@iescolar B\u00e1rcenas le est\u00e1 mandando un mensaje en clave a Cosid\u00f3? \ud83d\ude09\nVuelve a casa por Navidad.\nEst\u00e1 claro que ese disco tiene m\u00e1s pruebas y hasta Villarejo tiene v\u00eddeos.",
        "RT @iescolar: Atenci\u00f3n -&gt; B\u00e1rcenas insin\u00faa ante el juez que hay m\u00e1s papeles del PP que los del sumario de la caja B y anima a las acusacion\u2026",
        "Si por f\u00edn esa humanidad, para todos los presos como dice la carta de DDHH, para todos.\nLa humanidad debe ser para todos y creo que ustedes nunca la han tenido, \u00bfqu\u00e9 ha cambiado?\nhttps://t.co/HBE7y3EeeG https://t.co/zBOTcx5T8X",
        "RT @Manelprat61: @PPopular \u00bfHumanidad? No ser\u00e1 la vuestra. #Corrupcion https://t.co/ii8Sp0wmHj",
        "RT @Pacopacmio: @PPopular Quereis que vuelva al hospital para seguir con sus chanchullos https://t.co/eGvLsXyHN0",
        "Pero si esta ley os ha parecido bien siempre e incluso habe\u00eds gritado muy fuerte que los hospitales y las enfermer\u00eda de la c\u00e1rcel, funcionan muy bien.\nNo entiendo la queja, no la entiendo.\nHasta hace cuatro d\u00edas os causaba risa la huelga de hambre de los presos.\n\ud83e\udd14\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zBOTcx5T8X",
        "RT @PilarHLuc: PP y C\u2019s han rechazado una enmienda de Podemos para financiar la creaci\u00f3n de un centro de prontoterapia, una novedosa t\u00e9cnic\u2026",
        "RT @cspescados: El pr\u00f3ximo d\u00eda internacional contra el c\u00e1ncer acuerdate Albert Rivera y Casado dando palabras de apoyo contra el c\u00e1ncer\n\nht\u2026",
        "@JLMagaz Ya no hay pasta para pagar las paguitas? Y yo que pensaba que lo hac\u00edan por creencias firmes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nYa dec\u00eda yo que La Constituci\u00f3n ni se la hab\u00edan le\u00eddo.\n#FelizFinde\nRobar y defraudar, todo lo que est\u00e1 en contacto con PP Cs o VOX.\nLo mismo.",
        "RT @JLMagaz: Sociedad Civil Catalana (SCC) se rompe por tensiones pol\u00edticas y econ\u00f3micas. https://t.co/sIXpvAe46D SE LES PUEDE LLAMAR YA \"S\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: CONSTITUCIONAL\n\nA ver si me entero. \n\nEn la Constituci\u00f3n no pone nada de que a los toros haya que MATARLOS, pero el Consti\u2026",
        "Estas muy enfermo o eres un psic\u00f3pata.\nQue da\u00f1o hace la falta de respeto y educaci\u00f3n. https://t.co/E5p8L18dML",
        "Y as\u00ed todo\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2f, y seguiremos pagando el coste de las viviendas y veremos el dolor de los que viven en ellas.\nPrivatizan los activos y sociabilizan la deuda.\n#FelizViernes\n#21DCatalunyaARV\nLos Andrea Levy y sus herencias corruptas. https://t.co/kdU0WuGlHi",
        "@JesusCintora Ahora ser\u00eda bueno saber quienes son los agresores.\nIgual nos sorprendemos o no, pero creo que despu\u00e9s de ver estas im\u00e1genes, es todo muy raro.\nOtro \u00e1ngulo. \nhttps://t.co/qXYA2i2lzv",
        "@SiPeroNo1 No era independentista???\nNo era de Alsasua???\nNo era terrorista???\nNo era c\u00f3mico???\nNo se cag\u00f3 en la Virgen y los Santos sacramentos???\n\nEra un machista que s\u00f3lo mat\u00f3 a una mujer y agredido a otras tantas, como para sospechar. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Mientras nos entretienen con el tema de Catalunya, esta es la situaci\u00f3n de los j\u00f3venes en Espa\u00f1a\n\nGrandioso como siempre @\u2026",
        "Andrea Levy y la cueva del PP de Al\u00ed Bab\u00e1, si que son perjudiciales, el no saber hablar, s\u00f3lo es \"perjudicioso\" para la masca chicles del PP. https://t.co/tRQL0eLxPF",
        "RT @desalambre: \u00daLTIMA HORA | Nuevo rescate del Open Arms en el Mediterr\u00e1neo Central. 90 personas: 29 mujeres, 56 hombres y cinco ni\u00f1os. En\u2026",
        "RT @AbaloneOrtega: Pablo Casado, Rivera, Abascal, Ferreras, Susanna Griso, Inda, Ana Rosa Quintana etc etc , con sus actitudes lo que hacen\u2026",
        "@ForretsGump Y el n\u00facleo duro CORRUPTO del PP, VOX",
        "@JavierArocaA como soportas a FERRERAS??? Y sus raseros\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f",
        "RT @superwomanroja: \u203c\ufe0fAtentxs a c\u00f3mo Antonio Garc\u00eda Ferreras criminaliza las protestas en Catalu\u00f1a. \u00c9l decide qu\u00e9 protestas son v\u00e1lidas y c\u2026",
        "RT @gabrielrufian: Esto es Catalunya y su gente.\n\nHaz que el mundo lo sepa y que los lacayos mentirosos no ganen. https://t.co/MbjuqbBMyr",
        "RT @maxpradera: La agresi\u00f3n sexual y posterior asesinato de Laura Luelmo debe abrir ahora los ojos del Tribunal Supremo.\nLa chica de San Fe\u2026",
        "RT @joaquinkremel: \u00bf\u00bf\u00bfQue pone \u201cindolencia o \u201cindecencia\u201d???\n\nEl expresidente de Murcia, absuelto del \u2018caso Pasarelas\u2019 por la \u201cindolencia\u201d\u2026",
        "RT @PodemosCanarias: Para esto lleg\u00f3 Podemos a las instituciones. \nPara mejorar la vida de la mayor\u00eda de la gente de Canarias.\nhttps://t.co\u2026",
        "@FiloPolitics Pues mejor no darle ni publicidad, a ver si son capaces de vivir trabajando por SMI o de las \"ayuditas\" de las que ellos hablan. \ud83e\udd14",
        "@AlbanoDante76 @cakealatake Condenar la violencia S\u00ed, pero ser\u00e1 necesario saber qui\u00e9n fue el violento.\nLo digo porque parece que ha sido algo un poco extra\u00f1o, tras ver diferentes \u00e1ngulos.\n\ud83d\ude0fParece fuego amigo, pero violento sin duda."
      ]
    }
  }
}