{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@MachadogJhon @JenniferPedraz De hecho el C\u00f3digo Penal, los OBLIGA a denunciar a esos tales infiltrados, esperamos las denuncias. \ud83d\ude09",
        "RT @wcamilog: Si la educaci\u00f3n es un derecho de todos \u00bfPor qu\u00e9 usan capucha?#ParoEstudiantil",
        "Porque no son protestas estudiantiles. https://t.co/fCIywqynnm",
        "Jam\u00e1s encontrar\u00e9 empat\u00eda con qui\u00e9n decide usar las vias de hecho, actuar como salvajes, dejando de lado la sana cr\u00edtica y la raz\u00f3n, justificado sus delitos en ideolog\u00edas retardatarias, endilgando toda la responsabilidad al Estado, de sus propios fracasos en la vida. https://t.co/GmWtQ16ytw",
        "#ParoEstudiantil https://t.co/6IPWBnQIAw",
        "@alfonduma @CaracolRadio @PoliciaColombia Si, est\u00e1n acostumbrados a quemar gente y despu\u00e9s justifican sus crueles cr\u00edmenes endilgando la responsabilidad al Estado.",
        "@andresnavian @CaracolRadio @PoliciaColombia Hasta donde entiendo los estudiantes, son estudiantes, pac\u00edficos, no criminales.",
        "RT @Mingo64D: @CaracolRadio @PoliciaColombia Saludos al patrullero herido por estudiantes drogados y terroristas",
        "@d68037e2b0c244a @CaracolRadio @PoliciaColombia \u00bfCu\u00e1l manipulaci\u00f3n?",
        "@renejacomegomez @CaracolRadio @PoliciaColombia Cuando se convierten en criminales, las consideraciones se deben acabar, NADA JUSTIFICA EL CRIMEN. ojo con eso.",
        "RT @CaracolRadio: #CaracolEsM\u00e1s | \"Gracias a mis compa\u00f1eros no sufr\u00ed lesiones graves. Detr\u00e1s del uniforme hay un ser humano\": polic\u00eda agred\u2026",
        "Si las protestas estudiantiles \"pac\u00edficas\" tienen connotaciones ideol\u00f3gicas y pol\u00edticas, NO SON protestas estudiantiles, simple.",
        "No confundan protestas con actos delictivos y demenciales, as\u00ed empezaron las guerrilas en Colombia, justificando sus cr\u00edmenes contra inocentes que nada tienen que ver con su ideolog\u00eda.",
        "@fritardo @PradaJesus_MFC @Arturorafael191 @marcelinogilib @JoseCuelloB La premisa: \u2022 \"La culpa es del Estado\", es falsa. \n\nNada justifica las vias de hecho, la culpa no es del Estado, la culpa es de quien decide VOLUNTARIAMENTE actuar como salvaje. Las responsabilidad son Y DEBEN SER individuales, NADA justifica el crimen contra inocentes.",
        "RT @JoseCuelloB: Atenci\u00f3n: Video del carro atacado por v\u00e1ndalos hace instante en el #ParoNacional . Esto no lo muestran. \n\nMe perdonan, per\u2026",
        "Lo siento pero esos no son estudiantes, son salvajes, terroristas. https://t.co/hufPU25Jux",
        "@oswaldomelo08 @CaracolRadio Es leg\u00edtima defensa ante el actuar salvaje dentro de una \"protesta pac\u00edfica\"",
        "@Santiafelopez93 @JoseMAcevedo @rcnradio Las v\u00edas de hecho, actuar como salvajes debe estar proscrito en Colombia. Actuar de esa manera, fue la decisi\u00f3n tomada por las guerrillas en Colombia, y ya vimos como termin\u00f3 todo, ya sabemos que piensa el 90% de los colombianos sobre ellos.",
        "RT @choco74270: @manuart83 @madela45 @JoseMAcevedo @victorrpolo @rcnradio Que parte de \" pensar\" incluye tirar piedras y quemar policias?",
        "RT @JoseMAcevedo: Esto tiene todo menos de \u201cprotesta pacifica\u201d. \u00a1Que los estudiantes libres lo rechacen ya!... y que las autoridades tomen\u2026",
        "RT @macabercovich: H\u00e1blale a tus hijos de pol\u00edtica antes que la izquierda lo haga por vos.",
        "RT @macabercovich: - Yo: Me gusta la frase \"prefiero matar a 10 delincuentes a que ellos asesinen a 100 inocentes\".\n\n- Zurdo: SOS UNA FACHA\u2026",
        "@eqaciones @vLexCO Claro, maltrato directo, indiscutible y radical, tienen un art\u00edculo que no esta vigente en su base de datos, as\u00ed las cosas, \u00bfcu\u00e1ntos art\u00edculos he le\u00eddo, que no est\u00e1n vigentes? Perd\u00ed la confianza, empezaba a amarlos. Jejejeje.",
        "@CABALLEROC2000 \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b.",
        "Del amort al odio absoluto y profundo en un solo paso, odio @vLexCO",
        "Ya no amo @vLexCO \u00bfC\u00f3mo es posible que art\u00edculos, que tienen letrero de \"VIGENTE\" gigante y verde, no est\u00e9n vigentes? \n\n\u00a1Oh por D\u00edos!\n\nEstaba empezando a amar esta cosa, pero ya no puedo confiar en la informaci\u00f3n que consulto. \ud83d\ude21\ud83d\ude20.\n\nNO tiene sentido confirmar vigencia en Google.",
        "Esos 6 billones de ahorro, no alcanzan ni para 6 meses de manutenci\u00f3n de farianos, JEP \"paz\" etc, salieron bastante exigentes. \n\nLo mejor es convocar un referendo para acabar la vagabunder\u00eda de la \"paz\" y eliminar la nomina paralela de Santos. https://t.co/js3LrRqIXB",
        "@josuenacionalis @CarloAgust @sialmaster @uribista_yecid @Catheri88132613 @flaca65 @TWITERM99417410 @CarrillonavasG @charoguerra @JoMalagon @vicsaavedraM @IvanDuque @CeDemocratico @Minvivienda @DELAESPRIELLAE @AngelaDiputada @JusticiaEsPaz34 @diana_giraldo1 @NancyViveros10 @josemiguel1943 @ricardopuentesm @EsartoTr @davidCalonge3 @srwolf2018 @yosovah @CRoldanV1 @clausxe @simltda @NoSiPues @Catmausan @MargaritaRepo @SamuelHoyosM @PalomaSenadora @PaolaHolguin @paoguerreroi @mlagder @kilm24 @dardogonzalez15 @semplisz @haider_gomez @Andres0972Maya @onlytvt @fegori @gmonterofarias @jesus_malafe @compromiso2020 @guilejape @Porcolombia65 @JhonJai45918839 Por fa, no me mecionen m\u00e1s en esas peleas, soy un ser de luz, \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d, y no me gusta estar leyendo eso todo el tiempo, he intentado silenciar, pero no funciona. \n\nSi eliminan mi nombre cuando contesten, les agradezco inmensa, total y completamente, estar\u00e9 ETERNAMENTE AGRADECIDA. \ud83d\ude02",
        "Mis onces: galletitas con yogurth. \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83e\udd5b\ud83e\udd5b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n\nMejor me voy a almorzar. \ud83c\udf72\ud83e\udd57 https://t.co/rg5gUWt2wd",
        "RT @CarolineroF: Es que soy sentimental. https://t.co/w6qnFyM0tV",
        "RT @NancyPatricia_G: \u00a1Aprobado! en @SenadoGovCo proyecto de Acto Legislativo que establece la no conexidad del Secuestro y el Narcotr\u00e1fico\u2026",
        "Me encontr\u00e9 con este \"ser humano\" por ah\u00ed, lo confund\u00ed con un duende barrig\u00f3n de la navidad, pero no, solo es un asesino criminal m\u00e1s, que no ha pagado sus cr\u00edmenes de lesa humanidad. Fue un horror evidenciar que se reprodujo. https://t.co/syzIUXFD5a",
        "Ya lo tengo en stikers. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#MissUniverse https://t.co/c3fHLLR3kv",
        "@DianaMartinezB8 Varios:\n\nSincero, realista, ver\u00e1z, exacto, franco, despejado, consciente, abierto, racional, l\u00f3gico, ecu\u00e1nime, justo, coherente, congruente, inteligente, sensato, asentado, reflexivo, ecu\u00e1nime, ponderado, preclaro.\n\nEn pocas palabras Einstein le qued\u00f3 peque\u00f1o a @AlbertoBernalLe",
        "@azurychamah Para la muestra un bot\u00f3n:\n\nEl caso del complot entre @vickydavilah y @DCoronell para destruir la vida y carrera de @GeneralPalomino, sabr\u00e1 Dios con que fines oscuros.\n\n\u00bfAlguno de los dos se ha retractado?\n\n!NO!\n\n!SI, en algunos casos SON M\u00c1S PELIGROSOS INCLUSO QUE UN TERRORISTA!",
        "@azurychamah Indiscutiblemente, algunos investigan, abren procesos, usurpan competencia Fiscal\u00eda/jueces, y juzgan EN UN SOLO DIA, pueden destruir vidas en un t\u00e9rmino de HORAS, y no les importa, despu\u00e9s ni siquiera hacen el INTENTO de retractarse, \u00bfQu\u00e9 si son peligrosos? \u00a1SI MUCHO!",
        "Son los deseos mas profundos de @CaracolNoticias https://t.co/wUy9ZkhgHH",
        "RT @CamaraColombia: Con 103 votos a favor y 9 en contra ha sido aprobado titulo y pregunta proyecto #ReformaPol\u00edtica #PlenariaC\u00e1mara",
        "@juanzear @millersoto @saludhernandezm \u00a1Que horror!",
        "Mi primer y mas perfecto regalo de Navidad, de parte de la(s) peronistas(s) que m\u00e1s amo en este mundo. \n\n\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0e\u2764\ud83d\ude0e\n\nActualizada, no como la de @vLexCO \ud83d\ude21 https://t.co/Zbic6AO0LR",
        "\u00bfAs\u00ed como cuando eres feliz porque hay qu\u00f3rum? As\u00ed. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "RT @mluciaramirez: D\u00f3nde est\u00e1n las c\u00e1maras de seguridad para el ingreso al Congreso? C\u00f3mo es posible el espect\u00e1culo de tirar ratones vivos\u2026",
        "@jbastianm \u00a1Da\u00f1o cognitivo irreparable! \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21",
        "RT @jbastianm: En el lugar donde fue debatida&amp;aprobada la Ley 1774 que penaliza el maltrat\u00f3 animal,pido que sea aplicada. Es una falta de l\u2026",
        "\u00a1Tuitazo! https://t.co/HXp5iVeDrq",
        "@jotaorozco183 @IvanDuque Que tocaba en diciembre, pero que lata con ustedes jajajajaja",
        "@guxtg @GuillermoBotero @IvanDuque Solo la pod\u00edan cambiar ahora, hombres de poca fe. Jajajaaj",
        "RT @elmeroTenedor: \u2014 \u00bfQu\u00e9 tal son las abogadas?\n\u2014 https://t.co/a6QkGC0Zsl",
        "@Termita18 Feloz martes Jajajaj",
        "@GuilloRios1 @ernestomaciast @AlvaroUribeVel Con gusto, \u00bfy c\u00f3mo que no? Argentina, M\u00e9xico, entre los que recuerdo. Por otra parte, lo invito a revisar cuanto cuestan las at\u00edpicas, igual la idea principal era invitarlos a verificar antes de difundir informaci\u00f3n errada. \ud83d\ude09",
        "@CConstitucional Es la primera vez que encuentro un error tan grave en una sentencia de la Corte Constitucional (C - 105/16), siento que encontr\u00e9 un tr\u00e9bol de 5 hojas. \n\nFav si tambi\u00e9n has encontrado graves errores en sentencias.\n\n@elmeroTenedor https://t.co/75PxeABzaM",
        "\u201cCormagdalena tiene que dar explicaciones p\u00fablicas de cu\u00e1l es su papel con el canal de acceso\u201d: Lorduy\n\nhttps://t.co/dFS836Aci9",
        "RT @Ambitojuridico: ATENCI\u00d3N: Duque recompone la terna para fiscal \u2018ad hoc\u2019 en caso Odebrecht https://t.co/FsKt4x8d4r https://t.co/aloL46gj\u2026",
        "Feliz inicio de semana para todos. https://t.co/N1Z3j55HYZ",
        "@GuilloRios1 @ernestomaciast @AlvaroUribeVel Por eso mismo, eso baja gastos. Por favor no se dejen informar mal por periodistas malintencionados. \ud83d\ude09",
        "@karlose2013 @RiveraNicolasC La primera vez que se lo escuch\u00e9 fue a @jsanchezcristo y ahora en Twitter est\u00e1n difundiendo la mentira.",
        "@oscar_concha @Juancar30071948 Si, revisa la cuenta @JACOBOSOLANOC ah\u00ed podr\u00e1s probar que es cierto lo que afirmas. \ud83d\ude09",
        "RT @SANTAMARIAURIBE: Quien piensa usted es el periodista m\u00e1s parcializado a favor de .@PetroGustavo?",
        "@Juancar30071948 @RuthDeisy1 @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina Total.",
        "@walner3 @JACOBOSOLANOC Jacobo desinforma. Ojal\u00e1 se retracte.",
        "@GuilloRios1 @ernestomaciast @AlvaroUribeVel 1. No es un Proyecto de Ley, es un Proyecto de Acto Legislativo, 2. No crea burocracia ni cargos nuevos, ocupar\u00e1 una Secretar\u00eda. 3. El art\u00edculo no ven\u00eda en el proyecto el original. \n\n\ud83d\ude09",
        "@mariubenoit Claro, cualquiera entra en shock al enterarse que van a crea 1133 cargos nuevos, no encuentran nada con fundamento y se inventan esas carajadas.",
        "@mariubenoit Si, sobrepasan los l\u00edmites, se supone deben informarse antes de hacer sus publicaciones y difundir pendejadas falsas. Jajajajajajaja",
        "RT @mariubenoit: @CarolineroF \u00a1Apoyo esa idea, tambi\u00e9n estoy \u201cmamada\u201d de ellos!",
        "RT @josegabriel_iso: Logros del Comunismo: https://t.co/78QpvsxTdk",
        "@ivanorozco5 @JACOBOSOLANOC Acabo de leer al se\u00f1or, supongo es periodista, pero antes de publicar, no verifica la informaci\u00f3n, motivo por el cual, no estoy de acuerdo con ninguno de sus trinos, ya me generan desconfianza, si rectifica, cambiar\u00e9 de opini\u00f3n. \ud83d\ude01",
        "\u00a1FALSO! NOTICIA FALSA, cuidado con este periodista, ojal\u00e1 sea la primera vez que p\u00fablica noticias falsas. https://t.co/CTnHVWOMiz",
        "Su obligaci\u00f3n como periodista ES INFORMARSE ANTES DE AFIRMAR, por favor, Inf\u00f3rmese lea y rectifique. https://t.co/OdNOqoTvXi",
        "@JACOBOSOLANOC El art\u00edculo ni es del gobierno, ni va a crear cargos nuevos, no mientan, eso no est\u00e1 bien. https://t.co/nu5X8fRtIT",
        "\u00a1FALSO! \u00a1No mientan! \u00a1Deber\u00edamos hacer una protesta, contra todos los periodistas que difunden noticias falsas! https://t.co/OdNOqoTvXi",
        "RT @Juancar30071948: @RuthDeisy1 @CarolineroF @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina No quiero discutir. Ella envi\u00f3 la informaci\u00f3n de l\u2026",
        "RT @Juancar30071948: @RuthDeisy1 @CarolineroF @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina La ponencia del senado no es del gobierno, a quien\u2026",
        "@Juancar30071948 @RuthDeisy1 @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina Los periodistas son mas lesivos de lo que parecen, no solo dicen mentiras, tambi\u00e9n llevan a la gente a no verificar la informaci\u00f3n.",
        "@genio724 Si, lo recuerdo, adicionalmente recuerdo la respuesta en video al tema de la bolsa de dinero, todo un gui\u00f3n escrito por Gustavo Bol\u00edvar. https://t.co/JUZpP0nZFq",
        "RT @genio724: @CarolineroF La audiencia de Petro ha sido cautivada con un juego de palabras po\u00e9ticas sin fundamento, solo eso, juego de pal\u2026",
        "@ELMASGODO @heltricla Que buena noticia, es bueno saberlo. Jajajajajaja",
        "RT @ELMASGODO: @CarolineroF @heltricla Estoy vendiendo un lorito, Carolina. Digo, por si te es menester...\ud83e\udd9c https://t.co/E0aq6LpV8x",
        "RT @ELMASGODO: @heltricla @CarolineroF A Carolina no le pasa eso, ella estudi\u00f3 Derecho... \ud83e\udd2d\ud83d\ude01",
        "@L21958762Martin \u00c9l solamente piensa en \u00e9l, se cree el centro del universo, creo que ni ley\u00f3 el articulado, solo se sent\u00f3 a escribir idioteces. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Daniela77912741 @ELIHARKONNEN @ELMASGODO @afsabagh Mijo aca no venga a molestar que estamos jugando entre nosotros, y usted no est\u00e1 invitado. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Daniela77912741 @ELIHARKONNEN @ELMASGODO @afsabagh \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
        "@ELIHARKONNEN @ELMASGODO @afsabagh \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28, \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@heltricla @ELMASGODO Jajajajaja tan bobos todos. Jajajajajaj",
        "@ELIHARKONNEN @ELMASGODO @afsabagh Tan bobo y usted ri\u00e9ndose de las bobadas del otro. Jajajajajajajajajajajj",
        "@ELMASGODO Tan bobo, jajajajajajajaj \u00bfentonces si estudian no se casan? Tan bobo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, ah\u00ed est\u00e1 pintado el godo. Jajajaja",
        "@gabrielont \u00c9l escribe como habla, cuando la le\u00ed, lo hice en su tono de voz, fue gracioso. Jajajajaj",
        "\u00bfSab\u00edan que las ponencias de Gustavo Petro, al igual que sus trinos, est\u00e1n mal escritas, dicen solo bobadas, nada contundente, son de una p\u00e1gina, y carecen de t\u00e9cnica legislativa?\n\n\u00a1Dizque proposici\u00f3n de archivo, solo porque la Procuradur\u00eda lo sancion\u00f3! As\u00ed o m\u00e1s bobo. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/hvQ8wYCU1W",
        "@RuthDeisy1 @Juancar30071948 @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina No le crean a esos periodistas ma\u00f1osos, crean en lo que est\u00e1 escrito.",
        "@Juancar30071948 @RuthDeisy1 @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "@RuthDeisy1 @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina @Juancar30071948 Los vice si est\u00e1n en un art\u00edculo, pero no van a crear ning\u00fan cargo nuevo, el vice va a ocupar una Secretar\u00eda, ah\u00ed est\u00e1 claro, no es f\u00edsica nuclear entenderlo, solo es necesario leer la ponencia y ya, la ponencia es esa captura de pantalla que pongo ah\u00ed. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/JDmDwkIMGq",
        "@RuthDeisy1 @West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina @Juancar30071948 La ponencia es clara, he enviado varias veces las capturas de pantalla, ac\u00e1 env\u00edo el Link, revisen el tr\u00e1mite legislativo, es el \u00daNICO que dice la verdad, por favor indicar en donde dice que van a crear cargos.\n\nhttps://t.co/nqwCvVxR2l\n\nPeriodistas ma\u00f1osos y mentirosos. \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
        "@mariubenoit Pues por eso, sale julito el maloso a decir mentiras y eso se difunde, y en honor a la verdad, es necesario desmentirlo, eso no est\u00e1 bien hecho.",
        "@mariubenoit Ese es el punto, que no se dejen confundir de gente mal intencionada, que intenta hablar mal del gobierno, sin fundamento, con mentiras, y ma\u00f1as, t\u00e1cticas de los de izquierda. No van a crear ningunos cargos con el tema de los vice, tampoco venia en el proyecto original. https://t.co/UY9bZPA4TM",
        "RT @josegreghg: Belisario Betancur fue un gran dem\u00f3crata, respetuoso del Derecho, entusiasta defensor de la libertad y amigo de la concordi\u2026",
        "@mariubenoit \u00bfCu\u00e1l burocracia? Por favor, informar mal a la gente, no est\u00e1 bien.",
        "@RuthDeisy1 @Misiafaustina Que yo sepa, eso es un video, no un proyecto de ley, repito, no lo he visto, (El proyecto de ley) si tienes el n\u00famero del radicado, por favor me lo env\u00edas, para aquello de actualizarme. \ud83d\ude09",
        "@West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina @Juancar30071948 Noooooo jajajajaa, pero ah\u00ed est\u00e1 claro, eligen al personaje y ese personaje ocupa una Secretar\u00eda, la que elija el gobernador o alcalde y ya. Y en faltas temporales o absolutas lo reemplaza.",
        "@West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina @Juancar30071948 Al que escuch\u00e9 diciendo que se iba a crear no s\u00e9 que cosas y que se iba a gastar no se cuanto dinero fue al antigobiernista Julito, pero ese se\u00f1or siempre dice todo al rev\u00e9s, no le crean nada, lean, es la mejor forma de informarse realmente. Ah\u00ed est\u00e1 el informe de ponencia. https://t.co/5govyeqWPY",
        "@West01Santiago @MunozEnith @Misiafaustina @Juancar30071948 Est\u00e1 en tr\u00e1mite, es un art\u00edculo nuevo, Pero no se va a generar ning\u00fan cargo al gasto p\u00fablico, \u00bfDe d\u00f3nde sacan eso? Simplemente el vice va ocupar una Secretar\u00eda. Y el art\u00edculo es nuevo, tampoco ven\u00eda en el radicado originalmente, en honor a la verdad, no digan esas cosas.\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
        "@Misiafaustina @Juancar30071948 @jsanchezcristo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 quiz\u00e1 en la impresi\u00f3n de un segundo rostro en la publicidad. \u00bfSabe cuanto vale convocar a elecciones cada vez que hay falta absoluta?"
      ]
    }
  }
}