{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Yo, al menos, no alcanzo a pensar tanto las cosas as\u00ed que no alcanzo a estar ni en contra ni a favor",
        "Con Pe\u00f1a pasa igual que con Garret\u00f3n, escucho y leo muchas cr\u00edticas a su estilo pero pocas al fondo de lo que dice/escribe",
        "RT @colesociologos: Amigos, amigas: les recordamos que este s\u00e1bado tendremos nuestra asamblea, no olvides asistir!!!",
        "RT @CHANNINGPOSTERS: Today\u2019s funny. https://t.co/jNcVv1Bx2A",
        "RT @LuisLarrain: La mitad de los infractores de ley viene del Sename. \u00bfA los mismos que queremos poner como primera prioridad de las pol\u00edti\u2026",
        "A veces no entienden, a veces no est\u00e1n de acuerdo y a veces se confunden ambas situaciones",
        "RT @sm_anamaria: Enter\u00e1ndome que el test de Apgar lo cre\u00f3 una mujer \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc",
        "RT @jumbito: Jajajaja... https://t.co/qPeC8VvI3q",
        "RT @ACraich: -\u00bfDe d\u00f3nde es usted?\n-De Hamsterdam. https://t.co/9FmEB4ssEP",
        "RT @INDChileOficial: ORO CHILENO!!! La gran @NataliaDucoSole  se agiganta por #ChileEnCochabamba y logra el ORO N\u00b0 34 imponiendo un nuevo r\u2026",
        "RT @Bertto93: Todos los jugadores de Suiza est\u00e1n lesionados, que putada https://t.co/hJRRhz4MU3",
        "Uno podr\u00eda decir: me siento m\u00e1s s\u00f3lo que LeBron James",
        "@guerrerolirag Es un avance, esas personas antes negaban que hubiera habido desaparecidos, al menos ahora no se niega",
        "RT @Juliotroncoso: Se cita a  Asamblea Ordinaria del Colegio de Soci\u00f3logos A.G. con la finalidad de realizar la elecci\u00f3n de la nueva mesa d\u2026",
        "RT @TeamChile_COCH: \u00a1ORO PARA CHILEEEEEE \ud83e\udd47! En una carrera brillante, Carlos D\u00edaz se qued\u00f3 con el 1er lugar en los 1.500 Metros del Atletis\u2026",
        "Se cita a  Asamblea Ordinaria del Colegio de Soci\u00f3logos A.G. con la finalidad de realizar la elecci\u00f3n de la nueva mesa directiva, el pr\u00f3ximo 09 de Junio de 2018, a las 10:00 horas en primera y a las 10:15 horas en segunda citaci\u00f3n\nDirecci\u00f3n:\nAlameda 2182.\nEstaci\u00f3n Metro Rep\u00fablica",
        "Y como quieren que uno conf\u00ede si Jadue o Ponce hacen lo que se les ocurre",
        "RT @GalassoMauro: @vita_martinez Como vi en otro tweet similar: \"los inviernistas no podemos hacernos cargo del miedo a la noche y del fr\u00edo\u2026",
        "Nunca pens\u00e9 que dir\u00eda esto pero \"qu\u00e9 ingenuo Bitr\u00e1n\"",
        "RT @pvalenzuelam: Este es el da\u00f1o que han hecho @FiscaliadeChile @fiscalesdechile y Abbot a Chile. \n\nUn pa\u00eds donde no se castiga ejemplarme\u2026",
        "RT @sam_bova: I can't take an open water bottle on a plane, but I can walk around Texas with an AR-15.",
        "RT @jccruzchellew: Condeno en\u00e9rgicamente esta barbaridad de colgar mu\u00f1ecos en un puente representando curas. No podemos caer en esta espira\u2026",
        "@DanielDanitech No he pensado en nadie... solo pens\u00e9 en un perfil adecuado",
        "Cualquier parecido con su servidor es mera coincidencia",
        "Si no encuentran gobernador para la Regi\u00f3n del \u00d1uble podr\u00edan proponer alg\u00fan chillanejo que se haya venido hace m\u00e1s de 35 a\u00f1os, con estudios en Ciencias Sociales, experiencia en sectores p\u00fablico/privado, que mida alrededor de 1,70 y hable muy r\u00e1pido",
        "RT @CentroCOES: El pr\u00f3ximo 23 de agosto se realizar\u00e1 el lanzamiento del libro \"Upper Middle Class Social Reproduction. Wealth, Schooling an\u2026",
        "RT @thinkcopper: Can you guess what Chile\u2019s largest export is? Sustainable #copper. Learn more: https://t.co/mzYn4BjYAo.",
        "Me he dado cuenta que lo que parec\u00eda bullying en el colegio \u00a1era una simple descripci\u00f3n! porque... en verdad parezco un neandertal https://t.co/UvDqMepJCo",
        "Sobre la presidenta de Croacia y el Mundial:\n1. \u00bfc\u00f3mo se pag\u00f3 su entrada si  la presidenta fue al palco de las autoridades (como corresponde por lo dem\u00e1s)?\n2. Dicen que viaj\u00f3 en clase turista pero (ojo) la distancia Zagreb-Mosc\u00fa anda por ah\u00ed con Santiago - Arica (3 horas)",
        "@S_bravo @jjimeneza1972 @RamonCavieres @ccarrenu Que se haga no quiere decir que est\u00e9 bien hecho",
        "@jjimeneza1972 @S_bravo @RamonCavieres @ccarrenu Ahora, todo eso supone que las personas no tengan \"resistencia activa\", quiero decir que por tel\u00e9fono tb se pueden hacer muchas cosas pero las persona no quieren contestar \u00bfse resistir\u00e1n al escaneo facial y a la recogida de datos no voluntaria?",
        "@S_bravo @jjimeneza1972 @RamonCavieres @ccarrenu Pero la dejaron dando bote, estaba f\u00e1cil",
        "Uno siempre recurre primero de forma y ocurre que existen pocas cosas m\u00e1s ordinarias que criticar a tus invitados por su vestimenta, peor a\u00fan cuando no existe ning\u00fan dress code",
        "@jjimeneza1972 @S_bravo @RamonCavieres @ccarrenu Vamos a ver \u00bfhicieron una encuesta para saber qu\u00e9 trabajos ser\u00e1n reemplazados por AI? \u00bfpor qu\u00e9 no le preguntan a la misma AI?",
        "Casi le he dado unfollow a nadie pero los ciberactivistas me est\u00e1n colmando, porqque:\ninteresa conocer sus opiniones... s\u00ed\ninteresa leerlas cada 6 horas....... no",
        "Encuentro super raro que las mismas personas que creen que cosas como el c\u00e1ncer se pueden sanar con \"buenas vibras\" o alg\u00fan tipo espec\u00edfico de alimentaci\u00f3n crean que algunas agresiones te \"destruyen la vida\" o son \"marcas que te quedan para siempre\"",
        "RT @gelozangano: Eso. https://t.co/NLxfwfbDo5",
        "Si empresarios y pol\u00edticos son demasiado grandes para investigarlos... Pero tambi\u00e9n los robos que sufre uno son demasiado peque\u00f1os para que le pongan energ\u00eda \u00bfqu\u00e9 mi\u00e9rcale investigan bien los fiscales y polic\u00edas?",
        "RT @TeamChile_COCH: \u00a1BRONCE MUNDIAL PARA CLAUDIO ROMERO! El atleta nacional termin\u00f3 en el tercer lugar \ud83e\udd49 del Lanzamiento del Disco en el Mu\u2026",
        "Perdonar y comprender est\u00e1 pasado de moda",
        "RT @ZenProverbs: Think lightly of yourself and deeply of the world.\n     \u2014 Miyamoto Musashi\n|\n|\n\u25a1\u2227\u25ef",
        "Todos llevamos un demonio (o varios) dentro y las maldades ajenas debieran llevarnos (despu\u00e9s de atender v\u00edctimas e intentar que haya reparaci\u00f3n) m\u00e1s r\u00e1pido a la reflexi\u00f3n que a la venganza o el escarnio",
        "Habr\u00e1 que acostumbrarse a ver a Inglaterra porque sus juveniles vienen jugando muy bien",
        "RT @pictoline: Naci\u00f3 un d\u00eda como este pero de 1856 en lo que hoy es Croacia, y sus inventos nos siguen haciendo la vida m\u00e1s sencilla.\n\nPor\u2026",
        "RT @George_72: Ahora es un Tavelli https://t.co/EfFhvh1zlo",
        "No entiendo a las personas que, cuando uno les cuenta una cagada o un problema te responden \"eso no puede ser\" \u00a1\u00a1\u00a1pero si les estoy contando que est\u00e1 pasando por la misma M!!!",
        "Eso de 1 like= 1 fact es la mejor idea de TW en harto tiempo",
        "RT @MindepChile: Este d\u00eda parte con grandes noticias / La atleta paral\u00edmpica Francisca Mardones fue elegida la atleta del mes de junio tras\u2026",
        "Es injusto criticar a Pdte. Pi\u00f1era por su manejo comunicacional de los 33, a uno podr\u00e1 no gustarle, pero es un logro de \u00e9l y cualquiera le sacar\u00eda lustre a cada rato",
        "RT @floro_ceballos: Antes de que sigan con eso de la dignidad y austeridad del gobierno tailand\u00e9s que no aprovecha lo de los ni\u00f1os atrapado\u2026",
        "RT @UEoficial: 09/07/2005\nEl penal de nuestro \u00eddolo y capit\u00e1n. Gracias, \"Coto\".\n#VamosUE https://t.co/fF5te6wAd0",
        "RT @alb0black: Calle Condell de Valparaiso, a\u00f1o 1964.\n#Valparaiso #Chile https://t.co/BjFG63B9Lp",
        "RT @DantePD: https://t.co/vbiTdIjqzU",
        "RT @countyeconomics: @asociologist @cesifoti Two takeaways:\nA sociologist who doesn't get how media works? Embarrassing.\nAn academic who th\u2026",
        "RT @NatGeo: This mongoose pup will crack you up https://t.co/zgvo9iBB4O",
        "Sabes que eres viejo cuando conoces dos personas con el mismo nombre y apellido:\n\nMe ha pasado 3 veces",
        "RT @chicoreplica: No te pod\u00ed sentar en el suelo menos al lado de la puerta de entrada\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a @metrodesantiago https://t.co/fOhHv47XTo",
        "RT @gesdmaster1: Felicitaciones!!!, Chile en un mundial junior de Balonmano femenino. \ud83d\udcaa https://t.co/onb3rfyzAx",
        "RT @historylvrsclub: A woman looks out at ruined ships used in the D-Day storming of Normandy. Photograph by David Seymour, 1947. https://t\u2026",
        "RT @MindepChile: \u00a1Todos a votar por nuestra chilena! La gran actuaci\u00f3n la atleta paral\u00edmpica @Fran_Mardones en el Grand Prix de Berl\u00edn, don\u2026",
        "RT @Cooperativa: [Fotos] Nicol\u00e1s Jarry debut\u00f3 con un triunfo en Wimbledon ante el serbio Filip Krajinovic #CooperativaEsMundial https://t.c\u2026",
        "RT @faunusdog: En todas las familias hay uno que es el m\u00e1s fotog\u00e9nico https://t.co/itqQfvjN2U",
        "RT @faguerov: el Contralorito de la Corte Suprema de Canad\u00e1 se llama Amicus! https://t.co/CKRor26bzX",
        "A m\u00ed TL le cuento que dicen que hay un restaurante (de comida china) con mi nombre, si es verdad, creo que he avanzado en la escala de prestigio social \u00bfo no?",
        "@DoctorPichangas m\u00e1ndame foto de ese restaurante!!!! Seguro que voy a sacarme una foto al menos",
        "@George_72 @DoctorPichangas No, no es m\u00edo... pero le tendr\u00eda confianza por su sinceridad, al fin y al cabo, la \"comida china\" en realidad es chi(le)na",
        "@bruffinelli Yo les doy la raz\u00f3n y quedan est\u00fapidamente felices... todo el mundo se da cuenta menos el o la imb\u00e9cil",
        "@INE_Chile  https://t.co/gQFA3Wl7mx",
        "RT @HFalcon6: \ud83d\ude1f\n            Esto  es  Twitter..!!\nLa distancia que existe entre..\n\"El DICHO  y  el HECHO..!!?\nEntre el PENSAR  y el HACER..\u2026",
        "La cag\u00f3 Goic y est\u00e1 enfermo pero no por eso voy a dejar de creer que fue un aporte, el valor de una persona no se puede reducir a una \u00fanica nota",
        "RT @guinguardian: de la nada el pasto me atac\u00f3, luch\u00e9 ferozmente y lo venc\u00ed, no fue f\u00e1cil pero gracias a dios estoy a salvo https://t.co/0G\u2026",
        "RT @HackneyAbbott: Join @jeremycorbyn this Saturday and RT if you agree we can't trust the Tories with #OurNHS \u2193 https://t.co/W2IE372Bm6",
        "Hey @jorgesynpasisrs \u00bfpudiste encontrar a Azure? Nosotros tenemos problemas de atrasos graves con ellos",
        "RT @piduu: Servicio de utilidad publica. En 2 semanas mas (8 de julio)voy a viajar al Refugio Colbun (talca) a buscar a Dante el perrito y\u2026",
        "Ah, no falta quien cree que 5 millones de d\u00f3lares \"no es nada\" https://t.co/VFDrdKGHT9",
        "No entiendo por qu\u00e9 este tema no es EL tema del d\u00eda, o sea, tanto quienes alegan que no se ha hecho nada contra \u00e9l como quienes creen que se le persigue injustamente debieran estar en llamas, pero no pasa nada... muy raro https://t.co/WcAFKxXLAm",
        "\u00bfAl d\u00eda siguiente que las autoridades son despedidas sencillamente no van o, deambula manera, se juntan con sus reemplazo?",
        "@pepehappy Todo est\u00e1 en mi contra",
        "Las declaraciones de Varela al salir o su pr\u00f3xima columna en ElMer debieran ser sabrosas porque lleva demasiado tiempo reprimi\u00e9ndose \u00bfno?",
        "@gatokupa_71 Cuando es colectivo ya no tengo sentimientos",
        "M\u00e1s me preocupa si lleg\u00f3 Jim\u00e9nez a Uni\u00f3n",
        "@gatokupa_71 yo pienso: pobre gallo igual debe ser penca pasar esto en p\u00fablico y con esa personalidad... No es que me de pena tampoco en todo caso (viejo pero no rid\u00edculo)",
        "Pero ya fue el cambio de gabiente? O est\u00e1n anticipando @gatokupa_71",
        "@_dirtyhits 844 en VTR",
        "@gatokupa_71 Es lamentable pero verdadero... incluso me importan los sentimientos de personas que no conozco jajaajajaja",
        "@_dirtyhits Si tienes un deco HD te pasan el canal del Golf sin costo adicional",
        "Quiero decir que encuentro de mal tono alegrarse o burlarse del cambio de un ministro/a, son cosas pol\u00edticas, pero los despidos siempre son personales y, pucha, todo el mundo sufre #mehiceviejoyqu\u00e9",
        "Hasta ahora no me he alegrado ni de la muerte, ni del despido de nadie",
        "@S_bravo Nada, pero estoy cansado, ha sido un a\u00f1o complicado en lo laboral",
        "RT @FelipeMasanes: #LosTenores hey ayer falleci\u00f3 Hernan Masan\u00e9s, 19 veces campe\u00f3n de velocidad de chile, campe\u00f3n sudamericano de velocidad\u2026",
        "Quisiera que siempre me fuera bien... pero no, no se puede",
        "@enric_cid You are totally right",
        "@enric_cid transparency? secure? really?",
        "Este proceso en que los millenial est\u00e1n empezando en la paternidad/maternidad est\u00e1 entretenido, sobretodo al comparar sus antiguas preocupaciones, discusiones, actitudes y las actuales",
        "RT @LORETOPALMAPAEZ: Jajajjaja https://t.co/zsfLnjlrri",
        "RT @HistoriaEnFotos: Esta no es una figura de un parque de diversiones o un zool\u00f3gico, es un monumento a todos los ratones que han dado su\u2026",
        "\u00d1uble ser\u00e1 regi\u00f3n independiente dentro de poco... \u00a1\u00a1Pero es solo un primer paso!!\nDentro de poco nos declararemos naci\u00f3n y pondremos requisito de permanencia a extranjeros que quieran esta m\u00e1s de un semestre",
        "RT @JoaquinBaranao: Hay quienes, ante cualquier indicador de progreso, retrucan \"ah, pero es que la desigualdad\"\n1- La desigualdad ES un pr\u2026",
        "Y, por el lado serio, si la derecha, al ser gobierno, se convence que una mejor relaci\u00f3n con los pueblos ind\u00edgenas pasa por plantearse en una perspectiva diferente... pues me alegro",
        "@S_bravo por eso no hay que ser el primero"
      ]
    }
  }
}