{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @TeLoCuentoNews: #Venezuela Alrededor de 1000 personas de diferentes estados se congragaron este #15D en el Servicio de migraci\u00f3n y extr\u2026",
        "RT @DavidAlvarado05: @TeLoCuentoNews @TorresKatha Por experiencia propia les cuento q es una de las peores cosas por las q he tenido q pasa\u2026",
        "RT @espaciopublico: A esta hora el inicio del Foro \"Detenidos por expresarse en redes\" https://t.co/8A0Rr8P9Di",
        "RT @fanzinero: Ind\u00edgenas pemones que han expresado su rechazo a la miner\u00eda han sido acosados, perseguidos e intimidados no s\u00f3lo por el ej\u00e9r\u2026",
        "RT @Leonardo_Padron: Esta es una noticia realmente dolorosa. Ma\u00f1ana sale la \u00faltima edici\u00f3n impresa de @ElNacionalWeb uno de los peri\u00f3dicos\u2026",
        "RT @BMarmoldeLeon: Este r\u00e9gimen se ha caracterizado desde el principio por amargarnos las Navidades y contin\u00faa haci\u00e9ndolo. Navidades con av\u2026",
        "RT @oveprisiones: Visita de Bachelet:\"Es necesario que su visita al pa\u00eds transcurra con transparencia y objetividad\", asegur\u00f3 el padre del\u2026",
        "RT @susanaraffalli: Es imposible entrar al diario y no verla, ..es como meterse en alguien y ver desde toda partes el coraz\u00f3n. Es una maqui\u2026",
        "RT @KaryPerazaR: #13Dic Los detectives agregados del Cicpc Orelvis Antonio Lucena Torrealba (27) y Carlos Antonio Garrido Y\u00e9pez (28) adscri\u2026",
        "RT @InfobaeLoUltimo: El embajador estadounidense ante la OEA expres\u00f3 que Luis Almagro es el \"l\u00edder fuerte\" que el organismo necesita https:\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Mensaje respecto a la carta abierta personal que envi\u00e9 hoy al tribunal de conducta pol\u00edtica del Frente Amplio https://\u2026",
        "RT @FeminismoINC: Maternidad y violaci\u00f3n de Derechos Humanos. Por @Letra_Escarlata.  Matrimonios infantiles, violencia patriarcal, costumbr\u2026",
        "En Venezuela el 50% de las escuelas repuntan enfermedades end\u00e9micas principalmente casos de escabiosis, diarreas, parasitosis, sarampi\u00f3n y/o pediculosis en los alumnos, a causa de falta de higiene general, manejo inapropiado del Plan de Alimentaci\u00f3n Escolar.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "En Venezuela se le atribuye 15% de abandono escolar al \u00a0embarazo temprano, lejos de reducirse, ha sido incentivado por el bono gubernamental \u201cMadres del Barrio\u201d.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "RT @CivilisDDHH: En Venezuela al menos 70% de los alumnos no asiste regularmente a clase, en promedio, y al menos 15% presenta rezago escol\u2026",
        "RT @JMVivancoHRW: Dada la extrema gravedad de lo que est\u00e1 ocurriendo y el importante rol que esta cumpliendo @mbachelet, ser\u00eda importante q\u2026",
        "RT @AulaAbiertaVE: Cerca del 100% de las escuelas oficiales en Venezuela no reciben regularmente recursos del Estado para el funcionamiento\u2026",
        "RT @espaciopublico: El Nacional no solo es v\u00edctima del monopolio del papel prensa que afecta a los medios impresos venezolanos, tambi\u00e9n en\u2026",
        "RT @TAMARA_SUJU: #AunqueUstedNolocrea:  la eligieron concejal el pasado domingo, a pesar de haber fallecido.  Como lo llamamos? https://t.c\u2026",
        "RT @promedehum: Organizaciones venezolanas rechazamos los ataques del gobierno de Nicaragua contra organizaciones de derechos humanos\nhttps\u2026",
        "RT @polis360: Aproximadamente a un kil\u00f3metro del puesto de control El Rodeo en intercomunal Florencio Jim\u00e9nez sentido Barqto-Quibor atraves\u2026",
        "RT @lavidadenos: Roraima naci\u00f3 hace 17 a\u00f1os en Urip\u00e1 Mer\u00fa, frente a tepuyes de los cuales el m\u00e1s imponente le dio su nombre. Viendo la ause\u2026",
        "La historia de Roraima evoca esperanza pese a la angustia sobre la realidad de sus padres.\n\n https://t.co/H7bunGbOzo",
        "RT @CaraotaDigital: #CaraotaDigital | Dos venezolanos fueron nominados a los premios #ACE 2019 https://t.co/x267i5Lhuw            ||",
        "Al menos un 60% se ha incrementado el abandono del sistema escolar en Venezuela.\n\nExiste m\u00e1s de 1.500.000 ni\u00f1os descolarizados, afectando la calidad de vida actual e incrementando los niveles de pobreza.\n\n\u00a0#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "RT @conviteac: Cerramos nuestra serie conmemorativa del trabajo de los honorables Defensores de #DDHH, manifestando nuestro compromiso; tra\u2026",
        "RT @conviteac: \u00a1Personas que inspiran!\n\nFrancisco Valencia, defensor que lucha por el Derecho a la Vida; visibilizando la #CrisisHumanitari\u2026",
        "RT @UltimoMomentoVE: #EnV\u00eddeo #12Dic\n\n\u00a1CARACHA NEGRO!\n\nTres j\u00f3venes venezolanos interpretan \"La vaca mariposa\" de Sim\u00f3n D\u00edaz al estilo \"tra\u2026",
        "Cerca del 100% de las escuelas oficiales en Venezuela no reciben regularmente recursos del Estado para el funcionamiento ni para mantener o reparar las instalaciones. Es com\u00fan que trabajos de mantenimiento, permanezcan sin concluir por falta de fondos.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "En 75% se ha incrementado la violencia dentro de las escuelas venezolanas por crimen organizado, micro tr\u00e1fico de drogas, violencia de odio y agresiones a estudiantes y docentes debido a la falta de programas de prevenci\u00f3n y acciones efectivas.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "En el 50% de los planteles venezolanos est\u00e1 comprometida la capacidad de los alumnos para lograr competencias por problemas de atenci\u00f3n, concentraci\u00f3n por deficiencias del Programa de Alimentaci\u00f3n Escolar y la politizaci\u00f3n de los procesos pedag\u00f3gicos.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "Se estima que al menos 40% de los docentes de b\u00e1sica en Venezuela han migrado por supervivencia y al menos 120.000 ni\u00f1os y j\u00f3venes permanecen desplazados en Colombia; un n\u00famero mayor en USA y Espa\u00f1a, en una migraci\u00f3n masiva no reconocida por el Estado.\n\u00a0#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "En el contexto de la Emergencia Humanitaria Compleja por la cual atraviesa Venezuela se ha causado un gran impacto en el derecho a la educaci\u00f3n, materializado en da\u00f1os a millones de estudiantes que se han visto forzados a abandonar la Escuela o la Universidad.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "95% de la infraestructura escolar en Venezuela presenta un alto grado de deterioro, sin servicios continuos, ni facilidades para alumnos con condiciones especiales, ni mantenimiento. El d\u00e9ficit alcanza al menos 4.000 escuelas.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "RT @Almagro_OEA2015: Aqu\u00ed mi mensaje en el D\u00eda Internacional contra la Corrupci\u00f3n: Reiteramos nuestro compromiso firme en esta lucha. La co\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Condenamos el asesinato de Charlie Pe\u00f1aloza Rivas un inaceptable ataque indiscriminado de \u00f3rganos de represi\u00f3n del r\u00e9g\u2026",
        "RT @dsmolansky: En el marco del d\u00eda internacional en contra de la corrupci\u00f3n, me complace recibir de la ONG @espaciopublico reconocimiento\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Certificamos lista de presos pol\u00edticos en #Venezuela  al 9 de diciembre de 2018 @ForoPenal #OEAconVzla https://t.co/e6\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Mi mensaje en el D\u00eda de los #DerechosHumanos. Quienes creemos q los #DDHH son inalienables, no una decisi\u00f3n o capricho\u2026",
        "RT @pacoguerreroa65: Comparto mi colaboraci\u00f3n semanal en \u2066@Excelsior\u2069 El valor democr\u00e1tico de los jueces. Garantizar la independencia y aut\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Exigimos una investigaci\u00f3n independiente que esclarezca qu\u00e9 ocurri\u00f3 con Nelson Mart\u00ednez. El r\u00e9gimen debe dar explicaci\u2026",
        "En Venezuela al menos 70% de los alumnos no asiste regularmente a clase, en promedio, y al menos 15% presenta rezago escolar severo, debido principalmente a la falta de alimentos y de agua potable.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "RT @CEVmedios: Comunicado del Consejo Misionero Nacional y la REPAM ante los acontecimientos de violaci\u00f3n de los DDHH de los Ind\u00edgenas Vene\u2026",
        "RT @conviteac: \u00a1Apostemos por la educaci\u00f3n de calidad!\n\nTrina Bajo motiva; docente enfocada en las necesidades de sus alumnos; le ha permit\u2026",
        "RT @IBAHRI: Exhortamos a las  autoridades judiciales #venezolanas a absolver inmediatamente a la Juez Afiuni de todos los cargos se le impu\u2026",
        "Esperemos que #Venezuela suscriba\nhttps://t.co/JlCEi6GE1I",
        "RT @conviteac: \u00a1Sigamos ejemplos!\n\nJos\u00e9 David Gonz\u00e1lez (@wayuujd29), junto a su equipo visibiliza la vulneraci\u00f3n de los Derechos de las com\u2026",
        "RT @AulaAbiertaVE: En Venezuela al menos 70% de los alumnos no asiste regularmente a clase, en promedio, y al menos 15% presenta rezago esc\u2026",
        "RT @preparafamilia: El Centro de Lactancia Mi Gota de Leche del Hospital J.M de Los Rios, deja de atender 60 pacientes diarios (30 madres y\u2026",
        "RT @preparafamilia: Hoy el Servicio Mi Gota de Leche, Centro de Lactancia del Hospital J.M de los R\u00edos,  cumple un mes pasando consulta en\u2026",
        "RT @InformateMX: Jefe de ONUSIDA renunciar\u00e1 en junio tras esc\u00e1ndalo de acoso sexual: Ginebra, 13 Dic .- El jefe de la agencia de las Nacion\u2026",
        "RT @edoilustrado: El Nacional deja de circular por falta de papel. Es un par\u00e9nteis. Mientras vuelve la democracia. El buen periodismo segui\u2026",
        "RT @conviteac: Otra personalidad resaltante y que inspira en los #DDHH; Luisa Pernalete, destacada por su labor en la defensa del Derecho a\u2026",
        "RT @LuzMelyReyes: La \u00faltima primera p\u00e1gina de El Nacional impreso que deja de circular ma\u00f1ana. Un d\u00eda triste para el periodismo venezolano.\u2026",
        "RT @carlosdpatino: Crec\u00ed leyendo #ElNacional y tuve el honor de ser reconocido con su prestigioso Premio de Cuentos en su edici\u00f3n n\u00famero 70\u2026",
        "RT @cefeche: Denuncio al dictador Daniel Ortega, jefe supremo de la policia nacional, como responsable del asalto policial contra las ofici\u2026",
        "RT @LMRRelsalvador: Los jueces y magistrados le recordaron al mandatario mexicano, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, que existen l\u00edmites al pode\u2026",
        "RT @conviteac: Defensores que inspiran, @marinoalvarado \n\nSu labor en la defensa de los #DDHH se ha centrado en investigar y difundir las d\u2026",
        "RT @Uladdhh: Estuvimos en la Universidad de Salamanca exponiendo  la situaci\u00f3n de los #DDHH en Venezuela en el contexto de la emergencia hu\u2026",
        "RT @Uladdhh: Universitarios de Salamanca y sociedad civil pudieron conocer, de primera mano, el caso de los bomberos de M\u00e9rida y las m\u00faltip\u2026",
        "RT @conviteac: Personalidades que inspiran en los #DDHH, Carlos Nieto Palma (@cnietopalma)\n\nOrienta sus esfuerzos en la defensa de los Dere\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Debe cesar inmediatamente el acoso y la violencia contra ONGs, contra defensores de los derechos humanos. S\u00f3lo los reg\u2026",
        "Se estima que en Venezuela el 60% de los menores en edad escolar en Venezuela trabajan en mercados municipales, vertederos de basura y otras labores ocupando en casos extremos hasta 90% de su tiempo.\n\n#SOSEducaci\u00f3nVzla",
        "RT @_Provea: Maduro genera condiciones que ponen en riesgo la vida, integridad y libertad de  @AmericoDeGrazia, quien ha denunciado la viol\u2026",
        "RT @oveprisiones: Linda Loaiza L\u00f3pez se convirti\u00f3 en la primera venezolana que demanda al Estado venezolano ante la @CIDH y una de las poca\u2026",
        "@HidrolaraCA No Notare la diferencia..ya que ya ni en la semana y  los fines de semana muy rara vdz se cuenta  con el agua en la urb. El obelisco",
        "RT @CovapiPI: Se promueve la inversi\u00f3n extranjera mediante la restituci\u00f3n de la protecci\u00f3n de los derechos de Propiedad Intelectual de las\u2026",
        "RT @CovapiPI: Se restablece el Derecho al pago de las tasas por concepto de registros y renovaci\u00f3n de derechos intelectuales de las empresa\u2026",
        "RT @amnistia: En el marco del #70DUDH, Amnist\u00eda Internacional lanza una publicaci\u00f3n digital ilustrada con cada uno de los art\u00edculos que int\u2026",
        "RT @AulaAbiertaVE: En Venezuela @NicolasMaduro, en el marco del d\u00eda del estudiante universitario, hizo un llamado a los estudiantes a crear\u2026",
        "RT @AulaAbiertaVE: En Venezuela, entre el a\u00f1o 2010 y el 2018 al menos 50 decisiones judiciales vulneran la autonom\u00eda institucional universi\u2026",
        "RT @AulaAbiertaVE: El \u00edndice de deserci\u00f3n estudiantil en las principales universidades aut\u00f3nomas del pa\u00eds es entre 29.1% y m\u00e1s de un 40%, p\u2026",
        "RT @_Provea: #12Dic Pronunciamiento del pueblo ind\u00edgena Pem\u00f3n ante represi\u00f3n y la justificaci\u00f3n del gobierno para actuar en #Canaima https:\u2026",
        "RT @CDH_UCAB: \"Prevenir da\u00f1os irreparables\". Informe de la  @UTLawHRClinic , con la colaboraci\u00f3n del @CDH_UCAB, sobre fortalezas, desaf\u00edos\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: SG/@OEA_Oficial expresa preocupaci\u00f3n x la posibilidad d q aviones rusos con capacidad de uso de armas nucleares est\u00e9n\u2026",
        "RT @_Provea: Expresamos nuestras palabras de condolencia a familiares y amigos de Nelson Mart\u00ednez, detenido por la dictadura durante 1 a\u00f1o\u2026",
        "RT @CivilisDDHH: Los DDHH son inherentes a nuestra condici\u00f3n de personas s\u00f3lo por el hecho de serlo. Basta con afirmarlos para hacerlos val\u2026",
        "RT @raizaramirezp: Nuestra 2da pieza con la q esta semana estamos celebrando la labor de defensores de DDHH https://t.co/1XxDQnJvLB",
        "RT @susanaraffalli: Como no hab\u00eda insulina, ni tuvo para pagarla cuando lleg\u00f3, se manej\u00f3 la diabetes a la mitad. Lo amputaron y lo acostaro\u2026",
        "RT @susanaraffalli: Si perdemos el ma\u00edz, nos habremos desdibujado como pa\u00eds \npor Werner Guti\u00e9rrez Ferrer https://t.co/eMiNhdjE4T",
        "RT @mirandoenmi: Ning\u00fan sueldo ser\u00e1 suficiente si para ganarlo tienes que renunciar a tu paz.",
        "RT @_Provea: Alfredo Ruiz, Defensor del Pueblo Constituyente, debe ser incluido en lista internacional de sancionados por sus omisiones fre\u2026",
        "RT @fanzinero: Los ind\u00edgenas mineros en Bol\u00edvar no lo hacen de manera \"artesanal\", sino usando los mismos equipos de alto impacto que usan\u2026",
        "RT @ErikaGuevaraR: Toda nuestra solidaridad y apoyo para el maravilloso equipo del @CENIDH. Su valent\u00eda por defender los DDHH de todas las\u2026",
        "RT @AccesoaJusticia: #JurisprudenciaTSJ Mediante sent. 884 del 05/12/18 la SCS estableci\u00f3 que los bonos cancelados a la trabajadora en divi\u2026",
        "RT @_Provea: Gobierno es responsable de la vida e integridad de las personas bajo su custodia. Fallecimiento de Nelson Mart\u00ednez es otro cri\u2026",
        "RT @EAristeguieta: La AN declar\u00f3 nulas las elecciones del domingo. Entonces no est\u00e1bamos tan  equivocados quienes nos abstuvimos.",
        "RT @valendeviaje: La miner\u00eda esta acabando con el PN Canaima. Lo ocurrido ayer tiene su origen en la mina. Canaima debe vivir el turismo. E\u2026",
        "RT @valendeviaje: En este momento no dejan salir a los turistas que est\u00e1n en los campamentos de Canaima. Ni siquiera asomarse a la laguna.\u2026",
        "RT @valendeviaje: Por qu\u00e9 en ninguno de los comunicados se menciona a la mina dentro del PN Canaima como responsable de los heridos y el fa\u2026",
        "RT @valendeviaje: Qui\u00e9n permite que secuestren a los turistas dentro de los campamentos? Eso est\u00e1 ocurriendo en este instante en Canaima. N\u2026",
        "RT @valendeviaje: Este gobierno permiti\u00f3 que la miner\u00eda se instalara dentro del PN Canaima. Ahora no saben c\u00f3mo controlarlo. Son los respon\u2026",
        "RT @fanzinero: Toda mi solidaridad con la periodista @valendeviaje. Cualquier cosa que entendamos por democracia es el derecho a emitir opi\u2026",
        "RT @oveprisiones: Al menos 52 trabajadores de la prensa fueron detenidos en Venezuela durante 2018, seg\u00fan @amnistia \nhttps://t.co/l3byWtoiEd",
        "RT @OACNUDH: #Nicaragua - Pronunciamiento de @OACNUDH sobre las medidas sancionatorias adoptadas por la Asamblea Nacional de Nicaragua de c\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Inaceptable la decisi\u00f3n de la Asamblea Nacional de #Nicaragua de anular la personer\u00eda jur\u00eddica de organizaciones defen\u2026",
        "RT @TAMARA_SUJU: Sobre los aviones Rusos que llegaron y que se van...lo que todos queremos saber es:  \u00bfQue trajeron, y que se llevan?  \u00bfNo\u2026",
        "RT @marinoalvarado: La dictadura de Ortega en #Nicaragua avanza en su represi\u00f3n contra el pueblo. Usando la Asamblea Nacional pretende desa\u2026",
        "RT @_cadef: Adriana P\u00e9rez miembro de Cadef fue la encargada de darle voz a la declaraci\u00f3n de los defensores y defensoras de Derechos Humano\u2026",
        "RT @AmnistiaOnline: URGENTE! M\u00e1s maniobras de represi\u00f3n del Gob de Ortega: la Asamblea Nacional de Nicaragua discute un decreto para quitar\u2026"
      ]
    }
  }
}