{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Our biggest fans this week: @GarrastazuTony, @grgamantla. Thank you! via https://t.co/oEiEe3voGv https://t.co/8sKUcV3qHz",
        "RT @yolitelleria: Arrancamos el programa \u201cIluminamos Pachuca\u201d donde m\u00e1s de 21 mil luminarias ser\u00e1n cambiadas  en toda la capital del estado\u2026",
        "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Contin\u00faa la b\u00fasqueda para localizar a PAOLA OCAMPO DE LA ROSA de 16 a\u00f1os. Lugar de extrav\u00edo: Calzada San Bartolo, Coloni\u2026",
        "escuchando al Fiscal y aprendiendo sobre los retos de la @FEPADE https://t.co/Ti3AeK4lBZ",
        "RT @A_Encinas_R: Hoy comienza el foro: Por la pacificaci\u00f3n y reconciliaci\u00f3n nacional en Cuidad Ju\u00e1rez Chihuahua. \n@lopezobrador_ @M_OlgaSCo\u2026",
        "RT @RELIALred: #ConoceRELIAL #Colombia #PorLaLibertad  \nINSTITUTO DE CIENCIA POL\u00cdTICA @ICPColombia, con orgullo, miembro de RELIAL. \u00a1Con\u00f3ce\u2026",
        "con la novedad que en la Ampliaci\u00f3n N\u00e1poles, yo no escuch\u00e9 los altavoces de prueba de alerta s\u00edsmica",
        "RT @LOMMX: Recomiendo que todos los que creen que los miembros del poder judicial est\u00e1n sobre pagados, chequen este caso y los comentarios,\u2026",
        "RT @SergioSarmiento: La pr\u00f3xima secretaria de econom\u00eda, Graciela M\u00e1rquez, dice que recortar\u00e1 gastos como el comedor, choferes, la subdirecc\u2026",
        "recordando mi infancia cuando desfilaba \ud83d\ude00 https://t.co/gKa6MOJ1II",
        "disfrutando del desfile en Azcapotzalco https://t.co/1NYg3adhz0",
        "RT @adn40: Se realiz\u00f3 con gran \u00e9xito y convocatoria el tercer concurso de caricatura \"Caminos de la Libertad\" en el que tres caricaturas fu\u2026",
        "RT @OSWALDORIOSM: -Bienvenido a su evaluaci\u00f3n docente Azael Santiago Chepi, \u00bfejerci\u00f3 el magisterio en Oaxaca?\n-S\u00ed.\n\n-\u00bfFue dirigente de la C\u2026",
        "asi o mas orgullosa de mi hijo? https://t.co/hZmZyw2Lr8",
        "por que ching.... no quitan a los manifestantes de profesion que estan afectando el tr\u00e1fico en insurgentes sur y eje 5 \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @UCS_CDMX",
        "en septiembre pongo siempre una \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en mi casa y auto. quiero repononer la del auto que se cay\u00f3 y no encuentro! a 3 dias del m\u00e1ximo festejo ni un carrito \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en la explanada delegaci\u00f3n Benito Ju\u00e1rez. \ud83d\ude14.",
        "Our biggest fans this week: @grgamantla. Thank you! via https://t.co/oEiEe3voGv https://t.co/1wH6rjGdD2",
        "RT @EdgarTungui: Compart\u00ed experiencias sobre la #Reconstrucci\u00f3nCDMX en la mesa de an\u00e1lisis \"Sismo 19S\", en el marco de la 13\u00ba #SemanaSEFI20\u2026",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/LppzeykUMo",
        "RT @pro_vecino: Este folio 072018-182998 sigue sin atenderse. Bache/hoyo en la esquina de Augusto Rodin y Porfirio D\u00edaz @AGUCDMX @Pavimento\u2026",
        "RT @ClickandClean: Conoce nuestros servicios de lavander\u00eda y tintorer\u00eda!!! https://t.co/7jdNpvCrDg Servicio a Domicilio 5575 7441, Las prom\u2026",
        "RT @AriArci: Foto del equipo de asaltantes que robaron mi cartera en la condesa, tienen a otra \u201crubia\u201d en el equipo, entran preguntando por\u2026",
        "RT @lopezdoriga: \u00bfEl pueblo bueno? \n\nLes comparto. Se hacen pasar por polic\u00edas ministeriales y secuestran a mujer. De terror \n\n(VIDEO) http\u2026",
        "RT @ricardomraphael: La UNAM debe ser protegida de quienes la quieren como bot\u00edn pol\u00edtico, como mercado para sus operaciones ilegales y com\u2026",
        "RT @PabloHiriart: Tres m\u00e9dicos me dijeron que debo operarme la ves\u00edcula, pero voy a hacer una consulta en mi colonia por si mejor me opero\u2026",
        "RT @econoclasta: Bonito mapa pero, \u00bfdonde est\u00e1 la evaluaci\u00f3n social del proyecto, valuando todos los recursos a precios sombra? \u00bfQu\u00e9 tasa d\u2026",
        "parece que ahora habr\u00e1 que pensar en una \"equidad de g\u00e9nero\" , pero para defender a los varones. todo sin abuso es mejor. https://t.co/E46i2jGS5v",
        "RT @SergioSarmiento: La ley impulsada por Mart\u00ed Batres, que busca prohibir la inversi\u00f3n privada en infraestructura o financiamiento de agua\u2026",
        "son ladrones. punto https://t.co/3iV2A1DkFR",
        "y ellas que se dejan https://t.co/kjeVXnqtdq",
        "RT @PrensaVidal: #EsteViernes, no dejen de leer a @vidallerenas en @eleconomista sobre Pe\u00f1a, el presidente impopular. https://t.co/NLCZcvSD\u2026",
        "RT @cam_lib: Estamos muy contentos de lanzar la convocatoria de nuestro D\u00c9CIMO  Concurso para J\u00f3venes #fotograf\u00eda #m\u00fasica #narrativa #poes\u00ed\u2026",
        "RT @MLMexico: \u00bfPor qu\u00e9 no se mueven ustedes mismos? #ba\u00faldelrecuerdo https://t.co/OEPxz5CxH0 #amlo",
        "hasta pronto Sud\u00e1frica! https://t.co/PAlXaFeRYT",
        "My week on Twitter \ud83c\udf89: 15 Mentions, 1 Like, 4 Retweets, 1.62K Retweet Reach, 3 Replies. See yours with https://t.co/buOiHrwao7 https://t.co/a2dKWo3zHq",
        "RT @cam_lib: El M\u00e9xico que queremos con @pancho_burquez_ @mjmolano @DavidResortera y @SergioSarmiento  VIDEO: https://t.co/375chAMW7k https\u2026",
        "Our biggest fans this week: @grgamantla. Thank you! via https://t.co/oEiEe3voGv https://t.co/6dNeXpW7lo",
        "por lo menos! pero el ya se exhibi\u00f3!. Saludos\ud83d\ude09 https://t.co/fflmnSirb4",
        "deberia darle verguenza! no es ilegal, es falta de \u00e9tica jugar asi con los cargos https://t.co/AAfN7YtGBr",
        "puede compartir que hizo de bueno para el pa\u00eds? https://t.co/I1bDj09IV3",
        "decadencia social. \ud83d\ude14 https://t.co/3XVxoL4WEj",
        "no hay como el original!! https://t.co/eB1OBLDuZc",
        "\ud83d\ude14 https://t.co/6H96WRKYGm",
        "RT @OSWALDORIOSM: \u00a1Es un horror un Congreso aplaudidor!\n\n\u00a1Es un horror un Congreso aplaudidor!\n\n\u00a1Es un horror un Congreso aplaudidor! https\u2026",
        "RT @StratCons: Dos linchamientos en dos estados.\n4 muertos.\nNo veo a los barbudos defensores de derechos humanos clamando justicia.\nNo veo\u2026",
        "My week on Twitter \ud83c\udf89: 2 Mentions, 21K Mention Reach, 4 Likes, 4 Retweets, 1.41K Retweet Reach. See yours with https://t.co/buOiHrwao7 https://t.co/FMJ2rUaWpw",
        "RT @amievajoserra: Tras el an\u00e1lisis de la @Comision_CDMX, realic\u00e9 la firma de la Iniciativa que ser\u00e1 enviada hoy a la @AsambleaDF para refo\u2026",
        "RT @leticia_bonifaz: En este tema de los billetes nuevos est\u00e1 pasando desapercibido que por primera vez en la historia de M\u00e9xico va a apare\u2026",
        "RT @cam_lib: Palabras y no balas, comparte con nosotros tus reflexiones sobre la libertad. \u00daltimo d\u00eda para enviar sus obras  https://t.co/d\u2026",
        "RT @beltrandelrio: Es incre\u00edble que haya habido mayor discusi\u00f3n por lo que dijo El Bronco en el primer debate que por los linchamientos en\u2026",
        "RT @beltrandelrio: En #ExcelsiorTv acabamos de presentar la historia de los dos linchados en Puebla. Eran campesinos, iban a comprar materi\u2026",
        "RT @heritage1972: No, se\u00f1ores \u201cnuevos\u201d diputados. No es un honor estar con Obrador. El honor que tienen prestado es que nos representen a T\u2026",
        "RT @beltrandelrio: Este d\u00eda ser\u00e1 recordado por el hecho de que la mayor\u00eda legislativa que lleg\u00f3 bajo el signo del cambio hizo revivir uno d\u2026",
        "RT @DoraisaGonzlez: Con el Dr. Juan Ram\u00f3n de la Fuente @JR_DeLaFuente sobre el fortalecimiento de la estrategia para la regularizaci\u00f3n de l\u2026",
        "Our biggest fans this week: @pro_vecino, @grgamantla, @EdgarAvila45. Thank you! via https://t.co/oEiEe3voGv https://t.co/vIum35wQaP",
        "RT @leticia_bonifaz: Hoy ingresa Julia Carabias al Colegio Nacional. Ser\u00e1 la quinta mujer.",
        "RT @PrensaVidal: No dejen de leer la entrevista de @vidallerenas con @ivabelle_a para @ElAndenMx y @sdpnoticias sobre los proyectos para re\u2026",
        "RT @SuarezdelReal1: En mi car\u00e1cter de presidente de la Comisi\u00f3n Instaladora estoy presente en la d\u00e9cimo primera #Reuni\u00f3nDeTransici\u00f3n  de la\u2026",
        "RT @carloselizondom: \"Creo que tiene que ser una decisi\u00f3n no pol\u00edtica, (sino) una decisi\u00f3n t\u00e9cnica, de todos los mexicanos,\" Amlo sobre la\u2026",
        "me sumo a la felicitaci\u00f3n @mario_delgado1 habr\u00e1 que celebrar \ud83d\ude09 https://t.co/xigiJd4Doi",
        "RT @cam_lib: Palabras y no balas, comparte con nosotros tus reflexiones sobre la libertad. Tan solo por unos d\u00edas m\u00e1s, consulta las bases e\u2026",
        "tendr\u00edamos mas confianza si mandaran las facturas correspondientes. su sistema no sirve https://t.co/cKBjhW40fE",
        "My week on Twitter \ud83c\udf89: 3 Mentions, 15 Likes, 9 Retweets, 5.59K Retweet Reach, 5 New Followers. See yours with https://t.co/buOiHrwao7 https://t.co/3BdiBatyOG",
        "RT @lalo1808: Este maldito robo una peque\u00f1a pasteler\u00eda en @La_Portales #rata ayuden a difundir su imagen @_DenunciaMexico @CronicaDeAsalto\u2026",
        "el nombre del nuevo tratado trilateral no fue parejo. Estados Unidos y Canad\u00e1 tienen 2 letras y M\u00e9xico 1. con el E, ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil de pronunciar, quedaria USMECA. He dicho!!",
        "RT @vidallerenas: En efecto formar\u00e1n parte de un programa integral con una estrategia de participaci\u00f3n que presentaremos en breve, justo es\u2026",
        "RT @hdiazs: iGracias a @elcolmex por la invitaci\u00f3n! https://t.co/3JfnOmX7ZO",
        "RT @leticia_bonifaz: Es una buena noticia que el Nobel  de la Paz se vaya a entregar este a\u00f1o a Nadia Murad y Denis Mukwege por su lucha co\u2026",
        "RT @SergioSarmiento: Quien miente, toma sobre s\u00ed la gran carga de inventar veinte mentiras para mantener la primera.\nEdward Young",
        "RT @menosgobierno: El problema no es la opulencia, el problema es la pobreza, siempre lo ha sido. El problema es querer solucionar el probl\u2026",
        "RT @cam_lib: Colabora con nuestro proyecto \u201cLas peores locuras del gasto p\u00fablico\u201d. #locurasdelgasto No olvides referenciar la fuente. https\u2026",
        "RT @EugeniaCallejas: El pasado lunes se instal\u00f3 la primera Alcald\u00eda de Benito Ju\u00e1rez, integrada por el Alcalde y 10 Concejales.\nDestin\u00e9 est\u2026",
        "y un mal vecino para la comunidad https://t.co/Un8YWqrD1R",
        "terminando la mesa \"democracia en peligro\"? #IDEAsdedemocracia en el Colegio de M\u00e9xico https://t.co/X74oQmJsba",
        "RT @leticia_bonifaz: Beso de \u00e1ngel https://t.co/V8LnVWypvk",
        "RT @juankyheros: #LoMejorDeHoySera Lograr RT para difundir a esta banda: perpetrando robo a casa habitaci\u00f3n en colonias @LaNapolesCdMx y @I\u2026",
        "Our biggest fans this week: @TPUAC, @grgamantla, @socdelgado. Thank you! via https://t.co/oEiEe3voGv https://t.co/uRJLI1EoRZ",
        "RT @betovaldevilla: La experta en el negocio de movilid\u00e1 @LBallesterosM hereda este abuso a @andreslajous @Claudiashein y c\u00eda. La positiva\u2026",
        "RT @DeniseDresserG: Alerta ante lo que est\u00e1 pasando en @Conacyt_MX. \u00bfCon q normatividad/fundamento legal puede el equipo de transici\u00f3n de l\u2026",
        "delincuentes! eso es lo que son. y la impunidad los cobija https://t.co/LbK3kIz27w",
        "RT @armando_regil: Cada a\u00f1o escuchamos #2DeOctubreNoSeOlvida. Qu\u00e9 iron\u00eda! Si algo hacemos los mexicanos es olvidar pronto y ajustar la memo\u2026",
        "RT @TPUAC: Nuestro futuro pol\u00edtico democr\u00e1tico \"esta en la cultura pol\u00edtica y en la \u00e9tica pol\u00edtica\" @hdiazs titular de @FEPADE_Mex #Eleccio\u2026",
        "RT @beltrandelrio: Quitar las placas con el nombre de D\u00edaz Ordaz es una fetichizaci\u00f3n de la historia, un sacrificio en el altar de la corre\u2026",
        "RT @LibreenelSur: Anuncia Taboada suspensi\u00f3n de construcciones en BJ; no permitir\u00e1 plaza comercial en Ciudad de los Deportes, advierte. htt\u2026",
        "@vidallerenas https://t.co/Z6CHReYF5D",
        "RT @ClickandClean: Tenemos 16 a\u00f1os dando servicio a la zona. El due\u00f1o la atiende personalmente y generamos 6 empleos formales. Ay\u00fadanos! Ch\u2026",
        "RT @g_quadri: Quebraron Mexicana, ahora quieren quebrar Aeromexico. \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n los beneficiarios?",
        "what??. hist\u00e9rica me pone la falta de agua, las construcciones desmedidas, la inseguridad, entre otros. https://t.co/YZs89QCnph",
        "y por qu\u00e9 querrriamos mayoria mujeres? no se peleaba por \"igualdaf\"? https://t.co/1kZcC14IPy",
        "RT @Mex_Libertario: Danos un RT y ay\u00fadanos as\u00ed a difundir el mensaje de la #Libertad https://t.co/6ZnpTyJNje",
        "@CarlosLoret y por qu\u00e9 a M\u00e9xico solo una letra? si nos toca parejo seria USMECA, mas f\u00e1cil de pronunciar no? https://t.co/9H6cpIout5",
        "RT @PrensaVidal: Ma\u00f1ana inicia la recuperaci\u00f3n de #Azcapotzalco con @vidallerenas Acomp\u00e1\u00f1enlo a su toma de protesta este lunes a las 9:00 h\u2026",
        "RT @STaboadaMx: Hace unos momentos rend\u00ed protesta en el @Congreso_CdMex como primer alcalde de #BenitoJu\u00e1rez. Gobernar\u00e9 para todas y todos;\u2026",
        "hasta cuando se pondr\u00e1 orden!! basta de bicis que estorban al peat\u00f3n https://t.co/9XTSFgbT0G",
        "el solito se pone de pechito. pobre, ni cuenta se da del oso que hace. https://t.co/mY0AC3cb6K",
        "RT @JLozanoA: Ching\u00f3n. Viva la mediocridad. https://t.co/cdiqYL16Pa",
        "RT @leticia_bonifaz: Tlatelolco en la memoria https://t.co/f2Ntv0vZGL v\u00eda @El_Universal_Mx",
        "siii, que pague con un a\u00f1o de prisi\u00f3n y 10 mil de multa!! digo esto considerando la sentencia de su esposo. asi de injusta la justicia \ud83d\ude23 https://t.co/LyTmAfqwtR",
        "My week on Twitter \ud83c\udf89: 4 Mentions, 14 Likes, 6 Retweets, 10.6K Retweet Reach, 1 New Follower. See yours with https://t.co/buOiHrwao7 https://t.co/YP4xXXFjky",
        "RT @urbanita_movil: Las bicis obstruyen varios puntos de mi recorrido a casa caminando. Esto s\u00ed que empieza a ser preocupante! O hacen algo\u2026"
      ]
    }
  }
}