{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u00c9xito de p\u00fablico en la Zona de Estands de Empresa de II Feria de Empleo @poligono_sur. Simult\u00e1neamente se desarrolla el Taller Presenta tu Idea de Negocio y actividades relacionadas con Hosteler\u00eda, Comercio, Log\u00edstica y Servicios. #feps2018 #SevillaEmpleo #JornadasSE #EmprendeSE https://t.co/XGiyM1jaeU",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a responsable de protocolo y eventos en centro universitario con experiencia (jornada completa) en Sevilla v\u00eda @Serunion https://t.co/7MZP6ppJl1 #EmpleoSE #SevillaEmpleo @HosteleriaSev @iesheliopolis https://t.co/DpLpTrch4g",
        "Mapcesible. \u00a1Haz visible lo accesible! App colaborativa que mapea la accesibilidad en Espa\u00f1a https://t.co/zmYzZfKxjD #IncluyeSE #UtilidadesSE de la @fundacionTef https://t.co/ds7zilBRwW",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Cocineros/as en Montellano https://t.co/skH5YOBGOI #EmpleoSE #MontellanoEmpleo v\u00eda @SAEmpleo",
        "Sesi\u00f3n mon\u00f3grafica \"Capacidad de planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n\" el 28 de novienbre en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla https://t.co/7ObYf0v0LI #JornadasSE #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/CiDqMinQ86",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de \"Contable con experiencia\" en Sevilla https://t.co/Q36BFdp1SN v\u00eda @InfoJobs #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Cocineros/as en Arahal https://t.co/9E82uFGw2c #EmpleoSE #ArahalEmpleo v\u00eda @SAEmpleo @Arahalcomunica",
        "Bases de la convocatoria de 4\u20e3 plazas de polic\u00eda local \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f en el Ayuntamiento de Arahal https://t.co/x444JepT4L (BOP de Sevilla 14/11/2018, p\u00e1g. 13) v\u00eda @DIPUSEVI \n#ArahalEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/JuxOE3zn0K",
        ".@websierranevada abre proceso de selecci\u00f3n (diferentes puestos) para incorporar personal temporada de invierno 2018/2019 en Sierra Nevada \u26f7\ud83c\udfc2\ud83c\udfbf\ud83d\udef7. (\ud83d\udcc6 PLAZO 16/11) https://t.co/vDPikxIhAy #EmpleoSE #empleo @iesheliopolis @Rest_colectiva @redsevillanorte @poligono_sur @SAEmpleo https://t.co/zj9Ei4Vxdw",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Cuidadores/as de personas con discapacidad y/o dependencia en instituciones en Mairena del Alcor https://t.co/zLiQFzE1JC #EmpleoSE #MairenaALCempleo v\u00eda @SAEmpleo",
        "RT @funddonbosco: \u201cEs necesario que se conozca que la gente de Pol\u00edgono Sur est\u00e1 capacitada para el empleo y tambi\u00e9n para emprender\u201d Bienve\u2026",
        "Da comienzo \ud83d\udcc6 la II Feria de Empleo y Emprendimento en el @poligono_sur en Sevilla \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfed\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb.\nTodas las actividades son gratuitas y de entrada libre hasta que se complete el aforo de las salas \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb. \n#feps2018 #SevillaEmpleo #JornadasSE #EmprendeSE https://t.co/zc64DQ4f9V",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de sales assistant-vendedor/a (30h/semanales) en la boutique de @JoyeriaSuarez ubicada en @elcorteingles en Sevilla https://t.co/feYgrvbl1c v\u00eda @FashionJobsES \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/q7A9W7Euts",
        "Nuevo plazo para la presentaci\u00f3n de ofertas de la explotaci\u00f3n del bar/cafeter\u00eda de la piscina municipal en El Saucejo https://t.co/0ZRwSilg3H v\u00eda @aytoelsaucejo\n#ElSaucejoEmpleo #EmprendeSE https://t.co/UL3VcyQAH0",
        "Seminario \"C\u00f3mo planificar la web de tu negocio antes de crearla o contratarla\" el 23 de noviembre en CEA - Arqu\u00edmedes, 2 (Isla de la Cartuja) #Sevillaempleo  https://t.co/V3vIpfoGLt v\u00eda @CEAes_  #CursosSE #EmpresasSE https://t.co/5J9cBwDYBe",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnico/a de sonido para el equipo de radio y televisi\u00f3n del @RealBetis en Sevilla  https://t.co/Z704i17gSf  v\u00eda @InfoJobs \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/WWDXFCXQyG",
        "Trabaja en @DIA_Group, en este enlace https://t.co/JelT55XwFm puedes encontrar su zona de empleo #Orientaci\u00f3nSE https://t.co/8qlVpT8EgD",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de gobernante/a en hotel 4*/5* en Sevilla https://t.co/Ig9uMXCHof  v\u00eda @Turijobs \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/dX1PoYVVYE",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizMi\u00e9rcoless \u25b6Fito &amp; Fitipaldis - Despu\u00e9s del naufragio\n\u25b6https://t.co/5CNmVZ6QZc \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "Bolet\u00edn semanal del Ministerio de @Haciendagob  de ofertas de #empleo p\u00fablico y pruebas de capacitaci\u00f3n profesional https://t.co/fyRSoLVvME  v\u00eda @060gobes  \n#EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/xOl6d8Lskj",
        "El 'Black Friday' y el 'Ciber Monday' generar\u00e1n 28.400 contratos en Espa\u00f1a, un 16% m\u00e1s, seg\u00fan @Randstad_es  https://t.co/FKuH3qVjzp v\u00eda @EPeconomia \n#NoticiasSEV https://t.co/nTckkVuVN3",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Conductor/a profesional de autom\u00f3vil en Sevilla https://t.co/Zt6Wom7KHL #EmpleoSE #SevillaEmpleo v\u00eda @SAEmpleo",
        "\u23ee\ufe0f\ud83d\ude80 \u00daltimas convocatorias \ud83d\udcc4\ud83d\udcc4 de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por @Seviempleo en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/7MzcSlTeey. \u00a1Encuentra la que mejor se adapte a tu perfil! https://t.co/DFBPK82V7v https://t.co/vqHazxjOK7",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo 2 plazas de Agente comercial inmobiliario en Lebrija https://t.co/yCKrdwSMSx #EmpleoSE #LebrijaEmpleo v\u00eda @SAEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Mozo/a de almac\u00e9n en Dos Hermanas https://t.co/X1giLkjdHc #EmpleoSE #DosHermanasEmpleo v\u00eda @SAEmpleo @Ayto2Hermanas",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de \"Ingeniera/o de proyectos especialista en petroquimica\" en Sevilla https://t.co/VxwwiQfLws v\u00eda @InfoJobs #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Mec\u00e1nico/a montador/a de neum\u00e1ticos en Dos Hermanas https://t.co/cqd6QQ7bzL #EmpleoSE #DosHermanasEmpleo v\u00eda @SAEmpleo @Ayto2Hermanas",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de \"Coordinador/a de Seguridad y Salud en obra\" en Sevilla https://t.co/VxwwiQfLws v\u00eda @InfoJobs #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "#JornadasSE: \"\u00bfMaridamos? Comercio local tradicional versus comercio local innovador\" el 22 de noviembre en el P.I. La Estaci\u00f3n s/n #AznalcollarEmpleo  https://t.co/5wJSrrv6vR v\u00eda @aemprende #empresasSE https://t.co/SjYy1Kaj7J",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Monitor/a de acompa\u00f1amiento en Pe\u00f1aflor https://t.co/8wJf3oQdO2 #EmpleoSE #Pe\u00f1aflorEmpleo v\u00eda @SAEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de \"desarrollador/a Java con franc\u00e9s\" en Sevilla https://t.co/VxwwiQfLws v\u00eda @InfoJobs #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGiotajk las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/znO0L7x1ag",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de subgobernante/a ejecutivo/a en el Hotel @Melia__Sevilla  en Sevilla https://t.co/pAu0bruhQX v\u00eda @Turijobs \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/LiXxedKLsy",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de responsable de recursos humanos en Sevilla https://t.co/pHCm9K0mOx v\u00eda @Infoempleo \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/oo0hnPlciE",
        "Oferta de empleo de Jardinero/a https://t.co/oSWHCgE4Nt gestionada por el @aytodegerena para empresa del sector #EmpleoSE #GerenaEmpleo https://t.co/bED3TmPlqY",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jefe/a de equipo /Grado en Ingenier\u00eda Industrial, Qu\u00edmica o similar para empresa del sector de la alimentaci\u00f3n en Sevilla https://t.co/BoTiO3UIxC v\u00eda @Infoempleo \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Gerente/a para Cl\u00ednica de Especialidades M\u00e9dicas ubicada en Sevilla https://t.co/N7SJ06M28J v\u00eda @gestionitas \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/Z3y6pcS1cZ",
        "Oferta #empleo de 10 supervisoras/es de producci\u00f3n cualificados/as y con buen nivel de ingl\u00e9s en #Malta \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9  con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Plazo 16/11 v\u00eda @EuresSpain  https://t.co/DmlFK80UN1  #EURempleo  #euresSE @usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/9E6ePwQpki",
        "II Feria de Empleo y Emprendimiento. Programa de actividades \u25b6\ufe0fhttps://t.co/00JZQ9lynd #feps2018 #SevillaEmpleo #EmprendeSE @poligono_sur https://t.co/ZLoDzH1ZBJ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de integradores/as sociales (preferente bono empleo joven e inscripci\u00f3n en garant\u00eda juvenil) en Asoc. Humanos con Recursos  para integraci\u00f3n d familias en riesgo d exclusi\u00f3n social en Sevilla v\u00eda @_humanos \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE \n@spee_us @pablodeolavide https://t.co/QyvYUgP9Ka",
        "Plaza de monitor/a para el proyecto denominado \"Certamen de cuenta cuentos infantiles y juveniles\" en Los Molares https://t.co/F8YnrRtOCi #LosMolaresEmpleo #EmpleoSE https://t.co/y6MozLl3Yj",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5 puestos de m\u00e9dica/o, medicina familiar y comunitaria para el Hospital Punta de Europa en Algeciras  v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/3xRE9NgRyr #EmpleoSE #EmpleoP\u00fablicoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "II Feria de Empleo y Emprendimiento. Todas las actividades son gratuitas y de entrada libre hasta que se complete el aforo de las salas. No hace falta inscribirse previamente #feps2018 #SevillaEmpleo #EmprendeSE @poligono_sur https://t.co/HXP9UeDByj",
        "Programa de becas Pr\u00e1cticas @Fundacion_ONCE https://t.co/9JYWKRw1yz #BecasSEV https://t.co/CYYchn6VGO",
        "La f\u00e1brica de Coca-Cola de La Rinconada ser\u00e1 la m\u00e1s grande de Europa Occidental https://t.co/7SZp6MN5TD #RinconadaEmpleo v\u00eda @diariosevilla @LaRinconada_Web https://t.co/wR0HSzeYOK",
        "Ocupaciones y c\u00f3digos de la Iniciativa de Empleo Local en Alg\u00e1mitas. Se prev\u00e9 la contrataci\u00f3n de 6 personas demandantes de empleo en las tres l\u00edneas subvencionables, emple@joven, emple@30+ y emple@45+ https://t.co/mMf0MG4Dpc v\u00eda @AytoAlgamitas \n#Alg\u00e1mitasEmpleo https://t.co/0IUSQ57M5B",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de coordinador/a de grupos en hotel 5* Grupo @Hotusa   en Sevilla https://t.co/a0Ibris6xU v\u00eda @Turijobs \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE @spee_us  @ftf__us https://t.co/pByRvi4alk",
        "#JornadasSE de sensibilizaci\u00f3n \"Ley Trabajo Aut\u00f3nomo\" el 20 de noviembre, en el Sal\u00f3n de Plenos del Excmo. Ayuntamiento de El Real de la Jara https://t.co/5T6BEL4NvN v\u00eda @prodetur #EmprendeSE #RealJempleo https://t.co/Vmk3rDnhIn",
        "Casting de figuraci\u00f3n \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udfac en Mairena del Alcor para la serie #AlliAbajo 5T. Buscan hombres y mujeres de 25 a 65 a\u00f1os \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc68\ud83c\udffd. Viernes 16 de noviembre \n#MairenaAlcEmpleo #EmpleoSE\n @AndaluciaTuCult @AytoMairenalcor @DIPUSEVI @JuntaSevilla https://t.co/oNR1EdGgrf",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  50 trabajadoras/es agr\u00edcolas del olivo en Mocl\u00edn (Granada) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/O3qvHuBCGo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/C6hL5lBEXb",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de director/a de comunicaci\u00f3n y marketing con experiencia en Sevilla https://t.co/hWAkuK1jbD v\u00eda @InfoJobs #EmpleoSE #SevillaEmpleo @SPA_Periodistas",
        "\"La cuarta revoluci\u00f3n industrial ser\u00e1 femenina\" palabras que se escucharon en la jornada fronco/espa\u00f1ola \"Nuevos modelos de innovaci\u00f3n: la gran empresa con la startup\" https://t.co/rUQ349jFss  v\u00eda  @aemprende  @MujeresAvenir  #NoticiasSEV  #EmpresasSE https://t.co/qGMY4I5ZMk",
        "El Gran Teatro del Liceu busca personal para ocupar la Direccion Art\u00edstica, hasta el 30 de nov https://t.co/gBxTRktcN1 #EmpleoSE https://t.co/NQvjX6Mgaq",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de planta de tratamiento de aguas residuales con discapacidad #incluyeSE y experiencia en La Rinconada https://t.co/GMOP5aPoDW v\u00eda @SAEmpleo #EmpleoSE #RinconadaEmpleo @LaRinconada_Web @industrialesand",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de esteticista con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/sU44aA5B8s #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "Sesiones monogr\u00e1ficas \"Obligaciones fiscales para empresaria/os individuales y profesionales\" los d\u00edas 23 y 27 de noviembre en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla  https://t.co/ChJJwm9bx0 #CursosSE #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/d1vPlJcW9X",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  conductor/a-repartidor/a para reparto de mercanc\u00edas con experiencia en Osuna v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/hGiBEEATTD #EmpleoSE #OsunaEmpleo @AytodeOsuna @AytodeEstepa",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizMartes \u25b6 Kepa Junkera \"Bok-Espok\"\n \u25b6https://t.co/Pi0hPbqg6E \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "Sesi\u00f3n enfocada para que las personas emprendedoras puedan poner en pr\u00e1ctica soluciones innovadoras frente a las \"Smart cities. Proyectos enfocados a ciudades inteligentes\" el 27 de noviembre en el Edificio CREA del  @Ayto_Sevilla  https://t.co/DGBAwf1N8v  #emprendeSE #cursosSE https://t.co/vbXlLtVfZ5",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de formador/a de formaci\u00f3n para el empleo para impartir curso de carpinter\u00eda (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/oH8Pf8dsaK #SevillaEmpleo #EmpleoSE  @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de director/a de hotel con experiencia en Huelva v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TkY2Kef6Lz #EmpleoSE @Rest_colectiva @HosteleriaSev",
        "Alemania ofrece puestos de trabajo a profesionales cualificados/as extranjeros/as: estos son los perfiles m\u00e1s demandados https://t.co/on6QWxaf7V v\u00eda @laSextaTV \n#NoticiasSEV",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de 2 puestos de #empleo de ferralla-encofrador/a en Osuna v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/CXTW4swL6l #OsunaEmpleo #EmpleoSE  @AytodeOsuna",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Sales Assistant 30h/semanales en joyer\u00eda ubicada en El Corte Ingl\u00e9s con experiencia en Sevilla https://t.co/seTFun16wp v\u00eda @FashionJobsES #EmpleoSE #SevillaEmpleo https://t.co/PvYD5pCNaB",
        "Black Friday: una oportunidad de negocio \u201c\u00fanica\u201d para las pymes https://t.co/lDZkTJKjSs #NoticiasSEV #EmpresasSE https://t.co/j542x7Dxn5",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de carpintera/o (jornada parcial) en Tomares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/dwPGsUa9f9 #EmpleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de un/a vigilante de obra con discapacidad #incluyeSE en Cantillana v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/QQhPjbZAxJ #CantillanaEmpleo #EmpleoSE @CantillanaAyto",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de delegada/o comercial en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/0tuhcU2CIk #RinconadaEmpleo #EmpleoSE @cjlaestacion @LaRinconada_Web",
        "El centro de innovaci\u00f3n y formaci\u00f3n del Puerto de Sevilla recibe 16 millones de la UE https://t.co/01QAynsefK #SevillaEmpleo v\u00eda @diariosevilla https://t.co/KRgL9wz8TL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de vendedor/a para @KiabiES con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/9ydnAV5hGs #Sevillaempleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "#JornadasSE \"10 Aspectos Claves para la internacionalizaci\u00f3n de la empresa\" el 21 de noviembre, en el Salon de actos de la Hacienda Santa Cruz, San Jos\u00e9 de La Rinconada https://t.co/rFY9mjbxFa v\u00eda  @prodetur  @CES_Sevilla  @LaRinconada_Web #EmpresasSE #RinconadaEmpleo https://t.co/patZ5tr1ZT",
        "Vuelven las contrataciones temporales en servicios sociales del Ayuntamiento de Sevilla @Ayto_Sevilla #SevillaEmpleo v\u00eda @diariosevilla https://t.co/Sanc0j4o67",
        "El ayuntamiento de Puebla del R\u00edo presenta proyectos para acogerse a los Programas de Empleo de la Junta de Andaluc\u00eda https://t.co/gkCLX2wUPL #PueblaDRempleo https://t.co/nE1CUwMo1I",
        "RT @AndaluciaJunta: \ud83c\udfed #Andaluc\u00eda registra 12.205 #sociedades mercantiles en lo que va de a\u00f1o, un 4,4% m\u00e1s que en 2017 \u27a1 https://t.co/IqStiF\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de ingeniera/o especialista en se\u00f1alizaci\u00f3n ferroviaria con experiencia en Sevilla v\u00eda @AyesaNews  https://t.co/RU6fgPAiZ9 #Sevillaempleo #EmpleoSE @cogitise",
        "RT @AndaluciaJunta: \u25b6\ud83d\udc5dSi eres artesano/a te interesa inscribirte en el Registro de #Artesanos de #Andaluc\u00eda. \ud83d\udcf2 El procedimiento es muy senc\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de 6 vendedoras/es para @KiabiES con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/9ydnAV5hGs  #Sevillaempleo #empleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/E7YG1Dk4p3",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os recordamos las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los anunc\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de ingenier\u00eda (diferentes puestos). Plazo 01/01 en #Noruega \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 con #Eures  v\u00eda @EuresSpain https://t.co/kDDiFvmiQO #EURempleo  #euresSE @cogitise @industrialesand https://t.co/Gyk3HRmdPg",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de un/a comercial interna para hotel con experiencia en Sevilla v\u00eda @Turijobs https://t.co/Dinw5Gp8tR #Sevillaempleo #empleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        ".@elcorteingles abre proceso de selecci\u00f3n de dependientas/es para trabajar en campa\u00f1a de Navidad en Sevilla https://t.co/itwRjFOvTf #SevillaEmpleo #EmpleoSE #empleo @redsevillanorte @poligono_sur @SAEmpleo https://t.co/iugFinSGEQ",
        "#CursosSE \"Gesti\u00f3n y optimizaci\u00f3n de costes de proveedores mediante TICS\"  el 20 de noviembre en el CADE #TomaresEmpleo https://t.co/mqyIi5SZci v\u00eda @aemprende @AndaluciaComDig @Tomares_es #EmpresasSE #TICSEV https://t.co/O4UaoXjvRM",
        "Subvenciones del Programa de emprendimiento, segunda oportunidad y estabilizaci\u00f3n econ\u00f3mica de las empresas de trabajo aut\u00f3nomo https://t.co/1edXDnIiz7 #EmpresasSE https://t.co/scPIvJhwgi",
        "RT @AndaluciaJunta: \u26f7\ud83d\uddfb\ud83c\udfc2 Cada vez se acerca m\u00e1s la apertura de la temporada en @websierranevada. Y por ello se ofertan 480 empleos, de tipo\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o, medicina legal y forense en C\u00e1diz v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/HM0HnAREEo #EmpleoSE #EmpleoP\u00fablicoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en integraci\u00f3n social para el Ayuntamiento de los Palacios y Villfranca (contrato de interinidad) v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/3HndnpmaqZ #LosPalaciosVempleo #EmpleoSE @aytolospalacios @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "Sesi\u00f3n informativa \"Claves para emprender\" el 22 de noviembre en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla  https://t.co/8aM6o1Mitz  #JornadasSE  #EmprendeSE  #SevillaEmpleo https://t.co/cBlkYWLKKJ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de celador/a para centro sanitario con discapacidad #incluyeSE  en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TeL0CIhnPJ #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Bolet\u00edn de Empleo n\u00famero 154 del Centro de Empleo Los Palacios y Villafranca: becas, cursos y emprendimiento #LosPalaciosVempleo https://t.co/fhxiE6Lwsk https://t.co/1EzZUviBpR",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a odenanza (contrato relevo jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/XdL1RRzUqf #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o, medicina general para el CAMF, dependiente del IMSERSO, en Pozoblanco (C\u00f3rdoba) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/F77IeNMjc3 #EmpleoSE #EmpleoP\u00fablicoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizLunes \u25b6 Creedence Clearwater Revival - Down On The Corner \u25b6 https://t.co/kILiyNbBb8 \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a modelista - patronista industrial para confecci\u00f3n de trajes de flamenca v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/7oimr7xiTE #SevillaEmpleo #EmpleoSE @sevillademoda",
        "El d\u00eda 14 de noviembre, de 10:00 h a 12.00 h, la @fmprogresistas realiza un aulachat gratuita en directo sobre \"Acoso Sexual en el Empleo\".\nSe puede realizar la inscripci\u00f3n en el siguiente enlace: https://t.co/IJS0Dn4TiK \n#JornadasSE https://t.co/PptBwx76bN",
        "Conv.  para  el acceso  extraordinario  a bolsas  de #empleo de Ense\u00f1anza  Secundaria, FP, Escuelas Of. Idiomas, M\u00fasica  y  Artes  Esc\u00e9nicas, Artes  Pl\u00e1sticas  y  Dise\u00f1o  y Taller de Artes Pl\u00e1sticas y Dise\u00f1o, tambi\u00e9n con perfil biling\u00fce https://t.co/vPuDcHth2D \n#EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/RpWVnwIVwq",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cuidador/a para personas con discapacidad en instituciones para el Ayuntamiento de los Palacios y Villfranca (contrato de interinidad) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/tufW4TNy4q #LosPalaciosVempleo #EmpleoSE @aytolospalacios",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de ingenier\u00eda t\u00e9cnica en mec\u00e1nica industrial con discapacidad #incluyeSE y con experiencia en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/VjOVC5Tp8v #RinconadaEmpleo #EmpleoSE @LaRinconada_Web",
        "Te est\u00e1s perdiendo 8 de cada 10 ofertas de empleo \u00bfvas a seguir mucho tiempo as\u00ed?  https://t.co/aJdeyxUKaB v\u00eda @elenaarnaiz \n#Orientaci\u00f3nSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 30 puestos de peonas/es agr\u00edcolas con experiencia en Rociana del Condado (Huelva)  v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/qT7ix7Z1iA  #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/CH9p7l4GqH",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizDomingo \u25b6 Maroon 5 - Sunday Morning \n\u25b6 https://t.co/zOIYGQWTV3 \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE"
      ]
    }
  }
}