{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @en_causa: \u00a1Participa de @en_causa, una iniciativa de @AvanzaChile que permite a todos los ciudadanos promover sus ideas para mejorar ca\u2026",
        "RT @mmullor2016: En Finlandia solo 1/ 10 postulantes entra a carrera de pedagog\u00eda. Los mejores se hacen maestros. Los pol\u00edticos se alejaron\u2026",
        "RT @sebastianpinera: Hoy se cumplen 5 a\u00f1os del nuevo postnatal de 6 meses y para todas las madres trabajadoras  de Chile. 470 mil madres y\u2026",
        "RT @MarceSabat: Ojal\u00e1 con la misma urgencia, Gob. hubiera enviado una ley corta al congreso, para mejorar la situaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os de\u2026",
        "RT @barbarabricenok: Pareciera que Javiera Blanco no tuviera nada que ver con el Ministerio de Justicia.En realidad,pareciera que no tenemo\u2026",
        "\"En casos de corrupci\u00f3n\", se\u00f1ora @mbachelet, mire como @CNNChile usa la foto de su hijo. https://t.co/lZzjCirpFI",
        "Bachelet no pidi\u00f3 perd\u00f3n por ineficiencia en caso Tsunami,no reconoci\u00f3 corrupci\u00f3n de D\u00e1valos y creen que pedir\u00e1 perd\u00f3n por caso Servel/R.C.?",
        "RT @PaolaAndreaCZ: Con los antecedentes de este gobierno una ley corta que \"solucione\" problemas electorales, deber\u00eda ponernos muy, muy ner\u2026",
        "RT @AldoDuqueSantos: Medio mill\u00f3n de Chilenos con sus domicilios cambiados ilegalmente por un servicio dependiente del Min.de Justicia y la\u2026",
        "RT @rosanna_costac: Editorial sobre Chile en e diario La Naci\u00f3n de Argentina. \"Chile: una tard\u00eda regresi\u00f3n populista\" https://t.co/sD1EbEZZ\u2026",
        "RT @desbordes: Alguien ha asumido responsabilidad por el \"error\" en cambio de domicilio electoral de casi 1/2 mill\u00f3n de chilenos ? En este\u2026",
        "RT @jvanbiobio: Ley express para resolver esc\u00e1ndalo electoral, sin que exista ning\u00fan responsable, es un nuevo esc\u00e1ndalo",
        "RT @renesaffirio: Ministerio Interior,Justicia y Presidencia:Si se trata de elecciones,todos corren.Si se trata de DDHH de ni\u00f1os y ni\u00f1as,to\u2026",
        "@segbruce gracias!!",
        "Al final, \u00bf\"nos b\u00fascanos\" como dice MB o el Servel arreglar\u00e1 la chambonada?",
        "RT @jvanbiobio: Gendarmeria, sename, esc\u00e1ndalo electoral.... error tras error! Y todo en mismo ministerio.... Impresentable!!",
        "RT @mmullor2016: \"Quer\u00edamos mejor salud, mejor educacion,mejor transporte,menos abusos, menos delincuencia y nada de esto se ha llogrado co\u2026",
        "RT @mmullor2016: Recordatorio de humildad a Bachelet.\nPor errores cometidos en Censo 2012: \n\"Pido humildemente perdon a todos los chilenos\"\u2026",
        "RT @ObservatorioDmc: Sevel derivar\u00e1 a Fiscal\u00eda antecedentes cambios padr\u00f3n electoral. Bien...pero necesit\u00f3 revuelo para hacer su pega. No f\u2026",
        "Para precisar, nadie renuncia en el Gobierno \"de los apitutados\" por Michelle Bachelet. https://t.co/aXJhXbBWpj",
        "RT @mmullor2016: Decepcionado de como el gobierno de la N.Mayoria ha conducido el pais?\nVota el 23 de octubre, por las municipales comenzar\u2026",
        "Es cierto que Bachelet dijo que \"tienen que buscar en internet d\u00f3nde votar\" pero ma\u00f1ana se juntar\u00e1n con Servel para solucionar error?",
        "RT @mmullor2016: En Finlandia 1 de cada 10 postulantes entra a la carrera de profesor. Es decir los mejores se hacen \"maestros\". Eso falta\u2026",
        "Municipales, primer paso para decir \"adi\u00f3s Nueva Mayor\u00eda\".",
        "RT @mmullor2016: Cansado de las malas reformas y mediocridad del gobierno de Chile? Vota en las municipales, por all\u00ed comenzar\u00e1 el cambio.",
        "S\u00f3lo uno de los tres Ministros del Interior que hemos tenido, ha dado el ancho, lamentablemente no aguant\u00f3 la estupidez del gobierno de MB",
        "Bachelet y su s\u00e9quito de ineptos basureando con la democracia. Inaguantable la madre del corrupto D\u00e1valos.",
        "Guillier apoyando a alcalde Jadue, por eso no creo en los que se jactan de ser independientes. Guillier, \"moderado\" pero comunista al fin\u2026",
        "RT @kebensperger: #UnMinutoPorLosNinos Si no sufrimos por los ni\u00f1os del SENAME(y lo arreglamos),Chile est\u00e1 muy mal https://t.co/mWEZW03LZI",
        "RT @PiaYovanovic: En Talca sigue lloviendo \u2614\ufe0f",
        "RT @AndreaKohen: El libre mercado es la m\u00e1s efectiva soluci\u00f3n...lo dem\u00e1s es asistencialismo, pan para hoy y hambre ma\u00f1ana. https://t.co/d7g\u2026",
        "RT @melnicksergio: en relaci\u00f3n al SENAME, bachelet rasga vestiduras, pero se olvida que en la \u00faltima d\u00e9cada ella ha sido presidente en casi\u2026",
        "No me importa tu habladur\u00eda, tu religi\u00f3n y tu slogan de que eres 100% social. Una persona capaz muestra su proyecto, no apela a sentimientos",
        "No cualquiera deber\u00eda entrar a la pol\u00edtica, porque cualquiera que hoy se indigne o le de pena el sufrimiento de otros, parece buen candidato",
        "No necesitamos candidatos que se hagan llamar \"100%social\" y que les d\u00e9 pena la pobreza\u2026 se requieren personas capaces de erradicarla.",
        "Ojal\u00e1 llegaran luego las primarias presidenciales para acabar de una vez por todas con esta cuantiosa lista de \"candidatos\".",
        "RT @sebastianpinera: https://t.co/kdfBYyeAQ0",
        "RT @mmullor2016: Los ni\u00f1os del SENAME NO pueden esperar, son prioridad,sin embargo Catedral evang\u00e9lica se remodelar\u00e1: Aporte del gobierno $\u2026",
        "@PaolaAndreaCZ musas",
        "Ministro de Interior y Seguridad P\u00fablica: \"No estamos mal en materia de delincuencia\" https://t.co/nK6Qn7laZt v\u00eda @emol // Incompetente",
        "RT @carreragonzalo: Estaremos frente a un posible fraude electoral? Hay poca claridad acerca de quienes fueron cambiados de circunscripci\u00f3n\u2026",
        "\"Bachelet le contest\u00f3 a fan\u00e1ticos\" \ud83d\ude02",
        "RT @jmanuelbengolea: Excelente, tanto en lo humano como en lo profesional. Experiencia en presupuesto y Bco Central. @rosanna_costac  https\u2026",
        "\"El Estado de Chile viol\u00f3 los DDHH de los menores del Sename\". Eso hubiera declarado un verdadero l\u00edder y Pdte de la Rep\u00fablica. https://t.co/rcaMylnp85",
        "RT @sjimenezlyd: De pel\u00edcula... L\u00e1stima que sea en el pa\u00eds que vivimos. https://t.co/raaofPKpOw",
        "Y d\u00f3nde est\u00e1 D\u00e1valos? @mbachelet",
        "RT @Manena: \"Una sociedad de adultos libres es mejor que una que nos trate como ni\u00f1os\" dice @DeirdreMcClosk cc @LaOtraMirada_cl",
        "RT @Manena: Los peores vicios asociados a modelos sociales: avaricia en el capitalismo, envidia en el socialismo. @LaOtraMirada_cl de @Deir\u2026",
        "Elegidos por elecci\u00f3n popular, son electos por mayor\u00edas para representar al pa\u00eds\u2026 eso no les da el derecho para hablar por \"todos y todas\".",
        "@angelicacristi estimada, s\u00e1quele el candado a su cuenta para retuitear! ;)",
        "Ojal\u00e1 que en las pr\u00f3ximas elecciones acepten la derrota y reconozcan mala gesti\u00f3n, a eso le podr\u00edamos llamar madurez. #NuncaMasNM https://t.co/e8ZWeHUVM5",
        "@evelynmatthei se\u00f1ora Evelyn, mejor d\u00edgale \"Presidente @sebastianpinera\". @jaarce @YouTube",
        "Bienvenida, mandataria Cc @mbachelet https://t.co/XkyxpP7O21",
        "RT @UAI_CL: \"Las ideas liberales es que cada uno intente lo que quiere siempre cuando no afecte a otros, es dejar hacer\", Deirdre McCloskey.",
        "RT @mmullor2016: Por qu\u00e9 la representante de UNICEF no reconoci\u00f3 pub\u00f6icamente que lo del Sename ha sido un atropello a los DDHH de los meno\u2026",
        "RT @mmullor2016: El 80% de los $2.500 millones se usar\u00e1 para mejorar infraestructura Sename.Falta revisar la capacidad profesional de atenc\u2026",
        "RT @mmullor2016: Las estad\u00edsticas del Sename son desde 2005 a 2016. Es decir, siete a\u00f1os son responsabilidad de los dos gobiernos de Michel\u2026",
        "RT @jessicafloresr: SIETE NI\u00d1O/AS MUERTOS EN CENTRO ARRULLO SENAME A\u00d1OS 2006 AL 2015. PORQUE SE OMITIO DOS MUERTES DE NINOS 4 MESES Y 8 A\u00d1O\u2026",
        "SQM: PDI informa de 12 reuniones entre @marcoporchile y Patricio Contesse https://t.co/1k4JNbHNgF v\u00eda @latercera",
        "RT @x_santander: SENAME: $150 mil por ni\u00f1o JUSTICIA: $500 mil por preso. Es decir en este pa\u00eds vale m\u00e1s 1 delincuente que 1 ni\u00f1o. Horroriza\u2026",
        "@presidencia_cl ah\u00ed est\u00e1 la se\u00f1ora, ley\u00e9ndoles al 15%",
        "Ineptos, incapaces o violadores de derechos humanos, recibir\u00e1n m\u00e1s dinero para que, m\u00e1gicamente, el Sename se perfeccione.",
        "Me da pena cuando pol\u00edticos dicen que \"es una verg\u00fcenza las cifras de muertos en Sename\", no es verg\u00fcenza, es una atrocidad, una barbarie.",
        "Ren\u00e9 Saffirio: \"Pdta, 5minutos en TV con anuncios, no reparan 10 a\u00f1os de abusos y violaciones a los DDHH (por caso Sename)\". Cc @mmullor2016",
        "RT @JennyPerezTV: \u00bfY qui\u00e9n responde? Ni\u00f1os son abusados y mueren en centros del #Sename Sucede en #Chile Impactante relato parlamentario. h\u2026",
        "RT @ccifuentesh: \u00bfNo era que este gobierno iba a terminar con los abusos? El #Paro de funcionarios es un gran abuso de poder contra los sec\u2026",
        "RT @JoseRValente: Si el paro de los funcionarios p\u00fablicos es ilegal, los ciudadanos deber\u00edan poder demandar el cumplimiento de la ley y ped\u2026",
        "@RomiCart pesimista! #ChileVamos ;)",
        "Para la foto. https://t.co/NCn2cgg1Uw",
        "@LyDChile @sjimenezlyd qu\u00e9 gran v\u00eddeo, felicitaciones se\u00f1ores de Libertad y Desarrollo. RT",
        "RT @LyDChile: Porque queremos una latinoam\u00e9rica libre de desabastecimiento, de terrorismo, de corrupci\u00f3n #diadelalibertad\nVIDEO: https://t.\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 liderazgo hoy en d\u00eda inspira? Deportivos, religiosos, pol\u00edticos, alguno?",
        "RT @LyDChile: Hace 27 a\u00f1os lo hizo #Berl\u00edn #DerribandoMuros que imped\u00edan su progreso, \u00a1Hoy luchemos xq ese sue\u00f1o sea posible en Latam!  #di\u2026",
        "RT @sjimenezlyd: Guillier le dice a Pi\u00f1era q \"la pol\u00edtica la deje a los q son pol\u00edticos\"/Gracioso viniendo de \u00e9l y habl\u00e1ndole a un exPresid\u2026",
        "RT @latercera: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USADecideLT |  Las primeras declaraciones de @realDonaldTrump como Presidente electo de EEUU, alabando trabajo de @Hilla\u2026",
        "RT @latercera: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #USADecideLT | Donald Trump tras ganar la presidencia de EE.UU. llama a la unidad: \"Ser\u00e9 el Presidente de todos\".",
        "RT @kebensperger: #MuroDeBerl\u00edn Ma\u00f1ana 9/11 se cumplen 27a\u00f1os de su ca\u00edda.Reflexi\u00f3n: https://t.co/yET7iY1PGM",
        "RT @sebastianpinera: Ma\u00f1ana se cumplen 27 a\u00f1os de ca\u00edda del muro de Berlin-el muro de la verguenza-lo que abri\u00f3 las puertas de la libertad\u2026",
        "RT @ceciperez1: Preocupante el divorcio del gobierno con su propia Coalici\u00f3n. Queda + de 1 a\u00f1o y van 3 proyectos al hilo rechazados..crisis\u2026",
        "RT @AvanzaChile: Malas noticias para Chile: Aumento de los salarios de los chilenos cae significativamente https://t.co/xo7S4jliG0",
        "RT @latercera: \ud83d\udd34 #AlertaLT | El movimiento s\u00edsmico se percibi\u00f3 en las regiones del Maule, Biob\u00edo, La Araucan\u00eda y Los R\u00edos.",
        "RT @carolaghuidobro: Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era #Pi\u00f1eraAN:\"Lo primero q un gobierno debe hacer es recuperar la l\u00f3gica d la unidad nacional...y enterr\u2026",
        "RT @latercera: \ud83d\udd34 #AlertaLT | Ex Presidente Pi\u00f1era: \"Cuestiono del actual Gobierno la mala gesti\u00f3n, la mala implementaci\u00f3n\"",
        "RT @latercera: \ud83d\udd34 #AlertaLT | Ex Presidente Pi\u00f1era: \"Chile est\u00e1 cansado. Me duele ver un pa\u00eds desesperado y  furioso\"",
        "RT @latercera: \ud83d\udd34 #AlertaLT | Ex Presidente Pi\u00f1era: \"Las reformas estructurales tienen fallas estructurales\".",
        "RT @latercera: Martelli vincula pagos de Ripley a campa\u00f1a de Presidenta Bachelet https://t.co/Eekc0MgvHq https://t.co/ikIno9Jtrz",
        "@x_santander cambiar \"se volar\u00e1\" por \"se lo robar\u00e1n\". @RicardoLagos",
        "RT @crazyglorita: Para la batalla de las ideas, es tan in\u00fatil un fan ciego como un trol podrido de odio. Se precisa de quienes cuestionan a\u2026",
        "RT @sjimenezlyd: Lagos a favor d estatizar la administraci\u00f3n del 5% adicional d cotizaci\u00f3n previsional. Viraje + a la izquierda, como MB, n\u2026",
        "Pi\u00f1era se posiciona para suceder a Bachelet en 2017 https://t.co/pOxMXVlbyL v\u00eda @el_pais",
        "RT @pulso_tw: [Hoy en Pulso.cl] Cristi\u00e1n Larroulet: \"El chileno conf\u00eda m\u00e1s en la libertad individual y castiga m\u00e1s a un E. inepto\" https://\u2026",
        "RT @PiaYovanovic: Sigo ri\u00e9ndome de como cambio el delantal blanco x un casco \u26d1el d\u00eda del temblor fuerte!Ese pa mi fue el chiste de la seman\u2026",
        "RT @rosanna_costac: Sobre demagogia, oclocracia, y eficiencia del Estado escribe Leonidas Montes en Negocios de @latercera\nhttps://t.co/oNQ\u2026",
        "RT @melnicksergio: y siguen creando mas organismos p\u00fablicos y bur\u00f3cratas.... no hay reforma tributaria que resista. 100.000 nuevos empleado\u2026",
        "@DanniiGc y qu\u00e9 echar\u00eda de menos la Dani?",
        "Decisi\u00f3n de Ossand\u00f3n de participar en primarias no es unidad. \u00c9l solito se autoexcluy\u00f3 de RN pues su ambici\u00f3n es contraria a \"unidad\".",
        "Creer que decisi\u00f3n de Ossand\u00f3n de participar en primarias es \"unidad\". Unidad? Si lo \u00fanico que hace es criticar a Chile Vamos y a Pdte SP.",
        "@GonzaloECaceres perd\u00f3n don Gonzalo, pero CNN,TVN, CHV entre otras, han realizado varios programas con apoyo a la(s) izquierda(s) @mmlagoscc",
        "Creo que lo m\u00e1s preocupante es ver c\u00f3mo la NuevaMayor\u00eda le ha hecho gran da\u00f1o al pa\u00eds y querer darle continuidad a esta desastrosa coalici\u00f3n",
        "RT @jmanuelbengolea: El verdadero descontento ciudadano se expres\u00f3 en elecciones municipales, y en forma no violenta. El resto es ret\u00f3rica\u2026"
      ]
    }
  }
}