{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Ataques al coraz\u00f3n y AVC se deben a obstrucciones que impiden que la sangre fluya hacia el coraz\u00f3n o el cerebro http://t.co/8gS3wgCGyQ",
        "OMS actualiza gu\u00eda sobre equipo de protecci\u00f3n personal para la respuesta al #\u00e9bola http://t.co/xSmyg8Twwm [V\u00eda @opsoms]",
        "Tratamiento de la Hepatitis C: factibilidad en pa\u00edses del tercer mundo, un art\u00edculo del Bolet\u00edn Academia de Medicina http://t.co/TsgKiPE7yy",
        "Epidemia de fiebre Chikungunya en las Am\u00e9ricas con toda probabilidad afectar\u00e1 un n\u00famero importante de gestantes http://t.co/PzGAgJTFZO",
        "EPOC es prevenible y su principal causa es el humo del tabaco. Otros factores de riesgo son: \nhttp://t.co/E066uEDAVM Somos @bitacoramedica",
        "Le\u00edmos este art. y lo recomendamos: Cambios en paradigma sobre manejo de insuficiencia cardiaca en \u00faltimos 28 a\u00f1os http://t.co/uN9Hmq4NZA",
        "Compartimos el contenido del Bolet\u00edn de la Academia Nacional de Medicina de Venezuela, edici\u00f3n Noviembre http://t.co/Qo2HCnnTyS",
        "Resultados de este estudio reaviv\u00f3 el debate sobre el consumo de leche en adultos: http://t.co/pZcaOGHYmw \u00bfAliada de la salud?",
        "Se han alcanzado importantes avances sanitarios, pero no suficientes para contener epidemias como el #\u00e9bola http://t.co/jMg6y8wlc7",
        "\u00bfCu\u00e1les son las bacterias m\u00e1s resistentes a los antibi\u00f3ticos? http://t.co/uSz9UP1sXs",
        "\u201cEl cerebro no funciona como una computadora\u201d, dice Stanislas Dehaene, el neurocient\u00edfico del momento \u2192  http://t.co/S9STUYFegf",
        "\u00bfSab\u00edas que la #neumon\u00eda es la causa principal de muerte en ni\u00f1os? Este 12 de Nov. es su d\u00eda Mundial. M\u00e1s \u2192 http://t.co/Yui3y4OTV8",
        "\u00bfLas plagas b\u00edblicas? S\u00ed, as\u00ed se titula la Bit\u00e1cora del d\u00eda firmada por Jaime Piquero, dermat\u00f3logo http://t.co/lYVC63Jf0f",
        "Clasificaci\u00f3n de frutas y verduras seg\u00fan su color, una Bit\u00e1cora del d\u00eda de Mar\u00eda Soledad Tapia, experta en alimentos http://t.co/7KFkrL8eoW",
        "El cerebro y sus \u00e1reas funcionales, as\u00ed se titula esta Bit\u00e1cora del d\u00eda, firmada por Pedro Delgado, psiquiatra http://t.co/VThIqEo0tu",
        "Este especialista en cardiolog\u00eda explica c\u00f3mo el sobrepeso influye en el #colesterol [VIDEO] http://t.co/64S9M1zswl",
        "@DraAnaTorrealba: RT @bitacoramedica  \u00bfObesidad y depresi\u00f3n van de la mano? Este estudio dice que s\u00ed: http://t.co/N6pJGmCiuT",
        "Tolerancia cero para el error y la incertidumbre en medicina impulsa cultura de sobrediagn\u00f3stico y sobretratamiento http://t.co/o6OS5TAWGG",
        "\u00bfDiagn\u00f3stico de la adicci\u00f3n? Pedro Delgado, psiquiatra, explica los criterios: http://t.co/A7DaEZaKxm Somos @bitacoramedica",
        "RT @NotiSalud: Factores a considerar para el examen Perfil 20 http://t.co/zNxlXBXkbQ v\u00eda @bitacoramedica",
        "Leche: \u00bfaliada de la salud? Unos investigadores trataron de responder esa pregunta en un estudio. Sus conclusiones: http://t.co/Jf9GJianM2",
        "Econ\u00f3micamente existe un valor agregado desproporcionado entre los servicios de un m\u00e9dico general y uno especializado http://t.co/4C6tE4H2G5",
        "Algunos tumores son resistentes al tratamiento: \u00bfpor qu\u00e9? Aqu\u00ed, unos aportes claves sobre el tema: http://t.co/6ABaWoW0sH #c\u00e1ncer",
        "Colonoscopia con c\u00e1psula, una t\u00e9cnica poco invasiva [En VIDEO] http://t.co/j6oc0zm1f9 #gastroenterolog\u00eda",
        "#Chikungunya: manejo cl\u00ednico en un video claro e ilustrativo \u2192  http://t.co/7WVqAuDueX",
        "Es un trastorno com\u00fan y reduce a la calidad de vida: una gu\u00eda pr\u00e1ctica sobre el S\u00edndrome de Colon Irritable http://t.co/RcYQlybKOE",
        "RT @carolyn_doctor: Chikungunya en embarazadas http://t.co/rNgHf32Q7z v\u00eda @bitacoramedica",
        "Hace cien a\u00f1os se realiz\u00f3 la primera transfusi\u00f3n de sangre en el mundo http://t.co/mlb3HsL2pa [V\u00eda @lanacioncom]",
        "\u00bfLas vacunas causan autismo? 10 mitos sobre la vacunaci\u00f3n \u2192 http://t.co/tJ5xqCPCJ9 Somos @bitacoramedica",
        "Publicamos hace minutos una noticia interesante sobre el consumo de leche: \u00bfes aliada de la salud? http://t.co/EmgXokXrVw #nutrici\u00f3n",
        "Acerca del D\u00eda Mundial de la Diabetes: se celebra el pr\u00f3ximo 14 de Noviembre http://t.co/QOYPuUxoIO @bitacoramedica",
        "Anisakis, es la principal causa de parasitosis proveniente de los pescados http://t.co/7xJrFxoAPn #Nutrici\u00f3n",
        "Cardiolog\u00eda: Nuevas pistas sobre los genes de la muerte s\u00fabita http://t.co/zkqRxH5Nkg Somos @bitacoramedica",
        "RT @carvajala09: Chikungunya en embarazadas http://t.co/01M7lwVuFP v\u00eda @bitacoramedica",
        "Hay epidemia de #Chikungunya en las Am\u00e9ricas: \u00bfc\u00f3mo se manifiesta el virus en embarazadas?, \u00bfimpacto en gestantes? http://t.co/xWTRMmHbfc",
        "Salud y uso de tel\u00e9fonos m\u00f3viles: hay estudios en curso para analizar con profundidad posibles efectos a largo plazo http://t.co/J9I7eAqQyN",
        "Incontinencia urinaria en la mujer: un problema com\u00fan y costoso http://t.co/k575FK6teC [V\u00eda @IntraMednet]",
        "Escuchamos mucho sobre las resoluciones de la @US_FDA, pero, en rigor, \u00bfqu\u00e9 hace?, \u00bfcu\u00e1les son sus funciones? \u2192 http://t.co/Um5ovSpRD9",
        "\"M\u00e9dico de familia Vs. m\u00e9dico especializado\", as\u00ed se titula la Bit\u00e1cora de @fkerdelvegas que reci\u00e9n publicamos: http://t.co/tMSxVdHZy4",
        "RT @DraAnaTorrealba: RT @bitacoramedica  \u00bfObesidad y depresi\u00f3n van de la mano? Este estudio dice que s\u00ed: http://t.co/N6pJGmCiuT",
        "\u00bfHa perdido inter\u00e9s en sus ocupaciones cotidianas? Un experto en depresi\u00f3n ofrece esta orientaci\u00f3n:\nhttp://t.co/5vqD059O39",
        "Estudios indican que los #m\u00e9dicos enfrentan desaf\u00edos que pueden llegar a amenazar su integridad emocional. M\u00e1s \u2192 http://t.co/6gUc2mVN1I",
        "Tribunal de Justicia de Uni\u00f3n Europea dictamin\u00f3 este jueves que la #obesidad puede considerarse una discapacidad http://t.co/V8gGv9q1wC",
        "Un an\u00e1lisis de 240 causas de muerte en 188 pa\u00edses expone las patolog\u00edas m\u00e1s importantes http://t.co/Hs1TndadvY",
        "Las enfermedades que m\u00e1s muertes producen en el mundo, datos de 188 pa\u00edses: \n http://t.co/JRb6NKRkfr",
        "Estr\u00e9s y estilo de vida del cirujano desalienta nuevas vocaciones http://t.co/e131twJ5s8",
        "RT @sinhuellaMD: Congreso Internacional de #Cirug\u00eda #Endosc\u00f3pica #M\u00e9xico. Mayo 2015 \u27a9 http://t.co/AzyLZ0uITw @bitacoramedica",
        "El #yoga podr\u00eda reducir los factores de riesgo de enfermedad cardiaca. La noticia: http://t.co/Qefz30JEia",
        "Ahora los adultos est\u00e1n contrayendo 'enfermedades de ni\u00f1os', seg\u00fan revela noticia de @medlineplus http://t.co/Spd82R52Mc",
        "RT @colegio_medico: RT @bitacoramedica Estr\u00e9s del cirujano desalienta vocaciones http://t.co/jUuvEqWg2y",
        "[Estudio] Vinculan la falta de sue\u00f1o en la ni\u00f1ez temprana con la #obesidad posterior NOTICIA: http://t.co/Eshm3z7dXd",
        "RT @DraAnaTorrealba: La ingesta adecuada de agua es indispensable para la salud, evita bebidas carbonatadas y las que contienen mucha az\u00facar",
        "Culpan a los comunicados de prensa de exagerar las noticias de salud. La noticia en @medlineplus \u279c http://t.co/rqWVLSG04O",
        "Estos son los errores m\u00e1s comunes en el uso de #medicamentos http://t.co/2zc3TJideT",
        "\"Del apuro solo queda la mala alimentaci\u00f3n\", t\u00edtulo de la Bit\u00e1cora del d\u00eda de Jaime Piquero http://t.co/MEKyp7Vzhm",
        "RT @NoInvisibles: Signos que caracterizan la #acromegalia\npor Abraham Krivoy, neurocirujano http://t.co/a6P7AUqgVT Gracias @bitacoramedica",
        "Errores comunes en el uso de medicamentos http://t.co/wJsQ4V0Vqd",
        "RT @sinhuellaMD: Simposio Latinoamericano de #Gastroenterolog\u00eda #Oncol\u00f3gica #Chile, Abril 2015\u27a9 http://t.co/nbWMulexGA",
        "Hombres que fuman podr\u00edan experimentar una mayor desaparici\u00f3n de sus cromosomas Y. NOTICIA: http://t.co/f2o8VxfoqW [V\u00eda @medlineplus]",
        "RT @AlzheimerVzla: Desde ya nos preparamos para el 2015.Revisa nuestro cronograma de actividades para el pr\u00f3ximo a\u00f1o. http://t.co/ASYnIR84mR",
        "\"Cuidar a un familiar produce cambios bruscos en la vida\", una Bit\u00e1cora firmada por Liana P\u00e9rez, psic\u00f3loga: http://t.co/Z82Qmnp3Qy",
        "\"Peso por debajo de lo normal\", \"normal\", \"sobrepeso\" y obesidad son las descripciones del peso corporal. M\u00e1s: http://t.co/4lLpPFC3Ng",
        "Alcanzar un peso saludable puede ayudarlo a controlar el colesterol, la presi\u00f3n arterial y el az\u00facar en la sangre.",
        "Nueva gu\u00eda de la OMS para la prevenci\u00f3n y el control del #c\u00e1ncer cervicouterino \u279c http://t.co/XklG9s88JM [v\u00eda @opsoms]",
        "La luz solar es una causa importante del envejecimiento de la piel http://t.co/epfB6jPtI4 [V\u00eda @medlineplus]",
        "La fiebre chikungunya se ha detectado en casi 40 pa\u00edses de Asia, \u00c1frica, Europa y las Am\u00e9ricas [OMS]",
        "La fiebre #chikungunya se describi\u00f3 por primera vez en 1952 durante un brote en el sur de Tanzan\u00eda [OMS]",
        "La leishmaniasis es una enfermedad parasitaria diseminada por la picadura de un mosquito infectado. M\u00e1s: http://t.co/1M457VfJ0e",
        "#Chikungunya: Un factor de riesgo importante es la proximidad de las viviendas a lugares de cr\u00eda de mosquitos http://t.co/VUlUO3NWF7",
        "Una de cada tres mujeres sufre violencia f\u00edsica o sexual infligida por la pareja en alg\u00fan momento de su vida [OMS]",
        "\u00bfC\u00f3mo hacer que los ni\u00f1os se alimenten mejor? Una nota sobre el tema de la @bbcmundo \u279c http://t.co/dpo2t6knQ1",
        "Brasil: 1.364 casos de #chikungunya http://t.co/TWoCxxNtS9 [V\u00eda @brasil247latam]",
        "RT @carvajala09: \u00bfCu\u00e1les son las enfermedades m\u00e1s comunes? http://t.co/pO4jVQA26D v\u00eda @bitacoramedica",
        "Agencia Sinc gana el Premio Boehringer Ingelheim al periodismo en medicina http://t.co/9zfMyQILi5",
        "RT @carvajala09: D\u00eda Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha http://t.co/rvexSW2erq v\u00eda @bitacoramedica",
        "01 de diciembre D\u00eda Mundial contra el VIH/Sida \u25ba http://t.co/Vsfoak8MMo @UNAIDS @LigaSida @AccionSolidaria",
        "\u00bfQu\u00e9 registros tienen las estad\u00edsticas de #Vih en Am\u00e9rica Latina? \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses con mayor prevalencia? \u279c http://t.co/V8zMXfCJ85",
        "RT @carvajala09: VIH/Sida a 33 a\u00f1os de su descubrimiento http://t.co/NGdVOxE65U v\u00eda @bitacoramedica",
        "Hoy es el D\u00eda Mundial contra el Sida. \"Cerremos la brecha\", es el eslogan de este a\u00f1o. M\u00e1s \u25ba http://t.co/zqxIuM3AEo http://t.co/iXd1fA5Xcv",
        "\"D\u00eda Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha\", una Bit\u00e1cora firmada por @carvajala09 \u25ba http://t.co/VUlUO3NWF7 |",
        "\u00bfQu\u00e9 posibilidades hay de contar con una terapia para prevenir el contagio con el Vih? http://t.co/Ix8QhZRKUZ",
        "\"D\u00eda Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha\", una Bit\u00e1cora firmada por @carvajala09 \u25ba http://t.co/VUlUO3NWF7 | @FundHuesped",
        "\u00bfC\u00f3mo interpretar los avances cient\u00edficos en oftalmolog\u00eda? Una \"Bit\u00e1cora del d\u00eda\" de Pilar Nano, oftalm\u00f3loga http://t.co/Q608FSwpQA",
        "\"D\u00eda Mundial contra el SIDA- 2014: Cerremos la brecha\", una Bit\u00e1cora firmada por @carvajala09 \u25ba http://t.co/VUlUO3NWF7 | @AccionSolidaria",
        "Los m\u00e9dicos, \u00bftemen mostrar sus sentimientos? Este estudio revela que s\u00ed \u279c http://t.co/AyprcStWBC",
        "A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial del Vih/Sida publicaremos una Bit\u00e1cora, sobre prevenci\u00f3n del virus, escrita por la infect\u00f3loga @carvajala09",
        "Existen muchos tipos de #analg\u00e9sicos y cada uno tiene sus ventajas y riesgos. Una orientaci\u00f3n sobre el tema: http://t.co/ZfBE27PwCs",
        "2.200 Es el n\u00famero de robots cirujanos que existen actualmente en el mundo. \u00bfSabes en qu\u00e9 consiste esta t\u00e9cnica? \u25ba  http://t.co/TBtImkEaXt",
        "\u00bfHay novedades sobre los tests para detecci\u00f3n del Vih? Aqu\u00ed, una entrevista a un especialista en infectolog\u00eda \u279c http://t.co/0f7LtkzaS2",
        "Neuro Film Festival Online Video 2015: abiertas las inscripciones http://t.co/qjZqpz34rT [En ingl\u00e9s]",
        "Si tiene #diabetes un nutricionista puede ayudarlo a dise\u00f1ar un plan de comidas. Consulte a un especialista | Somos http://t.co/VUlUO3NWF7",
        "\u00bfC\u00f3mo interpretar los avances cient\u00edficos en oftalmolog\u00eda? Una \"Bit\u00e1cora del d\u00eda\" de Pilar Nano, oftalm\u00f3loga \u279c  http://t.co/64ewFuew0T",
        "Este lunes 01 de diciembre es el D\u00eda Mundial del Vih/Sida http://t.co/YwB7kwYdDs http://t.co/Snkddy7wvy http://t.co/VUlUO3NWF7",
        "@US_FDA aconseja evitar los medicamentos para el resfriado en los beb\u00e9s. NOTICIA: http://t.co/jwFagshqgr",
        "\u00bfQu\u00e9 posibilidades hay de contar con una terapia para prevenir el contagio con el Vih? \u279c http://t.co/fqOQRDv0A3",
        "Trabajos que requieren tareas intelectualmente desafiantes podr\u00edan ayudar a conservar las habilidades de pensamiento http://t.co/vIyJYj7R9v",
        "Somos http://t.co/VUlUO3NWF7. \n\nHacemos comunicaci\u00f3n m\u00e9dica y de salud",
        "Los #m\u00e9dicos, \u00bftemen mostrar sus sentimientos? Este estudio revela que s\u00ed \u279c \n http://t.co/dZPKUrknyM #salud",
        "\u00bfQu\u00e9 registros tienen las estad\u00edsticas de Vih/Sida en Am\u00e9rica Latina? \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses con mayor prevalencia? \u279c http://t.co/76WSLpb0iA",
        "RT @saludcolima: #Voltea aquellos recipientes que no se puedan tapar, de esta manera se evitar\u00e1 que acumulen agua http://t.co/tnPZmoQImc"
      ]
    }
  }
}