{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Claro que me encantar\u00eda, que se vayan a vivir a Venezuela, Honduras o Cuba, para que sepan que es realmente el socialismo, pero no, me toca aguantarlos, y ahora tambi\u00e9n me toca aguantar venezolanos, pidiendo todo regalado y exigiendo cosas gratis de un ESTADO QUE NO ES DE ELLOS.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Ojo con la ortograf\u00eda. \ud83d\ude09",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Insisto con mi pregunta inicial, \u00bfC\u00f3mo lo piensas cambiar?",
        "RT @goncen60: @CarolineroF Jajajajajaja",
        "@pipevas89 Organiza tus ideas y luego escribes. \ud83d\ude09",
        "RT @jacomoch: @CarolineroF @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 En los colegios privados no se conoc\u00eda adoctrinamiento\u2026",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfQui\u00e9n lo va a cambiar entonces? \n\n\u00bfFajardo? \n\nTe recuerdo que tambi\u00e9n hace parte del Foro de Sao Paulo, y eso es izquierda pura y dura. https://t.co/DzUwS3hdg4",
        "RT @jacomoch: @CarolineroF Todo forma parte de una agenda pol\u00edtica que nada tiene que ver con la educaci\u00f3n. El l\u00edo es que le miden el aceit\u2026",
        "@ELIHARKONNEN \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07",
        "\u00a1Hombre de poca fe! https://t.co/NsfjPNfmWU",
        "@pipevas89 Correcci\u00f3n: \n\n\u00bf? \u00bf? \u00bf? \u00bf?",
        "La \"compresi\u00f3n lectora\" (SIC) la causa y la soluci\u00f3n de todos los problemas. https://t.co/zwpN2x5L4t",
        "@L21958762Martin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, \u00bfni\u00f1o o beb\u00e9?",
        "RT @L21958762Martin: @CarolineroF @jacomoch Cierto, gracias.",
        "@L21958762Martin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfQu\u00e9 tipo de consejo me agradeces? https://t.co/R9AntwAMqq",
        "Cuando alguien deja en evidencia tu inestabilidad ideol\u00f3gica e intelectual, la culpa es de la \"Compresi\u00f3n lectora\" (SIC)\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@pipevas89 \u00bfCompresi\u00f3n lectora? \u00bfLugar com\u00fan?",
        "\u00a1Hombre de poca fe! Jam\u00e1s deber\u00eda dudar de mi buena fe. https://t.co/IjHK4Z0cMM",
        "\u00a1Hombre de pocas palabras!\n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/P9WqmcUVfT",
        "RT @jacomoch: @pipevas89 @CarolineroF @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Felipe, hay algo que debe trascender la individualidad\u2026",
        "RT @jacomoch: @pipevas89 @CarolineroF @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 El l\u00edo es cuando creen que el mundo y el estado les de\u2026",
        "RT @jacomoch: @pipevas89 @CarolineroF @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 No se alcanza a imaginar el conocimiento y concepto qu\u2026",
        "@jacomoch @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 La rebeld\u00eda de esos muchachos de ahora es contra los diccionarios. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@velezjosea Aleluyaaaaaaaa. \ud83d\ude0b",
        "RT @velezjosea: @CarolineroF Santa Carolina! Am\u00e9n \ud83d\ude4f",
        "@pipevas89 No mensis, es la configuraci\u00f3n anti troll, investiga. \ud83d\ude09 https://t.co/FrWQjJ5evd",
        "@pipevas89 Es que es bisexual, como \"les diputades\"",
        "@pipevas89 Pobrecito. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@pipevas89 @Juancar30071948 El problema es insistes en escribir mal y aunque afirmas que solo ma\u00f1ana escribir\u00e1s bien, yo lo olvido. \n\nAdem\u00e1s insistes en el error, verifica tus configuraciones y verificaciones, y luego vuelves. Bye bye. \ud83d\ude09 https://t.co/2lxdNkecnk",
        "@pipevas89 Claro, la culpa es del celular. Los tuyos no me los muestra, tengo la configuraci\u00f3n para evitar trolls. \ud83d\ude09",
        "\u00a1Aj\u00e1!\n\n#MujerDePocasPalabras. https://t.co/qo0kP7C32p",
        "\u00a1Hombre de poca fe! https://t.co/DUz0BHxBQy",
        "@pipevas89 Que bueno que \u00e9sta vez el responsable de tu mala ortograf\u00eda sea el teclado y no la Estado, tengo claro que no asumir\u00e1s responsabilidad, siempre para algunos la culpa es de otro. \ud83d\ude09\n\nEs cuesti\u00f3n de configuraci\u00f3n, \u00bfQu\u00e9 celular tienes? Estoy segura que la comunidad tuitera ayudar\u00e1.",
        "RT @eqaciones: @CarolineroF \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@Juancar30071948 @pipevas89 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, a mi me tiene divertida, me recibe consejos con c, argumenta problemas de datos cuando refiere configuraciones de seguridad de Twitter, y engilga responsabilidad a la \"compresi\u00f3n lectora\" (SIC) cuando cambia de opini\u00f3n y/o se averg\u00fcenza de su ideolog\u00eda.",
        "@pipevas89 Si, solo correg\u00ed la ortograf\u00eda. \ud83d\ude09",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, no tiene nada que ver con los datos.\n\nNota mental: estos chicos de ahora son muy graciosos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/TUC5sD8xD9",
        "@jacomoch @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Si, es posible que haya cambiado la ortograf\u00eda del referente al ayuntamiento.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh, lo que sucede es que tu cuenta, no est\u00e1 verificada con un n\u00famero celular o cuenta de correo electr\u00f3nico, Twitter lo toma como si fueras un troll sin oficio ni beneficio, y las notificaciones no llegan adecuadamente. \ud83d\ude09",
        "RT @elmeroTenedor: \u2014 \u00bfSalimos un rato?\n\u2014 No puedo, tengo examen.\n\u2014 \u00a1Pero hoy es viernes!\n\u2014 Lo s\u00e9, pero el s\u00e1bado tambi\u00e9n tengo clases. http\u2026",
        "@jacomoch @ELIHARKONNEN @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Mmm, ok. https://t.co/dD1dtbJuLZ",
        "RT @jacomoch: @CarolineroF @ELIHARKONNEN @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Todo lo que signifique ir en contra de l\u2026",
        "@ELIHARKONNEN @jacomoch @pipevas89 Ah\u00ed si me perd\u00ed, sabes que cuando hablan del derecho al aborto de los varones, me confundo.",
        "@ELIHARKONNEN @jacomoch @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Eses. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Juancar30071948 @pipevas89 A las hermanitas de la caridad. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, solo a esa, de la otra ya me sal\u00ed, me sacaron. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@ELIHARKONNEN @jacomoch @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfA les diputades? \u00bfLa e que es homosexual? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, pobres ni\u00f1os.",
        "@pipevas89 @jacomoch @ZERGEBEL Es cierto, que enredo, \u00bfQui\u00e9n conden\u00f3, reproch\u00f3 y abus\u00f3? https://t.co/r0VbwM3AG5",
        "@pipevas89 @ZERGEBEL @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Me alegra mucho que gracias a esta conversaci\u00f3n, hayas podido confirmar tu cuenta y tu correo. \ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/C3tQMPmCBY",
        "@pipevas89 @jacomoch @ELIHARKONNEN @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 La leg\u00edtima defensa no es una justificaci\u00f3n ideol\u00f3gica, es un derecho humano, reconocido mundialmente, no es una justificaci\u00f3n es una explicaci\u00f3n. \ud83d\ude09",
        "RT @jacomoch: @pipevas89 @ELIHARKONNEN @CarolineroF @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Si estas en tu casa con tu familia, y en\u2026",
        "RT @ELIHARKONNEN: @pipevas89 @CarolineroF @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Ning\u00fan miedo, la supuesta lucha de la iz\u2026",
        "@ZERGEBEL @pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Es que es un celular rebelde. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @ZERGEBEL: @CarolineroF @pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  en  estos momentos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.c\u2026",
        "@pipevas89 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Es que tienes que confirmarlo desde el celular o desde el correo, entrar all\u00ed. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.\n\n\u00a1Ay Dios mio se\u00f1or Jes\u00fas! \n\nExitos en tu vida, ya me re\u00ed suficiente por hoy.",
        "@ZERGEBEL @pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00a1Que no Sergio! que la culpa es de los datos, del celular, del teclado, del imperio, los burgueses, Trump, Uribe, Duque, la oligarqu\u00eda, pero JAM\u00c1S del individuo.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfIndividualistas? Yo si quiero leer cual es la forma en la que @pipevas89 quiere cambiar las cosas.",
        "@jacomoch Claro, quemar gente viva, destruir la propiedad privada con la cara tapada, violar ni\u00f1os justificandolo en situaciones ideol\u00f3gicas, y guardar al respecto un SILENCIO CRIMINAL, solo nos convierte en una sociedad de salvajes trogloditas, incapaces de comunicarse. https://t.co/FRkAf2cLfU",
        "RT @jacomoch: No es una sociedad perfecta, esa no la conozco, pero somos muchos los que empujamos para cambiar. Seguros que no son las v\u00edas\u2026",
        "@jacomoch @pipevas89 @zuletista77 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu El adoctrinamiento en comunismo y socialismo, no es educaci\u00f3n, \u00bfC\u00f3mo podr\u00eda ser educaci\u00f3n la transmisi\u00f3n de necrofilia ideol\u00f3gica? Una persona debe estar DEMASIADO desactualizada intelectualmente, o ser MUY joven, para creer en esas pendejadas.",
        "RT @jacomoch: @CarolineroF @pipevas89 @zuletista77 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu La educaci\u00f3n precisamente se supone que debe proporcio\u2026",
        "@magris_MW2 @Oscarmarroco @merecumbiandofu @totorangelm Jam\u00e1s en las proporciones actuales, revise estad\u00edsticas. \ud83d\ude09",
        "RT @Oscarmarroco: @merecumbiandofu @totorangelm Los j\u00f3venes van a seguir votando por Petro, saben que si gana, nos toca salir corriendo par\u2026",
        "@pipevas89 @jacomoch @zuletista77 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu https://t.co/MP7siKzoQQ\n\nNo es una panacea, hay gente que ha querido destruirla, asesinando a qui\u00e9n piensa diferente. \u00bfO para ti es bueno asesinar \"para que otros vivan mejor\"? El salvajismo, desde mi punto de vista, no tiene justificaci\u00f3n.",
        "@pipevas89 @zuletista77 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu https://t.co/MP7siKzoQQ\n\nAsi es, lo que pasa, tenemos que cambiarlo, los salvajes que les gustan las vias de hecho, los encapuchados, los que queman magistrados, los ped\u00f3filos y narcotraficantes, deben quedar en la historia del pa\u00eds, por favor colabora evitando apoyarlos. \ud83d\ude09",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 https://t.co/MP7siKzoQQ\nLa gente se mata DIZQUE para que otros vivan mejor, es lo que intentamos cambiar, la utilizaci\u00f3n de las vias de hecho, y actuar como salvajes, queremos racionalidad, sapiencia y sana cr\u00edtica, no esa vieja costumbre de quemar magistrados y dem\u00e1s.",
        "@jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Esos culicagados no saben lo qie dicen.",
        "@El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Con su comunismo a otra parte, nosotros idiotas no somos, ese cuento solo se lo creyeron en Venezuela y Honduras y miren como est\u00e1n las cosas.",
        "@merecumbiandofu \u00c9xitos con la queja, justa y necesaria. Y si se va a las marchas... por la edad la correa a\u00fan funciona, me dices y tambi\u00e9n te ayudo a darle correa al millennial piojoso que tiene de profesor, ojal\u00e1 lo saquen del colegio, \u00bfhas pensado en una tutela?",
        "RT @merecumbiandofu: Y no s\u00f3lo le doy lo q se merece sino q ese profesor le voy a ense\u00f1ar lo q la mae no le ense\u00f1\u00f3, a respetar los hijos aj\u2026",
        "RT @merecumbiandofu: Me respondi\u00f3 q no,\nEntonces por qu\u00e9 este profesor de 26 a\u00f1os le viene a mi hijo a ense\u00f1ar babosadas que yo como su Mad\u2026",
        "RT @merecumbiandofu: Mi hijo estudia en col privado q pertenece a la Diosecis, me encontr\u00e9 con el cura q es el director del colegio, le pre\u2026",
        "RT @merecumbiandofu: Mi hijo de 15 a\u00f1os vino habl\u00e1ndome de capitalismo y el manifiesto comunista, los ricos m\u00e1s ricos y los pobres m\u00e1s pobr\u2026",
        "@quierocambioya Me recuerda a esta. Jajajajajjaj https://t.co/L3kzXISdVd",
        "@TOTTI_22 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@ZERGEBEL @CaiVirtual @FiscaliaCol @NoticiasRCN @argiro1961 @natiibedoya @lafm @ghitis @HassNassar \"No somos vagos\"... \ud83d\ude02\ud83d\ude02 ... somos vagos y v\u00e1ndalos con mala ortograf\u00eda.",
        "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/KN1m1eQlFt",
        "@joseadelcampo @davidCalonge3 @marco_caldon @dcabellor @petrogustavo @MariaFdaCabal @karina1quintero @ELMASGODO @AlvaroUribeVel @VancliffDesign @SoyDrGarcia @HassNassar @SophyCh_E @AlbertoBernalLe @West01Santiago Pelea de comunistas, jajajaja, sac\u00e1ndose los trapitos al sol, no lo supero jajajahajaj",
        "RT @ZERGEBEL: @CaiVirtual  @FiscaliaCol  @NoticiasRCN  @argiro1961 @natiibedoya  @lafm  @ghitis @CarolineroF @HassNassar ay\u00fademe a hacerlo\u2026",
        "@farodeluzazul @Juancar30071948 Esooooo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Pdecortadera @HildardoOssa As\u00ed, no denunciarlos, los convierte en c\u00f3mplices.",
        "@Ricardovillaca3 \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b.",
        "@L21958762Martin Que l\u00e1stima.",
        "@caminador013 \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude14\ud83d\ude14",
        "@eqaciones Si gato, gracias por preguntar. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "@Termita18 De acuerdo.",
        "Ojala los estudiantes hicieran lo mismo ahora con los encapuchados, pero no, parecen camaradas conviviendo felices. https://t.co/sKSV9ufi5p",
        "Ojal\u00e1 hoy capturen a todos los encapuchados.",
        "Que karma con estos estudiantes, utilizados cruelmente por la extrema izquierda radical, para sus fines politiqueros. En su insuperable ego\u00edsmo, ingenuidad y obstinaci\u00f3n, no se percatan que afectan a inocentes trabajdores HONESTOS que con sus impuestos subsidian la educaci\u00f3n. https://t.co/zoYPNHsa88",
        "@lapy_1906 Eso ya no me hace efecto, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, igual gracias, \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18. Ya me est\u00e1 pasando con sobre dosis de vitamina C. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@afro_candombera Buen punto.",
        "Buena idea. https://t.co/bP6cABZQa8",
        "@eqaciones @Juancar30071948 Eso intento. \ud83d\ude1e, gdacias.",
        "@GONZALOZULUAGA \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "@harolderuiz Y jengibre.",
        "RT @harolderuiz: @CarolineroF Aguapanela con lim\u00f3n te vendr\u00eda bien, que te mejores.",
        "@Santamaria1967 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@josemi422 Y despu\u00e9s delicioso el aliento.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udf30\ud83c\udf30.\n\nGracias, lo intentar\u00e9. \ud83d\ude09",
        "@Termita18 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@marwhite01 @jaiper19 Si, mi hermoso pap\u00ed me da un jarabe natural que me recupera, pero es para la tos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/XCEOrWZzk8"
      ]
    }
  }
}