{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "EL ENANO SALTARIN, TARIFA PLANA DE HUMOR Y LA VENGANZA SERA TERRIBLE - http://t.co/qHvnUyO4vi",
        "SPONTAN, Los ladrones somo gente honrada y Pocahontas http://t.co/y9yf8VK8sX",
        "SIENTE danza oriental, RATITA PRESUMIDA y PAREJA ABIERTA- http://t.co/kXenOqMg",
        "EL HOMBRE LUZ, BLANCANIEVES,  en Sala Carolina - http://t.co/kPx3PF7b",
        "SPONTAN, SIENTE, Mandarina Caperucita y Pareja Abierta - http://t.co/Q2ds0kY6",
        "Cantacuentos y POP el Musical - http://t.co/RxZVu06D",
        "SPONTAN, Rapunzel, Stop Staff 2 y Diwali danza - http://t.co/DKw9dgkr",
        "SPONTAN, La Ratita Presumida, Festival Titeresx4 - http://t.co/ChFse4pD",
        "Siente! con Toni Pons, Los Tres cerditos, Diwali danza arabe - http://t.co/RYyn5YXm",
        "Cari\u00f1o yo tambien te quiero, Gloria Mundi y Vagabundeando - http://t.co/0YrUzXIm",
        "Cari\u00f1o yo tambien te quiero, Gloria Mundi y Vagabundeando - http://t.co/DTeagjo3",
        "Cari\u00f1o yo tambien te quiero, Gloria Mundi y Vagabundeando - http://t.co/fuf8xkMP",
        "Un conejo en la chistera, Alago que queria ser alguien, Pareja abierta - http://t.co/lIU6uRiX",
        "Cari\u00f1o, yo tambien te quiero. Los tres cerditos. Pareja abierta - http://t.co/hDmUgdk1",
        "La ratita presumida, Cari\u00f1o yo tambien te quiero y Danza Oriental - http://t.co/7IfgdImR",
        "Ricitos de oro - teatro infantil, Siente con Toni Pons y stop Staff - http://t.co/TqwfOPNe",
        "Aventuras en avestruz, Cari\u00f1o, yo tambien te quiero y La venganza de Don Mendo - http://t.co/lAJnK3XP",
        "Ni\u00f1amala en Armenia, Spontan, MIradas y Pulgarcito... imposible dar mas...- http://t.co/oQKg4FGZ",
        "Siente con Toni Pons, Los 3 cerditos, y Mi historia y yo con Juan Carlos Montaner - http://t.co/0FsOk9qU",
        "Feliz cumplea\u00f1os Sr Ministro, Amor pactado y Caperucita Roja... http://t.co/TEq2CKbe",
        "Los d\u00edas 9 y 10 de Mayo a las 12:30 y 17:00 LA BELLA DURMIENTE de @grupolunavlc. \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA en el 963785794 http://t.co/7RibAcQlgB",
        "Los d\u00edas 8,9 y 10 de Mayo a las 20:30: LA GRAN EMPRESA de Catopa Teatro. Reserva YA por s\u00f3lo 7\u20ac en el 963785794. http://t.co/HK8mhRbyYU",
        "RT @jlmoronesteve: Feliz D\u00eda de la Madre! En especial a todas las mam\u00e1s teatreras! En breve \u00faltima funci\u00f3n de Aladd\u00edn en @SalaCarolina! htt\u2026",
        "RT @FRANJACKSONFANS: 6 de Junio, a las 20:00, sala Carolina, Valencia. \nHaz tu reserva YA! \nOS ESPERAMOS! http://t.co/rcNMCgrILT",
        "RT @seluXL: NOTICION!!!!:\nA partir del 11 de Septiembre renovamos temporada en @Sala Carolina Valencia, as\u00ed que empieza a... http://t.co/Qg\u2026",
        "RT @ActividadesFami: #Aladd\u00edn en los escenarios de @SalaCarolina gracias a @grupolunavlc. 1, 2 y 3 Mayo\u00a1No falt\u00e9is!\nhttp://t.co/Ri9IKmGLJv \u2026",
        "RT @grupolunavlc: ALADD\u00cdN en @SalaCarolina Este puente: 1,2 y 3 de Mayo 12:30 y 17:00 reservas: http://t.co/3WsvdfLYgE \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatro htt\u2026",
        "Este puente de Mayo: Aladd\u00edn llega a Sala Carolina.1,2 y 3 a las 12:30 y 17:00.No te lo puedes perder!Reserva por 5\u20ac! http://t.co/fXEcslVHrB",
        "A puntito de empezar la \u00faltima representaci\u00f3n de CASADA CON DOS. \u00a1Gracias a todos por venir este fin de semana! http://t.co/koUF72aRFA",
        "RT @jlmoronesteve: A punto de entrar en la selva!! \u00daltima funci\u00f3n de el Libro de la Selva del fin de semana!! http://t.co/HxZsfV9K1f",
        "RT @marmota_spuk: A merendar y a la @SalaCarolina  a pasar un buen rato viendo \"Casada con dos\"  #teatro",
        "RT @grupolunavlc: EL LIBRO DE LA SELVA en @SalaCarolina 25 y 26 de Abril 12:30 y 17:00 \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! reservas en: http://t.co/q2iFegvqhP http://\u2026",
        "RT @MiguelMiro1: A ver Peter Pan en la Sala Carolina de @grupolunavlc . Y no todos pueden colgar carteles como \u00e9ste... http://t.co/PjmaQtbi\u2026",
        "#teatroinfantil Los d\u00edas 25 y 26 de Abril a las 12:30/17:00 EL LIBRO DE LA SELVA de @grupolunavlc. Reservas:963785794 http://t.co/cCyagwLrpK",
        "Los d\u00edas 24,25 y 26 de Abril a las 20:00 #teatro CASADA CON DOS de Catopa Teatro. Reserva YA en el: 963785794 http://t.co/WL2OixvVRb",
        "RT @ActividadesFami: #Teatro del bueno en @SalaCarolina, #Valencia. \"El Libro de la Selva\" este fin de semana.\nhttp://t.co/0KkYlAPtHZ http:\u2026",
        "RT @rodalabola: Qui\u00e9n sabe qui\u00e9n es Mowgli? Este finde #ElLibrodelaSelva en la @SalaCarolina! :) http://t.co/lG2Idslhy8 @grupolunavlc http:\u2026",
        "RT @allepuz_spain: T gusta #AudreyHepburn y #MarilynMonroe ?Pues ves a la  #salaCarolina C/Rugat num.10 Valencia http://t.co/xMSzTxATke",
        "RT @allepuz_spain: Venga todos a la #salaCarolina a ver mi exposici\u00f3n de cuadros \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b",
        "RT @Diana96pv: El pr\u00f3ximo 6 de mayo el grupo Teatro CEU estrenar\u00e1 la obra 'Juglar S. XXI' en Sala Carolina (Valencia) #cdsceu",
        "RT @kideoo: En la @SalaCarolina se contar\u00e1 la historia de Mowgli, un hu\u00e9rfano que se cr\u00eda en medio de la selva. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1?\n\nhttp://t.co/m\u2026",
        "RT @ActividadesFami: Lo mejor en #teatro infantil en @SalaCarolina: #Pulgarcito de @grupolunavlc. \nhttp://t.co/6EMs7bKIy5 http://t.co/GfAJT\u2026",
        "RT @TodoOcioVal: Entradas desde 7\u20ac para @adelacastano en Sala Carolina #Valencia http://t.co/TbxfO25KCb",
        "RT @Mag_Marti: Preparando el nuevo espect\u00e1culo \u201cRecordando los m\u00e1gicos 80\" el d\u00eda 6 de Junio a las 20:00 estreno en la Sala Carolina http:/\u2026",
        "RT @edsanpe: Teatreros!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #salacarolina (@ Academia Signes) https://t.co/eo7OgyXoc4 http://t.co/HLUc5mHeWF",
        "2 PLAZAS para Seminario de Improvisaci\u00f3n Teatral en Junio!! - http://t.co/GpVN2Pnx0o",
        "SPONTAN, EL REGALO Y LA BELLA Y LA BESTIA - http://t.co/5ZfUpvIwP9",
        "NUEVO Seminario de Improvisaci\u00f3n Teatral en Mayo - http://t.co/Kgjx4zSueB",
        "Desafortunada fortuna y La cenicienta - http://t.co/LDMmAYuVPG",
        "http://t.co/UYHOrV79mN",
        "La ratita presumida, El regalo y Harakat danza arabe! - http://t.co/DnkunqMYQn",
        "VI Gala Fundacion Carolina, Mimo y Pulgarcito - http://t.co/xUCn3LyNPg",
        "POP El M\u00fasical y Cantacuentos! - http://t.co/uEJfnFtiCT",
        "SPONTAN, El patito feo y Amor de bolero- http://t.co/L0rRfVVRUz",
        "RT @CulturaEnVlc: Este diumenge 7 de juny pots disfrutar de l'obra \"S\u00fabit!\" a la @SalaCarolina",
        "RT @Mag_Marti: Fant\u00e1stica tarde en V7 Show. De promoci\u00f3n ultimando detalles...  S\u00e1bado 6 de Junio Sala Carolina n\u00b010 #RLm\u00e1gicos80 http://t.\u2026",
        "RT @FRANJACKSONFANS: ULTIMOS DIAS PARA CONSEGUIR TU ENTRADA! \nEl s\u00e1bado en Sala Carolina! NO TE LO PIERDAS! \nMagia y sorpresas! http://t.co\u2026",
        "RT @PlanetaMamy: No os olvideis!! El 21 de junio se celebra la gala benefica a favor del #TerremotoNepal en @SalaCarolina! http://t.co/wZCl\u2026",
        "RT @grupolunavlc: LA SIRENITA en @SalaCarolina 6 y 7 de Junio 12:30/17:00 reservas en http://t.co/HuwBTbKUeQ.\u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatroinfantil http:\u2026",
        "RT @Mag_Marti: Ultimando detalles para el S\u00e1bado 6 de Junio en la Sala Carolina... \u00a1Muchas sorpresas ochenteras! #RLm\u00e1gicos80 http://t.co/k\u2026",
        "LA SIRENITA #teatroinfantil S\u00e1bado 6 y Domingo 7 a las 12:30 y 17:00 de @grupolunavlc. \u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA 963785794 http://t.co/uD9S5f3wbe",
        "Domingo 7 de Junio a las 20:00 SUBIT! Improvisaci\u00f3n Impredecible. Reserva YA en el 963785794. http://t.co/F3z9iTKqOL",
        "RECORDANDO LOS MAGICOS 80 de Mag Mart\u00ed. S\u00e1bado 6 a las 20:00. Reserva YA en el 963785794 http://t.co/tevdLCk6Yx",
        "RT @CulturaEnVlc: El 14 de juny no et pots perdre l'obra \"La molinera de Arcos\" a @SalaCarolina",
        "RT @CulturaEnVlc: Espectacle d'improvisaci\u00f3 anomenat \"S\u00fabit!\" el 7 de juny a @SalaCarolina",
        "RT @Yecla33: Un buen plan para esta tarde de domingo. A las 17:30h en la @SalaCarolina tienes  a \"Blancanieves\" http://t.co/qe86FUUVss",
        "RT @CulturaEnVlc: Dem\u00e0 31 de maig l'obra \"Oiga Doctor\" a la @SalaCarolina",
        "RT @VlcPequeUnivers: En la Sala Carolina... http://t.co/mhTcNGAkAW",
        "RT @grupolunavlc: BLANCANIEVES en @SalaCarolina 30 y 31 de Mayo 12:30 y 17:00 reservas: \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatroinfantil http://t.co/QRk34aXBy3 htt\u2026",
        "RT @CulturaEnVlc: Ja pots venir el 30 de maig a la @SalaCarolina a disfrutar de la funci\u00f3 \"Oiga Doctor\"",
        "BLANCANIEVES #teatroinfantil 30 y 31 de Mayo a las 12:30 y 17:00 de @grupolunavlc.Reserva YA por s\u00f3lo 5\u20ac en 963785794 http://t.co/yG8HDxpA7S",
        "Los d\u00edas 30 y 31 de Mayo a las 20:30: OIGA DOCTOR. Reserva YA tus entradas en el 963785794 http://t.co/sxApFcSbLH",
        "Este viernes 29 de Mayo a las 20:30: FRIKI MAGIA de @ManuAlabau en @SalaCarolina. Reserva YA en el 963785794 http://t.co/rtoZHPYlmz",
        "RT @tienesplan: Blancanieves en Sala Carolina: 30 may 15 - 12:30 Sala Carolina C/ Rugat, 10 Valencia http://t.co/czOOHbJvZs",
        "RT @CulturaEnVlc: Vine a l'espectacle \"Friki Magia\" el 29 de maig a la @SalaCarolina",
        "RT @grupolunavlc: LOS 3 CERDITOS en @SalaCarolina 23 y 24 de Mayo 12:30 y 17:00 reservas:http://t.co/IILtEvOVCp\u00a1s\u00f3lo5\u20ac!#teatroinfantil http\u2026",
        "RT @rodalabola: Los Tres Cerditos estar\u00e1n acompa\u00f1ados de sus buenos amigos este finde en la @SalaCarolina! :) http://t.co/1d8mmcI8wA http:/\u2026",
        "RT @kideoo: Esta obra de @SalaCarolina le da una vuelta al cuento de 'Los 3 cerditos' y lo mezcla con las de Caperucita, Shrek...\nhttp://t.\u2026",
        "23 y 24 de Mayo a las 12:30 y 17:00 LOS 3 CERDITOS de @grupolunavlc.\u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA en:963785794 #teatroinfantil http://t.co/V8RCOChdZ6",
        "RT @valenciax10e: Entradas desde 8\u20ac para La molinera de Arcos en Sala Carolina #Valencia http://t.co/BKwiLVbLq9",
        "RT @Mag_Marti: Hoy a las 19:00 V7 Show en canal 7 Televalencia  Recordando los m\u00e1gicos 80 6 de Junio en Sala Carolina #RLm\u00e1gicos80 http://t\u2026",
        "RT @grupolunavlc: PINOCHO en @SalaCarolina 16 y 17 de Mayo 12:30 y 17:00 \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatroinfantil reservas: http://t.co/PypQlx24ko http://t\u2026",
        "RT @tienesplan: \u201cPinocho\u201d en la Sala Carolina: 16 may 15 - 12:00 Sala Carolina C/ Rugat, 10 Valencia http://t.co/UT17qSgycB",
        "16 y 17 de Mayo a las 12:30 y 17:00 PINOCHO de @grupolunavlc. \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA en el 963785794. #teatroinfantil http://t.co/hW2oQGWXc9",
        "Los d\u00edas 15, 16 y 17 de Mayo a las 20:30: LA GRAN EMPRESA de Catopa Teatro. Reserva YA por s\u00f3lo 7\u20ac en el 963785794. http://t.co/7SXBR9vwV4",
        "RT @uchceu: Compartimos las fotos de nuestros @alumnosUCHCEU en su actuaci\u00f3n de Ayer #CEUTeatro. \u00a1Nuestro #FF es para ellos! :) http://t.co\u2026",
        "RT @FRANJACKSONFANS: Con mi prima Noelia y mi sobrina! GUAPAAAASSSS! \nNos vemos pronto de nuevo en Sala Carolina Perfil !!! http://t.co/d9m\u2026",
        "RT @Emilio791: Esta tarde en Sala Carolina (Valencia) el grupo de teatro del @uchceu estrenan dos obras... https://t.co/p4Q8JRfc7h",
        "RT @uchceu: Te esperamos hoy jueves tarde a las 20h en @SalaCarolina #CEUTeatro http://t.co/1cxSLrbq4i http://t.co/htXwaeyBFv",
        "RT @payasospital: Nos vemos hoy a las 20h en el estreno de #CEUTeatro a beneficio de @payasospital #Valencia @SalaCarolina @alumnosUCHCEU",
        "RT @grupolunavlc: LA BELLA DURMIENTE en @SalaCarolina 9 y 10 de Mayo 12:30 y 17:00 reservas: http://t.co/bwB6ac9VAR.\u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatro http:/\u2026",
        "RT @rodalabola: Nos encanta la #LaBellaDurmiente y el #finde la veremos en la @SalaCarolina :) http://t.co/Uj2q7QVNQt @grupolunavlc http://\u2026",
        "RT @uchceu: CEU Teatro nos invita a su V Aniversario este jueves 7 mayo en @SalaCarolina #Valencia en beneficio de @payasospital http://t.c\u2026",
        "RT @payasospital: \u00a1Te esperamos! Ma\u00f1ana JUEVES 7 de MAYO Estreno #CEUTeatro a beneficio de @payasospital #Valencia @SalaCarolina @alumnosUC\u2026",
        "EL LIBRO DE LA SELVA #teatroinfantil 4 y 5 de Julio a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac!Reserva YA 963785794 http://t.co/IZI0i0fmAp",
        "RT @kideoo: La @SalaCarolina coge esta obra familiar en la que os har\u00e1n revivir la historia de Cenicienta:\n\nhttp://t.co/kHdlIcoQ2R",
        "RT @CasualHoteles: \"La Cenicienta\", en la @SalaCarolina de Valencia, hoy y ma\u00f1ana: http://t.co/f5uqznc65t @love_valencia #TeatroInfantil ht\u2026",
        "RT @love_valencia: La Cenicienta llega a la @salacarolina el fin de semana dispuesta a hacer so\u00f1ar a peque\u00f1os y mayores http://t.co/CFkcBap\u2026",
        "RT @ClaqueValencia: Fant\u00e1stica foto de familia de #Claqu\u00e9Valencia y amigos en la @SalaCarolina! \u00a1Noche genial! \u00a1Gracias a todos! #tap http:\u2026",
        "RT @ZapatosDeClaque: A punto de salir del escenario de @SalaCarolina con todos nuestros brillos!! \ud83d\ude1c #tap #claqu\u00e9 #Valencia http://t.co/cjx2\u2026"
      ]
    }
  }
}