{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @CompuParaEducar: Con #ViveMakers_co desarrollar\u00e1s tu potencial creativo creando con #InternetdelasCosas https://t.co/lvo3KiAIAi https:/\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La cuarta revoluci\u00f3n industrial llega al cliente https://t.co/VLObkpUgI2 @Ministerio_TIC @jfbejarano @johanapimiento ht\u2026",
        "\u00a1Servidores p\u00fablicos aprovechen esta oportunidad, realice posgrados en \u00e1reas TI! https://t.co/1n7mdvTg1H https://t.co/DbcYS6iuXf",
        "RT @marisabelmejia: Pistas para entender qu\u00e9 son los datos abiertos  - https://t.co/qkT6OWNAPl @Ministerio_TIC @johanapimiento @jfbejarano\u2026",
        "RT @Gobiernoenlinea: .@Huawei_Colombia llevar\u00e1 a un grupo de j\u00f3venes a China. Conoce t\u00e9rminos y post\u00falate ahora https://t.co/yTkLP46ih1 htt\u2026",
        "RT @colombiacompra: Gobierno abre licitaci\u00f3n p\u00fablica para segunda generaci\u00f3n del Acuerdo Marco de conectividad&gt; https://t.co/x4NWJlvsP6 htt\u2026",
        "RT @bedoyarf: T\u00fa ocupas un lugar importante en la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital. Con\u00f3cela y\napl\u00edcala https://t.co/3LdxGShslx https://\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 tan peligroso es un virus inform\u00e1tico? Parte 1 https://t.co/uIlU9jJaC0 v\u00eda @ElUniversalCtg",
        "RT @Ministerio_TIC: Comparte una menci\u00f3n de honor para tu pap\u00e1, tu h\u00e9roe favorito. https://t.co/RqWNXSz3Gx #FelizDiaDelPadre https://t.co/8\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La Nueva Pol\u00edtica de Seguridad Digital y su relaci\u00f3n con los tr\u00e1mites y servicios #ViveDigitalTV C15 N7 https://t.co/4W\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Conozca la gu\u00eda para estructurar el Plan Estrat\u00e9gico de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de su entidad #PETI: https://t.co\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Si deseas realizar un posgrado en \u00e1reas TI y eres servidor p\u00fablico, aplica a la convocatoria del MinTIC e ICETEX https:\u2026",
        "Por toda una vida llena de experiencias y aprendizajes #FelizDiaPapa https://t.co/8Uvi7DUzAg",
        "RT @marisabelmejia: S\u00e1bado de ciclismo apoyando a nuestros h\u00e9roes etapa 4 La Ruta del Sur @SenalColombia   #CiclismoXSenal @NairoQuinCo htt\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"Todos los pa\u00edses de Latinoam\u00e9rica tienen un reto: trabajar e implementar pol\u00edticas de #SeguridadDigital\" @lunadavid #W\u2026",
        "RT @lunadavid: En el panel sobre la 4ta Revoluci\u00f3n Industrial en Latinoam\u00e9rica  #WEFLatam2016 https://t.co/fQtjib21PH",
        "RT @lunadavid: Podemos vivir una econom\u00eda digital, tener los recursos p\u00fablicos pero si no tenemos talento TI nos podemos quedar rezagados #\u2026",
        "Servidor p\u00fablico, realiza un diplomado, curso o certificaci\u00f3n en TI. Convocatorias abiertas. https://t.co/PqYINkRlkz https://t.co/9un8tFStIM",
        "\u00bfEres servidor p\u00fablico y quieres realizar un posgrado en \u00e1reas TI? Aplica a la convocatoria https://t.co/1n7mdvTg1H https://t.co/CSHPLVQRLM",
        "RT @imassmco: Video: #WEFMedellin @Portafolioco Hablamos con David Luna @Ministerio_TIC en el foro Econ\u00f3mico Mundial. https://t.co/WP8vsJbJ\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Estudiar la carrera de tus sue\u00f1os te puede salir gratis!! Ent\u00e9rate de la convocatoria de @Talento_TI @Ministerio_TIC ht\u2026",
        "MinTIC y Escuela Superior de Guerra eval\u00faan mejores pr\u00e1cticas internacionales en ciberseguridad https://t.co/sU3VMC3YSx V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @marisabelmejia: \u00bfEncajas en las profesiones digitales del futuro? https://t.co/JzCFGSbG8V @Ministerio_TIC  @linamariatabord https://t.c\u2026",
        "Con tecnolog\u00eda construimos escenarios m\u00e1s participativos e incluyentes #S\u00edALaPaz https://t.co/ZnyLbbDX3w",
        "RT @lunadavid: Porque somos la generaci\u00f3n del futuro, cambiemos el presente. Digamos  #S\u00edALaPaz https://t.co/L18JUzPlx9",
        "RT @Ministerio_TIC: Con un #SiALaPaz podremos aprovechar las oportunidades que brinda la tecnolog\u00eda para fortalecer las regiones https://t.\u2026",
        "RT @CreaDigitalCo: Participa \u00a1HOY 3 P.M.! en nuestro #Hangout y resuelve tus dudas sobre la convocatoria &gt;&gt; https://t.co/c5Otabptsj https:/\u2026",
        "Otorgamos 70 becas para estudios en Seguridad y Privacidad de Informaci\u00f3n y en Gesti\u00f3n de TI #MinTICRindeCuentas https://t.co/AAtqzQwZeR",
        "M\u00e1s de 300 personas han participado en programas de formaci\u00f3n estrat\u00e9gica para l\u00edderes TI #MinTICRindeCuentas https://t.co/D0eXrRPP5g",
        "Formamos 4 mil j\u00f3venes en herramientas para desarrollo de sistemas y aplicaciones web o m\u00f3viles #MinTICRindeCuentas https://t.co/2N2hPEJi70",
        "Entregamos 60 becas para la maestr\u00eda en Ciberseguridad y Ciberdefensa ofertada en la ESDEGUE #MinTICRindeCuentas https://t.co/Qt8pk6ZSxW",
        "RT @Ministerio_TIC: 287 empresas del pa\u00eds han firmando el pacto por el @TeletrabajoCo, la meta a 2018 es 500 #MinTICRindeCuentas https://t.\u2026",
        "RT @esdegue: Prep\u00e1rate como estratega de la Seguridad y Defensa nacionales. https://t.co/WrVyBzsTVD https://t.co/B046XQzlrB",
        "RT @ConectividadCO: Colombia tiene 872 Puntos #ViveDigital, espacios de acceso a internet en cabeceras municipales #MinTICRindeCuentas http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Proyectos que transforman digitalmente el Estado colombiano con @Gobiernoenlinea #TDigital https://t.co/Qgb4I2lIJB",
        "718 funcionarios p\u00fablicos han recibido formaci\u00f3n en seguridad y privacidad de la informaci\u00f3n #MinTICRindeCuentas https://t.co/EiqXHwCyH1",
        "@pvdandalucia @Ministerio_TIC @marisabelmejia @lunadavid @DNP_Colombia En el siguiente enlace https://t.co/hzu4ywxmzC",
        "RT @marisabelmejia: Con dir. de TI y de GEL de las scr\u00edas d #alcaldiabogota hablando del Marco de Ref.   Arq. Empresarial #Bogotadigital ht\u2026",
        "Colombia establece una nueva Pol\u00edtica Nacional de #SeguridadDigital #MinTICRindeCuentas https://t.co/vkDU5uEhh5",
        "Expedimos el Decreto que empoder\u00f3 a responsables de la gesti\u00f3n de TI en entidades p\u00fablicas #MinTICRindeCuentas https://t.co/nr98oNFdVm",
        "Colombia es el primer pa\u00eds de la regi\u00f3n en adoptar una pol\u00edtica de #SeguridadDigital con est\u00e1ndares @OECD #MinTICRindeCuentas",
        "RT @marisabelmejia: Iniciaremos trabajo articulado y acompa\u00f1amiento x una #Bogotadigital  @Ministerio_TIC @AlcaldiaBogota @ConsejeriaTIC ht\u2026",
        "Conoce tres casos de grooming en Colombia que permitieron la captura de acosadores sexuales gracias a las denuncias https://t.co/Z4P7mp9HkC",
        "#EvitaElGrooming Nunca env\u00edes fotos o v\u00eddeos comprometedores. Se responsable de tu #SeguridadDigital. https://t.co/kSAPOBHzPU",
        "\u00bfTienes dudas sobre la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital en Colombia? Consulta su ABC en https://t.co/fA69Sbw3e8 https://t.co/tn8L9AmsVI",
        "RT @Ministerio_TIC: Tus hijos pueden decidir con qui\u00e9n interactuar en las redes sociales. Ay\u00fadalos a disfrutarlas de manera m\u00e1s segura http\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Prot\u00e9jase de la delincuencia cibern\u00e9tica y siga estos tips de #SeguridadDigital https://t.co/0HkT8wfzu7",
        "RT @Ministerio_TIC: 13 puntos para entender en detalle la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital de Colombia https://t.co/HI9queRSXj https://t\u2026",
        "RT @Solano: Y el muy amable @MartinLindstrom nos sigue compartiendo sobre #SmallData en #WOBIbogota https://t.co/zcRo2SDzXu",
        "RT @EnTICconfio: #BlogLaSerie \"Grooming\", \"bullying\" o \"sexting\", los temas que enfrenta nueva serie web https://t.co/QIsIWq4dlp v\u00eda @elesp\u2026",
        "MinTIC brinda asesor\u00eda al UPRA sobre el uso y apropiaci\u00f3n de la Arquitectura TI. https://t.co/HJeJxgrmrB https://t.co/SOnWFYtJvj",
        "13 puntos para entender en detalle la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital de Colombia https://t.co/fA69Sbw3e8",
        "Protege tus datos utilizando contrase\u00f1as seguras y cambi\u00e1ndolas frecuentemente. #SeguridadDigital @Ministerio_TIC https://t.co/UFXcQmRq2X",
        "Recuerda hacer compras o transacciones en sitios confiables y reconocidos. #SeguridadDigital @Ministerio_TIC https://t.co/1y5doerINQ",
        "No de sus datos personales a desconocidos y mucho menos las publique en las redes sociales. @Ministerio_TIC https://t.co/oVhUElEo8I",
        "RT @Ministerio_TIC: Estos son los requisitos indispensables para inscribirte en la convocatoria #TalentoTI https://t.co/RsUYPeHGLl https://\u2026",
        "RT @lunadavid: Hago un llamado al uso responsable de las redes sociales, a comentar sin agresiones. Nuestras opiniones tambi\u00e9n son acciones\u2026",
        "'Que empresas usen las TIC, tarea pendiente': Diego Molano https://t.co/coJGIyAttr v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @RedvolucionCo: Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 tipo de huella est\u00e1s dejando en el planeta?\n#D\u00edaMundialDelMedioAmbiente https://t.co/xohANeT2Yv",
        "RT @Ministerio_TIC: .@lunadavid recibe medalla Militar 'Escuela Superior de Guerra', un estimulo por congregaci\u00f3n al trabajo https://t.co/T\u2026",
        "RT @EnTICconfio: Echa un vistazo a los dos primeros cap\u00edtulos de #BlogLaSerie \ud83d\udcfc\n\n1. https://t.co/sKlKJxkQ0Q\n2. https://t.co/06d1zROfjk",
        "RT @Ministerio_TIC: Colombia estrena #RadioCine, la apuesta de @Ministerio_TIC @mincultura y @RadNalCo por el cine accesible https://t.co/x\u2026",
        "RT @JuanManSantos: \u00a1Definitivamente #ApagarPag\u00f3! Recuperaci\u00f3n de los embalses normaliz\u00f3 el sistema el\u00e9ctrico: https://t.co/oGrZ892CBy https\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: #BlogLaSerie Esta historia comienza cuando Juanfe y Karen quieren hacerle bullying a Alejo | \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 al final? http\u2026",
        "RT @anibalfds: Muy agradecido y honrado por este generoso reconocimiento de la @esdegue y el Comando General de @FuerzasMilCol https://t.co\u2026",
        "RT @marisabelmejia: El Big Data se convierte en Arte https://t.co/LO9z1c7C1u v\u00eda @eleconomistaes @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana @jfbejara\u2026",
        "RT @WMedinaCaro: Agradezco la invitaci\u00f3n de la @CCIT_ al Foro de Ciudades i360. Con gusto ser\u00e9 panelista. https://t.co/Ha0U7AyAP6 https://t\u2026",
        "RT @marisabelmejia: IoT superar\u00e1 el n\u00famero de tel\u00e9fonos m\u00f3viles para 2018 https://t.co/7eAAvnFS9H @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana https://\u2026",
        "RT @marisabelmejia: \ud83d\udc49Twitter es la red preferida para la diplomacia digital https://t.co/RneoAnEi1A @Ministerio_TIC @johanapimiento https:/\u2026",
        "El A B C del Conpes le cuenta en detalle de qu\u00e9 se trata la nueva Pol\u00edtica de #SeguridadDigital https://t.co/fA69Sbw3e8",
        "RT @Ministerio_TIC: Lo que usted debe saber del Conpes de #SeguridadDigital https://t.co/QQIQJqGeta",
        "En Magdalena explicamos c\u00f3mo por medio de las TIC, las entidades mejorar\u00e1n la calidad del servicio a los ciudadanos https://t.co/L4y5EeAXeB",
        "RT @identidadrobada: En 3 meses de @noencontradoORG mostramos fotos de 60 chicos perdidos, de los cuales 26 siguen en busqueda y 34 ya apar\u2026",
        "En Santa Marta @Ministerio_TIC adelanta taller sobre la Importancia de la Institucionalidad TIC en Magdalena con gobernaci\u00f3n y alcald\u00edas.",
        "RT @Ministerio_TIC: En Santa Marta explicamos detalles del decreto que fortalece la figura del Director TI en las entidades del Estado. htt\u2026",
        "@Ministerio_TIC brinda asesor\u00eda a los municipios de Magdalena en la creaci\u00f3n de la Institucionalidad TIC. https://t.co/QGiuMBgmqp",
        "Lo que usted debe saber del Conpes de Seguridad Digital - https://t.co/6QikvUMOA7 V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "@Ministerio_TIC Nos preparamos para dar inicio al taller sobre la importancia de la Institucionalidad TIC en Magdalena!",
        "RT @marisabelmejia: Orgullosos de @edgardop19  uno de nuestros @Talento_TI  que viaja a la China con Huawei #SemillasDelFuturo https://t.co\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \u00bfSab\u00edas que existe el @SiVirtualCo, un portal para realizar tr\u00e1mites en l\u00ednea? #ViveDigitalTV #CiudadyRegi\u00f3n https://t.\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Ciberataque, nuevo riesgo no financiero d las transformaciones d smas financieros internales https://t.co/BizKe4jNi6 ht\u2026",
        "RT @Aldana_Angel: Via @seguinfo Curso en l\u00ednea de Desarrollo Seguro en Node.Js orientado a prevenir OWASP Top 10 https://t.co/aQn2uwMz6u",
        "RT @thegfce: First issue of Global Cyber Expertise Magazine available! Learn more on how to subscribe at https://t.co/cekVGaO6Ke https://t.\u2026",
        "RT @ConectividadCO: \u00a1Atentos emprendedores digitales! A participar en la convocatoria @CreaDigitalCo https://t.co/a6sPrS9qJw https://t.co/w\u2026",
        "La transformaci\u00f3n digital requiere un cambio cultural en la empresa @lavanguardia https://t.co/vcXx7mabl8",
        "RT @marisabelmejia: Tres pasos que debe dar antes de comprar Big Data o Analytics - https://t.co/XP2yfzZSiC @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Trian\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Automatizaci\u00f3n amenaza con acabar con los empleos: OCDE - https://t.co/x0kv175Mmz via @Notisistema @Ministerio_TIC http\u2026",
        "MinTIC lanza nuevo instrumento para apoyar la construcci\u00f3n del Plan Estrat\u00e9gico de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n https://t.co/eW4yEh1BVD",
        "RT @DAFP_COLOMBIA: La excelencia en la gesti\u00f3n se logra si contamos con liderazgo y talento que transformen la administraci\u00f3n p\u00fablica: @jfb\u2026",
        "RT @identidadrobada: La presentaci\u00f3n oficial del Advisory Board de @thegfce https://t.co/408wGjUjEa",
        "RT @EnTICconfio: Recuerda que cuentas con la ayuda del @CaiVirtual de la @PoliciaColombia para denunciar los casos de #sextorsi\u00f3n https://t\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: .@lunadavid anuncia \"desde Gobierno desarrollaremos un Conpes de ciudades inteligentes. Daremos lineamientos para su de\u2026",
        "RT @OEA_Cyber: #OEA es sede de Reuni\u00f3n Anual @thegfce y busca impulsar iniciativas de #ciberseguridad en Latinoam\u00e9rica y el Caribe https://\u2026",
        "RT @BluRadioCo: Colombia podr\u00eda ingresar a la OCDE en 2017: ministro de Hacienda https://t.co/cQzhRrgXmc https://t.co/WMQuFCxoVH",
        "1er encuentro de Equipos Transversales en el DAFP, hablando sobre implementaci\u00f3n del Director TI en las entidades. https://t.co/Wx6gH6PbDb",
        "RT @Ministerio_TIC: .Conoce los tr\u00e1mites y servicios que publica tu alcald\u00eda y gobernaci\u00f3n en \nhttps://t.co/Ft3w93z69J #CiudadyRegi\u00f3n https\u2026",
        "RT @identidadrobada: El #grooming debe ser un delito de accion publica. De otra forma se pierde tiempo valioso y las consecuencias pueden s\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La cuarta revoluci\u00f3n industrial transformar\u00e1 el mercado laboral https://t.co/2yMnT6lDrb @Ministerio_TIC @jfbejarano @li\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Si eres menor de edad o tienes uno a cargo, no dudes en denunciar casos de #sextorsi\u00f3n en https://t.co/XGAS0GEV4c https\u2026",
        "RT @ManoloCardona: El @Ministerio_TIC premia tu #TalentoTI. Ingresa a https://t.co/Zk0HGeKuJm y ent\u00e9rate c\u00f3mo acceder a un cr\u00e9dito-beca par\u2026"
      ]
    }
  }
}