{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Las fallas siguen sin saber venderse en el mundo https://t.co/eyKEmyBDtE",
        "El PSPV-PSOE destaca la inversi\u00f3n en 2019 de m\u00e1s de 8 millones de euros en hospitales y centros de salud en la Co https://t.co/pwFTdWCErT",
        "La empresa valenciana Andreu World se va de El Intermedio por el pol\u00e9mico \"sketch\" de Dani Mateo https://t.co/FlbgXoJox5",
        "@Joseforesromero En diciembre ampliamos a la comarca de Utiel Requena, con un cuadernillo especial dentro de la edici\u00f3n de #Valencia #unetealaQ",
        "El falso mito de las espinacas https://t.co/HS7jcHPs2j",
        "Rurable impulsa una jornada de formaci\u00f3n sobre la creaci\u00f3n de empresas y comercializaci\u00f3n de productos agroalimentarios en la Mancomunidad. @mclahoya https://t.co/x0K9hk14J9",
        "Fernando Cervera (APETP) :\"Miles de personas mueren al a\u00f1o por las pseudoterapias\" https://t.co/jSfiHjgtR6",
        "III PREMIOS DEL CAMP DE T\u00daRIA DE El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed\n#fempoble #femcomarca https://t.co/SebnHfPrmM",
        "La Polic\u00eda Nacional detiene a dos hombres como presuntos autores de un secuestro https://t.co/jpONUoXiXN",
        "Fomento pone en marcha el estudio informativo sobre el soterramiento de las v\u00edas f\u00e9rreas de Serrer\u00eda https://t.co/674KPgKSVC",
        "El Ateneo Mercantil celebra el A\u00f1o Gutenberg https://t.co/GOY7KFnhaR",
        "Gary Eteo de https://t.co/YQ1XS3OcIY visita la empresa alemana IFCO @afrovalencians\nhttps://t.co/NN2I4BOCMa",
        "Unos dibujos animados de la extinta Canal 9, lo m\u00e1s visto de @apunt_media \n\nhttps://t.co/wyy8H47A44",
        "\u00bfSabes que tenemos portada en nuestra web para la ciudad de Valencia?\n\nhttps://t.co/gjs7P8siwZ",
        "Firmado el acuerdo con OJD para auditar oficialmente los 40.000 ejemplares que distribuye El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed en Val\u00e8ncia @ojd @joseforesromero @perevalenciano @perefe #periodismo #periodisme https://t.co/VqWfY7KaVH",
        "M\u00f3nica Oltra: \"Pactar amb Podem? Al Bot\u00e0nic li va millor si anem per separat\" @monicaoltra @compromis @ahorapodemos https://t.co/MxCLgHciHa",
        "#Alicante Rescatado un anciano en Torrevieja que llevaba varios d\u00edas en el suelo de su casa https://t.co/FKUNZgPZz8",
        "Entrevista a @MonicaOltra: \"Pactar amb Podem? Al Bot\u00e0nic li va millor si anem per separat\" https://t.co/MxCLgHciHa",
        "\u2757\ufe0fOJD audita los 40.000 ejemplares que distribuye El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed en Valencia https://t.co/L3969il6wH",
        "Oltra: El modelo de concierto en servicios sociales da garant\u00eda a largo plazo https://t.co/loBRZTBKXg",
        ".@Metrovalencia ofrece servicios especiales de tranv\u00eda a Feria Valencia para acudir a @FeriaEcofira https://t.co/2n2Ft49KFe",
        "Puig aboga por potenciar los valores y la hospitalidad para afianzar el turismo brit\u00e1nico https://t.co/onrS4fs0ma",
        "\ud83c\udfc0#Baloncesto Un Valencia con muchas dudas visita al ASVEL en duelo directo por el liderato https://t.co/wwYfZUnOLA",
        "\u26bd\ufe0f#F\u00fatbol Zaza marc\u00f3 m\u00e1s goles que todo el @ValenciaCF a estas alturas de la \u00faltima Liga https://t.co/zkpBPWjAdo",
        "Fulgencio se\u00f1ala que \"las carreteras convencionales acumulan cerca del 74% de los fallecidos en v\u00edas interurbanas de la Comunitat Valenciana\" https://t.co/VMCVEK5RVF",
        "El PSPV-PSOE destaca que los gobiernos de Ximo Puig y Pedro S\u00e1nchez le sientan muy bien al Empleo en Castell\u00f3n @SocialistesVal https://t.co/INqMZJCaY5",
        "Comienza la 35 semana de las Personas Mayores en Val\u00e8ncia https://t.co/lQN8IXovk6",
        "Obertes les inscripcions a la \"III Marxa contra la Viol\u00e8ncia de G\u00e9nere\" del pr\u00f3xim diumenge https://t.co/EMotUscxhm",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia ampl\u00eda el contenedor marr\u00f3n de materia org\u00e1nica a alrededor de la mitad de los barrios y el 51% de la poblaci\u00f3n @AjuntamentVLC https://t.co/BQSgXHz8Rr",
        "Los premiados con el Jaime I abogan por derribar el muro entre la investigaci\u00f3n y la empresa #PremiosJaimeI https://t.co/tSgAbmvz6q",
        ".@Podem_ aspira a duplicar su presencia en los ayuntamientos en pr\u00f3ximas elecciones https://t.co/0PGTsA4cL9",
        "El PP pide la dimisi\u00f3n del portavoz de Comprom\u00eds en Alicante por un supuesto nepotismo https://t.co/ya9BCHdjxB",
        "Castell\u00f3 #RutaDeSabor convoca otra feria que se centrar\u00e1 en la trufa y los productos navide\u00f1os https://t.co/XUeVNahJpU",
        "Los afectados por las hipotecas esperan una movilizaci\u00f3n permanente si el Supremo vota a favor de los bancos #HipotecadosARV https://t.co/VZ3JGpgTdt",
        "Acaba la instrucci\u00f3n del accidente del metro de Val\u00e8ncia y procesan a ocho exdirectivos https://t.co/Q3MgT1Ze3R",
        "La alcaldesa de #Bu\u00f1ol y el Primer Teniente de Alcalde visitan la zona de Corrons junto a familiares de uno de los fallecidos en la Explosi\u00f3n del Polvor\u00edn de 1951. @aytobunyol @juncalkarras @rafaperezgil https://t.co/PmzZZz6KeY",
        "Salvador Navarro (CEV): \"Si fuera el presidente del gobierno convocar\u00eda elecciones\" https://t.co/5BrRqdkYe5",
        "El Valencia depender\u00e1 de s\u00ed mismo si gana al Young Boys y pierde el Manchester United @valenciacf\nhttps://t.co/sKO1tUPFs7",
        "Premio a la mejor investigaci\u00f3n en enfermer\u00eda a los hospitales universitarios de Torrevieja y Vinalop\u00f3 https://t.co/UV0DW3rgAn",
        "Econom\u00eda destina 23,3 millones a Ford Almussafes en los Presupuestos de 2019 https://t.co/q9sFdgaV98",
        "El paro baj\u00f3 en octubre en 2.902 personas en la Comunitat Valenciana https://t.co/icToKyHKle",
        "@adranbe Gr\u00e0cies per avisar",
        "@adranbe Errare humanum est",
        "@ROCIORAGA @YOUCANiaa @Joseforesromero @gtellocompany @Perevalenciano @modepran https://t.co/GmIJQCCcuG",
        "La Comunitat Valenciana presente en el World Travel Market de Londres, uno de los mayores escaparates tur\u00edsticos d https://t.co/Az6Ml81deJ",
        "Investigadores valencianos crean un nuevo sistema para detectar amenazas en el ciberespacio @UPV\nhttps://t.co/xVUvRCLDv7",
        "La Polic\u00eda Nacional detiene a un abuelo por abusar sexualmente de sus dos nietas en Val\u00e8ncia @polprvalencia #sucesos https://t.co/C5WFRbDLM2",
        "La movilidad y la limpieza principales preocupaciones de los valencianos seg\u00fan sondeo d @Barometrocm\u2069 para El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed \u2066@AjuntamentVLC\u2069 \u2066@PSOEValencia\u2069 \u2066@PPVLC\u2069 \u2066@CompromisVLC\u2069 \u2066@CsValencia_C\u2069 \u2066@ahorapodemos https://t.co/BbpbH1TKJZ",
        "Un 62\u20198% de valencianos cree que #Val\u00e8ncia est\u00e1 discriminada respecto a #Barcelona y #Madrid seg\u00fan el sondeo de \u2066@Barometrocm\u2069 para El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed https://t.co/FML51WgsLI",
        "La moda del tuk tuk llega a #Valencia #turismo \u2066@valenciaturisme\u2069 \u2066@GVAturisme\u2069  https://t.co/Vh2NIXmmdn",
        "Aqu\u00ed la segunda edici\u00f3n de Val\u00e8ncia en formato Pdf para descargar #periodismo #valencia #sondeo \u2066@Joseforesromero\u2069 \u2066@Perevalenciano\u2069  https://t.co/GmIJQCCcuG",
        "@elagoradeivan @Perevalenciano https://t.co/xuW98gcBTa",
        "Entrevista a la vicepresidenta de Generalitat Valenciana a El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed \n\u2066@monicaoltra\u2069\n\u2066@compromis\u2069 \u2066@CompromisVLC\u2069 \u2066@aquituria\u2069 \u2066@AquiHortaSud\u2069 \u2066@AquiHortaSud\u2069 \u2066@AquiHortaNord\u2069 \u2066@aquimorvedre\u2069  https://t.co/QEyKIeBkX2",
        "\u2066@joanribo\u2069 el m\u00e1s valorado del \u2066@AjuntamentVLC\u2069 seg\u00fan la encuesta de \u2066@Barometrocm\u2069 para El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed \u2066@CompromisVLC\u2069 \u2066@compromis\u2069  https://t.co/zscLwWeE5s",
        "\u2066@gonzalezpons\u2069 preferido para encabezar la candidatura del PP en #Valencia seg\u00fan el sondeo de \u2066@Barometrocm\u2069 para El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed \u2066@PPVLC\u2069 \u2066@ppcv\u2069  https://t.co/rcxAs2Ul7a",
        "Valencia tendr\u00e1 el primer centro europeo para criopreservaci\u00f3n de cad\u00e1veres https://t.co/th9IIyShcf",
        "El Gobierno acuerda la declaraci\u00f3n de zonas afectadas gravemente por temporales https://t.co/wH47VwDE2r",
        "Autorizan la licitaci\u00f3n de la remodelaci\u00f3n de la estaci\u00f3n Font de Sant Llu\u00eds por 12 millones\nhttps://t.co/9n1gl4qLM2",
        "Sub\u00edas (PSPV): \"Recuperamos derechos y lo demostramos con los Presupuestos de Sanidad m\u00e1s altos de toda la historia\" @SocialistesVal https://t.co/xXJnWKsRuk",
        "La Polic\u00eda Nacional detiene en Val\u00e8ncia a un fugitivo buscado por las autoridades italianas por tr\u00e1fico de drogas @polprvalencia https://t.co/alHV7dIqWO",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia elimina el copago de los centros de d\u00eda https://t.co/D6lZHEpwYW",
        ".@AVACUconsumo insta a Fomento a impedir la nueva pol\u00edtica de equipaje de Ryanair https://t.co/JjQcUIdxNF",
        "Renueva Sanidad aborda la humanizaci\u00f3n de infraestructuras asistenciales en Valencia https://t.co/XjesR5vTuj",
        "BIOPARC Valencia celebra un \"Halloween\" muy animal @Bioparc https://t.co/OS5kWrRG9A",
        "Sanidad incluye 27 millones contra las listas de espera y 121 para revertir D\u00e9nia\nhttps://t.co/BoJmvMvMyY",
        "La vuelta de Guedes, principal novedad de la convocatoria del @ValenciaCF https://t.co/migHuNjUhJ",
        "Sanidad confirma un brote de sarna con 29 afectados en Hospital Marina Baixa https://t.co/gQOMLi2oNd",
        "El PIB valenciano crece por encima de la media estatal en el tercer trimestre https://t.co/VdcojD0mu9",
        "Una obra teatral analiza las repercusiones de la sentencia de #LaManada https://t.co/WEOCpRly7p",
        "Un preso agrede a tres funcionarios en la c\u00e1rcel de Alboc\u00e0sser, denuncia @CSIFCV https://t.co/Cm8FXDo6jm",
        "Detenido un profesor en Elda por poseer material ped\u00f3filo que compart\u00eda en Twitter https://t.co/8p37voFhvR",
        "Bravo anuncia 45 millones en justicia gratis y 4.000 plazas de empleo p\u00fablico https://t.co/4YdVy56llh",
        "@QuiqueVal @carballo @LuisStamaria @PP_VAL @ppcv @RETINTIN_CV @Bronchud @PPopular @carmencontelles @mjosecatala @MJFSanSegundo @pablocasado_ En pol\u00edtica pasa como con las audiencias de TV. Hoy un programa arrasa con un 20%. En tiempos de Rita ese share era el aprobado. Todo cambia.",
        "@QuiqueVal @carballo @LuisStamaria @PP_VAL @ppcv @RETINTIN_CV @Bronchud @PPopular @carmencontelles @mjosecatala @MJFSanSegundo @pablocasado_ Pasar de 5 a9 concejales y ser la fuerza m\u00e1s votada, algo qno consegu\u00eda desde 1991....",
        "#Bu\u00f1ol aprueba comenzar los tr\u00e1mites para solicitar a la UNESCO que el municipio forme parte de la Red de Ciudades Creativas de la M\u00fasica. @AytoBunyol https://t.co/nUHDkNsK3A",
        "Bonig afirma que el Presupuesto de 2019 es \"ficticio\" y se plantea el recurso judicial https://t.co/6QsHv08lXR",
        "El TSJCV se trasladar\u00e1 a su sede provisional a finales de marzo de 2019 https://t.co/Ig8T4FNknn",
        "El @elperiodicoaqui de Val\u00e8ncia de ya est\u00e1 en la calle, en bocas de metro\ud83d\ude89, comercios\ud83c\udfea y organismos p\u00fablicos\ud83c\udfeb en todos los barrios de la ciudad. No te quedes sin tu ejemplar\ud83d\udcf0, analizamos la pol\u00edtica valenciana con un sondeo de SyM Consulting. \n#\u00danetealaQ #AhoraVal\u00e8ncia #EDPA https://t.co/UTOnOhzlKT",
        "La Audiencia Nacional investigar\u00e1 la red internacional que defraud\u00f3 60 millones https://t.co/xczKxQVCEb",
        "Sondeo #Val\u00e8ncia: La mayor\u00eda de valencianos rechaza la reedici\u00f3n del tripartito y prefieren PP/Cs @psoevalencia @ppvlc @compromisvlc @ahorapodemos @csvalenxia_C @vox @som_valencians @esquerraunida @aquihortanord @aquihortasud @viuvalencia @Barometrocm https://t.co/adGW0WFTLN",
        "Puig: \"La Fira de Tots Sants es patrimonio de toda la Comunitat\" https://t.co/g16pf75DmP",
        "Csvalencia_C",
        "@SanGomezLopez @PSOEValencia @borsanro @rosadg_ @manolomata @vicentsolerm @Mar_Marin_ @SocialistesVal @JoveSocialistes @kayaya19 https://t.co/zIKweke1kK",
        "Sondeo #Val\u00e8ncia: El PSOE es la fuerza m\u00e1s votada y Vox, a las puertas de lograr representaci\u00f3n @psoevalencia @ppvlc @compromisvlc @ahorapodemos @csvalenxia_C @vox @som_valencians @esquerraunida @aquihortanord @aquihortasud @viuvalencia @Barometrocm https://t.co/zIKwekvCci",
        "@Barometrocm",
        "El Villarreal empata en Almer\u00eda en un encuentro con un final trepidante (3-3) https://t.co/8yZ6YoK0PW",
        "RT @Joseforesromero: Ojo!!! En este n\u00famero, entre otros, escriben @meteolp, @gloriamarcosmar,   @desdelmasalla, @PepeBorras, @gisb_sus,  @p\u2026",
        "Viernes 2 de noviembre. Busca uno de los 40.000 ejemplares de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed edici\u00f3n Valencia, con sondeo electoral, entrevista a @monicaoltra , Especial Movilidad y muchos + contenidos en 48 p\u00e1ginas\n\nClica para saber d\u00f3nde se reparte gratuitamente:\n\nhttps://t.co/EHwhcelASt",
        "Ma\u00f1ana viernes El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed publica en su edici\u00f3n de #Valencia un sondeo electotal. Aqu\u00ed va un anticipo en @TV_Mediterraneo en el programa de @LuisMotes El Faro, a partir del minuto 40 aprox.\n\nTodos los datos ma\u00f1ana. 48 p\u00e1gina y 40.000 ejemplares\n\n https://t.co/rsvQgsz8MC",
        "Alertan sobre posibles riesgos en disfraces y complementos de #FelizHalloween https://t.co/wOgjheCMai",
        "Una delegaci\u00f3n de bomberos y polic\u00edas de Ecuador visitan X\u00e0tiva en un intercambio de cooperaci\u00f3n promovido por el Fons Valenci\u00e0 https://t.co/sVkSlrliFP",
        "Fulgencio se\u00f1ala que el Gobierno \"est\u00e1 trabajando de forma decidida\" contra la trata de seres humanos y en la recuperaci\u00f3n integral de las v\u00edctimas https://t.co/7mz1rKkTRD",
        "#Futbol \u26bd\ufe0f El Villarreal, a disipar sus dudas ante el Almer\u00eda, que busca confianza https://t.co/MwbPMOYKS0",
        "El delegado del Gobierno recibe a los funcionarios de prisiones y se compromete a trasladar sus reivindicaciones a los ministerios implicados https://t.co/PZan7Cn9YA",
        "Joan Rib\u00f3 entrega los Honores y Distinciones de la Ciudad 2018, \"reflejo de la pluralidad y la vitalidad de la sociedad valenciana\" https://t.co/TjX0Rovtva",
        "Mata (PSPV): \"Estamos ante los Presupuestos de mayor sinton\u00eda entre los anhelos de la ciudadan\u00eda y sus poderes p\u00fablicos\" @ManoloMata @SocialistesVal https://t.co/RIA4xz0uZr",
        "Giner (Cs): \"Los presupuestos dejan ver una gran desigualdad entre barrios y contemplan un incremento de personal que no llegar\u00e1 hasta 2020\" @Fginer @CsValencia_C https://t.co/j3xManDS0D",
        "\ud83d\ude37 Confirman 8 casos de paperas en universitarios valencianos y estudian otros 4 https://t.co/Plva0uGI2a",
        "El PP pide la dimisi\u00f3n de Morera por su actitud \"a favor del independentismo\" https://t.co/kbZtTK9HJo",
        "\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f La Polic\u00eda Nacional detiene en Val\u00e8ncia a un joven por estafa continuada en la venta de un reloj deportivo @polprvalencia https://t.co/gzsfsRBLTv"
      ]
    }
  }
}