{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "En el Archivo Nacional, por cierto https://t.co/ohiBM9s7qM",
        "RT @juanenriquepi: \ud83d\udd34AHORA\ud83d\udd34 Comisi\u00f3n mixta aprueba cambio de nombre y sexo registral en la ley de identidad de g\u00e9nero para adolescentes entr\u2026",
        "RT @juanenriquepi: Parece que la moral es solo entre la rodilla y el ombligo para las iglesias evang\u00e9licas. \u00bfC\u00f3mo acreditan renta los pasto\u2026",
        "RT @ALAArchivos: La directora del @ANdeChile @EmmadeRamon considera necesaria la creaci\u00f3n de un protocolo para indicar su accionar ante cas\u2026",
        "RT @huaynoman: la selfie con el maestro @aiww , un momento m\u00e1gico, imborrable, No se pierdan \"Safe Passage\" la extraordinaria intervenci\u00f3n\u2026",
        "RT @SmPizarro: #Ayer inauguraci\u00f3n en el @ANdeChile  de la obra de AI Weiwei !!!  se unen el trabajo y el arte https://t.co/OJenjbpahv",
        "@alb0black Villa Ol\u00edmpica",
        "RT @aleperez_: Jueves 19, presentaci\u00f3n del Archivo Las yeguas del Apocalipsis en el @ANdeChile. Entrada liberada! https://t.co/V7T7HqPu78",
        "RT @ANdeChile: EXPOSICI\u00d3N \u201cTORCER LA PALABRA: ESCRITURAS OBRERA-FEMINISTAS\u201d https://t.co/ceCGb77Qns v\u00eda @Cr\u00f3nica Digital",
        "RT @ANdeChile: #EXPO\nEDUCACI\u00d3N PARA \"SE\u00d1ORITAS\"\nHasta el 25 de mayo, @ANdeChile #ARNAD, exhibir\u00e1 la muestra \u201cMandatos de g\u00e9nero y educaci\u00f3n\u2026",
        "RT @ALAArchivos: Con la participaci\u00f3n de 258 personas y con el 38% de las preferencias, el primer hashtag semifinalista es #HoyLosArchivos\u2026",
        "RT @mmlagoscc: El silencio de la derecha respecto del esc\u00e1ndalo del Banco Mundial, habla por si mismo.",
        "Sara Gonz\u00e1lez exponiendo en la mesa \"el camino recorrido\" acerca de los 40 a\u00f1os de la Asociaci\u00f3n Latinoamericana de Archivos #ALAICAMexico2017 https://t.co/0NF6Anz9eb",
        "RT @lafundacionsol: Sab\u00eda usted que las AFP invierten $5,3 Billones (millones de millones) de las cotizaciones de los trabajadores, en 9 em\u2026",
        "RT @ICArchiv_NP: Palabras de apertura de @mdevega1 Directora del @AGNMex en Ceremonia inaugural de #ALAICAMexico2017 \nAcompa\u00f1an autoridades\u2026",
        "RT @IgualesChile: Si est\u00e1s de acuerdo con Luz Mar\u00eda, #SumatealaHistoria con ella. Ingresa a https://t.co/PQmf2oZFSz y firma la petici\u00f3n. \u00a1E\u2026",
        "RT @AndresTeo_: Junto a nuestra candidata volanteando en Mall Portal de Talca @KenaLorenziniL vayan! https://t.co/p1jvLLaBZa",
        "RT @pablosimonetti: Dado que fueron objeto del mismo mal, carta de @juanenriquepi pone en contexto incomprensible af\u00e1n discriminatorio de l\u2026",
        "RT @pablosimonetti: Comunidad LGBT respalda a Bachelet tras Te Deum: \"Aplaudimos el coraje para hacer frente a estos abusos\" https://t.co/y\u2026",
        "RT @yoopinopino: Este tipo de tweet ser\u00e1 producto del exceso de tolerancia a la estupidez? Absolutamente s\u00ed https://t.co/yeoHvSFIeK",
        "RT @sebastian_gray: Ossand\u00f3n revela que Radio Agricultura fue adquirida por Carlos Larra\u00edn y es instrumento del comando de Pi\u00f1era. Y barre\u2026",
        "RT @EsPublicoCL: 0% de avance ha tenido propuesta de #Comisi\u00f3nEngel de crear un servicio de evaluaci\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas \ud83d\udc4e: https:/\u2026",
        "RT @LuisLarrain: Posnatal masculino: una medida que ayudar\u00eda mucho para romper la brecha salarial de g\u00e9nero. #IgualPegaIgualPaga \nhttps://t\u2026",
        "RT @juanenriquepi: Hay candidaturas sin ninguna propuesta para las personas LGBTI de Chile. Las de @sebastianpinera y @mjossandon son unas\u2026",
        "RT @Censo2017: Presidenta @mbachelet : \"El censo 2017 lleg\u00f3 a un 98,95 % de las viviendas del pa\u00eds\" https://t.co/55bVwux9dz",
        "RT @marcoporchile: Chile pide a gritos m\u00e1s diversidad, m\u00e1s derechos y menos discriminaci\u00f3n #ChileDiverso https://t.co/shN5dONv9q",
        "RT @pablosimonetti: Entrevista a @juanenriquepi en El Mercurio (un avance para ese diario), con ocasi\u00f3n del d\u00eda contra la homofobia y la tr\u2026",
        "RT @ANdeChile: [Conmemoraci\u00f3n]  #ArchivoDiverso \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08@ANdeChile se suma\n  D\u00eda Internacional contra la Homofobia, la Transfobia y la Bifobia.\u2026",
        "RT @CatalinaBe_: 678 ni\u00f1as MENORES de 14 a\u00f1os obligadas a parir.\n#Aborto #LeyAborto3Causales #MesaAcci\u00f3nAbortoChile https://t.co/VS2WUTrZk2",
        "RT @LuisMesina1: Claramente, subir la edad de jubilaci\u00f3n de las mujeres tiene un solo objetivo, mantener por tiempo dineros en manos de AFP\u2026",
        "RT @dibam_cl: Construcci\u00f3n de estaci\u00f3n de metro frente a la .@BNChile (S/A) V\u00eda Santiago Nost\u00e1lgico https://t.co/ZD9cbqOo3I https://t.co/I7\u2026",
        "RT @nataflaguer: Otra cosa es analizar que se le sucede a una sociedad patriarcal cuando una mujer usa las armas del humor patriarcal para\u2026",
        "RT @ElCenselio: En @CNNChile el diputado Rinc\u00f3n dando jugo con la petici\u00f3n del cambio de hora. Qu\u00e9 nivel de parlamentarios mas lamentable",
        "RT @mmlagoscc: Informe de carabineros no tiene an\u00e1lisis, estad\u00edstica, evoluci\u00f3n, metas, estrategia: nada. Solo cuantos detenidos y saqueos.",
        "@camila_sol este no es el espacio\n Escr\u00edbeme al Archivo",
        "RT @verfranco: La sra Edita hace aseo aqu\u00ed.Anoche camin\u00f3 2hrs entre piedras y lacrim\u00f3genas p'trabajar hasta ahora.\"La vida es asi\",dice.No \u2026",
        "RT @MoisesParedesR: Ayer escrib\u00ed un comentario contra los encapuchados y un grupito me acos\u00f3 todo el d\u00eda en Facebook y Twitter. Hasta una a\u2026",
        "@GonzaloCelis @elterribledios tu de verdad tienes un problema \u00bfno? No es china, es japonesa y no tienes idea si fue culi\u00e1 alguna vez",
        "RT @palopbeck: @TrabajadoresCMN gracias por el Congreso de ayer, ojala se repita  @VarasPaulina @EmmadeRamon @Mayafernandeza @Buston1956",
        "RT @Opiate_5150: #CAVAL \nOPERADOR #UDI Juan D\u00edaz recibi\u00f3 $415millones x gestionar cambio en plano regulador y venta d predios,SE INVESTIGA \u2026",
        "RT @_kagemusha_: \u00bfexiste alguna forma de destituir a JVR de la presidencia de la comisi\u00f3n de DD.HH. de la c\u00e1mara? es infamante que est\u00e9 ah\u00ed.",
        "@G_Brown_  saludos",
        "@GonzaloCelis jajajajaja...",
        "@GonzaloCelis @elterribledios \u00bfPo qu\u00e9 un comentario tan sexista y machista para caracterizar una vulgar corrupci\u00f3n?@quevedovicky",
        "RT @lmrendon: Y no pod\u00eda ser un ecol\u00f3gico y pac\u00edfico pitito, nooo, ten\u00eda que ser coca!!",
        "@mmlagoscc no ser\u00e1 del mejor nivel entonces",
        "RT @claudiaamigo73: Ojal\u00e1 dentro d esas garant\u00edas est\u00e9n los Derechos de hijos de familias con madres/padres del mismo sexo y ni\u00f1xs Trans ht\u2026",
        "@acciongay @MUMS_Chile @FrenteDS @IgualesChile @LaMeretriz @OTDChile \ntodos presentes en la marcha del orgullo 27 de junio #YoRespeto",
        "@Renolander a mi tb me gusta much\u00edsimo",
        "RT @epineuux: Ag\u00e9ndelo ahora ya! Marcha por una ley de identidad de g\u00e9nero,digamos todos #YoRespeto !! @IgualesChile @FrenteDS http://t.co/\u2026",
        "@acciongay @MUMS_Chile @FrenteDS @IgualesChile @LaMeretriz @claudiaamigo73 @pablosimonetti #YoRespeto todos juntos por identidad de genero",
        "Cierto, todos juntos somos m\u00e1s #YoRespeto  https://t.co/5JIS9emRDD",
        "@tv_monica este alcalde de la maza manda a la c\u00e1rcel a los ni\u00f1os y no a esta manga de pol\u00edticos corruptos \u00bfley del embudo?",
        "@Marta_Andacollo @xitorrescautivo @PaolaBerlin @tolerancia0 y que nosotras lo sigamos viendo",
        "Curioso que el ministro del interior se juegue por un gerente de un canal mand\u00e1ndole abrazos en momentos dif\u00edciles https://t.co/Vdjbb3N4BY",
        "Se llama ley del embudo, otro de los principios ideol\u00f3gicos de la UDI #patuo https://t.co/HN6Q9dqFDe",
        "@ElHuffPost @PaulinaAstrozaS",
        "RT @LaMarceCubi: Los irlandeses dando ejemplo de respeto. Aprueban por plebiscito el matrimonio igualitario. \n\nChile --&gt; cuanto te falta.",
        "@IgualesChile gran d\u00eda para el movimiento lgtbi en el mundo.",
        "@SitaGuau yyyyy \u00bfqu\u00e9 hacemos cuando no hay ciclov\u00edas?",
        "@unioncivilya @IgualesChile felices: hay que confiar en la gente",
        "RT @IgualesChile: Irlanda aprobar\u00eda en refer\u00e9ndum legalizar el matrimonio igualitario\n\nhttp://t.co/najoXpf08e",
        "RT @manuel_guerrero: Menos balas y m\u00e1s educaci\u00f3n. Es lo que Chile y el mundo necesitamos. http://t.co/4ATSiyVdLn",
        "@jlorenafries a prop\u00f3sito de los heridos civiles en Valpara\u00edso, varios de gravedad, cobran relevancia tus denuncias sobre DDHH y Carabineros",
        "RT @DMatamala: Presidenta ya se hab\u00eda jugado su carta en cambio de gabinete. Discurso de hoy s\u00f3lo cumpli\u00f3 un deber. No cambia en nada la es\u2026",
        "@juanguillermot es una pena tu pesadumbre. Me encantar\u00eda que creyeras que podemos hacer de este pa\u00eds un lugar mejor para vivir",
        "RT @IgualesChile: @EmmadeRamon comparte el #DiscursoCiudadano con lo que queremos escuchar este #21deMayo  http://t.co/0egXpWwLg1 http://t.\u2026",
        "RT @sebastian_gray: Todos los anuncios en materia de Cultura, incluido proyecto de TV p\u00fablica, son fruto del trabajo y visi\u00f3n de Claudia Ba\u2026",
        "RT @andreainsunza: La omisi\u00f3n q m\u00e1s me preocupa: proys. pa levantar del suelo a partidos pol\u00edticos, con financiamiento a cambio de democrac\u2026",
        "Es una pena tu pesadumbre. As\u00ed nunca vamos a cambiar las cosas",
        "RT @SitaGuau: \"S\u00ed, hay vida despu\u00e9s de la muerte\", susurr\u00f3 un \u00e1rbol, mientras observaba a una joven sentada en sus ra\u00edces, con un libro ent\u2026",
        "No estoyde acuerdo. Hay mil cosas entretenidas en la tv cultural cuando se les entregan los recursos que necesita https://t.co/kymKGmDL4E",
        "Ya poh @lilyperez vamos atinando entonces https://t.co/KaS9ko9i1X",
        "RT @elmostrador: Chile es el pa\u00eds de la OCDE con mayor desigualdad salarial. http://t.co/SgRn0kQOPF",
        "Palos porque bogas y porque no bogas, dec\u00eda mi abuela; me aburre tanto la derecha https://t.co/O22yeyzpAY",
        "RT @caarlosebastian: Me alegro si, que por primera vez en un discurso se hayan referido a la Ley de Identidad de G\u00e9nero, es el sgte paso ha\u2026",
        "RT @IgualesChile: Momento en el cual la Presidenta se refiere en #CuentaPublica a indicaciones de proyecto ley de Identidad de G\u00e9nero http:\u2026",
        "Vamos que se puede https://t.co/BFdbqWgakY",
        "RT @FuerzaTrans: Proyecto de ley de identidad de genero presidenta indica que se esta trabajando en ello!!! Compromiso presidencial #Fuerza\u2026",
        "Muy buena pregunta... A lo imposible nadie est\u00e1 obligado aunque me encantar\u00eda una AC https://t.co/6U5dlQSb2s",
        "RT @Barbara_figue: Y para algunos todo se resuelve si se anuncia...se olvida que procesos de cambios SON en disputa y nuestra pega incidir \u2026",
        "RT @PactoTrans: Bachelet: \"Estamos trabajando las indicaciones a Ley de Identidad de G\u00e9nero\" #CuentaPublica v\u00eda @corphumanas Chile",
        "RT @carloshuneeus: Los empresarios tienen una obligaci\u00f3n q no cumplen: pagar sueldos decentes y dar condiciones laborales dignas. https://t\u2026",
        "RT @GiorgioJackson: Se pas\u00f3 el video weno https://t.co/FYJssuHu9G",
        "RT @GramaticaReal: No confundir \"sima\" con \"cima\", sus significados son opuestos: la primera es cavidad profunda; la segunda, pico m\u00e1s alto.",
        "RT @neoklau: #MarchaPorLaIgualdad @AgrupalesbicaRS http://t.co/MrzhN633lN",
        "RT @FrenteDS: Por justicia, dignidad e igualdad de derechos, marchamos x ley de g\u00e9nero para Chile!! @OTDChile @FuerzaTrans @IgualesChile @M\u2026",
        "RT @solarolate: Directora nacional Pamela Farias de @PRODEMU apoyando a #fesintracap http://t.co/XCJbj7zh9j",
        "RT @Tatihernandez: Te queremos @labeasanchez !!!! #feministasconBea http://t.co/Kog8qK5yIF",
        "@JParadaHoyl  @AgrupalesbicaRS @OTDChile @LaMeretriz @claudiaamigo73  el Archivo Nacional contra la homo/transfobia http://t.co/wHiy4zplGY",
        "RT @JParadaHoyl: Ayer, en el Archivo Nacional. Cc @EmmadeRamon @FrenteDS @visiblevisibles  @OTDChile @claudiaamigo73 @AgrupalesbicaRS https\u2026",
        "RT @adnradiochile: Derecho de la U. de Chile (@derechouchile) iz\u00f3 bandera por el D\u00eda contra la homofobia  http://t.co/xioUK92LPS http://t.c\u2026",
        "RT @MUMS_Chile: Los Derechos no se construyen con amenazas, sino con dialogo y entendimiento, respeto a los vecinos de Santiago. @Carolina_\u2026",
        "Y la ignorancia https://t.co/nq3xFGSEDL",
        "Notable logistica @Muni_Stgo para asear detr\u00e1s de la marcha. 10 minutos despu\u00e9s que pasaron, ni un papel: felicitaciones @Rulozenruladoz",
        "RT @margaritaSCL: M\u00f1na 19h en @ANdeChile \"Locas Mujeres\" sobre la relaci\u00f3n de G. Mistral y Doris. No se lo pierda!! Organiza @FrenteDS http\u2026",
        "@IgualesChile  Quiero una ley de identidad de g\u00e9nero ahora +@OTDChile http://t.co/JDs8MvjkN5",
        "RT @_Ingenio: Vamos Difundiendo Por Fa!! http://t.co/CiO6dSFtOP",
        "RT @TETUmag: Quand #Vienne d\u00e9cide de se mettre aux couleurs de l'#Eurovision, m\u00eame les feux y passent ! http://t.co/O2ZKI5Snlc http://t.co/\u2026",
        "Con el maestro Gabriel Salazar recordando antiguos tiempos http://t.co/tBE3EswCD3"
      ]
    }
  }
}