{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Yo_Soy_Asin: Y as\u00ed ni\u00f1os y ni\u00f1as es como se les cierra el pico a los holligans del Partido Popular \n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/i00R\u2026",
        "RT @luisgonzaloseg: El general y exJEME Fulgencio Coll ficha por Vox, porque en este pa\u00eds llamado Espa\u00f1a su c\u00fapula militar es profundamente\u2026",
        "RT @JoaquimBoschGra: Se crearon juzgados ya colapsados de salida para que los consumidores reclamasen por las cl\u00e1usulas suelo y recuperasen\u2026",
        "RT @pardodevera: EXCLUSIVA \u203c\ufe0f\n\nEl fiscal #Subir\u00e1n sufre todo tipo de amenazas y presiones de los sicarios de #Cursach , capo de la mayor tr\u2026",
        "RT @JaimePalomera: Es la quinta vez, la QUINTA, que la gente se juega el f\u00edsico para evitar el desahucio de Pepi: le exig\u00edan una subida del\u2026",
        "Que peligro tiene la extrema izquierda que defiende a familias que van a desahuciar, sin alternativa habitaci\u00f3nal.\n\nCon lo que abriga una bandera en la cueva de Al\u00ed Bab\u00e1 de los que se hacen llamar Constitucionalistas, y nunca han le\u00eddo la Constituci\u00f3n. https://t.co/E9WDEKxzdc",
        "RT @patricialopezl: La Sexta pod\u00eda haber dejado el directo del Senado para ver a @Pablo_Iglesias_ leyendo las resoluciones judiciales que e\u2026",
        "RT @RamonEspinar: La periodista Carmen Morodo honra la profesi\u00f3n reconociendo que se han alimentado bulos sobre Podemos: \"Los tribunales ha\u2026",
        "RT @PilotoRojo73: Los que votamos a #UnidosPodemos tenemos la inmensa suerte de no pertenecer a una banda criminal organizada, ni a ning\u00fan\u2026",
        "RT @Houseof_CAT: Rivera se ha ido a dormir calentido, menuda hostia le han dado hoy, madre m\u00eda https://t.co/7xn3w5PwKO",
        "RT @Emma1492is: Para tod@s los fascistas de ultraderecha, les vamos a explicar que un escrache, es sin violencia y a cara descubierta. \n#Fe\u2026",
        "RT @MonederoJC: Un descerebrado, en la cat\u00f3lica @COPE del votante comunista @carlosherreracr, dice esta ma\u00f1ana: cada tiempo hace falta en E\u2026",
        "RT @PilarHLuc: Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de la UE donde la Fiscal\u00eda pide c\u00e1rcel para dos cineastas por hacer un documental, en vez de acusar\u2026",
        "RT @Cazatalentos: Aznar mand\u00f3 a nuestros hijos a Irak. Al suyo al fondo buitre Blackstone ...",
        "RT @Esparroqui: Los gilipollas votan a gilipollas para decir gilipolleces. Y llega el momento en que alguien con luces le diga al gilipolla\u2026",
        "@ExpositoOrteg Que pasa \u00faltimamente que todos se quieren ir, ummm",
        "RT @manueljarias: ZAAAAAAAASCA \ud83e\udd23\ud83e\udd23\nAlbert Rivera es ingresado de urgencia por sobredosis de zascas tras el repaso que le ha dado est\u00e1 ma\u00f1ana\u2026",
        "RT @ahorapodemos: La tercera parte de los trabajadores de nuestro pa\u00eds cobra por debajo del actual SMI (735,90 euros). Y todav\u00eda algunos si\u2026",
        "RT @LekaconK: No estoy de acuerdo en todo con Unidos Podemos.\n\nNo estoy de acuerdo en todo con el feminismo.\n\nNo estoy de acuerdo en todo c\u2026",
        "RT @Pablo_Iglesias_: La gente est\u00e1 cansada de debates a gritos sobre banderas, cansada de que se invisibilicen sus problemas cotidianos. Ne\u2026",
        "RT @protestona1: Albert Rivera sabe tanto de historia como de filosof\u00eda \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/FhdHuFLg3l",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u00bfEstos ultras del PP, no tienen ni cerebro?\nDe verdad https://t.co/FWhzEggtku",
        "@Cahora Una rotonda en San Bartolom\u00e9 de Tirajana, \u00bfpuede costar 300.000\u20ac?\nRegalo de Clavijo a Marco Aurelio P\u00e9rez,  un proyecto inicial para su construcci\u00f3n de m\u00e1s de 11.000\u20ac, sobre calidad de materiales. \n\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\n@UPFiscales \u00bfes normal?\nY que para ayuda emergencia Social, 200.000\u20ac a\u00f1o",
        "RT @LekaconK: Esta semana Francia subir\u00e1 su salario m\u00ednimo a 1.600 euros.\n\nEsta semana Espa\u00f1a subir\u00e1 su salario m\u00ednimo a 900 euros.\n\nEn Fra\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Pues si.\n\nA mi si me representa @ahorapodemos .\n\nLas cosas claras y el chocolate espeso\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/i1pFtvks5W",
        "RT @Irene_Montero_: La c\u00fapula del PP, a su vez Gobierno de Espa\u00f1a, utilizando los fondos reservados para secuestrar a la familia de su teso\u2026",
        "RT @rakeld12341234: Que est\u00e9s una semana preparando tu discursito y en 2 minutos se oiga el ZASCA  hasta en Jap\u00f3n, no tiene precio \ud83d\ude0e\n#Feliz\u2026",
        "RT @GloriaElizo: No hay nada como aprovechar un negocio ruinoso para todas y todos los madrile\u00f1os, para dar un pelotazo y declarar 3,7 mill\u2026",
        "RT @Agus_Martinez58: Queridos ni\u00f1os, cuando escuch\u00e9is a los pr\u00f3ceres de la derecha patria decir aquello de que ell@s son los mejores gestor\u2026",
        "RT @gerardotc: Hoy, en Barrio S\u00e9samo, explicaremos la diferencia entre escrache y ataque ultraderechista.\n\n-Escrache: hipotecados pidi\u00e9ndol\u2026",
        "RT @patricialopezl: Villarejo y el n\u00famero dos de Fern\u00e1ndez D\u00edaz trataban personalmente operaciones ilegales https://t.co/oPPeRcpIcz v\u00eda @pu\u2026",
        "RT @grancocolio: Aqu\u00ed tienen al Sr. Page que podr\u00eda ser el pr\u00f3ximo fichaje de Vox . \n\nESCUCHADLO.\n\n https://t.co/7CHuoKBjI5",
        "RT @Yo_Soy_Asin: El monumental ZASCAAAAAA que le dio ayer el SG de @ahorapodemos al CU\u00d1ADO Rivera, era digno de estar en un v\u00eddeo de Spanis\u2026",
        "RT @luisgonzaloseg: Cuando lees los diarios y compruebas que tu presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, es un dem\u00f3crata convendido: \u201cNada d\u2026",
        "RT @Accountable2019: Cuanto m\u00e1s se vea este ZASCA menos opciones de que la ignorancia lleve al odio y el odio al fascismo:\n\n#principios #Su\u2026",
        "RT @_ju1_: Vaya. Quien nos iba a decir que la lucha por el cambio clim\u00e1tico no afecta a las empresas y sin embargo jode a los pobres y esto\u2026",
        "RT @__Gonzalos__: @sanchezcastejon, si de verdad tiene usted palabra, c\u00famplala. De lo contrario perder\u00e1 la poca credibilidad que le queda:\u2026",
        "RT @ahorapodemos: \u00a1Ya est\u00e1 bien de tomar el pelo a la gente!\n\n\"Hay gente que con un salario m\u00ednimo de 900 \u20ac podr\u00eda llegar a fin de mes, hay\u2026",
        "RT @arainfonoticias: La recuperaci\u00f3n de los saltos hidroel\u00e9ctricos llega al Congreso espa\u00f1ol tras m\u00e1s de 75 a\u00f1os de gesti\u00f3n privada: https:\u2026",
        "RT @ionebelarra: Un discurso muy necesario. Dir\u00eda que imprescindible. Mientras todos echan gasolina al fuego, @Pablo_Iglesias_ dice la verd\u2026",
        "RT @PLxHonestidad: Que la fiscal general del estado avale requisar tel\u00e9fonos y ordenadores de periodistas en una investigaci\u00f3n por #corrupc\u2026",
        "RT @ZassCometro: Probablemente este sea el zasca del a\u00f1o a @Albert_Rivera:\n@Pablo_Iglesias_ \"Por respeto a sus votantes se\u00f1or Rivera, abra\u2026",
        "RT @Cazatalentos: Lo peor no es que no sepan nada de historia. \nLo peor es que no conocen ni la historia que han vivido. https://t.co/kR10o\u2026",
        "RT @SofCastanon: Partidos \"constitucionalistas\" que hoy hablan de patriotismo en el Congreso votaron ayer junto a partidos nacionalistas la\u2026",
        "RT @FiloPolitics: Aqu\u00ed, el ministro de exteriores, volviendo a hacer gala de su diplomacia. Esta vez despreciando a Venezuela, achac\u00e1ndole\u2026",
        "RT @ahorapodemos: \ud83d\udcb6\ud83d\udcc8 Hemos conseguido que el SMI a 900 \u20ac sea una realidad en 2019, la mayor subida del salario m\u00ednimo de la historia de la\u2026",
        "RT @jpurias: Sinceramente, creo que el President Torra en ning\u00fan momento ha hecho ninguna alusi\u00f3n a una independencia violenta.\nEs un inven\u2026",
        "RT @pilar_lima: Qu\u00e9 bonito v\u00eddeo sobre ayer que trata de la entrega del premio #SordPress en Barcelona. \n\nVamos, que s\u00ed se puede! \ud83e\udd1f\ud83c\udffe https:\u2026",
        "RT @mariolinalina: #DefenderLaDemocraciaEs levantar las alfombras del R78 para terminar con el \"atado y bien atado\".\nhttps://t.co/7rmquVykNJ",
        "RT @Emilio_Silva_: Citan Eslovenia y no se para de habar de Eslovenia. El Gobierno lanza cortina de humo sobre Consejo de Ministros en Cata\u2026",
        "\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/aWdqRAA2rQ",
        "RT @tableroglobal: Los verdaderos fascistas son los admiradores de Franco y del golpista Tejero, pero los que se proclaman constitucionalis\u2026",
        "RT @ionebelarra: La victoria de Coca-Cola en Lucha e ISS de Airbus demuestran que se puede ganar frente a las multinacionales que vulneran\u2026",
        "RT @publico_es: V\u00cdDEO | Pepi, pensionista, y sus dos hijas no pueden asumir la desorbitada subida del alquiler y se vuelven a enfrentar a u\u2026",
        "RT @publico_es: EXCLUSIVA | La protecci\u00f3n del narco buscado por Francia estaba asegurada con Villarejo \nhttps://t.co/OOAIFr0fcY Por @patric\u2026",
        "RT @espana_karmen: LA SEXTA TV | Cuando Javier Maroto (PP) defend\u00eda llegar a acuerdos con Bildu siendo alcalde de Vitoria https://t.co/iUgT\u2026",
        "RT @Panik81: \u00bfRecord\u00e1is cuando Albert Rivera acusaba a Podemos de querer sillones porque siendo terceros pidieron la vicepresidencia? Ahora\u2026",
        "RT @JesusCintora: La Polic\u00eda requisa material de Europa Press Baleares, de un periodista de Diario de Mallorca y va al peri\u00f3dico pidiendo m\u2026",
        "RT @ahorapodemos: \ud83c\udfa5 \"Queremos decirle al Gobierno que ya basta de tacticismo electoral con los Presupuestos Generales del Estado porque con\u2026",
        "RT @malditobulo: El bulo \u201cde la perspectiva\u201d y el \u201cincendio\u201d de Par\u00eds\n\nLo desmontaron muy r\u00e1pido los compa\u00f1eros de @AfpFactuel \n\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttp\u2026",
        "El PP siempre el PP, \u00bfser\u00e1 que son violadores en potencia?, no entiendo que los que se hacen llamar Constitucionalistas del orden y la ley, se olviden de tratados.\nLos corruptos no decepcionan nunca, miserias mil. https://t.co/wlE4K1zCBC",
        "RT @Emilio_Silva_: En la Constituci\u00f3n: la vivienda es un derecho,la econom\u00eda se supedita al inter\u00e9s social,los medios de comunicaci\u00f3n p\u00fabli\u2026",
        "RT @Emma1492is: #DefenderLaDemocraciaEs que un gobierno, como el PP, no pueda utilizar fondos reservados, para urdir el secuestro, a la fam\u2026",
        "RT @PLxHonestidad: La presidenta de las Cortes de Castilla y Le\u00f3n no sabe/no contesta. Su marido reforma una casa y se gasta un mill\u00f3n de e\u2026",
        "RT @Emma1492is: #DefenderLaDemocraciaEs que el PP de Casado sea ilegalizado, por trama de corrupci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc49PP, se ha financiado ilegalmente y\u2026",
        "RT @Lailoken_: #DefenderLaDemocraciaEs... defender al inmigrante, defender la democracia es luchar contra el Fascismo, defender la democrac\u2026",
        "RT @MayoralRafa: \u274cNO porque incumple con las obligaciones internacionales en materia de DDHH, no proh\u00edbe los desalojos sin alternativa habi\u2026",
        "RT @MayoralRafa: \u274cNO establece medidas para impedir que se produzca una nueva burbuja, ni mecanismos para realizar la devoluci\u00f3n de los gas\u2026",
        "RT @MayoralRafa: \u274cNO se ha reconocido el derecho a la daci\u00f3n en pago de la vivienda, como medio para acabar con las deudas perpetuas que su\u2026",
        "RT @MayoralRafa: \u274cNO porque ni mejora el derecho a la defensa de deudores hipotecarios en ejecuciones hipotecarias, ni cumple con las sente\u2026",
        "RT @MayoralRafa: \u274cHoy hemos votado en contra de la Ley de Contratos de Cr\u00e9dito Inmobiliario, una herencia que deja de Guindos y que bien ha\u2026",
        "RT @isaelbal: Hoy escuch\u00e9 en la @La_SER que los mensajes de Pablo Iglesias son \u00faltimamente muy \u201cguerracivilistas\u201d. Cuando se da alas a la e\u2026",
        "RT @AinaDiazV: Un escrache no es eso que sufri\u00f3 @Pablo_Iglesias_, se\u00f1ores y se\u00f1oras de M\u00e1s Vale Tarde.\n\nUn escrache es un acto en un lugar\u2026",
        "RT @JoaquimBoschGra: En Alemania nadie dice que se reabren heridas por rechazar los s\u00edmbolos del nazismo y reparar a sus v\u00edctimas. Aqu\u00ed seg\u2026",
        "RT @JoaquimBoschGra: El portavoz del PP en el Senado dice que controlan desde detr\u00e1s el Tribunal Supremo y se tambalea el Estado de Derecho\u2026",
        "RT @JoaquimBoschGra: Quienes se han negado a reformar la Constituci\u00f3n tienen mucha responsabilidad en la enorme crisis social,territorial y\u2026",
        "A ver si te escuchan los Jueces\ud83d\ude14 https://t.co/TGToGznti0",
        "La Fiscal\u00eda te lo afina, dice que \u00e9l no tiene kitchen, el cocina a fuego lento, ya sabes, les hemos destrozado... https://t.co/ORtniSZnPO",
        "RT @ahorapodemos: \ud83c\udfa5 Un grupo de violentos encapuchados han intentado boicotear un acto de presentaci\u00f3n del libro de @Pablo_Iglesias_ en Bar\u2026",
        "RT @CervantesFAQs: La ultraderecha solo entra en librer\u00edas para insultar y agredir. Las cosas como son.",
        "RT @JORGE_28030: En estos a\u00f1os nunca hab\u00eda visto algo as\u00ed: una jueza fija a las 6:30 de la ma\u00f1ana el desahucio de #PepiSeQueda para evitar\u2026",
        "RT @JORGE_28030: Y despu\u00e9s a Vallekas, donde J\u00e9ssica y su familia (entre ellos un beb\u00e9 de pocos meses) quieren ser desahuciadas por BANKIA.\u2026",
        "RT @CervantesFAQs: Violentos de ultraderecha han intentado reventar un acto de @Pablo_Iglesias_ en Barcelona. Esta es la \"bonita\" Espa\u00f1a qu\u2026",
        "RT @ahorapodemos: \u00a1Con ejemplos como el de @AdaColau y su gesti\u00f3n en Barcelona s\u00ed se puede! \ud83d\udc4f\n\nHay que construir una alternativa social par\u2026",
        "@Pablo_Iglesias_ Son los defensores de que la corrupci\u00f3n campe a sus anchas, vamos lo de siempre, el se\u00f1orito defendido por descerebrados que sirven a su servicio, no lo hacen por defender derechos, como puede ser un desahucio, estos son los que les hacen el trabajo a los Fondos Buitres.",
        "RT @Mcpey9E: @Pablo_Iglesias_ @antoniogrlc Estuve ah\u00ed!!! Impresentables y violentos! \ud83e\udd2c",
        "RT @JuanyGar63: @Pablo_Iglesias_ @luciapitelhuert Hoy tertulian@s del Ibex gritando que no les parece mal.\n24 horas vomitando su odio contr\u2026",
        "RT @Pablo_Iglesias_: Violentos encapuchados de extrema derecha han intentado impedir la presentaci\u00f3n de nuestro libro en Barcelona. Frente\u2026",
        "RT @MIQUELLARA: Ni una menci\u00f3n de Ferreras en @DebatAlRojoVivo\nsobre el ataque fascista a @Pablo_Iglesias_ y Juliana de ayer en Barcelona,\u2026",
        "RT @nacho991960: Del ataque fascista ayer a @Pablo_Iglesias_ en Barcelona nada de nada en medios de comunicaci\u00f3n, eso si los fascistas podr\u2026",
        "RT @CervantesFAQs: Toda la derecha de Twitter haciendo demagogia con el ataque fascista de ayer a Pablo Iglesias en Barcelona en vez de den\u2026",
        "RT @AlbanoDante76: No @rtve. \"Escrache\" es lo que hac\u00eda la PAH contra los que vulneraban el derecho constitucional a la vivienda. Lo que ha\u2026",
        "RT @GolpistaArtista: Aqu\u00ed pueden ver a un grupo de fascistas desorientados. Cuando les han dicho que estaban en una librer\u00eda se han puesto\u2026",
        "RT @gabrielrufian: Ni una menci\u00f3n en las portadas de los diarios espa\u00f1oles sobre el ataque fascista de ayer a Iglesias y Juliana. \n\nAntes d\u2026",
        "RT @LateMotivCero: \"Francomima Full\".\n#LateMotiv https://t.co/sZcAYVEsBh",
        "RT @XavierDomenechs: (I) Que el @PSOE se plantee la posibilidad de aplicar de nuevo el 155 por unos cortes de carretera, indica A) Que se p\u2026",
        "RT @ahorapodemos: \ud83d\udcfa \"El Gobierno de S\u00e1nchez no hace nada para sacar los presupuestos adelante, pero al resto de las fuerzas pol\u00edticas que i\u2026",
        "RT @domenec_ortiz: OPINI\u00d3N | Problemillas, por Manel Fontdevila @ManelFontdevila https://t.co/AsN6UheTjE v\u00eda @eldiarioes",
        "RT @Yo_Soy_Asin: LA CAVERNA \n\nPodemos est\u00e1 financiado por Iran \nPodemos est\u00e1 financiado por Iran \nPodemos est\u00e1 financiado por Iran \nPodemos\u2026",
        "RT @patricialopezl: EXCLUSIVA: Villarejo ayud\u00f3 al narco Clemente Marcet en una estafa mientras Francia le buscaba @publico_es https://t.co/\u2026"
      ]
    }
  }
}