{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @pmanglano: Evoluci\u00f3n de la publicidad y propaganda del Ayto de Madrid desde que lleg\u00f3 Carmena. \n\nHa pasado de 3,1 millones de euros a 1\u2026",
        "RT @TvPlataforma: Qu\u00e9 compadreo @xabierfortes !!! Tu compites con La Sexta??? O colaboras con ellos??? Ya sabemos que sois amigos y que tu\u2026",
        "RT @LHeredero: El papel de Diego de Deza, catedr\u00e1tico de la Universidad de Salamanca, desconocido amigo de Col\u00f3n que le apoy\u00f3 desde Salaman\u2026",
        "RT @RACATOL: Sr @sanchezcastejon otra falsa como usted\n\nMateo admite falso CV: \"No tengo formaci\u00f3n ni soy licenciada en Ciencias Pol\u00edticas\"\u2026",
        "RT @pablocast13: Mes pasado \ud83d\udc49\ud83c\udffb La portavoz de Podemos en el Senado: \"A lo mejor tenemos que investigar los t\u00edtulos de todos los pol\u00edticos\"\u2026",
        "RT @dllanosg: No s\u00e9 qu\u00e9 me asombra m\u00e1s, si este caso de \u201clibertad de expresi\u00f3n\u201d o este caso tambi\u00e9n de \u201clibertad de ser una miserable\u201d.\n\nQu\u2026",
        "RT @BorrajoMoncho: Si una bandera es un trapo/ y una cruz una madera/\u00bfporque te empecinas tanto/ en que yo cambie de idea? / limpia el suel\u2026",
        "RT @ABC_Historia: Biscari: la brutal matanza de prisioneros nazis e italianos que EE.UU. quiso ocultar https://t.co/v0UV9GKlZp",
        "RT @ivan_benavides_: Juan Mar\u00edn | Candidato de Ciudadanos a la Presidencia de la Junta \u201cNo descarto acuerdos puntuales con el PSOE durante\u2026",
        "RT @pecisti: Un joven EXTRANJERO pega un pu\u00f1etazo a una doctora porque no quer\u00eda ser atendido por una mujer.\nAh\u00ed lo dejo\nONDACERO RADIO | U\u2026",
        "RT @JRBauza: Gracias @elmundoes por esta labor tan imprescindible que hac\u00e9is para dar altavoz nacional a la dram\u00e1tica situaci\u00f3n que vivimos\u2026",
        "RT @ABC_Historia: La olvidada carta del Rey Jorge I prometiendo devolver Gibraltar a Espa\u00f1a https://t.co/hm51mQWIfk",
        "RT @numer344: Evoluci\u00f3n de la criminalidad en la Barcelona de @AdaColau :\n\n\ud83d\udd3c +46% Homicidios\n\ud83d\udd3c +38% Violaciones\n\ud83d\udd3c+27.8% Robos\n\ud83d\udd3c+22.7% Hurto\u2026",
        "RT @Albiol_XG: Ayer el Pleno de #badalona me reprob\u00f3 con los votos de la CUP, PSC y el resto de sus socios, por afirmar que los inmigrantes\u2026",
        "RT @numer344: La portavoz de PODEMOS en el Senado falsea su curr\u00edculo invent\u00e1ndose un t\u00edtulo de Doctorado.\n\nC\u00f3mo han cambiado los tiempos!!\u2026",
        "RT @Rafa_Hernando: \u00bf Hace falta alguna evidencia m\u00e1s para saber que lo de Gibraltar y el Brexit ha sido otro gol por la escuadra a un @sanc\u2026",
        "RT @mejoreszasca: Empresarias que nos llamaron MACHISTAS y van despidiendo a sus empleadas por quedarse embarazadas...est\u00e1 pasando. No tien\u2026",
        "RT @relibertad: La Iglesia Cat\u00f3lica sigue siendo v\u00edctima de la violencia en Camer\u00fan. Una oleada de ataques y cr\u00edmenes est\u00e1n teniendo como p\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: Miembros o exmiembros del \u201cGobierno de la dignidad\u201d metidos en chanchullos:\n-Pedro S\u00e1nchez\n-Isabel Cela\u00e1\n-Josep Borrell\u2026",
        "RT @VNLwriter: Estoy leyendo cr\u00edticas contra Isabel la Cat\u00f3lica, cr\u00edticas.... Contra una persona que lleva mas de 500 a\u00f1os muerta.... Sabei\u2026",
        "RT @alonso_dm: Lenguaje inclusivo son el braille o el lenguaje de signos. Lo otro es hablar mal adrede para impactar emocionalmente, no par\u2026",
        "RT @europapress: Reino Unido reafirm\u00f3 por carta, el mismo d\u00eda de la Cumbre del Brexit, que no ceder\u00e1 la soberan\u00eda de Gibraltar https://t.co\u2026",
        "Un ejemplo: cartel en el estado de Texas bien entrado el siglo XX. https://t.co/fxyHukQg6w",
        "El pa\u00eds que quita estatuas de Col\u00f3n, de Fray Jun\u00edpero Serra y que mancilla la historia de Espa\u00f1a pero que hasta hace unos a\u00f1os se dedicaba a esto. https://t.co/TgauV9x2hs",
        "RT @liberal_mirada: En las #UrnasAndaluciaARV votar\u00e1n:  \n- 541.000 funcionarios de la Junta  \n- 150.000 subvencionados del PER\n- Subvencion\u2026",
        "RT @rosadiezglez: Se pilla antes al mentiroso que al cojo. S\u00e1nchez es un mentiroso reincidente que, adem\u00e1s, no tiene verg\u00fcenza. https://t.c\u2026",
        "RT @_SantosTrinidad: Jos\u00e9 Luis \u00c1balos proh\u00edbe el bel\u00e9n que desde hace 25 a\u00f1os se instalaba en la estaci\u00f3n de Atocha https://t.co/MBGsZPHzz0",
        "RT @VictorLMG89: El 90% de las noticias que leas sobre la Justicia son falsas o contienen informaci\u00f3n err\u00f3nea, o la omiten, o no enlazan la\u2026",
        "RT @ABC_Historia: El d\u00eda de la infamia: la gran traici\u00f3n con la que los ingleses arrebataron Gibraltar a Espa\u00f1a https://t.co/wgW5zQ74v5",
        "RT @Alvisepf: Cientos de musulmanes defienden el sexo con cr\u00edas de 9 a\u00f1os porque \u201ca esa edad ya es adulta\u201d.\n\nEsto es Londres, Inglaterra, e\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: Decir \u201clos hombres asesinan a las mujeres\u201d es equiparable a decir \u201clos musulmanes se inmolan y ponen bombas\u201d, pero esto\u2026",
        "RT @matthewbennett: Seg\u00fan los datos de la ONU, entre 2001-2016, fueron asesinados en Espa\u00f1a:\n\n- 2.236 mujeres\n- 4.678 hombres https://t.co/\u2026",
        "RT @matthewbennett: Seg\u00fan los datos de la ONU en el nuevo pdf, Espa\u00f1a tiene una de las tasas m\u00e1s bajas de homicidios de mujeres en toda Eur\u2026",
        "@spain Universidad de Salamanca @usal, fundada por el Rey Alfonso IX de Le\u00f3n hace 800 a\u00f1os.",
        "RT @CCivicaCatalana: Torra exige eliminar unos frescos hist\u00f3ricos de las paredes del Palacio de la Generalitat porque hacen referencia a lo\u2026",
        "RT @alvaro_munher: El manual de Bachillerato Balear asume las tesis del separatismo. Por cosas como esta, urge implantar un \u00fanico plan de e\u2026",
        "RT @ABC_Historia: Las naves con las que el Imperio espa\u00f1ol domin\u00f3 los mares del mundo durante siglos https://t.co/8I8Rvin3Qg",
        "RT @elmundoes: La RAE rechaza expresiones del tipo \"todos y todas\" y se reafirma en que el masculino es el g\u00e9nero no marcado https://t.co/a\u2026",
        "RT @garcia_abadillo: Recomendado. Preocupaci\u00f3n en el Gobierno por una cinta de Villarejo en la que Delgado critica a S\u00e1nchez https://t.co/u\u2026",
        "RT @stopleyendaneg1: Tal d\u00eda como hoy, en 1504, fallec\u00eda Isabel la Cat\u00f3lica. Su ultima voluntad fue \u00abY no consientan ni den lugar que los i\u2026",
        "RT @lbalcarce: Elisa Beni es el mejor ejemplo de feminismo de caverna y de comadres que solo sabe vender basura victimista y que considera\u2026",
        "RT @alonso_dm: Mucha gente se pregunta por qu\u00e9 a la izquierda se le permite exaltar a dictadores y a la derecha no. Os lo dir\u00e9: de la derec\u2026",
        "RT @europapress: May hace suyas las palabras del ministro principal de Gibraltar y presume de que Espa\u00f1a no logr\u00f3 lo que buscaba : \"Nuestro\u2026",
        "RT @WillyTolerdoo: No me parece mala idea. https://t.co/ZFGIE7VryS",
        "RT @elopezgarcia: Os presento una granja de Bots en China. Miles de m\u00f3viles cuyo \u00fanico objetivo es \"falsear\" el n\u00famero de reproducciones y\u2026",
        "RT @juanchoex: Porque tienen sangre Navarra, porque han hecho mucho por Navarra, muchos han dado su vida por nuestra tierra. Porque no sobr\u2026",
        "RT @pmanglano: Y aqu\u00ed tenemos al defensor de los Derechos Humanos Snchz delante de la efigie de quien en un discurso en la ONU dijo: \u201cfusil\u2026",
        "RT @dlacalle: No tienen ni idea de d\u00f3nde van a sacar los miles de millones que estiman pero da igual: \"es mucho dinero\". Cuando vean que co\u2026",
        "RT @europapress: Decenas de mujeres ind\u00edgenas denuncian ante la ONU haber sido esterilizadas forzosamente en Canad\u00e1 https://t.co/7Fj8Zev5ve",
        "RT @Cuetano68: Uno de cada dos asesinos machistas en Espa\u00f1a es de origen extranjero, en 2018 https://t.co/ktZFEML2sV v\u00eda @elespanolcom",
        "RT @A3Noticias: May, ante la C\u00e1mara de los Comunes: \"Espa\u00f1a no ha conseguido lo que quer\u00eda respecto a Gibraltar\" https://t.co/1KvzKWxWGb",
        "RT @indpcom: \ud83d\udcda\u00a0La RAE presenta su primer libro de estilo: no considera v\u00e1lido el uso \u201cde la arroba, la e o la x para hacer referencia a los\u2026",
        "RT @numer344: A todo esto. Alguien sabe por qu\u00e9 P. S\u00e1nchez se ha llevado a su mujer a Cuba? Ocupa alg\u00fan cargo institucional o representativ\u2026",
        "RT @rosadiezglez: \u00bfPero alguien pensaba que S\u00e1nchez, que no defiende la unidad de la naci\u00f3n espa\u00f1ola ante los golpistas, proetarras y boliv\u2026",
        "RT @B_ca_es_eu: Tal d\u00eda como hoy muri\u00f3 en Medina del Campo uno de los personajes m\u00e1s importantes de la historia de la humanidad, Isabel La\u2026",
        "100 millones de muertos tiene el reguero de sangre comunista y en IU se felicitan \u00bfSe deber\u00eda ilegalizar a quien haga apolog\u00eda de reg\u00edmenes asesinos? https://t.co/hdOit4fjlv",
        "RT @TvPlataforma: Rosa Mar\u00eda Mateo debe presentar su dimisi\u00f3n por mentir en su CV, tal y como acredita esta comunicaci\u00f3n oficial de @rtve y\u2026",
        "RT @tabarnia155: @cronicaglobal @hospitalclinic Uno de cada dos asesinos machistas en Espa\u00f1a es de origen extranjero, en 2018. De las 33 v\u00ed\u2026",
        "RT @eltivipata: Despacho de Izquierda Unida en el Parlamento Europeo... Hay que ser muy cafre para votar a esta gente... https://t.co/cutGx\u2026",
        "@ABC_Historia Muy interesante informaci\u00f3n, deber\u00eda ser vox populi. Aunque no procede englobar en \"leyenda\" una atrocidad cometida por los ingleses que fue bien real, si bien el segundo titular \"el verdadero genocidio americano: la olvidada masacre inglesa de indios\" es impecable.",
        "RT @ABC_Historia: La gran verg\u00fcenza que esconde la Leyenda Negra: la matanza inglesa de indios con mantas envenenadas https://t.co/HnxtRKY2\u2026",
        "RT @GPPopular: La diferencia de renta entre #Gibraltar y el Campo de Gibraltar es enorme porque el primero goza de unos privilegios en detr\u2026",
        "RT @Yusnaby: Se\u00f1or S\u00e1nchez, los cubanos queremos democracia y libertad adem\u00e1s de elecciones libres y plurales, no simplemente, una #Cuba \u201cm\u2026",
        "RT @EdurneUriarte: La importante enmienda del PP en el Senado esta semana que escandaliza a la izquierda y que debe liderar la derecha aqu\u00ed\u2026",
        "RT @romzerta: @elespanolcom Hola @Irene_Montero_ algo q decir sobre \u00e9sto???",
        "RT @europapress: El arzobispo de Zaragoza pide al alcalde de la ciudad que, adem\u00e1s de al franquismo, condene tambi\u00e9n a los que profieren in\u2026",
        "RT @europapress: Casado: \"Si a Espa\u00f1a vienen inmigrantes sin respetar nuestras costumbres  se han equivocado de pa\u00eds. Aqu\u00ed no hay ni ablaci\u2026",
        "RT @montesinospablo: \"Gibraltar debe, puede y vamos a seguir reivindicando que sea espa\u00f1ol\u201d, destaca Casado. En las \u00faltimas horas, ha habla\u2026",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | La presidenta de Lituania, sobre la soluci\u00f3n para convencer a Espa\u00f1a de que levantara el veto al acuerdo del\u2026",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | Ciudadanos quiere que el Gobierno proteste por el derribo de una estatua de Col\u00f3n en Los \u00c1ngeles https://t.c\u2026",
        "RT @FrayJosepho: Theresa May y Fabian Picardo (ministro principal del Pe\u00f1\u00f3n) est\u00e1n content\u00edsimos con el acuerdo del Brexit en lo que concie\u2026",
        "RT @europapress: El ministro principal gibraltare\u00f1o destaca que la postura brit\u00e1nica \"mata cualquier atisbo de concesi\u00f3n\" a Espa\u00f1a: \"Quiero\u2026",
        "RT @ESdiario_com: As\u00ed se r\u00ede Gibraltar de @sanchezcastejon y su acuerdo: \"Es un trozo de papel\". Demoledor documento:\nhttps://t.co/qNZ3WE5C\u2026",
        "RT @AntonioRNaranjo: Hagan un favor a su pa\u00eds: retuiteen esta informaci\u00f3n con el tremendo documento que incluye. Que al menos todo el mundo\u2026",
        "RT @MariaTabarnia: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\nLa presidenta de Lituania, sobre la soluci\u00f3n para convencer a Espa\u00f1a de que levantara el veto al acuerdo del Brexit:\u2026",
        "RT @gonzalezpons: Ni siquiera los socios peque\u00f1os se toman en serio las \u201cgarant\u00edas\u201d de que presume Pedro S\u00e1nchez. La presidenta de Lituania\u2026",
        "RT @gonzalezpons: Una carta del embajador de UK, ni siquiera del Gobierno de UK, y que no contiene la palabra \u201cGibraltar\u201d,  que no pone ni\u2026",
        "RT @gonzalezpons: Por favor, no hagan el rid\u00edculo m\u00e1s. Ni siquiera les han metido una coma en el texto jur\u00eddico y alguna primera ministra s\u2026",
        "RT @Alvisepf: El m\u00e9todo Harvard de mediaci\u00f3n nos dice, llanamente, que una cosa es de lo que vas (posici\u00f3n) y otra lo que de verdad quieres\u2026",
        "RT @europapress: Ciudadanos quiere que el Gobierno proteste por el derribo de una estatua de Col\u00f3n en Los \u00c1ngeles https://t.co/wOVeTR7Vxu",
        "@footters @UnionistasCF @SalamancaCFUDS Es lamentable que contrates un producto y que no se pueda ver, y ya son varios partidos que los usuarios padecemos este desastre.",
        "RT @leonoticias_: CULTURA  El almirante vasco con pata de palo que provocaba que los ingleses saltaran por la borda  https://t.co/RGMarET31r",
        "RT @afrancojim: Hay que ver lo orgullosos que se sienten de sus colonias en 2018. Y nosotros tolerantly que la \u00faltima colonia en Europa est\u2026",
        "RT @europapress: La presidenta de Lituania, sobre la soluci\u00f3n para convencer a Espa\u00f1a de que levantara el veto al acuerdo del Brexit: \"Usam\u2026",
        "RT @Alvisepf: \u201cHan ido al para\u00edso\u201d\n\u201cMurieron como m\u00e1rtires\u201d\n\u201cEs obligatorio hacer la yihad\u201d\n\nConversaciones grabadas por la Polic\u00eda a la co\u2026",
        "RT @theresa_may: I am proud that Gibraltar is British. I will always stand by Gibraltar. https://t.co/NzM1vi8QAe",
        "RT @AntonioRNaranjo: Empec\u00e9 el d\u00eda dese\u00e1ndole lo mejor a S\u00e1nchez y creyendo que su acuerdo para Gibraltar era bueno. Lo terminamos sabiendo\u2026",
        "RT @numer344: Theresa May advierte a S\u00e1nchez de que proteger\u00e1 \"la soberan\u00eda brit\u00e1nica\"de Gibraltar\n\nS\u00e1nchez advierte a Theresa May de que \"\u2026",
        "RT @dllanosg: El #PSOE miente. Da igual cuando leas esto. https://t.co/foBKFnX7cu",
        "RT @pepeonet: Pero \u00bf como co\u00f1o se puede negociar con este loco? Gibraltar: Quim Torra pide a Europa que humille a Espa\u00f1a y apoye al Reino U\u2026",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | Gibraltar subraya que el acuerdo entre Reino Unido y Espa\u00f1a no tiene valor jur\u00eddico alguno y pide a S\u00e1nchez\u2026",
        "RT @gonzalezpons: OJO: Theresa May dice a Sky News que la posici\u00f3n brit\u00e1nica sobre Gibraltar no ha cambiado y que siempre estar\u00e1 al lado de\u2026",
        "RT @juriaco: @gonzalezpons @CristinaSegui_ @JunckerEU @ramonabril24 @sanchezcastejon Al final los brit\u00e1nicos van a ser los m\u00e1s listos y se\u2026",
        "RT @javicienfuegos: @gonzalezpons @JunckerEU @ramonabril24 @sanchezcastejon Gracias @gonzalezpons por alzar la voz para decir la verdad ent\u2026",
        "La Uni\u00f3n Europea y en especial la @EU_Commission, @JunckerEU y @donaldtusk han humillado a Espa\u00f1a. Bruselas traiciona a Espa\u00f1a para contentar a los ingleses. Nefasta no negociaci\u00f3n de ZPedro @sanchezcastejon. El Ministerio de Exteriores @MAECgob  de @JosepBorrellF hace aguas.",
        "RT @gonzalezpons: @JunckerEU @ramonabril24 @sanchezcastejon Y de defender el inter\u00e9s de quien se queda en la UE antes del que el que se va,\u2026",
        "RT @Hdad_del_Carmen: Con estas pintadas amanece hoy Omnium Sanctorum, edificio del siglo XIV y monumento nacional desde la II Rep\u00fablica (19\u2026",
        "RT @Talaverano78: Hay quien dice que lo de Dani Mateo con la bandera se ha llevado muy lejos por tener que ir a declarar.\n\nLo del poema de\u2026",
        "RT @misterdonpablo: Sem\u00e1foros igualitarios e inclusivos\nLos del resto de ciudades son sem\u00e1foros fachas\nNo cabe un tonto m\u00e1s... https://t.co\u2026",
        "RT @abc_es: Casado propone que el Estado recupere la competencia de Educaci\u00f3n https://t.co/ozobnaOiWB"
      ]
    }
  }
}