{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Comportamiento de la tuberculosis pulmonar en el hospital psiqui\u00e1trico 27 de noviembre https://t.co/ICpnKBTvMg",
        "La supervivencia en el c\u00e1ncer de mama en relaci\u00f3n con algunos factores pron\u00f3sticos https://t.co/xsvIwpYyeF",
        "Transformaci\u00f3n nodular de la angiomatosis esclerosante, S\u00edndr. de SANT. A prop\u00f3sito de un caso https://t.co/LscB1GynzJ",
        "S\u00edndrome coronario agudo. Protocolo de una unidad de gesti\u00f3n cl\u00ednica rural https://t.co/gXhdz19QAx",
        "S\u00edndrome colin\u00e9rgico por picadura de ara\u00f1a https://t.co/xYkO4AbX26",
        "Uso indiscriminado de reactivos en laboratorio cl\u00ednico https://t.co/tmMVIL3d8T",
        "Quiste de ovario diagnosticado durante el puerperio. Reporte de caso https://t.co/OR21SaFUaz",
        "Administraci\u00f3n y procesos en Enfermer\u00eda https://t.co/9A4zpPVkge",
        "Experiencia de las pr\u00e1cticas docentes de Farmacia en el Inst. de Cardiolog\u00eda y Cir. Cardiovascular https://t.co/lJf9Bg3398",
        "Consideraciones sobre el maltrato infantil. Un fen\u00f3meno prevenible https://t.co/KrofZ9Pe0Y",
        "Resultados histopatol\u00f3gicos en mujeres sometidas a histerectom\u00eda por miomatosis uterina https://t.co/dKOWthLYKy",
        "Tto quir\u00fargico de la estenosis lumbar degenerativa en el adulto mayor https://t.co/rRa6eVAzye",
        "Propuesta de un objetivo general integrador para la ense\u00f1anza de las precl\u00ednicas b\u00e1sicas https://t.co/Ag9lDLpMxB",
        "Embarazo ect\u00f3pico cervical. Presentaci\u00f3n de caso cl\u00ednico https://t.co/ybRp6eETFn",
        "Repercusi\u00f3n biopsicosocial del embarazo en la adolescencia https://t.co/L4i2vrYarZ",
        "Programa de detecci\u00f3n precoz del c\u00e1ncer de mama. https://t.co/Zseo8VlgG0",
        "Planificaci\u00f3n educativa. El curr\u00edculo https://t.co/qC5F5hUf1G",
        "Trabajo de investigaci\u00f3n. Estilos de vida y control de la presi\u00f3n arterial https://t.co/XAIBQVu0So",
        "Competencias gen\u00e9ricas y comportamiento del profesional de Enfermer\u00eda con funciones docentes https://t.co/MYdRrkJZAx",
        "Acupuntura en el tratamiento del c\u00f3lico nefr\u00edtico https://t.co/CpKDyHRqet",
        "Para vivir m\u00e1s, intox\u00edquese menos https://t.co/Vck8gl5PtJ",
        "Valores de Enfermer\u00eda en la pr\u00e1ctica profesional https://t.co/HQRZ5C2cMp",
        "Trombosis venosa profunda f\u00e9moro-il\u00edaca bilateral https://t.co/ES5vrz0KQ9",
        "El tutor en el proceso de formaci\u00f3n del especialista de Medicina General Integral https://t.co/F6rz1k0pFM",
        "Incidencia de TEP en pacientes con fractura de huesos largos en miembros inferiores https://t.co/U6fCwjSCvS",
        "S\u00edndrome de Stevens-Johnson por glibenclamida. Presentaci\u00f3n de un caso. https://t.co/pgKFOW61SO",
        "Conocimientos de salud bucodental en los estudiantes de la Facultad de Tecnolog\u00eda de la Salud https://t.co/SXuwAgNP37",
        "Obstrucci\u00f3n intestinal aguda neopl\u00e1sica. Tto paliativo definitivo mediante pr\u00f3tesis met\u00e1lica https://t.co/RFljmpxgLY",
        "Gesti\u00f3n de pr\u00e9stamos en la Historia Cl\u00ednica en soporte papel https://t.co/pM3YCa2kgC",
        "Acciones de Enfermer\u00eda en la prevenci\u00f3n de \u00falceras en pie diab\u00e9tico https://t.co/J6uHQ7LwEb",
        "Material de valor agregado sobre la oxitocina como f\u00e1rmaco m\u00e1s representativo de los oxit\u00f3cicos https://t.co/1xXfx0fbqw",
        "Bases moleculares y fisiopatol\u00f3gicas de los nutrimentos no energ\u00e9ticos https://t.co/4vfI71Zoc7",
        "Eficiencia de dos modalidades de tratamiento para la neurosis de ansiedad https://t.co/n9jftCxe95",
        "Miasis intracraneal. Presentaci\u00f3n de un caso. https://t.co/qx2FvvKMnE",
        "Evaluaci\u00f3n del cumplimiento de las metas de salud bucal, en la poblaci\u00f3n menor de 19 a\u00f1os. https://t.co/oOHLFgO2pc",
        "Alteraciones en el met. del calcio y el zinc asociadas a la presencia de da\u00f1o \u00f3seo trabecular https://t.co/C9Sc794uSA",
        "RT @comeconsalud: Nuestros seguidores pueden comprarlo ya (con un 5% de descuento) en la web: https://t.co/berowA0cES\n. https://t.co/NWBJIf\u2026",
        "RT @comeconsalud: Primicia para nuestros seguidores. El d\u00eda 30 de este mes sale nuestro libro: La Dieta ANTIEDAD. C\u00f3mo mantenerse joven por\u2026",
        "Alteraciones del met. de calcio, cobre, selenio, zinc, y procesos infl. en h\u00edgado y p\u00e1ncreas https://t.co/pg2wgJQbz0",
        "La Medicina Natural Tradicional. Actitudes y conocimientos en su uso por estomat\u00f3logos https://t.co/Eqk8e6WO7F",
        "RT @comeconsalud: Tenemos una sorpresa para nuestros m\u00e1s fieles seguidores de https://t.co/QINklCjPhR \ud83d\ude33\ud83d\ude33 Dentro de unas horas os lo podremo\u2026",
        "Comportamiento de las Lesiones Intraepiteliales Cervicales https://t.co/7b6Y8aG3JU",
        "Inteligencia emocional aplicada a Enfermer\u00eda https://t.co/qYIp4tgTkp",
        "Infecciones del tracto urinario en atenci\u00f3n primaria http://t.co/1H9y3I2KLM",
        "Incontinencia urinaria y fecal en el anciano http://t.co/fLHwEEchEg",
        "Valor de la histerosalpingograf\u00eda en el estudio de la infertilidad http://t.co/5WpyI9j6gw",
        "Hallazgos necr\u00f3psicos en mujeres con c\u00e1ncer de cuello uterino http://t.co/v1NcHoZsA8",
        "Habilidades administrativas del gerente medio de Enfermer\u00eda en las unidades cl\u00ednicas http://t.co/lqg2Y7rqkK",
        "S\u00edndrome de Guillain-Barre http://t.co/9uRenjQpeH",
        "Evaluaci\u00f3n de calidad de la prestaci\u00f3n de los servicios estomatol\u00f3gicos http://t.co/YCdhY2sOyU",
        "Proceso de Enfermer\u00eda con PLACES http://t.co/s8YStz9HQF",
        "Beneficios del ejercicio aer\u00f3bico en la presi\u00f3n arterial del anciano http://t.co/Uybmg9LQqf",
        "Presentaci\u00f3n de caso. Eccema numular http://t.co/AU5J1FwjeU",
        "Divert\u00edculo de Meckel. Hallazgo encontrado en el curso de una laparotom\u00eda. Caso cl\u00ednico http://t.co/d1dFiBaUqH",
        "Perspectivas de cuidadoras de personas inmovilizadas http://t.co/EpBvhXIVwz",
        "Estudio de conductas disruptivas en estudiantes de nivel de educaci\u00f3n media http://t.co/VlHTcyV24n",
        "Los accidentes de tr\u00e1nsito en Mexicali. Un problema de Salud P\u00fablica. http://t.co/p1A1ePMIhs",
        "Vivencia de cuidado humano en paciente con duelo y riesgo de deterioro de la religiosidad http://t.co/aPXouFbfOR",
        "Reanimaci\u00f3n cardiopulmonar y cerebral. Un reto a la comunidad http://t.co/gUWYkrhW28",
        "Cuidados de enfermer\u00eda en las quemaduras http://t.co/k7mwcf3jqT",
        "Autopercepci\u00f3n del estado de salud de los profesores de tiempo completo http://t.co/TPWShvydNo",
        "Estudio de Caso: Uso del Place en un Paciente con Crisis Asm\u00e1ticas http://t.co/EaxgmCECCr",
        "Presentaci\u00f3n pod\u00e1lica del feto: versi\u00f3n cef\u00e1lica externa o ces\u00e1rea. Revisi\u00f3n bibliogr\u00e1fica http://t.co/YSJmiXg00n",
        "Capacitaci\u00f3n sobre planificaci\u00f3n familiar dirigido a madres adolescentes menores de 18 a\u00f1os http://t.co/ULL8vFG6cD",
        "Desensibilizaci\u00f3n a paclitaxel. A prop\u00f3sito de un caso http://t.co/BquNaocPtC",
        "Obesidad como un factor de riesgo durante el embarazo en adolescentes http://t.co/371ti7Mba2",
        "Factores de riesgo asociado a la obesidad http://t.co/cRhNp1uXWz",
        "El n\u00facleo geniculado lateral en el contexto de la v\u00eda \u00f3ptica \u2013 un estudio tractogr\u00e1fico http://t.co/lAxVV3G5Cu",
        "El ni\u00f1o con epilepsia. Atenci\u00f3n de enfermer\u00eda http://t.co/CqPk5ALhG5",
        "Actividad f\u00edsica en la poblaci\u00f3n anciana y niveles plasm\u00e1ticos de precursores de neurotransmisores http://t.co/JVtbA17oIZ",
        "C\u00e1ncer de Colon. Presentaci\u00f3n de un caso http://t.co/2UpD6CC6B4",
        "Efectividad de la musicoterapia en el tratamiento de la depresi\u00f3n en ancianos http://t.co/eiNfl7TOys",
        "Atencion farmaceutica en el Paciente Geriatrico. Deterioro de la movilidad en cama http://t.co/2es2tSXh1m",
        "Moda y necesidad de la interfertilizaci\u00f3n de los modelos te\u00f3ricos de enfermer\u00eda http://t.co/NTSD2l20kP",
        "Mieloma m\u00faltiple en Atenci\u00f3n Primaria. A prop\u00f3sito de un caso http://t.co/dxRJ3cNZl0",
        "Programa de capacitaci\u00f3n sobre ITS/VIH/SIDA destinado a estudiantes de Tecnolog\u00eda de Salud https://t.co/7DZKWlfBr9",
        "Adenoma paratiroideo gigante. Diagn\u00f3stico morfofuncional y confirmaci\u00f3n histol\u00f3gica https://t.co/LYkWymLT4P",
        "Actitud del personal de Enfermer\u00eda durante el cuidado ofrecido a la paciente obst\u00e9trica https://t.co/xYKsgjUQEz",
        "Torsades de Pointes secundaria a monofloxacino https://t.co/r4W40nkaEd",
        "Abordaje quir\u00fargico sobre la patolog\u00eda valvular https://t.co/BO2BLof05V",
        "Tumores producidos por el tabaco en Medicina de Familia https://t.co/UVSBGayaFw",
        "Comportamiento epidemiol\u00f3gico de los traumas oculares infantiles https://t.co/zPj1Cfw8r7",
        "Caracterizaci\u00f3n del estado de salud bucal de pacientes diab\u00e9ticos https://t.co/9aCTtD2peH",
        "Riesgo cardiovascular y Medicina de Familia https://t.co/wKBbjD3TaN",
        "La respiraci\u00f3n en el cuidado de la espalda. El papel de la Enfermer\u00eda https://t.co/QGqof8yknF",
        "Propuesta piloto de promoci\u00f3n de Salud en el Cuerpo Nacional de Polic\u00eda https://t.co/ObljB29t0W",
        "Detr\u00e1s de la pizarra venezolana. Estilo de ense\u00f1anza, evaluaci\u00f3n del aprendizaje y comportamiento agresivo https://t.co/HAFixISS99",
        "Diagn\u00f3stico ecocardiogr\u00e1fico de la vena cava superior izquierda persistente. Caso cl\u00ednico https://t.co/h9BYSM9RoM",
        "Morbilidad y mortalidad en pacientes con peritonitis grave: mayo 2005 - mayo 2008. https://t.co/gXoCOnzXiQ",
        "Evaluaci\u00f3n nutricional y modificaci\u00f3n de pautas alimenticias a una mujer embarazada de 9 semanas https://t.co/mtYNqNMq9v",
        "Proceso de Enfermer\u00eda en el cuidado de persona con riesgo de intolerancia a la actividad (PLACE) https://t.co/v0qqJoCIKW",
        "Intervenci\u00f3n de Enfermer\u00eda en el cuidado de una persona con Diabetes Mellitus y HTA https://t.co/iXohv8gUUd",
        "C\u00f3digo hipotermia en emergencias https://t.co/ukq30KUBsd",
        "\u00bfGranulaci\u00f3n aracnoidea de la t\u00f3rcula? Presentaci\u00f3n de un caso cl\u00ednico https://t.co/ADPTVl2xmA",
        "Caso cl\u00ednico. Proceso enfermero a trav\u00e9s de la enfermer\u00eda transcultural https://t.co/l54k6WhJ3w",
        "La energ\u00eda humana en Teilhard de Chardin https://t.co/fqPvkDRCc6",
        "Dislipidemia relacionada con el aumento del \u00cdndice de Masa Corporal https://t.co/vkGaMgItcT",
        "Impacto de la desnutrici\u00f3n hospitalaria en el coste por GRD https://t.co/btjCZwBIYv",
        "Nivel de conocimientos sobre la elaboraci\u00f3n del Certificado M\u00e9dico de Defunci\u00f3n https://t.co/TPPAESvMZg",
        "Carcinoma renal de c\u00e9lulas crom\u00f3fobas. Presentaci\u00f3n de caso cl\u00ednico https://t.co/NxRiS0MPfM"
      ]
    }
  }
}