{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\"Los sabios hablan porque tienen algo que decir, los tontos porque tienen que decir algo\" - Plat\u00f3n. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abUna gema no puede ser pulida sin fricci\u00f3n, como un hombre no puede ser perfeccionado sin dificultades\u00bb S\u00e9neca. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abLos hombres est\u00e1n dotados de un deseo natural por la libertad, y de un odio por la servidumbre\u00bb Julio C\u00e9sar. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abSi tiene soluci\u00f3n \u00bfPor qu\u00e9 lloras? Si no tiene soluci\u00f3n \u00bfPor qu\u00e9 lloras?\u00bb Buda. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\"\u00a1C\u00f3mo desear\u00eda que el pueblo de Roma tuviera un solo cuello!\" Cal\u00edgula. #CitasCl\u00e1sicas",
        "Roma estaba dividida por \"Gens\", y a su vez por familias. Cada gens (Julios, Cornelios, Junios) se remontan a un antecesor com\u00fan.",
        "Craso (Crassus) es un cognomen que significa gordo. Marco Licinio Craso, el hombre m\u00e1s rico de Roma, era miembro de esa familia.",
        "Bruto, que significa pr\u00e1cticamente lo mismo, es el cognomen de una de las familias m\u00e1s ilustres de Roma, los defensores de la Rep\u00fablica.",
        "Escipi\u00f3n se refiere al bast\u00f3n q usaban los ancianos para poder caminar; se dec\u00eda que los jovenes escipiones hac\u00edan de bast\u00f3n para sus padres",
        "C\u00e9sar, por ejemplo (cuyo nombre compleot es Cayo Julio Cesar CAIVS IVLVS CAESAR) tiene relaci\u00f3n con \"peludo\"; nac\u00edan con mucho pelo.",
        "Sin embargo muchos de ellos llegaron a ser portados con orgullo por sus integrantes.",
        "Cal\u00edgula realmente odiaba su apodo. Muchas familias romanas ten\u00edan un apodo que las identificaba. No eran muy \"gloriosos\" que digamos.",
        "@EduardoLinaresO much\u00edsimas gracias por seguirnos! Estamos para recordar lo fascinante que es la Historia.",
        "Cal\u00edgula, por cierto, es un apodo que significa \"peque\u00f1as botas\", y se lo pusieron los soldados romanos de su padre, G\u00e9rmanico",
        "\"\u00a1Que nos odien, mientras nos teman! - Cal\u00edgula. #CitasCl\u00e1sicas",
        "Despu\u00e9s de la muerte, varios usurpadores reclamaron el poder; Pescenio, Clodio Albinio y Septimio Severo, lucharon en la Guerra Civil.",
        "El gobierno de Pertinax dur\u00f3 s\u00f3lamente 86 d\u00edas. el trono fue subastado a Didio Juliano por un costo de 25,000 sestercios por soldado.",
        "Pertinax intent\u00f3 reestablecer las pr\u00e1cticas de grandes emperadores como Aurelio, pero se enfrent\u00f3 ante una Pretoriana sedienta de poder.",
        "Pertinax gobern\u00f3 en lo que se llam\u00f3 el \"A\u00f1o de los Cinco Emperadores\" una guerra civil ocurrida despu\u00e9s de la muerte de C\u00f3modo.",
        "tambi\u00e9n hoy 28 de marzo pero del a\u00f1o 193, el emperador romano Pertinax es asesinado por sus pretores, quienes substar\u00edan el trono romano.",
        "Cal\u00edgula gobernar\u00eda 4 a\u00f1os. Fue asesinado por sus pretores, quienes proclamaron en el acto a su t\u00edo Claudio como nuevo emperador.",
        "El padre de Cal\u00edgula, Germ\u00e1nico, el favorito del emperador y c\u00e9lebre por sus victorias en Germania. Su muerte oblig\u00f3 la adopci\u00f3n de Cal\u00edgula",
        "El problema de Augusto siempre fue su descendencia, y despu\u00e9s tambi\u00e9n lo fue de Tiberio, su sucesor.",
        "Cal\u00edgula perteneci\u00f3 a la dinast\u00eda Julio-Claudia, la primera que gobern\u00f3 la Roma Imperial, fue el tercer emperador y descendiente de Augusto.",
        "T\u00edtulos como Pontifex Maximus, C\u00f3nsul vitalicio, Pater Patriae, Princeps Senatus e Imperator le dieron un poder sin precedentes.",
        "Augusto se denominaba \"El primer hombre de Roma\" y dec\u00eda que \u00e9l estaba para servir a Roma, y no lo contrario.",
        "Lo que hizo Augusto fue englobar en s\u00ed mismo aquellos cargos y t\u00edtulos que, al final, le otorgaban un poder absoluto.",
        "En los inicios del imperio romano, la figura del \"emperador\" era una de facto; no hab\u00eda instituci\u00f3n alguna que concentrara el poder absoluto",
        "28 de marzo del a\u00f1o 37 de nuestra era: el emperador romano Cal\u00edgula acepta el t\u00edtulo de \"Princeps\" que el Senado de otorga.",
        "\u00a1Buenos d\u00edas a todos! Hoy 28 de marzo fue un d\u00eda bastante movido en la antig\u00fcedad.",
        "27 de marzo de 197 a.C., Ptolomeo V Epifanes es coronado rey, a la edad de 5 a\u00f1os. \u00bfSabes qui\u00e9nes fueron los Ptolomeos y qu\u00e9 reinaron?",
        "\u00abDeseando poco, as\u00ed es como un pobre se vuelve rico\u00bb Dem\u00f3crito. #CitasCl\u00e1sicas",
        "La Rep\u00fablica de Venecia control\u00f3 el comercio del Mediterr\u00e1neo monopolizando pr\u00e1cticamente el paso hacia las Indias (por Constantinopla)",
        "Venecia, la de los lagos, la de los puentes, lleg\u00f3 a ser una superpotencia en la Edad Media.",
        "Seg\u00fan la leyenda, Venecia es fundada un 25 de marzo a las 12 en punto, del a\u00f1o 451.",
        "\u00abCualquiera puede errar, pero s\u00f3lo los tontos persisten en su error\u00bb Cicer\u00f3n. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abLas expectativas son los mayores impedimentos para vivir; esperando el ma\u00f1ana, se pierde el hoy\u00bb S\u00e9neca. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abUna gema no puede ser pulida sin fricci\u00f3n, como un hombre no puede ser perfeccionado sin dificultades\u00bb S\u00e9neca. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abAquel cuyo objetivo es el bien com\u00fan es superior a la Victoria misma\u00bb Constantino el Grande. #CitasCl\u00e1sicas",
        "RT @DonJuanDAustria: @Citas_Clasicas el crism\u00f3n que luego fue ampliamente reconocido en bellos escudos bizantinos",
        "\u00abTodos tienen la libre oportunidad de adorar a quien deseen, esta regulaci\u00f3n busca la dignidad de todas las religiones\u00bb Edicto de Mil\u00e1n.",
        "En la ciudad de Bizancio, Constantino fundar\u00eda la Nueva Roma, que ser\u00eda llamada Constantinopla (Constantin\u00f3polis) en su honor.",
        "Despu\u00e9s de salir victorioso como \u00fanico emperador, Constantino fund\u00f3 la ciudad que representar\u00eda la uni\u00f3n entre el Este y el Oeste;",
        "Por un lado, Constantino representaba el cristianismo, y del otro, Licinio, el paganismo.",
        "Despu\u00e9s de la guerra con Maxentio, Constantino enfrent\u00f3 a Licinio, Augusto del Oriente, en una Guerra Civil con tintes religiosos;",
        "El s\u00edmbolo Chi Rho representa a Cristo, pues son dos primeras letras de Cristo (Xpistos) en griego.",
        "El signo pasar\u00eda como uno de los primeros pictogramas cat\u00f3lico-cristianos de la historia. El Chi Rho http://t.co/pvFa4R0y",
        "\u00abIn hoc signo vinces\u00bb Con este signo vencer\u00e1s. Palabras del arc\u00e1ngel Gabriel a Constantino antes de la batalla del Puente Milvio.",
        "\u00abEl enemigo de Roma morir\u00e1\u00bb fue la respuesta que los Libros Silibinos dieron a Maxentio ante su consulta.",
        "Constantino, avanzando contra Maxentio se encararon en el Puente Milvio.",
        "Proclamado Augusto por las legiones en Britania (York), Constantino inici\u00f3 una cruenta Guerra Civil contra los tetrarcas (sus co-regentes).",
        "Constantino sigui\u00f3 una pol\u00edtica tolerante a todas las religiones, contrario a su predecesor Diocleciano, autor de la Gran Persecusi\u00f3n.",
        "Constantino junto a Licinio, emperador del occidente, proclamaron \u00abel Edicto de Mil\u00e1n\u00bb, donde promov\u00edan la tolerancia religiosa.",
        "Hoy del a\u00f1o 337 muere Flavio Valerio Aurelio Constantino Augusto \u00abConstantino el Grande\u00bb primer emperador cristiano de la historia.",
        "Sin duda, estos tem\u00e1s est\u00e1n sujetos a una gran pol\u00e9mica, \u00bfUstedes que creen?",
        "Lo mismo se dice si los persas hubieran derrotado f\u00e1cilmente a los espartanos en Term\u00f3pilas a\u00fan cuando esto ocurri\u00f3 mil a\u00f1os antes de Mahoma",
        "En la Historia, los \u00abhubiera\u00bb no existen. Pero si Martel hubiera sido derrotado en Poitiers, los europeos rezar\u00edan dirigi\u00e9ndose a La Meca.",
        "Carlos Martel (Carolvs Martellvs) obtiene su apodo (significa \u00abmartillo\u00bb) por la victoria que obtiene en Poitiers ante los moros.",
        "Carlos Martel, sin duda, podr\u00eda ser considerado un predecesor de Francia, siendo Carlomagno, un descendiente, su gran fundador.",
        "No les coment\u00e9, pero hoy de 717 A.D. Carlos Martel derrota a Chilperico II en la Batalla de Vincy, unificando Austrasia con Neustria.",
        "\u00abMucho aprendizaje no ense\u00f1a el entendimiento\u00bb Her\u00e1clito. #CitasCl\u00e1sicas",
        "A continuaci\u00f3n una favorita personal, obra de Don Benito Ju\u00e1rez: \u00abLos hombres somos nada, las instituciones lo son todo\u00bb.",
        "\u00abEl hombre, en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, es el m\u00e1s noble de los animales; qu\u00edtale la ley y la justicia y es el peor de todos\u00bb Arist\u00f3teles.",
        "RT @VictorLamban: La batalla de Farsalia fue una obra de arte militar... nadie se esperaba un resultado as\u00ed. Dicho esto #off",
        "La Fortuna favorece a los audaces",
        "\u00abLa gloria sigue a la virtud como si fuera su sombra\u00bb Marco Tulio Cicer\u00f3n. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abLas riquezas no nos alegran tanto al tenerlas como nos atormentan al perderlas\u00bb Epicuro. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\"No gastes tiempo discutiendo qu\u00e9 es un hombre virtuoso. Se uno.\" Marco Aurelio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\"Los cobardes agonizan muchas veces antes de su muerte, los valientes ni se enteran de ella\", Julio C\u00e9sar.",
        "\"Todo lo que oyes, son opiniones, no hechos. Todo lo que ves es perspectiva, no la verdad.\" Marco Aurelio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "RT @raydiazchapa: @Citas_Clasicas como hace falta un Presidente as\u00ed en la actualidad, de los tres candidatos de ahora no se hace uno! .. ...",
        "RT @elenabangueses: Vincent van Gogh sufr\u00eda \"xantopsia\", una alteraci\u00f3n de los colores, por lo que sus cuadros fueron tomando una tonali ...",
        "\"Soy lo que los libros han hecho de m\u00ed, con la peque\u00f1a ayuda de uno que otro profesor\u00bb Her\u00e1clito. #CitasCl\u00e1sicas",
        "RT @elenabangueses: La Mona Lisa padec\u00eda \"blefaritis\", una inflamaci\u00f3n cr\u00f3nca que produce perdida de  pesta\u00f1as y la aparici\u00f3n de orzuelos?",
        "\u00abNo lo que tenemos sino lo que disfrutamos constituye nuestra abundancia\u00bb Epicuro. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abDescansa. El campo que se ha dejado descansar da las mejores cosechas\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "La primera virtud es mantener la boca cerrada. Quien permanece en silencio est\u00e1 mas cerca de los dioses, a\u00fan teniendo  raz\u00f3n-Cat\u00f3n el Viejo.",
        "Honor a quien honor merece: hoy se celebra el natalicio de Don Benito Ju\u00e1rez, verdadero Padre de la Patria Mexicana.",
        "\u00abCualquier hombre puede errar, pero solo los tontos persisten en su error\u00bb Marco Tulio Cicer\u00f3n. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abCuando muera prefiero que la gente se pregunte por qu\u00e9 no tengo un momento a que se pregunten por qu\u00e9 lo tengo\u00bb Cat\u00f3n el Viejo.",
        "\u00abUna paz injusta es mejor que la m\u00e1s justa de las guerras\u00bb Marco Tulio Cicer\u00f3n. #CitasCl\u00e1sicas",
        "RT @abdielmiranda: A prop\u00f3sito de tan especial efem\u00e9ride nacional les recomiendo un libro: \"M\u00e9xico ante Dios\" de Francisco Mart\u00edn Moreno",
        "\u00bfTienes unas #CitasCl\u00e1sicas de tu preferencia? \u00a1Env\u00edanosla y le daremos RT!",
        "\u00abEn estos tiempos solo el dinero importa; trae honor, genera amistad. Para nadie cuenta el pobre\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abS\u00f3lo porque no te interese la pol\u00edtica no significa que la pol\u00edtica no se interesa en t\u00ed\u00bb Pericles. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abUn hombre difamado es dos veces lesionado; por quien lo calumnia, y por quien le cree\u00bb Her\u00f3doto.",
        "\u00ab\u00a1En la juventud y en la belleza, la sabidur\u00eda es un don raro!\u00bb Homero. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abLibertad es la posesi\u00f3n de aquellos que tienen el coraje de defenderla\u00bb Pericles. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abUn verdadero amigo es un alma en dos cuerpos\u00bb Arist\u00f3teles. #CitasCl\u00e1sicas",
        "#CitasCl\u00e1sicas",
        "RT @DianaliciaR: \"@Citas_Clasicas: \u00abEl amor y el orgullo no pueden compartir el mismo hogar\u00bb Ovidio.\" ves @lleonmarin ? No siempre tiene ...",
        "RT @LeyPenal: \u201c@Citas_Clasicas: \"El elefante muerto deja sus colmillos, el tigre, su piel, y el hombre, su nombre\", proverbio malayo\u201d. S ...",
        "\u00abLas esperanzas no siempre se materializan, pero siempre espero\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abEl amor es un tipo de guerra\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "Les recuerdo: hoy naci\u00f3 Ovidio, poeta romano autor del \"Ars Amatoria\", el \"Arte de Amar\".",
        "\u00abEl amor y el orgullo no pueden compartir el mismo hogar\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abCualquiera es elocuente cuando se trata de asuntos triviales\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abEl coraje vence todo, incluso dota de fuerza al cuerpo\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\u00abUna vida de maldad es una forma de muerte\u00bb Ovidio. #CitasCl\u00e1sicas",
        "\"Todo es suceptible de corromperse cuando las mentes tienden a hacer el mal\" Ovidio."
      ]
    }
  }
}