{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "A unas cuantas horas de la gran colecta nacional de @TECHOcol  todas las regiones con la camiseta puesta para que juntos #So\u00f1emosEnEquipo",
        "RT @WorldBank: How can conserving #naturalcapital help #endpoverty &amp; drive sustainable growth? Story from #Madagascar: http://t.co/Sz6BfFcm\u2026",
        "la indiferencia y las excusas no construyen pais, Dona $10.000 para la construcci\u00f3n... http://t.co/SsmxDjzy1s #Groupon v\u00eda @Groupon_Bogota",
        "RT @santiagocano: Aliados como @Homecenter_co @TROPA @BalotoCOL @Cine_Colombia @PepeGangaco @easytaxicol @Groupon Hoy dicen #So\u00f1emosEnEquip\u2026",
        "RT @ndreaEcheverri: So\u00f1emos por una #Colombia m\u00e1s ch\u00e9vere #So\u00f1emosEnEquipo @TECHOcol @UnTecho http://t.co/XkJUIabNn5",
        "@CaracolTV ya se sumo a este equipo @TECHOcol , solo faltas TU #So\u00f1emosEnEquipo https://t.co/t0OH1Z7AN4",
        "http://t.co/gRVZfc1SPk\nse parte de la campa\u00f1a mas grande de @TECHOcol",
        "RT @clubfundraising: \u00bfTe imaginas #DonarMientrasDuermes? Deja de so\u00f1ar y mira esta app incre\u00edble. http://t.co/Ff6O6QTmwI",
        "RT @TeatroCafam: #Artecho Obras que inspiran a la sociedad, porque la uni\u00f3n hace la fuerza @TeatroCafam @CafamOficial  @TECHOcol http://t.c\u2026",
        "RT @TECHOcol: As\u00ed se ve\u00eda la calle de CorintoIII hace 1 a\u00f1o y as\u00ed se ve hoy. Una comunidad integrada y llena de sue\u00f1os. http://t.co/sPkgcaO\u2026",
        "RT @BancoMundialLAC: \u00bfC\u00f3mo estimular crecimiento y reducir pobreza en #AmLat? Sigue la discusi\u00f3n aqu\u00ed http://t.co/u2aKGeAfbV #rumboalima ht\u2026",
        "RT @TECHOcol: Hoy en #TECHOpini\u00f3n compartimos un an\u00e1lisis sobre la situaci\u00f3n de extrema pobreza en la regi\u00f3n http://t.co/kTnAuBdZD5 http://\u2026",
        "RT @TECHOcol: \u00bfYa nos viste en @Cine Colombia? \u00a1Comparte este video con tus amigos! usando el hashtag #So\u00f1emosEnEquipo http://t.co/pVX51BQi\u2026",
        "RT @jpduhalde: \"Pobreza, tambi\u00e9n significa carencia de criticidad frente a las problem\u00e1ticas de la sociedad, conformismo\" Gran experiencia \u2026",
        "RT @TECHOcol: Cumplamos los sue\u00f1os de quien nos necesita #So\u00f1emosEnEquipo, una Colombia sin pobreza. Ingresa http://t.co/kWs0rGqu3T http://\u2026",
        "RT @BancoMundialLAC: #AmLat es una de las m\u00e1s afectadas por el  efecto invernadero pero solo es responsable del 12,5% de las emisiones http\u2026",
        "RT @FundacionONU: 65% de trabajadores en #Honduras viven con menos del salario m\u00ednimo, 37,5% en #Colombia, 16% en #M\u00e9xico, 14% en #Brasil. \u2026",
        "RT @BancoMundial: La #Inclusi\u00f3financiera es fundamental para un crecimiento econ\u00f3mico inclusivo #globalfindex http://t.co/H6qsAs2dVK http:/\u2026",
        "RT @sentirpositivo: .@TECHOcol lanza campa\u00f1a #So\u00f1emosEnEquipo una Colombia sin Pobreza.\nhttp://t.co/wlGms8L3gA http://t.co/YLgkzF89wh",
        "Por cosas como estas sigo levant\u00e1ndome cada ma\u00f1ana con la convicci\u00f3n de que lo que hacemos si cambia vidas @techocol \nhttp://t.co/lb95UOOlqa",
        "RT @FuerzaAereaCol: .@FuerzaAereaCol los invita a la Feria Aeronautica del 9 al 12 de julio en #Rionegro y aprecien exhibiciones a\u00e9reas htt\u2026",
        "RT @JimKim_WBG: People living in extreme poverty fell from 1.9 billion in 1990 to 836 mill in 2015 http://t.co/1Kogmx4qv3 #Action2015 http:\u2026",
        "RT @WorldBank: Where do the extreme poor live? http://t.co/sRU2hlF4gU  #Inforgraphic #endpoverty http://t.co/eS8rHEm96b",
        "RT @JimKim_WBG: We need more committed faith groups &amp; inspirational #faith leaders to help end poverty. #RSD2015 http://t.co/1FFQjOVtXV",
        "RT @santiagocano: TECHO | Juntos por un mundo sin pobreza @fundraiserscol  @TECHOcol http://t.co/jNSGimAIiY",
        "Natalia Dur\u00e1n @NataDuranV te invita a ser parte de la campa\u00f1a m\u00e1s grande de @techocol #So\u00f1emosEnEquipo  https://t.co/cgtaOYWBen v\u00eda @YouTube",
        "Plan para este fin de semana #ARTECHO #So\u00f1emosEnEquipo TECHO | Colombia http://t.co/JfTMNFg3SC",
        "RT @DHLCO: Voluntarios #DHLColombia han construido 30 casas con @TECHOcol para familias de escasos recursos en 4 a\u00f1os @UnTecho http://t.co/\u2026",
        "@JulianRoman ya es parte de este equipo @TECHOcol y tu que esperas #So\u00f1emosEnEquipo  https://t.co/DlkzUxufBd",
        "Deja tu firma y enterate de como ser parte del cambio EN #  DE EQUIPO PON 3\nhttps://t.co/OTAGCK2pzY\nYO DEJO MI FIRMA PARA SUPERAR LA POBREZA",
        "Juan Sebasti\u00e1n Arag\u00f3n nos cuenta qu\u00e9 le hace creer en este equipo https://t.co/A9qoKgUltL v\u00eda @YouTube @TECHOcol",
        "RT @pnud: \u00bfQu\u00e9 nivel de bienestar tiene tu pa\u00eds? OPINA aqu\u00ed: http://t.co/CFTqlqvwXB #M\u00e1squeingreso @UNDPLAC",
        "RT @pnud: 37% de la poblaci\u00f3n latinoamericana podr\u00eda recaer en la pobreza: http://t.co/6OpQVuLXlY v @RPPNoticias",
        "RT @WorldBank: Boosting income growth of bottom 40% can help end extreme poverty &amp; reduce inequality: http://t.co/Z5qJ6SBIVm http://t.co/Mi\u2026",
        "RT @bbcmundo: \u00bfC\u00f3mo se convirti\u00f3 #Cuba en el primer pa\u00eds en eliminar la transmisi\u00f3n del VIH de madre a hijo? http://t.co/MONA0cOLio http://\u2026",
        "RT @TECHOcol: Conoce la historia de alguien que naci\u00f3 el mismo a\u00f1o que t\u00fa, pero sin #DerechoALaCiudad --&gt; http://t.co/Dys6C3RW0j http://t.c\u2026",
        "Agenda global de desenvolvimento substituir\u00e1 Objetivos do Mil\u00eanio http://t.co/nBFwoaSKE0",
        "RT @DCarvajalinoT: @TECHOcol se construye por todos,  en #TodosSomosTECHO Bgt\u00e1 criticamos,  propusimos y nos comprometimos a actuar. http:/\u2026",
        "Firmo para que todos tengamos  #DerechoALaCiudad y tu? http://t.co/r1EuCutbsV @Techocol ustedes firman @DanielRaisbeck @EnriquePenalosa ?",
        "El nuevo edifico m\u00e1s alto de Colombia es fruto del crowdfunding http://t.co/MrYlaSydD7",
        "@TECHOcol  present\u00e9 en el tercer taller de voluntariado corporativo de @ANDI_colombia #Fundaci\u00f3nANDI http://t.co/KbwXtC0Qsn",
        "RT @AndresMolP: Firmo para que Nubia, Maria Gloria, Reynel, Ana Mar\u00eda y todos tengamos  #DerechoALaCiudad http://t.co/NZvsbjf6uG v\u00eda @Techo\u2026",
        "Firmo para que Lucila tenga  #DerechoALaCiudad http://t.co/r1EuCutbsV v\u00eda @Techocol.  \u00bfY ustedes @DanielRaisbeck @ClaraLopezObre ?",
        "RT @hacesfalta: 1.200.000 espa\u00f1oles padecen alzh\u00e9imer y cientos de ONG y #voluntarios luchan por esta causa #hazqueestegestosepegue http://\u2026",
        "RT @TECHOcol: Yo firmo para que todos tengamos el mismo #DerechoALaCiudad Firma t\u00fa tambi\u00e9n en http://t.co/lPh12FwssZ",
        "RT @TECHOcol: TECHO no tiene ning\u00fan tipo de v\u00ednculo o inclinaci\u00f3n hacia alg\u00fan candidato o movimiento pol\u00edtico. Aqu\u00ed el comunicado: https://\u2026",
        "RT @WorldBank: Nearly 2.5B ppl around the world don't have adequate sanitation. How the #privatesector can help: http://t.co/aXPaCU1vhX #Gl\u2026",
        "RT @pnud: Conoce respuesta de #ONU a crisis en fontera Colombo-Venezolana http://t.co/hHGJMVwe6k v @PNUDColombia http://t.co/7rG54sD05W",
        "RT @BancoMundialLAC: \u00bfC\u00f3mo contribuyen los j\u00f3venes emprendedores a la econom\u00eda de tu pa\u00eds? Participa de la consulta #SoyEmprendedor http://\u2026",
        "RT @TECHOcol: TECHO y JetBlue se unen para que vivas una experiencia inolvidable. Participa en #amigosTECHO http://t.co/4YxwLapOcm http://t\u2026",
        "RT @TECHOcol: TECHO te acerca a conocer el Paseo de la Fama de Hollywood #amigosTECHO \u00a1Ingresa e inscr\u00edbete! http://t.co/tWnU3CHKC2 http://\u2026",
        "RT @WorldBank: #LatinAmerica is one of the regions with the most young #entrepreneurs in the world. Join the conversation: http://t.co/3Ieb\u2026",
        "\"Somos de TODO\".#Bogot\u00e1  fr\u00eda pero siempre con buenos mensajes. http://t.co/QCzidpwh62",
        "RT @davidbarguil: Mientras criticamos y discutimos, nuestros compatriotas en desgracia, nos dan una lecci\u00f3n de vida. \n#DolorDePatria http:/\u2026",
        "RT @Citytv: \u00bfLos bancos de Colombia est\u00e1n preparados para el 'crowdfunding'? http://t.co/Q2qckihRvx http://t.co/P7JdDyR9dR",
        "RT @larepublica_co: D\u00f3lar cae $19,18 y se cotiza a un precio promedio de $3.189,19 http://t.co/67NH1xoT5I http://t.co/mtkpoki9TQ",
        "RT @larepublica_co: El d\u00f3lar sube $113,46 frente a la TRM y se cotiza en promedio a $3.216,06 http://t.co/tyJECP4a3s",
        "Finaliza la jornada de construcci\u00f3n entre @TECHOcol  y voluntarios de @KPMG_CO. Llegando a m\u00e1s familias. http://t.co/6NvGLpnbS2",
        "Iniciando jornada de construcci\u00f3n en el barrio San Mart\u00edn con voluntarios de @KPMG_CO y de @TECHOcol",
        "@UnTecho #Vote para un mundo sin pobreza #Upgradeyourworld",
        "RT @ConozcaLaBVC: Decide trabajar por tus sue\u00f1os antes de trabajar por los de otros.\n\n#FelizViernes",
        "\"Cultura a la propiedad\" lo m\u00ednimo que debemos hacer es votar. https://t.co/CuwYklPfhz",
        "RT @JimKim_WBG: Some young people don't think they can make a difference. I believe that a few committed souls can truly change the world. \u2026",
        "Este sistema ya no se aguanta http://t.co/eRfm7va7D3 v\u00eda @Planeta_Futuro",
        "I'm sorry for breaking your heart,but it don't matter, it clearly doesn't tear you apart anymore. Hello https://t.co/FcS7yR1Xic v\u00eda @YouTube",
        "\"No te aprendas los trucos del negocio. Aprende el negocio\"",
        "RT @EngagemeSv: LO NUEVO: @untecho y preguntados se unen contra la pobreza https://t.co/IjTuMzq7Vz https://t.co/Jofk1pC8bx",
        "No te quedes sin tu boleta. Alistate Bogot\u00e1 que llego Comediando con TECHO de @TECHOcol https://t.co/HP2xiRT4F9 https://t.co/h9wdTA0Ra7",
        "We spend the life Wishing https://t.co/QB7emWYnhb",
        "Taxistas en Bogot\u00e1 protestan por uber. Se quejan por que no hay trabajo en vez de competir con servicio. https://t.co/UDOwt6Ox6n",
        "230.000 bogotanos no tienen una vivienda digna https://t.co/djWs2md78m v\u00eda @RevistaSemana",
        "\u00a1AL\u00cdSTATE BOGOT\u00c1!  Llega la tercer versi\u00f3n de Comediando con TECHO de @TECHOcol. Ingresa y Compra Tu Boleta ---&gt; http://t.co/d3P00ThVH4",
        "Hoy se celebra el #DIEP (D\u00eda Internacional para la Erradicaci\u00f3n de la Extrema Pobreza) @TECHOcol y @TwitterLatAm http://t.co/MmVHLu3YO3",
        "RT @TECHOcol: \u00a1Felices de contar con el apoyo de @TwitterLatAm! una forma incre\u00edble de recibir el #D\u00edadelaErradicaci\u00f3ndelaPobreza  https://\u2026",
        "RT @TECHOcol: #Bogot\u00e1: Te invitamos a Comediando con TECHO. Compra Tu Boleta aqu\u00ed ---&gt; http://t.co/ceyzkZ43r0 http://t.co/X2Rf9JrHmP",
        "RT @TCS_Col: Perfiles motivados x educaci\u00f3n, Programa Quiero Estudiar de @Uniandes busca Profesional para Desarrollo de Fondos. http://t.co\u2026",
        "RT @CamilaBarriosOv: #Bogot\u00e1Pregunta \u00bfc\u00f3mo se planea solucionar la situaci\u00f3n en la que se encuentran m\u00e1s de 230.000 personas de los asentam\u2026",
        "RT @MSJuanDiego: Hospitales para mascotas en Bogot\u00e1 ya existen, nos tratan a nosotros como animales.",
        "\"Como nos cambia la vida mientras nosotros estamos tan concentrados en cambiarla\"",
        "RT @NoticiasRCN: Seg\u00fan ONG, m\u00e1s 230.000 personas viven en asentamientos informales de Bogot\u00e1. http://t.co/ALhxVCsZn7 http://t.co/u0OdPNUvjd",
        "\"Las cosas no necesitan nombre para existir, y aquello que no se puede nombrar, se vuelve extremadamente inquietante\".",
        "Intervenci\u00f3n de @DanielRaisbeck candidato a la alcald\u00eda de Bogot\u00e1, #DerechoALaCiudad #DerechoABogota de @TECHOcol http://t.co/y19igyVwZq",
        "Intervenci\u00f3n del candidato a la alcald\u00eda de Bogot\u00e1 @AlexVernot en el lanzamiento de #DerechoALaCiudad #DerechoABogota de @TECHOcol",
        "Habla @andressalazarg Director Bogot\u00e1 de @TECHOcol. #DerechoALaCiudad #DerechoABogota http://t.co/GTVTBfuIec",
        "Sres Candidatos a la Alcald\u00eda de #Bogot\u00e1: firmen hoy y comprom\u00e9tanse a trabajar con #TECHO por el #DerechoALaCiudad! http://t.co/ATUEBLuyWr",
        "Habla Samuel l\u00edder comunitario  \"todos somos ciudadanos\" #DerechoABogota #DerechoALaCiudad  @TECHOcol http://t.co/wRSaUeHgAa",
        "@DCarvajalinoT Directora Social de @TECHOcol habla sobre #DerechoABogota en el Congreso de la Republica http://t.co/rCb2qJaTkw",
        "Previa #DerechoABogota @TECHOcol http://t.co/54Bptt3Ffz",
        "RT @TECHOcol: Ma\u00f1ana conocer\u00e1s cu\u00e1ntas familias son afectadas por la desigualdad social. #DerechoALaCiudad http://t.co/RXe8egF0yd http://t.\u2026",
        "@Techocol, yo firmo para que Alba Roc\u00edo  tambi\u00e9n tenga  #DerechoALaCiudad http://t.co/r1EuCutbsV \u00bf@ClaraLopezObre, ud ya firm\u00f3?",
        "\u00bfQu\u00e9 hacer para combatir la desigualdad extrema en el pa\u00eds? http://t.co/8IWkqNS2UJ v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @realmadriden: 22' Penalty saved by @NavasKeylor!!! | Atl\u00e9tico 0-1 Real Madrid \n\n#RMLiga #RMDerbi #HalaMadrid",
        "que plenitud eso de ser sin retener , de pertenecer sin poseer",
        "@Techocol, yo firmo para que Hillary  tambi\u00e9n tenga  #DerechoALaCiudad http://t.co/r1EuCutbsV \u00bf@EnriquePenalosa, ud ya firm\u00f3?",
        "RT @JuanPaVallejoA: Presentaci\u00f3n simult\u00e1nea mundial de Objetivos Desarrollo Sostenible @PnudColombia #GlobalGoals #SDGs http://t.co/jW5vBpS\u2026",
        "RT @CECODES: \"Considerar el urbanismo desde una perspectiva integral para hacer una planeaci\u00f3n desde el territorio\" @OnuHabitatCol http://t\u2026",
        "\"El sexo no necesita al amor pero le viene bien, el amor necesita todo lo posible y alg\u00fan imposible\" E.M",
        "@RicardoAriasM  ya firmo, \u00bfy usted que espera @PachoSantosC?. Yo firmo por que todos tengamos #DerechoALaCiudad  https://t.co/WDU019S2lp",
        "Firmo para que Zaira tenga  #DerechoALaCiudad http://t.co/r1EuCutbsV   v\u00eda @Techocol @RicardoAriasM lo invito a firmar",
        "Firmo para que Zaira tenga  #DerechoALaCiudad http://t.co/r1EuCutbsV  v\u00eda @Techocol @PachoSantosC Lo invito a que firme"
      ]
    }
  }
}