{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @anajulia07: Formarse, estudiar, aprender un oficio, ayudar a otros, trabajar todos los d\u00edas, amar, abrazar, tener y cultivar amigos, le\u2026",
        "@conectandoconjj @Radio_Comunidad Y aqu\u00ed yo me estoy haciendo cargo, escuchando un poco de esta m\u00fasica, para relajarme un poco de esta semana tan fuerte en mi \u00e1rea...",
        "@ServiTributos @eltributario Yo no creo que lo acaten, creo que ya est\u00e1n haciendo sus respectivas modificaciones, vamos a ver en que termina esta otra historia\ud83d\ude44",
        "RT @ServiTributos: #13Sep #CORRECCION\nCu\u00e1l Unidad Tributaria aplicar\u00e1 para el ejercicio 2018?\n\n- BsF 300   60 d\u00edas\n- BsF 500   61 d\u00edas\n- Bs\u2026",
        "@ServiTributos San Portal nos lo dir\u00e1 en Enero 2019",
        "@Karelys_v Y nos siguen dejando con muchas inquietudes...",
        "@eltributario @ServiTributos Es as\u00ed, su facultad se limita a establecer el valor de la Unidad Tributaria, no a decidir sobre los \u00f3rganos que pueden o no aplicarla.",
        "RT @EmpHistorias: De estar en la quiebra a millonaria en 2 a\u00f1os https://t.co/eKa6fOGnab\u00adson",
        "RT @AURIVEC: La p\u00e1gina del Seniat (10:00pm) est\u00e1 permitiendo declarar IVA de Cont. Ordinarios periodo agosto 2018, desde ayer ocurr\u00eda  un e\u2026",
        "RT @NegroPalacios: A los amigos tuiteros para la mam\u00e1 de un amigo se requiere:\nTrazodona (Tr\u00edttico) 50 mg \u00f3 \nMirtazapina: 30 mg. ( Remer\u00f3n,\u2026",
        "RT @jojagarcia: Para el ejercicio 2018 a los fines del ISLR ninguno de los valores de la UT publicados en ejercicio tendra una vigencia de\u2026",
        "@YeniferDL @Karelys_v Hasta el momento, s\u00f3lo he podido verificar que se hace en base a per\u00edodos mensuales. No tengo informaci\u00f3n sobre otro tipo de per\u00edodos. Si hay alguno que haya podido hacerlo correctamente, agradecemos que lo comparta",
        "Informaci\u00f3n Importante. Nuevo valor de la #UT https://t.co/4g7UZQv7Wk",
        "RT @CorotosCaricuao: Haces unas ricas comidas o dulces? Ven y v\u00e9ndelos en nuestra feria de #CorotosCaricuao. Escr\u00edbenos al correo corotosca\u2026",
        "Aclaratoria: Es la posici\u00f3n de un funcionario. Se agradece la recomendaci\u00f3n sobre la presentaci\u00f3n del escrito. Pero sabemos, por experiencia, que el ente proceder\u00e1 a levantar sanciones. https://t.co/ydPrgRfNJ6",
        "RT @ServiTributos: #12Sep El Portal Seniat presentar graves fallas que dificulta cumplir las obligaciones de TODOS los contribuyentes (lo s\u2026",
        "@ServiTributos Es incre\u00edble la cantidad de situaciones distintas que se presentan. Cada contribuyente es una historia distinta. Se declar\u00f3 una hoy, y sale la planilla de pago con fecha de vencimiento de octubre. Y no se generan los compromisos de pago.",
        "@ahipos @EricLo21 @eltributario @GyTributos Est\u00e1 dando errores, lo recomendable es imprimir el error y notificar por escrito al SENIAT. Hay que dejar constancia de todas estas situaciones.",
        "@Fcodecido93 @carol2983 @GyTributos Efectivamente, pero es la \u00fanica forma de intentar cumplir y como cumplir mal no es cumplir desde mi punto de vista, debemos entonces notificar al SENIAT de esta situaci\u00f3n, para que quede constancia que el incumplimiento es responsabilidad del ente y no del contribuyente.",
        "#Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLa VII COHORTE DEL 2018 inicia el pr\u00f3ximo  mi\u00e9rcoles 3 de octubre, 7 semanas,  5 horas semanales  donde podr\u00e1s descubrir tu prop\u00f3sito para\u2026 https://t.co/ygNzWKguc7",
        "#Repost bakery.cookies.cakes.fg (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTorta tres leches de chocolate elaborada por bakery.cookies.cakes.fg para celebrar un cumple muy especial https://t.co/0kqZl7nUsZ",
        "@oliandriruiz As\u00ed es y te sientes frustrado porque no puedes resolver un asunto que escapa de tus manos, y por el que, igualmente, puedes ser sancionado",
        "@Karelys_v Cumplir mal, desde mi punto de vista, no es cumplir, pero as\u00ed ellos lo est\u00e1n asumiendo",
        "Una por no poder cumplir, y estar en riesgo de sanciones futuras. La otra, por no poder lograr el cometido de recaudar las cifras esperadas.",
        "La experiencia de tratar de imponer una obligaci\u00f3n tributaria sin contar con las herramientas m\u00ednimas indispensables para lograr el cumplimiento de la misma, ha originado esta serie de inconvenientes en donde ambas partes salen perjudicadas",
        "RT @AdelsoJavier: @arbesan @ServiTributos @Clavestributven @ysabelf @Josegsv67 Hola Buenos d\u00edas, yo logr\u00e9 ingresar a las 4:30am del 11/09/2\u2026",
        "Sistema que no est\u00e1 preparado y hace caer a los contribuyentes en incumplimientos, que pueden derivar en sanciones y hasta cierre de establecimientos seg\u00fan lo establece el COT https://t.co/MOvs0Gjy4b",
        "@MarielaLlovera No, lo que pasa es que quien publica la noticia es incapaz de leer la norma antes de redactarla",
        "@jaas20102015 @eltributario Lo m\u00e1s triste es que quiz\u00e1s no logren el objetivo propuesto, que es recaudar antes de tiempo, y solamente quedar\u00e1 esperar la imposici\u00f3n de sanciones, de las cuales tampoco recaudaran porque existen las eximentes de responsabilidad",
        "@eltributario Considero importante consultar tambi\u00e9n al equipo de inform\u00e1tica, porque ellos necesitan adaptar el portal en funci\u00f3n de las nuevas obligaciones",
        "@ServiTributos @eltributario @armando60790105 @Josegsv67 @tavozambrano @arbesan @josebeli1965 @NegroPalacios @wzorrilla Yo no entiendo ese punto, supongo que se refiere a la declaraci\u00f3n estimada del ISLR de los ejercicios regulares, porque la suspensi\u00f3n de la de los ejercicios irregulares la menciona en un punto anterior, no se digo yo\ud83e\udd14",
        "RT @CriptoNoticias: \u00bfSabes qu\u00e9 es \"unidad de cuenta\" y que relaci\u00f3n puede tener con las #criptomonedas? o \u00bfc\u00f3mo es eso de que los salarios\u2026",
        "@RossieBarb @AdelsoJavier @arbesan @ServiTributos @Clavestributven @Josegsv67 Realmente, lo mejor era dejar las cosas como estaban porque ellos estaban obteniendo ambos anticipos: Retenciones de IVA y Retenciones de ISLR. Que la hiperinflaci\u00f3n los est\u00e1 afectando, ni modo, igual nos afecta a todos.",
        "@Carolalfonzo @arbesan @Josegsv67 @ServiTributos La Providencia solo establece la posibilidad de anticipar lo relativo al IVA, tendr\u00edamos que verificar si nos permiten la opci\u00f3n de adelantar tambi\u00e9n lo del ISLR",
        "@ServiTributos Siga orando porque el portal SENIAT a\u00fan no est\u00e1 preparado para las declaraciones semanales, ya estoy leyendo algunos de los errores que est\u00e1 generando \ud83d\ude2d",
        "@carol2983 @GyTributos No permite declaraciones por per\u00edodos semanales, me permiti\u00f3 declarar IVA pero como si fuera del per\u00edodo septiembre 2018",
        "RT @Mercado_Fiscal: La imagen de hoy \u00bfQu\u00e9 opinas? #SENIAT https://t.co/K75lMUwJwE",
        "@EricLo21 @eltributario @GyTributos Ayer nos daba error por ser extempor\u00e1nea, hoy prob\u00e9 y si me permiti\u00f3 declarar la retenci\u00f3n de IVA, pero era un caso sin actividad, m\u00e1s tarde estar\u00e9 intentando con otra con actividad a ver que me indica",
        "RT @CarlosDMuro: Durante 1897, un joven caudillo de 44 a\u00f1os llamado Jos\u00e9 Manuel Hern\u00e1ndez, candidato del Partido Liberal\u2026 https://t.co/XCkL\u2026",
        "@GyTributos @juliocesadiaz Efectivamente, acepta la declaraci\u00f3n de IVA pero como si fuera per\u00edodos mensuales, que l\u00edo",
        "@Josegsv67 @Clavestributven @arbesan @ServiTributos Pero ellos no adaptan el suyo y nos ponen a correr.",
        "@arbesan @ServiTributos @Clavestributven @Josegsv67 Lo que trae como consecuencia que no podamos declarar porque nos arroja error, vamos a ver ma\u00f1ana.",
        "@Raomely @ServiTributos @eltributario Bueno, espero que ma\u00f1ana sea otro d\u00eda y el portal funcione. Te lo pedimos se\u00f1or.",
        "@oliandriruiz @arbesan @Josegsv67 @ServiTributos Recomiendo verificar ma\u00f1ana temprano que haya registrado correctamente la declaraci\u00f3n. Eso es lo principal.",
        "@ccarito99 @arbesan @Josegsv67 @ServiTributos El mismo resultado, el portal no ha actualizado el sistema para declarar en base a per\u00edodos semanales y no mensuales. \ud83d\ude2d",
        "@Clavestributven @arbesan @Josegsv67 @ServiTributos No se si otros han tenido una experiencia diferente a la que hemos tenido nosotros. Ser\u00eda bueno compartirlas.",
        "@Clavestributven @arbesan @Josegsv67 @ServiTributos Despu\u00e9s intentamos hacer la declaraci\u00f3n de las retenciones de IVA de la primera semana, y tambi\u00e9n nos arrojaba el error, que hab\u00eda que esperar despu\u00e9s del 16. Luego de eso ya no nos ha permitido ingresar.",
        "@Clavestributven @arbesan @Josegsv67 @ServiTributos Hoy temprano, cuando intentamos hacer una, no nos permiti\u00f3 hacer nada, ni 7 ni 9 ni nada, porque septiembre a\u00fan no finalizaba\ud83d\ude20. Es decir, en el portal seniat no se ha hecho absolutamente nada.",
        "@Clavestributven @arbesan @Josegsv67 @ServiTributos Un per\u00edodo semanal es de 7 d\u00edas. Si pretenden la declaraci\u00f3n de un per\u00edodo distinto, entonces deber\u00edan publicar la norma respectiva a esta modificaci\u00f3n.",
        "@arbesan @Josegsv67 @ServiTributos Acabo de abandonar la tarea de seguir intentando ingresar. Lo har\u00e9 despu\u00e9s de horario de oficina o ma\u00f1ana muy temprano. Y cuando pudimos hacer algo temprano, no permit\u00eda realizar retenciones de IVA de la primera semana: daba error por el per\u00edodo",
        "RT @a_sepulveda_f: La Entrevista - El Noticiero Televen - Alicia Sep\u00falveda - lunes 10/09/2018 https://t.co/rYMumblEhW v\u00eda @YouTube",
        "RT @Josegsv67: @ServiTributos Asi est\u00e1 la gente, pensando:  \"que declaro primero... IVA, o las Retenciones de IVA, Noooo Agosto primero...\u2026",
        "@Josegsv67 @ServiTributos Lo fundamental: Ver si el portal funciona...",
        "\u00bfAlguno de mis apreciados colegas tributaristas ha podido ingresar al portal SENIAT y realizar las primeras declaraciones? @ServiTributos @eltributario @Raomely",
        "RT @BancoRepublica: Hemos actualizado nuestro an\u00e1lisis sobre #Criptoactivos, una de las innovaciones a las que se est\u00e1 adaptando la econom\u00ed\u2026",
        "RT @avdt11: El 27 de septiembre las IV Jornadas de Derecho Procesal Tributario de la .@avdt rumbo a las XVII Jornadas Nacionales de Derecho\u2026",
        "Si el Decreto (in)constituyente establece per\u00edodos semanales, ni nosotros ni el SENIAT puede establecer un per\u00edodo distinto. Hasta el momento, la semana tiene s\u00f3lo 7 d\u00edas. Si quieren fijar un per\u00edodo especial, que lo hagan a trav\u00e9s del instrumento legal respectivo. https://t.co/2bRMmL9f4M",
        "@wsquijada @eltributario No creo que por solo fijar el calendario se pueda presumir que la semana empieza un lunes y termina un domingo.",
        "@eltributario Esa informacion deberia salir publicada en Providencia Adminirativa, estan estableciendo un periodo distinto al dictado por la ley.",
        "@eltributario Lo unico cierto que tengo hasta este momento es que una semana tiene 7 d\u00edas.",
        "@ServiTributos @MarielaLlovera \u00bfEn Serio? Que locura. Debemos llenarnos de mucha paciencia porque esos criterios  difieren de los conceptos que conocemos.",
        "Historias reales que nos hacen reencontrarnos con nuestro verdadero ser. Venezuela necesita gente con esta vocaci\u00f3n. Maravillosa historia @lavidadenos. Hay que hacerla llegar a muchos @CaricuaoPropone @VeneIdeal https://t.co/ctK5b8Dmjf",
        "@yeruth86 @JosEnrique9781 @ServiTributos Se que hay muchos problemas para presentar las declaraciones correspondientes al mes de agosto. Pero no sab\u00eda que hab\u00edan problemas para presentar la de julio. Que ineficiencia tiene la Administraci\u00f3n Tributaria en estos momentos",
        "RT @WandaMichelleM: Reci\u00e9n publicados los perfiles de #preciosdetransferencia de:\n\n#CostaRica\n#Greece\n#Korea\n#Panama\n#Seychelles\n#SouthAfri\u2026",
        "@ServiTributos Aqu\u00ed estamos pensando en todas las declaraciones que tenemos que hacer a partir del lunes. Y yo me pregunto \u00bfahora todos los d\u00edas tenemos que ir al SENIAT a pagar los anticipos?\u00bfTodos los d\u00edas vamos a sacar cheques de gerencia o ingresar en la p\u00e1gina del banco para hacer el pago?",
        "RT @emprencoaching: \u00bfQu\u00e9 es la Econom\u00eda Naranja y c\u00f3mo emprender en esta industria? https://t.co/nDkSm2hINr v\u00eda @NegociosyEmpren",
        "Informaci\u00f3n que debemos compartir https://t.co/h42neailzm",
        "@eltributario Mantener la al\u00edcuota del 12% sin tomar en cuenta el Decreto del Ejecutivo que la subi\u00f3 al 16% es un triste error, no entiendo como se le pasan estas cosas.",
        "@eltributario Mi estimado, eso no es de extra\u00f1ar, sacan todo de manera apurada, sin revisiones, no les importa cuidar esos peque\u00f1os detalles que, a veces, hacen una diferencia. Eso es lo que estamos viviendo en estos momentos, pero cambiar\u00e1 y seremos mejores. Ya lo ver\u00e1s",
        "#TributosATuAlcance tambi\u00e9n apoya iniciativas de apoyo Al emprendimiento. #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nJueves 13 de septiembre 2pm en El Encuentro Hatillano, la Gobernaci\u00f3n del\u2026 https://t.co/uL0I28q0NS",
        "@ServiTributos @MarielaLlovera Que tristeza, los funcionarios no tienen idea de los aspectos m\u00e1s b\u00e1sicos de los impuestos, creo que si le preguntan por los elementos de los tributos, no saben que responder",
        "RT @FeyAlegriaVE: Participa en la 4\u00aa edici\u00f3n del curso virtual \"Conectando con la voz del alumnado\" para trabajar en pro de escuelas m\u00e1s in\u2026",
        "@ServiTributos @MarielaLlovera Por favor, no sigamos dando ideas a esta gente, ser\u00eda triste ver ese art\u00edculo en una norma \ud83d\ude22",
        "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | Muere a los 82 a\u00f1os del actor estadounidense Burt Reynolds, protagonista de Boogie Nights y que rodaba la pr\u00f3xim\u2026",
        "@aurelia2312 Einstein dec\u00eda: \"Dos cosas son infinitas: la estupidez humana y el universo; y no estoy seguro de lo segundo\". Parte de la crisis que tenemos es precisamente, la estupidez humana. Pensar que el otro est\u00e1 obligado a hacer lo que t\u00fa quieres.",
        "@CivismoCaracas Y no ir en direcci\u00f3n contraria y a mucha velocidad.",
        "RT @JurgenKlaric: C\u00f3mo emprender administrando tus emociones - Jurgen Klaric: https://t.co/zYcC41DwIj a trav\u00e9s de @YouTube",
        "RT @avdt11: Una sistematizaci\u00f3n de la jurisprudencia en materia de ISLR elaborada por .@ssanchez_ve , herramienta efectiva para su conocimi\u2026",
        "@CLADC Y pocos agremiados son los que quieren hacer la diferencia y no hay apoyo",
        "@eltributario Pero que interesante debe ser el intercambio de ideas respecto a estos puntos, en especial por la falta de posici\u00f3n oficial respecto a los per\u00edodos semanales y procedimientos a seguir, \u00bfno es asi?",
        "RT @JBRTAXASESORES: Otro esfuerzo de la AVDT por mantener la excelencia acad\u00e9mica contra todo obst\u00e1culo. https://t.co/ZasI318yZB",
        "Interesante hilo de @aroliveros https://t.co/xihYPeOUlO",
        "Los mecanismos de solidaridad van a ser los mas importantes ueinstitutohumanitas. #Repost @dailysa2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nYo tengo una respuesta a la incertidumbre acerca de si el colegio\u2026 https://t.co/BAiqe9ruMO",
        "Eso es lo grave de la situaci\u00f3n y por ello se requiere mucho trabajo educativo https://t.co/7YSQe8OE9l",
        "RT @Alianza_org: \u201cLas oportunidades no pasan, las creas\u201d \u2013 Chris Grosser",
        "RT @aqconsultor: Con todos los cambios que estamos viviendo en #Venezuela, debemos conocer \u00bfQu\u00e9 es el sistema financiero? y \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 comp\u2026",
        "RT @ServiTributos: #4Sep La #ReformaTributaria est\u00e1 vigente desde el #01Sep y las primeras declaraciones asociadas a ella deben efectuarse\u2026",
        "Persigue tus sue\u00f1os, ellos se pueden hacer realidad, para muestra un boton: #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEstamos felices, por nuestras egresadas, cuyas ideas pasaron la\u2026 https://t.co/eM6LyScyWn",
        "RT @ignandez: Las tres posibles interpretaciones del nuevo encaje hasta ahora:\n1) Encaje sobre el incremento de las reservas bancarias exce\u2026",
        "@ServiTributos Yo no lo he visto publicado en el Portal, por lo que no lo consideraria un manual. Normalmente lo publicaban bajo esa denominaci\u00f3n.",
        "RT @InstitutoCato: Carlos Rangel entrevist\u00f3 a Friedrich August von Hayek el 17 de mayo de 1981 acerca del capitalismo y el socialismo en Ca\u2026",
        "@ServiTributos Bueno eso es verdad. Por lo menos se indica que es a partir del 1\u00ba de septiembre. Esperemos que no haya sorpresas en la redacci\u00f3n de la norma.",
        "@ServiTributos Bueno, ahora hay que esperar la publicaci\u00f3n de la Gaceta Extraordinaria.",
        "RT @AprendizFin: Lo que se siembra se cosecha, tres historias que te har\u00e1n reflexionar https://t.co/p9OszkDs7p",
        "RT @angelalayon: .@CEDICE ha puesto a disposici\u00f3n el enlace para leer \u201cDel buen salvaje al buen revolucionario\u201d de Carlos Rangel. Es un ser\u2026",
        "RT @PerezPombo: \"Los impuestos no tienen por qu\u00e9 ser elevados ni alcanzar tipos m\u00e1ximos para conseguir su mayor eficiencia como redistribui\u2026",
        "RT @EmpHistorias: Crecimiento personal: 10 H\u00e1bitos para ser el mejor en lo que haces https://t.co/v5EdyqdWWr",
        "RT @javiersanmartin: \u201cCualquier persona que deja de aprender es viejo, ya sea a los veinte o a los ochenta. Cualquiera que sigue aprendiend\u2026",
        "Triste noticia https://t.co/lb3HpA4WYm",
        "@Josegsv67 @tavozambrano Lo que debemos tomar en cuenta es que ya no estamos en presencia de periodos mensuales, sino semanales, asi que no importa si empieza en un mes y termina en otro, lo fundamental es que sean 7 d\u00edas. El 1er. Periodo empieza el 1sept."
      ]
    }
  }
}