{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @TabarniaToday: Buenos d\u00edas.\nLes dejamos con la agenda de los \"presos pol\u00edtics\" de hoy:\n- 8:00: Desayuno\n- 9:00: Huelga de hambre\n- 12:0\u2026",
        "RT @alfonfrias: Vamos a se\u00f1alar a los 44 votantes de @vox_es en un pueblo como Marinaleda, y a difundirlo en un medio de comunicaci\u00f3n. \ud83d\udc4c\nY\u2026",
        "RT @cultorocom: Juventud Taurina de Salamanca repartir\u00e1 20.000 caramelos en la Cabalgata de Reyes https://t.co/US31Cspyj5 https://t.co/0nae\u2026",
        "RT @abc_es: Los puntos vulnerados del Tratado de Utrecht por los que Gibraltar ya tendr\u00eda que haber vuelto a Espa\u00f1a https://t.co/9xJ4sospRr",
        "RT @PopularesCyL: \ud83d\udda5 Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco apuesta por la nueva econom\u00eda en #CastillayLe\u00f3n basada en el talento, el conocimiento, la investigaci\u2026",
        "RT @Niccomalc: @cristina_pardo Los del Estado Isl\u00e1mico tambi\u00e9n cometieron un \"desafortunado\" error al marcar las casas de los cristianos en\u2026",
        "RT @pmanglano: Es curioso que Cristina Pardo y sus compa\u00f1eros de la Sexta siempre tienen comportamientos \u201cdesafortunados\u201d contra los mismos\u2026",
        "RT @fantantonio: Desafortunado reportaje, pero los 44 de Marinaleda ya est\u00e1n se\u00f1alados. No ser\u00e1 Cristina Pardo quien sufra las malas caras,\u2026",
        "RT @AlmeidaPP_: En nombre del comunismo se han producido las mayores atrocidades de toda la historia de la Humanidad. Los antifascistas de\u2026",
        "RT @benditosea: @cristina_pardo No vale. No fue desafortunado. Fue antidemocr\u00e1tico, fascista y probablemente delictivo.",
        "RT @SiempreJGJ: @JorgeBustos1 Ha pedido perd\u00f3n por la reacci\u00f3n en contra que se ha montado en redes sociales. Realmente no lo siente un car\u2026",
        "RT @JRBauza: Ya hemos llegado en Baleares al grado m\u00e1ximo de rid\u00edculo que pod\u00edamos alcanzar (por ahora): no tenemos servicio de limpieza en\u2026",
        "RT @ABC_Historia: Los puntos vulnerados del Tratado de Utrecht por los que Gibraltar ya tendr\u00eda que haber vuelto a Espa\u00f1a https://t.co/8UIQ\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: -Se r\u00eden de los cat\u00f3licos, piden disculpas.\n-Insultan al @PPopular, piden disculpas.\n-Se suenan los mocos con la bander\u2026",
        "RT @BenemeritosGC: @cristina_pardo Viniendo de ti y de @laSextaTV no fue desafortunado. Fue malintencionado.",
        "RT @libertaddigital: La Sexta identifica y acosa a los votantes de VOX en el pueblo de S\u00e1nchez Gordillo https://t.co/fj9EfOXckX",
        "RT @Ferran: El reportaje de @cristina_pardo revela el clima de miedo y silencio que impone la chusma podemita en #Marinaleda: si eres disid\u2026",
        "RT @Muriel_Rot: @cristina_pardo 1) El voto es secreto. Te miras el Art\u00edculo. 86 de la LOREG.\n2) Se\u00f1alar a gente por su ideolog\u00eda es delito.\u2026",
        "RT @do_4_do: Ayer @cristina_pardo estuvo repartiendo estos parches en Marinaleda https://t.co/flsetSn4NM",
        "RT @ladycrocs: @cristina_pardo La LOREG prev\u00e9 que esas acciones puedan ser consideradas como delito https://t.co/RP09mlAwHF",
        "RT @mejoreszasca: Zasca!!!!!!!!!! de @NDrakeRM7 a @cristina_pardo . V\u00eda @sra_fletcher9 https://t.co/UXcxLtKr6x",
        "RT @Amaro_Pargo_: @cristina_pardo supongo que no le molestar\u00e1 que se difunda donde vive usted, \u00bfverdad? As\u00ed, para que los votantes se\u00f1alado\u2026",
        "RT @ABC_Historia: De c\u00f3mo socialistas y comunistas equipararon a las milicianas con prostitutas en la Guerra Civil https://t.co/XiPNPRCJxM",
        "RT @elespanolcom: Los presos separatistas en huelga de hambre se alimentan con batidos nutricionales a escondidas https://t.co/qPRIOAxudb",
        "RT @IdiazAyuso: Los madrile\u00f1os pagan con sus impuestos 501.629\u20ac en subvenciones a una ONG que se llama Paz con Dignidad (ja, ja, el nombre)\u2026",
        "RT @MariaJamardoC: Se rasgan las vestiduras con el reportaje de La Sexta en Marinaleda los mismos que lapidan en redes a Carlos Herrera por\u2026",
        "RT @dllanosg: Un d\u00eda cualquiera en un Ayuntamiento gobernado por podemos con el apoyo del PSOE.\n\nLuego se preguntar\u00e1n por qu\u00e9 algunos votan\u2026",
        "RT @dllanosg: Esto en democracia me parece tan sumamente GRAVE que no sabr\u00eda ni por d\u00f3nde empezar. https://t.co/k8ndzN49tc",
        "RT @numer344: VOX se va querellar ma\u00f1ana contra Torra por \"conspiraci\u00f3n para la rebeli\u00f3n\". Cuando algo no le gusta, acude a los tribunales,\u2026",
        "RT @JtaurinaSA: Ponemos en marcha una nueva iniciativa de fomento y difusi\u00f3n de la tauromaquia en Salamanca, donaremos 20.000 caramelos par\u2026",
        "RT @eltivipata: No todos los yankis est\u00e1n agilipollaos. El Col\u00f3n de Nueva York ser\u00e1 declarado lugar hist\u00f3rico nacional. https://t.co/dL7PyQ\u2026",
        "RT @pirlosantos: Estoy viendo el programa de #VOXalNatural de La Sexta. Pocas cosas m\u00e1s racistas he visto en mi vida que meter a un inmigra\u2026",
        "RT @ismaelquesada: \u2014\u00c9vole: \u201cA Franco hab\u00eda que exhumarlo del cerebro de los espa\u00f1oles\u201d.\n\u2014Herrera: \u201cSobre todo de los de izquierdas\u201d.\n\nEste\u2026",
        "RT @sdizquierdo: @cristina_pardo @cultrun Yo estoy lejos de ser votante de Vox pero lo q hizo @laSextaTV ayer es resultado de su total falt\u2026",
        "RT @FranciscoIgea: La v\u00eda eslovena. Para desmemoriados. https://t.co/0KI4UlVnsn",
        "RT @libertaddigital: Las c\u00e1maras de La Sexta se\u00f1alando hogares de \"posibles votantes de Vox\" en Marinaleda. \u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 lo pr\u00f3ximo? \u00bfIdentifi\u2026",
        "RT @Anft80: A mi, que no soy votante de VOX, me parece curioso lo r\u00e1pido que se alarma Evole con Abascal y lo r\u00e1pido que le pasaba el brazo\u2026",
        "RT @LaLupaJudicial: Pero se han vuelto locos en @laSextaTV...saben lo que est\u00e1n haciendo?...vulneraci\u00f3n al Derecho de la intimidad e incita\u2026",
        "RT @okdiario: \ud83d\ude21 @ManuelaCarmena invita a un foro de personas mayores a un podemita que rob\u00f3 la herencia a una anciana \n\nPor @entrammbasagua\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: -Han amenazado de muerte a una mujer.\n-Qu\u00e9 asco de patriarcado, machete al machote.\n-Han sido las feministas, que han a\u2026",
        "RT @dlacalle: El Ejido es un municipio de trabajadores, con una poblaci\u00f3n amable, alegre, respetuosa y educada. Tiene casi 10 puntos menos\u2026",
        "RT @HillelNeuer: Current 2018 members of UN Human Rights Council include:\n\u2022Iraq\n\u2022Cuba\n\u2022China\n\u2022Qatar\n\u2022Angola \n\u2022Burundi\n\u2022Pakistan\n\u2022Venezuela\u2026",
        "RT @dllanosg: En El Ejido hay varias librer\u00edas. \n\nSi son capaces de mentirte en algo tan f\u00e1cilmente contrastable, qu\u00e9 no har\u00e1n con lo dem\u00e1s\u2026",
        "RT @javi_schezbravo: @el_pais En serio antes de poner un titular semejante, ni siquiera googlean \u201clibrer\u00edas en El Ejido\u201d? No s\u00f3lo las tiene\u2026",
        "RT @MJFdz: El radical que pide \"una carnicer\u00eda de fachas\" fue candidato en las primarias de Podemos al Congreso. No se pierdan su curr\u00edculu\u2026",
        "RT @FrayJosepho: El Twitter oficial del Gobierno de la Generalidad reproduce las palabras del presidente Torra LLAMANDO A LA GUERRA (Eslove\u2026",
        "RT @RRdelaSerna: Ojo a esto que tuitea @matthewbennett \ud83d\udc47 https://t.co/YzodtNcd2g",
        "RT @florenlolop: @PhilAMellows Si tiene cara de t\u00edo, cuerpo de t\u00edo y juega como un t\u00edo, no cabe duda... es una t\u00eda \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
        "RT @PhilAMellows: Hannah Mouncey en la Australian Football League. Ah\u00ed lo dejo, para el debate. https://t.co/KvJmoXWuoP",
        "RT @rosadiezglez: Hoy Torra prohibe a los Mossos que act\u00faen contra los violentos CDR que atacan a los ciudadanos catalanes que se expresan\u2026",
        "RT @juanchoex: Soy miembro del @PPopular no soy de @vox_es me niego rotundamente  llamar ultraderecha a un partido donde milita Jos\u00e9 Antoni\u2026",
        "RT @FerVS13: \u00bf#Sab\u00edasQue en 1760 el papa Clemente XIII emiti\u00f3 un breve por el cual proclamaba a la Inmaculada Concepci\u00f3n como patrona unive\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: En serio, chicos, tranquilizaos. Dejad de insultar a los andaluces por no votaros. Dejad de insultar a los que votan a\u2026",
        "RT @WillyTolerdoo: Hay medios de comunicaci\u00f3n que han utilizado calificativos m\u00e1s duros con VOX que con ETA.\n\nYo no digo nada. \ud83e\udd10",
        "RT @kosiesco: El lugar antes conocido como universidad. https://t.co/ocubH2iDCq",
        "RT @quintanapaz: \u00bfReconocer\u00e1 El Pa\u00eds que ha mentido (adem\u00e1s, sobre una estupidez en tiempos de bibliotecas e internet) y en El Ejido s\u00ed hay\u2026",
        "RT @europapress: 90.000 millones de euros es la cantidad de dinero que pierde Espa\u00f1a cada a\u00f1o por la corrupci\u00f3n. Si este coste se repartier\u2026",
        "RT @cultrun: El 15% del voto de Vox en Andaluc\u00eda viene de la izquierda https://t.co/HOL2KKiRE9 v\u00eda @elmundoes",
        "RT @EjercitoTierra: Felicidades a nuestra #Infanter\u00eda en el d\u00eda de su #Patrona, la Inmaculada Concepci\u00f3n.\n'El esplendor y gloria de otros d\u2026",
        "RT @calcolau: Herida, herida... m\u00e1s bien pupa https://t.co/yth4Z9CtKq",
        "RT @rosadiezglez: \u00bfOs imagin\u00e1is qu\u00e9 ocurrir\u00eda si un partido \u201cde derechas\u201d dijera que no reconoce el resultado de unas elecciones y llamar\u00e1n\u2026",
        "RT @nonetsic: Nos dice gente de Ecuador a @ramonramon y servidor, y no damos cr\u00e9dito con que la gesti\u00f3n de los visados en el extranjero sea\u2026",
        "RT @ladycrocs: Efectos de inventarse una presunci\u00f3n de veracidad y ponerla por encima de la imprescindible presunci\u00f3n de inocencia \u2935\ufe0f https\u2026",
        "RT @reventete: Brasil en la era de Bolsonaro: delincuentes abatidos. https://t.co/6kBORvtsFl",
        "@europapress La ONU en sus resoluciones 1514 y 2429 ya decret\u00f3 que Gibraltar debe ser descolonizado por los brit\u00e1nicos pero han pasado m\u00e1s de 40 a\u00f1os y no ha ocurrido nada. M\u00e1s le valdr\u00eda a la @ONU_es hacerse respetar porque Londres lleva humillando esa instituci\u00f3n d\u00e9cadas.",
        "RT @carroyofl: @LeticiaDolera Cualquier mujer con dos dedos de frente ver\u00e1 en tu persona el reflejo de lo que hay que escapar.",
        "RT @NavarraxESP: Que teng\u00e1is un muy buen d\u00eda de la #InmaculadaConcepci\u00f3n, en especial a los soldados del Arma de Infanter\u00eda. https://t.co/7\u2026",
        "@TorrasLuis @EsterMunoz85 @tauruseditorial @meigul Escocia ha sido durante siglos un reino, con su propia familia dinast\u00edca (los Estuardo, o los Bruce antes) y una religi\u00f3n (la cat\u00f3lica). No es hasta el siglo XVIII que se firma el Acta de Uni\u00f3n y se une con Inglaterra. El caso de Catalu\u00f1a es totalmente el contrario. Incomparable.",
        "RT @Imperio_e: 7 de Diciembre 1585: en Holanda, sucede el 'Milagro de Empel'. La superficie del\u00a0r\u00edo Mosa se congela, permitiendo vencer a l\u2026",
        "RT @elconfidencial: \u00daLTIMA HORA: La CDU elige como presidenta a la centrista Kramp-Karrenbauer, la favorita de Merkel https://t.co/UBfiyu2g\u2026",
        "RT @ariasborque: Los Mossos cargaron contra los violentos que quer\u00edan destrozar Gerona y Tarrasa. Torra, en vez de alinearse con ellos, qui\u2026",
        "RT @Caracena10: @jimnez_jon \u00a1Hombre! Los catalanes pueden decir Saragossa y Osca, y los dem\u00e1s no pueden decir Gerona y Tarrasa. Eso es impe\u2026",
        "RT @olaladefua: Si no se computan las patatas fritas, la hamburguesa, la cocacola y el helado, hoy he comido ensalada. https://t.co/p6faSt6\u2026",
        "RT @CristinaSegui_: Sobre los parecidos entre Podemos y el FN que he comentado en @BrujulaOndaCero esta noche. https://t.co/weuIBn0CYu",
        "RT @stopleyendaneg1: Tal d\u00eda como hoy en 1585 se produc\u00eda el milagro de Empel. Los tercios espa\u00f1oles vencieron en una batalla q parec\u00eda sen\u2026",
        "RT @A3Noticias: Una donaci\u00f3n de 46,5 millones de Amancio Ortega permite a la Sanidad dotarse de 23 equipos de \u00faltima generaci\u00f3n contra el c\u2026",
        "RT @TabarniaToday: Atropellado por la Rep\u00fablica \nhttps://t.co/FCgv5gUsN1",
        "RT @jitorreblanca: Ejercicio visual MUY sencillo. No hace falta estudiar ciencia pol\u00edtica. Los fascistas son los que van a las manifestacio\u2026",
        "RT @FVillacisneros: Ni fascista ni franquista: el verdadero origen del \u00c1guila de San Juan en el escudo de Espa\u00f1a https://t.co/Wlb4NCTQzp  B\u2026",
        "RT @Alvisepf: Hola @SanchezCastejon. \n\nEl @PSOE dice que la apertura de @CiudadanosCs de reunirse con @Vox_es convierte a los naranjas en '\u2026",
        "RT @_A_Zero: El podemita que dice que va a salir a \"matar fascistas\" se fotograf\u00eda con Teresa Rodr\u00edguez https://t.co/421ktVarH8",
        "RT @HispanoVisigoda: Este tuit va dirigido a los j\u00f3venes y j\u00f3venas de Espa\u00f1a:\nDesde aqu\u00ed, ver fotos, se dirigen los discursos a las hordas\u2026",
        "RT @Belen_Larioss: Por la libertad de expresi\u00f3n.\n#StopCensuraTwitter https://t.co/pf5MWjdIap",
        "RT @Alcalde1El: @LeeRoth101 @europapress El nombre oficial en ingl\u00e9s de la capital del Reino Unido es London, en espa\u00f1ol Londres. El nombre\u2026",
        "Se marcha Angela Merkel dejando una CDU en ca\u00edda, la sucesi\u00f3n se decide hoy entre el continuismo que significa Annegrete (AKK) o el revulsivo que supone Friedrich Merz y que frenar\u00eda la sangr\u00eda de votos que se van por la derecha y a los liberales. https://t.co/zJOrMYdzuT",
        "RT @OndaCeroSierra: Fernando Savater: \"Lo m\u00e1s parecido a un partido fascista que hay en este momento en Espa\u00f1a es Bildu\" https://t.co/l2D0y\u2026",
        "RT @GestasdeEspaNa: #TalD\u00edaComoHoy de 1585: en Holanda se produce el Milagro de Empel (se congela la superficie del r\u00edo Mosa y el ej\u00e9rcito\u2026",
        "RT @marubimo: Es lo m\u00e1s feminista en la lucha contra el heteropatriarcado, que se les ha ocurrido para hoy al cretino del Marqu\u00e9s de Galapa\u2026",
        "RT @Alvisepf: Pedro S\u00e1nchez y Dolores Delgado dijeron hace apenas unos d\u00edas que sus socios de Gobierno son 'totalmente constitucionalistas'\u2026",
        "RT @ABC_Toros: El mundo del toro alza la voz contra el ataque de la ministra Ribera https://t.co/v3TmVPAmpI https://t.co/UWjEXQBqLv",
        "RT @javiernegre10: Hoy, d\u00eda en el que celebramos el aniversario de la Constituci\u00f3n, estreno mi canal de YouTube. Espero que... https://t.co\u2026",
        "RT @iSemperLiber: Vi\u00f1eta y realidad.\n#Espa\u00f1aViva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/oe6AlKZPFk",
        "RT @carmelojorda: Llegar a presidente sin conocer uno de los art\u00edculos m\u00e1s importantes de la Constituci\u00f3n de tu pa\u00eds ya es bastante llamati\u2026",
        "RT @2010MisterChip: 15 equipos de Primera y s\u00f3lo uno de Segunda (Sporting) jugar\u00e1n los octavos de final de la Copa del Rey. No ha habido un\u2026",
        "RT @RRdelaSerna: Quienes no han aplaudido a S.M. el Rey ni al Rey Em\u00e9rito son los que s\u00ed han aplaudido a gente como  Ch\u00e1vez, Maduro, Castro\u2026",
        "RT @federico_videos: Dice @pnique que Espa\u00f1a retroceder\u00e1 40 a\u00f1os en derechos sociales.\n\nSer\u00e1 porque t\u00fa no pagas la Seguridad Social...\n\n\u00bfC\u00f3\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: Hoy es un buen d\u00eda para recordar que la aprobaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n en Catalu\u00f1a obtuvo los siguientes resultados:\n\n-Ger\u2026",
        "RT @abregancio: \u00bfSab\u00edas que el Himno de Espa\u00f1a tiene casi mil a\u00f1os de antig\u00fcedad? Eso le convierte en el himno nacional m\u00e1s antiguo del mun\u2026",
        "RT @Alvisepf: Hola @Pablo_Iglesias_.\n\nDice usted no celebrar los 40 a\u00f1os de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola porque \"ni estuve ni la vot\u00e9\" (sic)\n\n\u00bf\u2026",
        "RT @dlacalle: Vaya \u201csorpresa\u201d. Esos compa\u00f1eros del PSOE en su falso \u201cbloque constitucionalista\u201d, Podemos, PdeCat, ERC, Comprom\u00eds y Bildu, s\u2026"
      ]
    }
  }
}