{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @mmullor2016: Ser\u00e1 posible que en el Sename mueren ni\u00f1os y no se tiene ninguna informaci\u00f3n de su muerte? Y lo peor,que la Justicia no re\u2026",
        "@mcaroriji \ud83d\ude2e\ud83d\ude1d",
        "Y qu\u00e9 ha hecho en lo que lleva el nuevo Ministro del Interior? Pareciera ser invisible. Por qu\u00e9 no ha retomado la agenda por La Araucan\u00eda?",
        "Ministro present\u00f3 su renuncia siendo el \u00fanico oficialista preocupado por La Araucan\u00eda. Eso es ego\u00edsmo puro.",
        "No puedo apoyar a ExMin Burgos quien tuvo posibilidad de visualizar p\u00e9sima administraci\u00f3n cuando estuvo en el poder. Ahora,cr\u00edticas al voleo",
        "RT @mmullor2016: El dinero que los chilenos pagan a \"los falsos exonerados\" habr\u00eda que invertirlo en los ni\u00f1os del Sename y en hogares de a\u2026",
        "De qu\u00e9 demonios est\u00e1 hablando la mandataria? https://t.co/Q9dln5Xorc",
        "@mcaroriji por m\u00e1s #SigridAlegria(s)!!!",
        "RT @AvanzaChile: Para mejorar la aprobaci\u00f3n, la Presidenta deber\u00eda realizar:",
        "RT @CNNChile: Matthei:\"Si Pi\u00f1era tiene una posibilidad clara de ganar, lo  sensato es no hacer primarias\" https://t.co/unyLKliV6i https://t\u2026",
        "RT @RenzoVaccarezza: 8 de Agosto de 1828: Promulgaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica de #Chile de 1828. https://t.co/uT8zSNLl\u2026",
        "@RunnerConcon muchas gracias, qu\u00e9 amable!",
        "RT @RunnerConcon: @Jvrja \u2714\ufe0f Muy feliz cumplea\u00f1os. El mejor de los a\u00f1os.. Harto amor, \u00e9xito en el logro de tus metas y sue\u00f1os \ud83c\udf81\ud83d\udc51\ud83c\udf81\ud83d\udc51\ud83c\udf81",
        "@Nilia_20 gracias Clau!",
        "@PalavecinoCL no es comparable pero apunta a lo mismo. Yo quisiera saber en qu\u00e9 ir\u00e1n las farmacias populares? Mera suspicacia.",
        "@T13 y el pueblo subordinado a autoridades que le pidan atar los cordones de sus zapatos o llevar su paraguas menos dignidad a\u00fan.",
        "RT @CarolaOlava: El 19% de aprobaci\u00f3n de la presidenta corresponde a las miles de personas que trabajan para ella en el gobierno",
        "#Bachelexit",
        "@Nilia_20 \ud83d\ude05\ud83d\ude02",
        "@Nilia_20 s\u00ed Clau!!",
        "Bien celebrado mi cumplea\u00f1os (anticipado)\ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83c\udf89",
        "@ObservatorioDmc aqu\u00ed es donde yo disiento; qu\u00e9 locura!",
        "RT @carreragonzalo: Hablar de Nueva Mayor\u00eda con solo 19% de aprobaci\u00f3n, resulta una nueva groser\u00eda.",
        "RT @sjimenezlyd: Burgos: \"el pa\u00eds se ha descarrilado\". Grave viniendo de ex ministro de gobierno. Cu\u00e1ntos pensar\u00e1n lo mismo pero prefieren\u2026",
        "RT @dwcubas: La mitad del planeta vive en el sudeste asi\u00e1tico.\nY ciudades como Yakarta no paran de crecer\nhttps://t.co/SLLV51X4hm https://t\u2026",
        "RT @clarroulet: Para los q todav\u00eda se entusiasman con el Socialismo! https://t.co/T1X3NKtxBg",
        "He de esperar que el Canciller Mu\u00f1oz se quede callado y no responda a Gob del tirano de Maduro. Suele pasar en este Gob cuando le refutan.",
        "RT @MauricioRojasmr: @robertoampuero:\n\"Chile, es un parque jur\u00e1sico: aqu\u00ed se celebra a dinosaurios pol\u00edticos y modelos fracasados\"\nhttps://\u2026",
        "RT @PaolaAndreaCZ: Esto es lo que siempre se le reclama a la Diplomacia Chilena, se expone a portazos como este https://t.co/eDOhNVo4hb",
        "@latercera t\u00fa no eres respetuoso con el cargo en el congreso. No eres digno de representar a alguien",
        "@monicaurzua @robertoampuero desesperanzador",
        "El rufi\u00e1n de Pe\u00f1ailillo se va a radicar en EEUU, y D\u00e1valos hace rato que no est\u00e1 en el pa\u00eds. Qu\u00e9 verg\u00fcenza de justicia.",
        "Nuestra canciller\u00eda no pesa, s\u00f3lo comunicados de prensa por cumplir. Por eso Evo Morales dice lo que quiere de Chile https://t.co/juAErbVm7i",
        "@robertoampuero cu\u00e1nto pesa nuestra canciller\u00eda? pues a Bolivia se le responde demasiado blando. Qu\u00e9 no sean declaraciones s\u00f3lo por hacerlas",
        "RT @fppchile: La Rep\u00fablica del Chamullo &gt;&gt; El arte de gobernar se ha transformado en el arte de chamullar https://t.co/Mkya4KHxyC https://t\u2026",
        "@ObservatorioDmc qu\u00e9 buen resumen de lo que ser\u00e1 recordado, entre otras cosas, este mediocre Gobierno de Michelle Bachelet.",
        "RT @ObservatorioDmc: Un gobierno sin ning\u00fan apoyo y credibilidad, elige las personas +cuestionadas para nuevos cargos como Fries en Subse D\u2026",
        "RT @Tele13_Radio: \ud83d\udcfb\ud83d\udd0a Roberto Izikson, gerente Asuntos P\u00fablicos y Comunicaciones Cadem: \"Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era le gana a los 4 candidatos de la N\u2026",
        "RT @marca: Wawrinka vuelve a ser la pesadilla de Djokovic https://t.co/VXII36PkvX  #USOpen https://t.co/8lQ42IwF7T",
        "Lo que es un -intento de- lavado de cerebro. TVN en decadencia. https://t.co/D0KcP3JK8j",
        "Y Pliskova termin\u00f3 como empez\u00f3, error en la red. Te amo Kerber. #USOpen",
        "RT @clarroulet: Recomiendo estudio con datos q confirman fracaso modelo socialista de Castros en Cuba https://t.co/T1X3NKtxBg",
        "Realmente hay que tomarse unos d\u00edas de relajo de Twitter, la Nueva Mayor\u00eda provoca estr\u00e9s con tantas malas noticias. Nada bueno del gobierno",
        "@T13 no es capaz de condenar el terrorismo en La Araucan\u00eda y va a ser capaz de condenar pruebas at\u00f3micas del comunismo norcoreano.",
        "La autosuficiencia tambi\u00e9n es castigada. https://t.co/81V9sXih4Y",
        "RT @lascosas921: Nicole:\"La CUT demuestra q no est\u00e1 a la altura de representar a los trabajadores\"",
        "@PaolaAndreaCZ @MujerGlam qu\u00e9 guapa se ve!",
        "RT @Felipeward: Fiscal regional a cargo d caso caval detuvo investigaci\u00f3n q afecta a la familia presidencial. Cero avance. Qu\u00e9 quieren esco\u2026",
        "RT @ccifuentesh: \"Por primera vez en 40 a\u00f1os Chile crecer\u00e1 durante cuatro a\u00f1os seguidos menos que el resto del mundo\" https://t.co/wkVrPdC2\u2026",
        "En la derecha hacen falta menos pol\u00edticos pinochetistas como en la izquierda menos comunistas adoradores de dictaduras que les benefician.",
        "Por cu\u00e1l pa\u00eds ser\u00e1s candidato, v\u00e1ndalo @marcoporchile?  https://t.co/Ww6zlGC9ui",
        "RT @xavierserbia: No te desgastes tanto  en conversaciones que no te aportar\u00e1n  nada positivo a tu prosperidad. https://t.co/Wsd4AP1twM",
        "@KarinCentinela mal\u00edsimo ambiente en Talca",
        "RT @ccifuentesh: Llamativo q termine teniendo mayor sanci\u00f3n un subsecretario q hace una muy mala broma que una ministra que cuestiona estad\u2026",
        "\u00c9stos hablan de mirar al futuro hablando de la dictadura, con reformas antiqu\u00edsimas, proponiendo candidatos de la quinta edad. Showcialismo",
        "RT @LyDChile: Recomendamos leer la entrevista a @rosanna_costac sobre la reforma al sistema de pensiones https://t.co/sAjpx8ZrCI https://t.\u2026",
        "RT @LGMInteractiva: Rodrigo Paz, Ex psiquiatra Sename:\"Tenemos una ministra q se niega a entregar las cifras reales de ni\u00f1os fallecidos en\u2026",
        "RT @ceciperez1: Rodrigo Paz \"tenemos una Ministra de Justicia q ha sido encubridora de muertes de ni\u00f1os en el Sename\" @LGMInteractiva @Agri\u2026",
        "Diputada @MarceSabat insta a la Pdta Bachelet a pedir renuncia de la p\u00e9sima Ministra Javiera Blanco https://t.co/sJBXVVPugq / Apoyo!",
        "Wow, Murray Vs Nishikori #USOpen",
        "RT @melnicksergio: Imacec 0.5%.... menos mal que estamos en el \"a\u00f1o de la productividad\"",
        "3/3  https://t.co/MzNkucO9Yc",
        "RT @AldoDuqueSantos: Mayor\u00eda de izquierda en el Congeso salva a https://t.co/G6Chdc1IX4 de acusaci\u00f3n Constitucional. Comprensible, los ni\u00f1o\u2026",
        "RT @AndreaKohen: Los N\u00fameros m\u00e1gicos de la Ministra Rinc\u00f3n \nhttps://t.co/8HVvO8ub3c",
        "La primera vez, Ud. vot\u00f3 SP. Si ahora definen I.Allende Vs Pi\u00f1era, vas por Allende? Te veremos 4 a\u00f1os critic\u00e1ndola?  https://t.co/SafOr7azUP",
        "@patricionavia un recambio no te garantiza nada, no es m\u00e1s que seguirle el juego a izquierdistas. Un recambio ser\u00eda Boric? @patriciopoblete",
        "RT @sjimenezlyd: Guillier respalda a candidato comunista junto a diputada Vallejos. Se perfila como el candidato de la extrema izquierda. N\u2026",
        "RT @AvanzaChile: Compartimos entrevista de @sebastianpinera en @latercera  \n\"Estoy comprometido con Chile\"\n\nhttps://t.co/XN8OBVOpOp",
        "@JennyPerezTV y bella! @CorreAlexandra :p",
        "RT @sjimenezlyd: Impresentable como el PC se niega a aceptar que perdi\u00f3 en elecciones de la CUT. Una muestra m\u00e1s de su comportamiento anti\u2026",
        "RT @sjimenezlyd: Adimark: desaprobaci\u00f3n de Pdta Bachelet llega a 77%; apreciaci\u00f3n negativa de gobierno alcanza 84%. Es la \"marcha m\u00e1s masiv\u2026",
        "@_SergioMatamala grande @sofijanac!! @UDIJuventud @udipopular",
        "RT @MauricioRojasmr: Del capitalismo se puede decir que nunca  tantos le han debido tanto a un sistema querido por tan pocos\nhttps://t.co/q\u2026",
        "Este Gob que se preocupa en inculcar la envidia  https://t.co/cHRkXlFrS9",
        "UDI: \u201cSi la elecci\u00f3n presidencial fuera este domingo, Chile Vamos vuelve a La Moneda https://t.co/7KV5rmh33e v\u00eda @T13 y yo le concuerdo",
        "RT @AndreaKohen: Aaahhh si tan solo los chilenos apreciar\u00e1n m\u00e1s la Matem\u00e1tica y otras ciencias y tambi\u00e9n la historia, no se entregar\u00edan a c\u2026",
        "Le est\u00e1n dando duro a Senador Girardi en @AlGrano921, pongan la radio!! Est\u00e1 muy buena la conversaci\u00f3n.",
        "Campa\u00f1a del terror viene siendo cuando un Gob c/baja aprobaci\u00f3n ciudadana miente diciendo qel pa\u00eds est\u00e1 bien,hay empleo y no hay terrormismo",
        "Leer carta del economista Roberto Darrigrandi U. \"INE y tasa de desempleo\" https://t.co/OoePdKwRuw v\u00eda @ElMercurioBlog",
        "RT @carreragonzalo: Podr\u00e1n los pol\u00edticos de la retroexcavadora refugiarse al alero de Lagos? Si fuera as\u00ed Lagos har\u00eda gobierno de continuid\u2026",
        "Adimark: Bachelet llega al 19% en agosto y Pdte Pi\u00f1era lidera lista de figuras presidenciables https://t.co/0tJpaTD2EE v\u00eda @infinitafm",
        "Ahora que es candidato, periodistas deber\u00edan preguntar si Lagos tiene pensado en la continuidad de la NM con los comunistas.",
        "Lagos deber\u00eda renunciar a su campa\u00f1a, no corresponde que use chilenos para vender demagogia y populismo. #NoMasNM https://t.co/P5WMent31O",
        "Si creen que este ha sido y ser\u00e1 el peor Gob (MB), creen ustedes que Ricardo Lagos llegar\u00e1 a mejorarlo? Qu\u00e9 manera de asaltar el E\u00b0 estos NM",
        "@Emol \"ordenar\" la NM?? Sr! Hay gente cesante, ladrones sueltos, terrorismo y usted habla de proyectar un p\u00e9simo Gobierno? Su codicia asusta",
        "ChileVamos debe ser m\u00e1s protagonista, ya basta de pedir que Bachelet debe enmendar el rumbo, no lo ha hecho en este tiempo, est\u00e1 en su ADN",
        "@T13 ahhhh, Michelle tiene solidaridad con todo corrupto pillado. CFK, Dilma, Maduro, etc.",
        "No se le puede seguir llamando Pdte a Michelle Bachelet, no por la desaprobaci\u00f3n ni por baja aprobaci\u00f3n, sino por su nula conducci\u00f3n pa\u00eds.",
        "@elcomercio @diputadamolina y el resto contamos los d\u00edas para que se acabe este mal Gobierno, necesitamos un cambio urgente. #Reconstruccion",
        "Qu\u00e9 se vayan al carajo con su idea de proyectar la NM. Ha sido perjudicial para el pa\u00eds, lo sufrimos a diario y ellos hacen vista gorda.",
        "El desastroso gobierno del ex Pdte Lagos es reconocido por innumerables personas de su sector.  #NoM\u00e1sContinuidadNM",
        "Ser\u00e1 el ex Pdte Lagos el m\u00e1s ansioso para que se acabe el gobierno de Michelle Bachelet?",
        "Qu\u00e9 buena noticia, por fin un candidato que arreglar\u00e1 desastre y despilfarro del transantiago, oh, wait! Si no es el mismo?",
        "RT @valamosa: La presidenta y su gobierno siguen cayendo en picada cuando a\u00fan queda m\u00e1s de un a\u00f1o de gobierno  #Adimark https://t.co/PDLVFt\u2026",
        "RT @huntergann: Queda alguna duda? Todas las \u00e1reas de gesti\u00f3n del Gobierno  con alta  desaprobaci\u00f3n ciudadana! En #Adimark https://t.co/moO\u2026",
        "No le gustan las cifras de empleo que asegura Ministra Rinc\u00f3n?  https://t.co/xQo6fSdJmu",
        "RT @melnicksergio: Curioso. El INE dice que aumenta el desempleo y la ministra que aumenta el empleo. Cantinflas?",
        "#DankeBastian",
        "Bastian Schweinsteiger Speech - Germany 2-0 Finland | Man United Players https://t.co/TVu6YvqL8x As\u00ed se despide a un \u00eddolo!!",
        "RT @dw_espanol: Se despide de la @DFB_Team un grande: Schweinsteiger. Su trayectoria, en una #Fotogaleria : https://t.co/TnoMEzHTit https:/\u2026"
      ]
    }
  }
}