{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "La presencia que est\u00e1 teniendo Per\u00fa en el Mundial no tiene precedentes.  https://t.co/ZW3uFJ3NYD",
        "Solano se reencontr\u00f3 con Alan Shearer. Dos ex figuras del Newcastle y de la vieja Premier League. https://t.co/6yDKziwuvz",
        "#AbrazoDeGol",
        "Fernando Hierro, nuevo entrenador de Espa\u00f1a para el Mundial. A un d\u00eda para el inicio de la Copa del Mundo y dos para jugar su primer partido.  https://t.co/iZK1k09VNy",
        "A un d\u00eda para el inicio del Mundial, Lopetegui no es m\u00e1s entrenador de Espa\u00f1a. Sin dudas, su fichaje sorpresa por el Madrid iba a influenciar por el contexto en que se dio. Golpe notable a la campa\u00f1a espa\u00f1ola en Rusia 2018.  https://t.co/MDZUZq01Il",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/gpu9BKDZWN",
        "Parte del paso importante de Per\u00fa con Gareca ha sido el uso de la tecnolog\u00eda. https://t.co/f1vb8QmcD7",
        "RT @fifaworldcup_es: 36 a\u00f1os esperando.\nY ya han llegado.\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea @SeleccionPeru \n\n#Rusia2018...\u23f3 https://t.co/oWlnh0GXM7",
        "Lemar al Atl\u00e9tico. Un zurdo que puede ocupar el vac\u00edo que dej\u00f3 una vez Ferreira Carrasco. El M\u00f3naco no pod\u00eda retenerlo m\u00e1s. Qu\u00e9 comiencen los fichajes durante el Mundial. https://t.co/Fzqa78N8Ge",
        "@marycieloalva Un mes antes del inicio del Mundial.",
        "@marycieloalva Van Gaal en Brasil 2014. Dirigi\u00f3 a Holanda y ya hab\u00eda firmado con el Manchester United.",
        "Lopetegui dejar\u00e1 a la seleccion espa\u00f1ola tras el Mundial y entrenar\u00e1 al Madrid. Como van Gaal en \ufe70Brasil 2014 dirigiendo a Holanda con su fichaje por el Manchester United. https://t.co/uHqRePLI6Y",
        "Uno de los golpes an\u00edmicos m\u00e1s fuertes del proceso con Gareca. https://t.co/sovzgt9SZL",
        "El documental \u00abLargo Tiempo\u00bb es una de las mejores producciones audiovisuales peruanas de los \u00faltimos a\u00f1os.",
        "\ud83d\ude0d https://t.co/fUSDQiNh5N",
        "Lukaku tiene 25 a\u00f1os.",
        "Hazard es el f\u00fatbol de B\u00e9lgica. El Mundial es una oportunidad inmejorable para \u00e9l y su selecci\u00f3n de dar un nuevo salto de calidad. https://t.co/ZIeISOQ7Bv",
        "Las zapatillas personalizadas de Edison Flores. [\ud83d\udcf8 @FIFAWorldCupPER] #Rusia2018 #PER https://t.co/knMEcEAz7r",
        "El mes de los sue\u00f1os. https://t.co/mX5qW7gwH1",
        "La nueva etapa de la Champions. Si antes aparec\u00edan im\u00e1genes del gol de Zidane al Leverkusen, el Milagro de Estambul o el Barza de Guardiola, hoy aparecen Neymar, Salah, los goles de Cristiano o el triplete del Madrid. https://t.co/jp053RklEY",
        "CONMEBOL confirma la fecha de la primera final \u00fanica del nuevo formato de Libertadores. Lima es candidata a ser sede. https://t.co/Fdkbfn1Fpe",
        "El primer d\u00eda del resto de nuestras vidas.",
        "Despu\u00e9s de 3 a\u00f1os he vuelto a ver una repetici\u00f3n del Per\u00fa 3/4 Chile. La derrota que m\u00e1s me jode recordar. Porque competimos ante uno de los equipos que mejor jugaba al f\u00fatbol en ese momento.",
        "@GOLPERUoficial #ARDENLASREDES Universitario sigue probando un '9'. Ch\u00e1vez, Quintero, Osorio, Manicero, Montesinos, Aguilar... b\u00fasqueda larga por necesidad.",
        "Rodrigo Cuba cuenta en @GOLPERUoficial que este a\u00f1o ha evolucionado su juego posicional gracias a que ley\u00f3 un libro de Simeone. \u00abSaber estar\u00bb. Su sentido de ubicaci\u00f3n le ha permitido anotar 8 goles.",
        "El golpeo de bal\u00f3n no se pierde. https://t.co/fV38rR2jqU",
        "RT @FIFAWorldCup: Welcome to Russia, Peru! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea #WorldCup https://t.co/bJ2ywpgE28",
        "New week, new tweets, new stats. 19 followers, 10 unfollowers. Via good old https://t.co/q7alcjAvQQ",
        "\ud83d\ude2d https://t.co/MBaHjgwCTg",
        "Emotivo desenlace en el Apertura colombiano. Tolima le empata el global al Atl\u00e9tico Nacional en los descuentos y le gana la final en penales. Y en el Atanasio Girardot.",
        "Gabriel Leyes deja Alianza Lima.   https://t.co/dnY0IxEMb9",
        "Otro peruano que anota en la jornada de MLS: gol de Yordy con el Vancouver. https://t.co/wskYR56PDe",
        "El mejor socio de Trauco para la salida limpia de bal\u00f3n. https://t.co/4X27Daq3Re",
        "Pogba. https://t.co/kWeLtjHuvd",
        "Ojo con Yussuf Poulsen. Muestra de que maneja muy bien los dos perfiles. https://t.co/KZIm1Pq7um",
        "En otras noticias: \u00a1Gol de Callens con el NY City! El segundo que anota en la MLS. https://t.co/eDWoBMLZ5F",
        "El once inicial de Dinamarca vs. M\u00e9xico en su \u00faltimo amistoso. Con Eriksen, este es el equipo titular para el debut en el Mundial vs. Per\u00fa. https://t.co/qVKRCX78ad",
        "F\u00edsicamente, Paolo Guerrero puede competir con cualquier defensor en el Mundial.",
        "Este es el nivel. Competir ante selecciones como Suecia y su su estilo dan una idea de la dificultad que tiene jugar un Mundial. Resolver este tipo de contextos muestra una evoluci\u00f3n notable de Per\u00fa.",
        "Francia, en su \u00faltimo amistoso previo al Mundial VS. EEUU. En un 90 % debe ser el equipo titular. O Mendy o Lucas Hern\u00e1ndez en el lateral zurdo.   https://t.co/HXwtSO11jJ",
        "Llega bien Australia al Mundial. Venci\u00f3 a Hungr\u00eda en su \u00faltimo amistoso. Van Marwijk ya debe haber definido al equipo titular. Anot\u00f3 Arzani, el jugador m\u00e1s joven en Rusia 2018.  https://t.co/wX91rYc6T9",
        "El \u00faltimo ensayo de Per\u00fa para el Mundial es con Farf\u00e1n y Guerrero en el frente vs. Suecia. Hoy, Flores en banca. Gareca solo tiene dudas en las variantes en ataque.  https://t.co/0jk53OQ7Jm",
        "El pase de Ziyech. Marruecos tiene una de las volantes m\u00e1s t\u00e9cnicas del Mundial. https://t.co/m3Y68LCT1z",
        "Dur\u00edsima baja en Colombia: Fabra se pierde el Mundial. Perkeman pierde a su lateral por izquierda titular. Oportunidad de oro para Johan Mojica.   https://t.co/oxwzgVwzuL",
        "Australia tiene a un 80 % a su equipo titular. Ya lo dijo van Bommel: han probado hasta 3 sistemas, pero los nombres se mantienen. Nabbout o Juric. Jedinak ocupar\u00e1 el lugar de Luongo. Tercer rival de Per\u00fa en el Mundial. https://t.co/WJDdikTGg3",
        "Argentina convoca a Enzo P\u00e9rez de la emergencia tras la lesi\u00f3n de Lanzini. Le da experiencia a un plantel que urge de buenas decisiones en el juego. https://t.co/iQpYtPbz86",
        "\ud83d\ude2d https://t.co/3naoqgkarf",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7wDsTmbg87",
        "Hace un a\u00f1o, Per\u00fa le ganaba a Paraguay por 1/0 en Trujillo con esta alineaci\u00f3n. El once que m\u00e1s r\u00e9ditos le dio a Gareca en el proceso, personalmente. https://t.co/MJDCL9IyQJ",
        "Suecia, con equipo titular para recibir a Per\u00fa ma\u00f1ana en Gotemburgo. Larsson cumple 100 partidos con su selecci\u00f3n. [v\u00eda @FIFAWorldCupSWE] https://t.co/z5H1PpD2LU",
        "Olsen; Lustig, Lindel\u00f6f, Granqvist, Augustinsson, Larsson, Ekdal, Forsberg, Claesson, Berg y Toivonen.",
        "Janne Andersson, t\u00e9cnico de Suecia, revela que eligi\u00f3 jugar vs. Per\u00fa porque lo considera similar en el juego con Corea del Sur, uno de sus rivales en la fase de grupos.  https://t.co/8zzSig5M2h",
        "Suecia con equipo titular, ma\u00f1ana vs Per\u00fa. No s\u00f3lo sigan a Forsberg. La dupla Berg/Toivonen se entiende muy bien para ser ambos '9'. Equipo corto y din\u00e1mico. https://t.co/XTIHEIHIhw",
        "Sadio Man\u00e9 es infernal con espacios. Si no se los das, tambi\u00e9n.",
        "Mattia Per\u00edn ya es una realidad para el arco de la Juve. Uno de los mejores porteros italianos. https://t.co/TtaCK9eivI",
        "Lanzini se pierde el Mundial. Apuntaba a ser titular en Argentina y fue pieza de prueba para Sampaoli en m\u00e1s de un amistoso. Oportunidad de oro para Pav\u00f3n.  https://t.co/cFboKYyN0M",
        "En silencio. Uruguay es animador hist\u00f3rico de los Mundiales. https://t.co/1L1oCWXCPl",
        "An\u00e9cdota de oro. https://t.co/jlCWIkwza6",
        "Si hay un Mundial de las cuentas de Twitter de los pa\u00edses participantes, Australia y su CM son Brasil.",
        "\ud83d\ude44 https://t.co/CD6K0NyHdR",
        "RT @bayer04_es: \u00a1Todos esperando a que comience el Mundial! \ud83d\udcbb\ud83d\ude05 https://t.co/ULOc6clt67",
        "La temporada de Goncalo Guedes como extremo en el Valencia lo ha relanzado. Pero hoy con Portugal vs. Argelia anot\u00f3 2 goles con muy buenos movimientos por el centro. Como para meterse en el equipo del Mundial.",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/RUaVWV50RC",
        "Pens\u00e9 que Keylor ten\u00eda respuestas para todos los remates posibles. Hasta que Rashford le remat\u00f3 al arco. Qued\u00f3 sin reacci\u00f3n en el Inglaterra/Costa Rica.",
        "Per\u00fa es el octavo pa\u00eds que m\u00e1s entradas compr\u00f3 para ver el Mundial. https://t.co/TbddUY32lg",
        "El Dortmund ficha a Thomas Delaney, volante dan\u00e9s fijo para el partido frente a Per\u00fa en el inicio del Mundial. https://t.co/0dj0D5pbBW",
        "El presidente de Morelia confirma las negociaciones con la MLS por Ruid\u00edaz. Es la \u00fanica oferta concreta que han recibido. https://t.co/EIzghSCGGJ",
        "@carlosorna Ya es nuevo jugador del Morelia de Ray y Ruid\u00edaz, por ahora.",
        "Irven \u00c1vila es el primer peruano que se mueve en el Draft mexicano: es nuevo refuerzo del Morelia de Ray y Ruid\u00edaz. https://t.co/Js77qqVdFU",
        "Lobos BUAP se despide de Irven \u00c1vila. El peruano se mueve en el Draft mexicano. https://t.co/y5VE1opcMB",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/hIfJB8NSgO",
        "Alberto Quintero se pierde el Mundial con Panam\u00e1. Sufri\u00f3 una fractura durante el amistoso vs. Noruega. A solo 8 d\u00edas para el inicio de la Copa del Mundo. Noticia no menor para Universitario. https://t.co/D4nqMp4nhm",
        "Yuli\u00e1n Mej\u00eda es mediapunta. Por el centro y con una visi\u00f3n amplia del campo que tiene, te da profundidad. Una variante m\u00e1s para Salas en Cristal.",
        "Lo bien que le hace a Panam\u00e1 tener un jugador como Ismael D\u00edaz. En su primera experiencia mundialista, tener un jugador con sus caracter\u00edsticas cae muy bien. Ideas nuevas, velocidad, juventud.",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/f9sgRBakcM",
        "El presidente de Morelia confirma el inter\u00e9s desde la MLS por Ruid\u00edaz. https://t.co/642vzCe7I9",
        "RT @cesc4official: @FOXSportsArg @marcelosottile Nosotros estamos disponibles https://t.co/yupjkVxKZB",
        "El United ficha al lateral derecho revelaci\u00f3n del f\u00fatbol portugu\u00e9s. https://t.co/1d6u0zw90H",
        "Hohberg y su especialidad: llegando de perfil cambiado, rematando colocado. El 70% de sus goles con Alianza son as\u00ed.",
        "\ud83d\ude4c https://t.co/R4ZLZWsBnq",
        "El Shakhtar vende otro brasile\u00f1o a la Premier. Como Fernandinho o William. Fred, un mediocentro polifuncional, es el primer fichaje del United para la pr\u00f3xima temporada. https://t.co/Cy2eVN4NoJ",
        "Arsenal ficha a Lichtsteiner desde la Juve. Un fichaje diferente en el sistema de mercado del club. El primero de Emery. Competencia directa para Beller\u00edn. Aporta mucha experiencia. https://t.co/phF0gZaBNb",
        "Caracas de Venezuela es el siguiente rival de Sport Huancayo en la Sudamericana. Equipo que cuenta con Fernando Aristeguieta con pasado en Francia y Portugal, y pelea los play off de su campeonato. https://t.co/ONvYgGdL5d",
        "Ni Ray Sandoval ni Ra\u00fal Ruid\u00edaz est\u00e1n en la lista de transferibles de Morelia para la pr\u00f3xima temporada.  https://t.co/ShuBcbUCTE",
        "Genia lecci\u00f3n de Zamorano. https://t.co/ZYMLlz7mO9",
        "RT @SeleccionPeru: Porque unidos somos m\u00e1s fuertes. Presentamos los 23 convocados que llevar\u00e1n la ilusi\u00f3n de todo el pa\u00eds a @fifaworldcup_e\u2026",
        "Farf\u00e1n renueva con el Lokomotiv hasta el 2020. Uno de los peruanos de mejor momento en Europa de la \u00faltima temporada. 14 goles entre Premier rusa y Europa League.  https://t.co/GwuxiyhgW0",
        "Christian Cueva es el s\u00e9ptimo extranjero en la historia del Sao Paulo que jugar\u00e1 un Mundial. https://t.co/LHJQacVxLL",
        "Salah entra a tiempo en la lista final de Egipto para el Mundial. Buena noticia para el referente futbol\u00edstico del equipo de C\u00faper. El Hadary est\u00e1 listo para hacer historia a sus 48 a\u00f1os. https://t.co/gTUmxCqlcZ",
        "Salah entra a tiempo en la lista final de Egipto para el Mundial. Buena noticia para el referente futbol\u00edstico del equipo de C\u00faper. El Hadary est\u00e1 listo para hacer historia a sus 48 a\u00f1os. https://t.co/gTUmxCHW4x",
        "La lista definitiva de Marruecos para Rusia 2018. Tiene jugadores muy talentosos para competir: Belhanda, Ziyech, Boussoufa, Amrabaat... Lidera Benatia. https://t.co/bpCHJAtC8e",
        "La lista de 23 jugadores de B\u00e9lgica para la Copa del Mundo. Conocido el no llamado de Nainggolan, Ciman est\u00e1 en \"veremos\". Lukaku, los Hazard, KdB, Kompany... https://t.co/i08BHmOvmu",
        "La n\u00f3mina final de Alemania para la Copa del Mundo. No va San\u00e9 por decisi\u00f3n t\u00e1ctica de L\u00f6w; gran ausencia. Neuer entra a tiempo. La lista le baja puntos como candidato al t\u00edtulo. https://t.co/nXRgXNn3m8",
        "RT @kylewalker2: When you find out @LeroySane19 isn\u2019t going to the World Cup \ud83d\ude27 https://t.co/0IV3VVahXX",
        "Los 23 convocados de Per\u00fa para jugar un Mundial despu\u00e9s de 36 a\u00f1os. Est\u00e1n los que tienen que estar. N\u00f3mina inimaginable en el inicio del proceso. Van a marcar la historia de nuestro f\u00fatbol, sin duda. https://t.co/oWQGEQQNOs",
        "Sergio Pe\u00f1a es el jugador desconvocado de la Selecci\u00f3n tras el ingreso de Guerrero. \u00c9l y Abram son el futuro cercano. La experiencia que han ganado hasta ahora es valiosa para sus carreras. https://t.co/eYUkzVAqZG",
        "El rumor no es noticia. La primicia es el objetivo de una competencia innecesaria.  https://t.co/UmbEDcdfKm",
        "@GOLPERUoficial #ARDENLASREDES Universitario ha encontrado cierta regularidad, pero pierde partidos o termina empat\u00e1ndolos por errores defensivos.",
        "Reinaldo Rueda sobre el recambio generacional en Chile: \u00abSe dec\u00eda que no hab\u00eda, pero es cuesti\u00f3n de tiempo. A los j\u00f3venes no los van a querer sin ganar porque somos exitistas. Hay que fortalecerlos y dejar que se equivoquen\u00bb.",
        "El gol de la fecha, del Apertura y candidato a ser el mejor del a\u00f1o. Chalaca perfecta. https://t.co/taOC5GZDDK"
      ]
    }
  }
}