{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Kelitagrand2: Una penosa realidad... Medios manipulando para distraer a tanto OPA  mientras PPK, seguir\u00e1 en su piscina; Villaran en su\u2026",
        "RT @elhigadodmarita: A eso que m\u00e1s parece una partida de z\u00e1nganos y par\u00e1sitos en el @Minsa_Peru: \u00bfa qu\u00e9 hora sale la aplicaci\u00f3n de la minis\u2026",
        "RT @vanesavallejo3: No es culpa del socialismo... Es la malvada derecha internacional la que hace que en donde sea que se aplique el social\u2026",
        "RT @Bryanerj: @Gatitadelsur @reyconbarba Estimado @JBCPERU un pedido de toda la teleaudicencia de su programa: SOLICITAMOS QUE EL SE\u00d1OR TUD\u2026",
        "RT @romancendoya: Es alucinante que por el caso LAVAJATO en el #Per\u00fa la \u00fanica l\u00edder que va a la c\u00e1rcel sea @KeikoFujimori que es la \u00fanica p\u2026",
        "RT @MilagrosLeivaG: En pol\u00edtica no hay coincidencias: primero lo dijo Salaverry, el presidente del parlamento, luego el primer ministro y l\u2026",
        "RT @PedroChavarryV: El fiscal P\u00e9rez tiene un inter\u00e9s pol\u00edtico coordinado con el gobierno. Su inter\u00e9s es tapar la investigaci\u00f3n del caso #Ch\u2026",
        "RT @JBCPERU: Grave denuncia contra  #P\u00e9rez y, si leen detr\u00e1s del tuit, el golpe va directo contra #Vizcarra, al parecer conspirando abierta\u2026",
        "RT @romancendoya: El Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez es un supuesto justiciero encubridor de los socios de LAVAJATO. \u00bfPor qu\u00e9 quiere que se vaya\u2026",
        "RT @JBCPERU: El destacado analista espa\u00f1ol #RomanCendoya se ocupa del fiscal #P\u00e9rez y cree que con esta declaraci\u00f3n ins\u00f3lita contra #Ch\u00e1var\u2026",
        "RT @romancendoya: La confluencia  en el tiempo y petici\u00f3n respecto a Chavarri por el Premier \u2014chantajista que pide primero la cabeza de Cha\u2026",
        "RT @romancendoya: Aqu\u00ed la imagen de una presunta una organizaci\u00f3n criminal. Uno mete en la c\u00e1rcel a la l\u00edder de un partido, y el otro ofrec\u2026",
        "RT @romancendoya: Jos\u00e9 Gra\u00f1a, accionista y capo de todos los medios de comunicaci\u00f3n del Per\u00fa \u2014socio de Odebrecht copagador de Coimas\u2014 por s\u2026",
        "RT @romancendoya: Parece que con ETA no aprendimos lo de la batalla ling\u00fc\u00edstica. Los CDR no son \u201cComit\u00e9s de Defensa de la Rep\u00fablica\u201d son Gr\u2026",
        "RT @romancendoya: Es alucinante que por el caso LAVAJATO en el #Per\u00fa la \u00fanica l\u00edder que va a la c\u00e1rcel sea Keiko Fujimori que es la \u00fanica p\u2026",
        "RT @Xileone: Voz liberal del Per\u00fa: Peligroso avance de la mafia caviar https://t.co/nffQ5ocCUZ",
        "RT @alvarosarco: Un objetivo de esta abusiva prisi\u00f3n contra @KeikoFujimori es \"ablandar\" a Fuerza Popular para que entregue la cabeza @Pedr\u2026",
        "RT @MolinariJulia: Para rabia de muchas y muchos (siendo huachafa): cu\u00e1ntas de las opinantes del twitter que festejan el arresto de @KeikoF\u2026",
        "RT @DatoCesar: Gra\u00f1a Miro Quesada, socio de Odebrech due\u00f1o de: Comercio, canal 4, canal N, Per\u00fa 21, Correo, Trome, Gesti\u00f3n, Ojo, Semana Eco\u2026",
        "RT @MilagrosLeivaG: Que metan presos a todos los corruptos, que caigan todos, que nadie tenga corona como debe ser,pero que en una democrac\u2026",
        "RT @TuKuyRiKuy4: A alguien le queda alguna  duda d q en el Per\u00fa se est\u00e1 gestando una perversa dictadura similar a la destructiva chavista v\u2026",
        "RT @Coraline_: Despu\u00e9s de ser perseguido por su mensaje, de sufrir la persecusi\u00f3n de sus disc\u00edpulos, de ser comparado con Barrab\u00e1s, de ser\u2026",
        "RT @romancendoya: \u00bfCuanto se va a incrementar la factura de servicios al gobierno de la mujer del \u2014supuesto\u2014 fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez por\u2026",
        "RT @Patricia_Neyra: Si para Carhuancho est\u00e1 acreditado que FP es una organizaci\u00f3n criminal entonces para qu\u00e9 ser\u00e1 sometida Keiko a un laaaa\u2026",
        "VAN POR TODO CAYO #KEIKO, VAN POR MESA DIRECTIVA, POR TRANSFUGAS FUJIS, POR #CHAVARRY Y POR EL #APRA. EL CAMINO ES LA #JUDICIALIZACION\n#carlosegarciatapia",
        "RT @Cabezhonp: Es incre\u00edble lo que se lee en medios, para algunos es democracia y justicia por que Keiko va a carcel, pero y Villaran, Tole\u2026",
        "De que Hablas ...??.. Tu has Sido aliado del Corrupto #Toledo de #Ollanta de #Nadine de #ppk de #Villaran que Regalo los peajes a los Brasile\u00f1os...!! .. Dime #Keiko a sido Gobierno a dado alguna Obra ..?? https://t.co/ZPTSsgYdb4",
        "RT @IuliusAlfonsus: Tengo q frente a todos vicios procesales cometidos por el juez elegido, se aceptar\u00e1 su recusaci\u00f3n. Y q todo acto jur\u00eddi\u2026",
        "RT @vcabalg: Nuestro pa\u00eds est\u00e1 a punto de caer en manos de los mafiosos c\u00f3mplices de Odebrecht en el mega robo al Per\u00fa.\nEjecutivo, Poder Ju\u2026",
        "RT @elhigadodmarita: Estimado imb\u00e9cil: \u00bfy a t\u00ed qu\u00e9 carajos te importa? Crea en lo que crea, defienda lo que defienda, te metes la lengua en\u2026",
        "RT @Pulmon_de_Susan: La 1ra declaracion de Jose Domingo Perez tras meter presa por 3 a\u00f1os de CARCEL a la Jefa de la Oposicion, no fue habla\u2026",
        "RT @luchootoya: El gobierno presion\u00f3 a jueces y fiscales para q KF sea su prisionera porque le temen\nTratan de debilitar a FP para sacar al\u2026",
        "RT @alfonsobaella: La ciudadan\u00eda espera que a la brevedad el sistema judicial siga con todos los que participaron en actos de corrupci\u00f3n, e\u2026",
        "RT @BeluLombardiii: Mi mam\u00e1 es m\u00e9dica en un hospital p\u00fablico hace 30 a\u00f1os. La mayor\u00eda de personas que se atienden son pobres y lo que menos\u2026",
        "RT @alvarosarco: Despu\u00e9s de denunciar que Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez no permite el avance de la investigaci\u00f3n del caso #Chinchero, esperamos que en\u2026",
        "RT @TuKuyRiKuy4: El operador pol\u00edtico de la mafia Lava Jato, Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez, sin ning\u00fan rubor pide la salida del Fiscal Ch\u00e1varry. Al se\u2026",
        "RT @carlosc00268781: FP deber\u00eda tener un comando de guerra con areas legal, RREE con Tudela,prensa con V\u00e1squez Kunze, ideolog\u00eda con Lukas,p\u2026",
        "RT @MadeleineOster3: Grave lo mal que han manejado la empresa este  a\u00f1o, pero la  inmensa inversi\u00f3n del Estado en publicidad les permitir\u00e1\u2026",
        "RT @vanesavallejo3: Cuando empiezas hablando de violencia verbal contra la mujer y luego gritas, no dejas hablar y le dices a una que tiene\u2026",
        "RT @HughNexus: Que hdrp https://t.co/1mMwY52pJI",
        "RT @mlukacs: Directo al grano @BankadaFP 1. Basta de \"dialogo\" con quienes solo buscan destruirlos 2. Blinden a Chavarry, aun tienen poder\u2026",
        "Como dijo el Gran Victor Raul Haya de la Torre :\n''Al enemigo ca\u00eddo ni una palabra de ofensa''....",
        "RT @Dianasemi: Las \u00fanicas palabras a la prensa del Fiscal P\u00e9rez son: \u201cesto debe llamar a la reflexi\u00f3n. Si @PedroChavarryV debe seguir al fr\u2026",
        "RT @ernestoam21: Repetir los cargos cada tres minutos durante varios dias, con gran sinton\u00eda de los medios, es la mejor forma de demoler la\u2026",
        "RT @MadeleineOster3: Sra ministra esto es una tomadura de pelo, cambie de asesores por favor. Padres muy humildes,  van a controlar la salu\u2026",
        "RT @MERYDELPILAR1: #MeDaTerrorCuando\n veo a J\u00f3venes con la imagen del Che Guevara en su polo, y ni siquiera conocen la Historia de este ase\u2026",
        "RT @ppmarino: 31 OCTUBRE 1985: senderistas dinamitan local del Apra, en Huancayo. 10 personas resultan heridas. Dinamitan estaci\u00f3n de la PI\u2026",
        "RT @OTTMARBORIS: \u00bfPara que se estudia DERECHO en el Per\u00fa?Si con un fiscal,un juez y la presi\u00f3n medi\u00e1tica de la PRENSA Mermelera,se puede me\u2026",
        "RT @MarthaChavezC: Sigue mal el juez Concepci\u00f3n! Pese a reconocer que Keiko tiene arraigo domiciliar, familiar y laboral, basandose en que\u2026",
        "RT @carlosc00268781: Por que el ensa\u00f1amiento medi\u00e1tico, politico y judicial contra Keiko? Porque se quiere tapar con 1 mill\u00f3n en aportes de\u2026",
        "RT @CeciliaCM23: Si meten presa a Keiko y lo piensas celebrar, no llores como bebita si un d\u00eda les toca a ti o a tu familia verse cara a ca\u2026",
        "RT @LUISAM66046504: Uds.Firmarian para que se le Retire El Nobel de Paz a Juan Manuel Santos...?Satrapa que entreg\u00f3 Una Colombia Vuelta Tri\u2026",
        "RT @TRICICLODELPERU: Lo hicieron con el Contralor; el gobierno sac\u00f3 a Alarc\u00f3n para poner a un fantoche a su medida como Nelson Shack. Este\u2026",
        "RT @Pulmon_de_Susan: Al carajo...\nDra. Silvia Pesah: En nombre de mi padre, mio, y de todos los profesionales de la salud que atendemos a g\u2026",
        "RT @GiullianaLoza: Resolver el requerimiento de prisi\u00f3n preventiva estando pendiente la sustentaci\u00f3n de 6 defensas sobre la tesis fiscal de\u2026",
        "RT @gabriellaperu: En el Ejecutivo Quien es mas in\u00fatil? la ministra que administra la anemia desde su caro smarthphone o el ministr\u00f3 que ca\u2026",
        "RT @Deliriumtremems: \u00bfComo as\u00ed una app? Recuerdo a una efusiva Colita del River jurando y rejurando q la cobertura celular no llegaba a tod\u2026",
        "RT @MarthaChavezC: Sigue mal el juez Concepci\u00f3n!. Aplica la teor\u00eda de Roxin sobre autor\u00eda mediata. Y para ello usa \"habr\u00eda\", \"podr\u00eda\", \"ser\u2026",
        "RT @elvisocc: ...y ahora hasta #Salaverry pide la cabeza del #FiscalCHAVARRY. Este miserable expulsado del Apra, tambien resulto un topo. F\u2026",
        "RT @vejota27: Volvi\u00f3 la mermelada y a menos de 1 semana de anular la ley Mulder el gobierno se tira 17 millones de soles en publicidad, ima\u2026",
        "RT @meiermq: \u00bfEn campa\u00f1a para el 2021, a costillas de los contribuyentes? https://t.co/ETLoBFsXtM",
        "RT @Patricia_Neyra: Si Alan en su segundo gobierno hubiera barrido el piso con toda la progres\u00eda que invad\u00eda el Estado y dem\u00e1s poderes en l\u2026",
        "RT @vapaloma: 70 de 100 ni\u00f1os en Puno tienen anemia y hay micronutrientes que se han podrido. Eso es un crimen! Los responsables deber\u00edan e\u2026",
        "RT @Xileone: Cualquier idiota se hace famoso en este pa\u00eds solo con atacar al fujimorismo. La vitrina de la fama est\u00e1 llena de perros rabios\u2026",
        "RT @TuKuyRiKuy4: Hace m\u00e1s de una semana empez\u00f3 el circo para hacernos creer que KF y otros dirigentes de FP ser\u00edan juzgados respetando el d\u2026",
        "RT @Botidos: Camayo esta libre hace dos meses y no le pasa nada,pero Carhuancho culpa a Keiko por una \"presunta reuni\u00f3n\" que nunca de dio..\u2026",
        "RT @elhigadodmarita: Sr. presidente @MartinVizcarra:\nEn vez de estar escuchando a tanto IMB\u00c9CIL, le sugiero, recomiendo, invito a ver esta\u2026",
        "RT @Botidos: Entonces,Keiko es culpable porque en un futuro,si hubieran sido gobierno, podr\u00eda haber beneficiado a Odebrecht con obras y par\u2026",
        "RT @AlanGarciaPeru: \u00bfDesde cu\u00e1ndo se reduce la anemia con publicidad estatal? Eso s\u00f3lo sirve para inflar encuestas. Pero en 6 meses, con es\u2026",
        "RT @MarthaChavezC: Sigue mal el juez Concepci\u00f3n! Se remonta a los diarios chicha de los 90s, pese a admitir que no hubo condena.Compara el\u2026",
        "RT @Jali_Cotrina: Viva la democracia viva el estado de derecho en Brasil!! @jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f soplan buenos vientos para America latina la\u2026",
        "RT @lacucuchiperu: Ahora no solo un hombre no puede piropear porque lo acusan de acosador, sino que un l\u00edder no puede dar directivas porque\u2026",
        "RT @Botidos: No puedo creer todas las estupideces que est\u00e1 hablando Carhuancho,parece que otra vez Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez le paso los argumento\u2026",
        "RT @elhigadodmarita: \u00a1Qu\u00e9 espect\u00e1culo tan grotesco! Un estadista, un VISIONARIO con todo bien puesto se ZURRA en tonter\u00edas que no le suman,\u2026",
        "RT @TuKuyRiKuy4: Si hay algo q reconcer a la mafia es su bien armado plan para arrinconar a FP, al punto de hacerles creer que ellos son lo\u2026",
        "RT @guerra_mau: Jajajajaaaaaaaaaaaa\nY esta, qui\u00e9n se cree para poner la agenda? Qu\u00e9 tal ridiculez: \"Los p\u00e1jaros dispar\u00e1ndole a las escopeta\u2026",
        "RT @Dantuzum: Con una inyecci\u00f3n inicial de 17 millones Vizcarra combatir\u00e1 la anemia en los medios de prensa. Por consiguiente, la adulaci\u00f3n\u2026",
        "RT @alvarosarco: Lo primero que hicieron fue filtrar a La Rep\u00fablica las conclusiones del informe de la Comisi\u00f3n Lava Jato. Para eso quer\u00edan\u2026",
        "RT @meiermq: \u00bfUstedes creen que si ma\u00f1ana fueran las elecciones 60% de peruanos votar\u00edan por @MartinVizcarraC ? \ud83d\ude02",
        "RT @vanesavallejo3: La campa\u00f1a de Bolsonaro, en extremo austera y basada en el voluntariado y las redes sociales, cost\u00f3 405.000 d\u00f3lares, me\u2026",
        "RT @HanMiranda90: El ejecutivo critic\u00f3 la #LeyMulder diciendo que el Internet no llegaba a las zonas rurales y/o que la gente con menos rec\u2026",
        "RT @suriel: Ciudadanos venezolanos secuestran a una ni\u00f1a para pedir recompensa de 6 mil soles a los padres humildes de este angelito: \u00bfqu\u00e9\u2026",
        "RT @Vponce64: Amigos lectores de @elmontonero_pe y colegas de la prensa, la radio y la televisi\u00f3n : el portal El Montonero ha sufrido un ci\u2026",
        "RT @Patricia_Neyra: A qui\u00e9n se parecer\u00e1 tu madre??? \ud83e\udd14 No debe ser nada grato descubrirlo!!! https://t.co/kMtY29l4td",
        "RT @TuKuyRiKuy4: Cuando FP le hizo frente a la mafia Lava Jato,estos cual  \nendemoniados pusieron en marcha toda su maquinaria perversa,ini\u2026",
        "Adios a la Anemia ..seg\u00fan #Vizcarra y sus Asesores ..!! https://t.co/CYHRCUCWz5",
        "RT @ereynaabogado: Es inconstitucional esa referencia, los Congresistas no pueden ser acusados por leyes que aprueban ni tampoco el Preside\u2026",
        "RT @MadeleineOster3: \u201cLa victoria de Bolsonaro contra el PT lulista \u2013 banda de ladrones rojos que se levantaron en peso a Brasil junto a la\u2026",
        "RT @TuKuyRiKuy4: \u00bfAsi se compra los 60% de aprobacii\u00f3n\ud83d\udc47?. Gobierno derrochar\u00e1 17 millones de soles en publicidad estatal para acabar con la\u2026",
        "RT @jesusdealegre01: Me hicieron la noche con esta noticia: Periodistas d Am\u00e9rica entre los m\u00e1s influyentes del pa\u00eds \ud83e\udd23No los pongo en orden\u2026",
        "RT @Patricia_Neyra: Milagros Leiva pide que la bancada naranja le pase el chat completo de La Botica. El cual olvida que es un chat PRIVADO\u2026",
        "RT @elhigadodmarita: \u00bfD\u00f3nde estaban TODOS los progres que hoy INSULTAN a Bolsonaro y a sus 53 millones de votantes, hace unos a\u00f1os cuando l\u2026",
        "RT @NoBestia: \"Lava Jato\" https://t.co/88uqjEOdMS",
        "RT @vanesavallejo3: Hoy me toc\u00f3 debatir con Ariel \u00c1vila, quien empez\u00f3 hablando de la violencia simb\u00f3lica, de que Bolsonaro es mis\u00f3gino y de\u2026",
        "RT @margamedonzac: @urpinedo Que Barata la saca Susana Villaran, la mujer m\u00e1s blindada en el Per\u00fa por el @Poder_Judicial_ y @FiscaliaPeru q\u2026",
        "RT @Pulmon_de_Susan: Estimado comunista: Tuviste DOS DECADAS en las que pudiste trabajar por los mas pobres y cambiar America Latina... per\u2026",
        "RT @NunkMasKKs: Bolsonaro gan\u00f3 y mand\u00f3 un especial saludinho para el kirchnerismo que est\u00e1 re calentinho \ud83e\udd23\ud83e\udd42\ud83d\ude0e\ud83d\udc47\ud83c\udf79#BrasilDecide https://t.co/Pn\u2026",
        "RT @suriel: El Partido de los Trabajadores del Brasil es, francamente, una organizaci\u00f3n criminal que tiene como cabecilla a Lula y a Dilma.\u2026",
        "RT @perseocolombia: Este se\u00f1or argentino tiene toda la raz\u00f3n. Las comunidades lgbti no quieren derechos ,quieren privilegios;y quieren obli\u2026",
        "RT @ronaldahdm: Bolsonaro Presidente , Sismo magnitud 8,5 en las casas de M\u00f3nica Rinc\u00f3n y Daniel Matamala\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
      ]
    }
  }
}