{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @eltributario: Lo que ocurre en Caron\u00ed es evidencia de que sin una gerencia eficiente, ni el mejor sistema inform\u00e1tico podr\u00e1 cumplir el\u2026",
        "Por si alguno esta interesado o conocen a alguien que le pueda interesar snazareth2805 @YsaidyP\nyeli1964  zulmenjhrt veronikgonzalesa #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#Repost\u2026 https://t.co/ZTQCemMIWP",
        "RT @Gerencia21: Mientras municipios del continente avanzan a la automatizaci\u00f3n, por el contrario en @AlcaldiaCaroni la Administraci\u00f3n Tribu\u2026",
        "RT @eltributario: El camino de penitencia para procesar una declaraci\u00f3n del ISAE en el Municipio Caron\u00ed ... https://t.co/YRMemOR91K",
        "@ServiTributos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23Demasiado bueno...Para aquellos que conocimos el SENIAT antes de ese personaje (y de otros m\u00e1s), sabemos lo que significaba ingresar a una Instituci\u00f3n Modelo.",
        "@eltributario @andersenzc @WTCRadio Lo empec\u00e9 a escuchar tarde pero lo que pude oir estuvo excelente",
        "Me gusta esta opci\u00f3n \ud83d\udc47\u00bfSer\u00e1 posible que el Seniat la podria tomar en cuenta? https://t.co/PErTkmVect",
        "@sacabache Que honor me haces... Porque realmente mi estilo de redacci\u00f3n queda corto al lado de la tuya...",
        "Me parece muy acertada tambi\u00e9n la frase. Y muchos juzgamos, desde nuestra perspectiva, a qui\u00e9n toma sus decisiones basadas en el miedo. https://t.co/C7RlrAO8Do",
        "@isnardobravo @joselyncfv Creo que somos muchos m\u00e1s los que so\u00f1amos con ese d\u00eda...",
        "Dios siempre me da regalos hermosos, como este amanecer. Vista de mi oficina. #TributosATuAlcance #CreerEsCrear https://t.co/peoimIMDAY",
        "@freddyperez1 https://t.co/ZOP0qBhky8",
        "Congrats @sacabache tienes un don super especial, y con ese don nos entregas unos trabajos maravillosos, que nos ayudan en nuestra profesi\u00f3n, que los \u00e9xitos te sigan llegando, un abrazo https://t.co/Z8VN6XeIzU",
        "RT @avdt11: Nuestro directivo .@sacabache  gano  el \u00abPremio Concurso de Monograf\u00edas Jur\u00eddicas\u00bb, edici\u00f3n 2018, del Comit\u00e9 de Derecho Financi\u2026",
        "RT @jrmonsalve: Consideraciones de @GalindezPT sobre #tributaci\u00f3n y #econom\u00edadigital v\u00eda @prensacom  https://t.co/CUw33w2sJF",
        "@JAV1506 @yeseniajyjy04 @NaymaConsult @Axa_0377 Por supuesto, estoy guardando toda esa informaci\u00f3n... Adem\u00e1s, enviando escritos y correos. No podemos hacer otra cosa... \ud83d\ude44",
        "RT @AccesoaJusticia: #JurisprudenciaTSJ | La sentencia 951 de la Sala Pol\u00edtico Administrativa aprob\u00f3  la aplicaci\u00f3n del principio de abuso\u2026",
        "@EDALMEN @MarielaLlovera En eso andamos todos...",
        "@EDALMEN @MarielaLlovera Lo desbloquearon para que las personas pudieran colocar el monto.",
        "@Lindamarquez99 No obstante, cualquiera de las opciones en las cuales se coloque (Item 54 o Item 66), mi recomendaci\u00f3n es elevar la consulta al SENIAT para evitar sanciones futuras por utilizar un item no apto para este concepto. El portal deber\u00eda adecuar la declaraci\u00f3n a la nueva realidad.",
        "@Lindamarquez99 Te puedo ayudar simplemente compartiendo la informaci\u00f3n que nos ha llegado, pero que no podemos compartir porque nos parece errado: Se est\u00e1 recomendado colocarlo en el Item 54 (retenciones pendientes por descontar). Mi opini\u00f3n es distinta.",
        "@EDALMEN @MarielaLlovera Bueno, seg\u00fan informaci\u00f3n de otras gerencias regionales, deber\u00eda ser colocado en las retenciones pendientes por descontar (Item 54) en vez de retenciones del per\u00edodo (Item 66)... As\u00ed que a\u00fan estamos en estudio de ese punto...",
        "@CaffeinatedDect Con respecto a colocar los anticipos en el Item 54, mi opini\u00f3n muy particular es que era preferible colocarlo en el Item 66. Aunque es errado, y como he dicho antes, cumplir mal no es cumplir, pero en estos momentos no nos queda de otra...\ud83d\ude44",
        "@CaffeinatedDect No han dado respuesta a las retenciones de IVA, por lo que los contribuyentes siguen estando expuestos a futuras sanciones.",
        "@CaffeinatedDect Tambi\u00e9n lo de \"temporalmente\" me suena a que as\u00ed va a quedar, porque no tienen capacidad t\u00e9cnica para incluir nuevos items.",
        "@CaffeinatedDect Si, lo le\u00ed. Pero me surgieron algunas interrogantes, una de ellas es como se van a emitir una o varias porciones, por cuanto no tienes poder de decisi\u00f3n en ese punto. Simplemente el portal emite los compromisos de pago y ya...",
        "@MarielaLlovera @wzorrilla Es como jugar a la ruleta, vamos a ver que falla me toca hoy \ud83d\ude02 y como intento resolverlo, por eso he dicho, reir para no llorar con todo este proceso que tenemos que hacer con estas declaraciones",
        "@wzorrilla Tiene raz\u00f3n, no es un sistema porque si lo fuera, creo que este tipo de situaciones no se presentar\u00eda o se resolver\u00edan de forma m\u00e1s sencilla",
        "@MarielaLlovera Y la opci\u00f3n de algunos ha sido incluirlos en las retenciones del per\u00edodo",
        "@MarielaLlovera As\u00ed ser\u00e1, aunque sabemos que no tendremos respuesta. La novedad de esta semana ha sido \u00bfDonde reflejo los anticipos? Se pensaba que el sistema los traer\u00eda de manera autom\u00e1tica, pero Noooooo, entonces hay que pensar en donde colocarlos",
        "@Gersiem @alfsolor @NaymaConsult Una pregunta que todos queremos que nos respondan \u00bfQue pasa con el portal SENIAT? \u00bfSer\u00e1 que en alg\u00fan momento resuelven todas las fallas que se est\u00e1n presentando?",
        "@MarielaLlovera Asi es Mariela, a todos nos ha tocado la Pesadilla en la Calle del Impuesto, no se ha salvado nadie, y todos tienen una historia distinta, y eso ha sido solo el comienzo, no quiero imaginarme lo que seguir\u00e1 mientras resuelven todos los inconvenientes que tienen",
        "@yeseniajyjy04 @NaymaConsult @Axa_0377 Buenos d\u00edas, efectivamente el txt pasa cuando no tienes retenci\u00f3n, pero no se refleja en el estado de cuenta ni emite certificado",
        "RT @proeconomia_: Con el Blockchain han venido muchas innovaciones que no se est\u00e1n preocupando solo por mejorar la transferencia de la info\u2026",
        "RT @motivachannel1: \u00a1Naciste para triunfar!\nQue el \u00e9xito sea tu \u00fanica opci\u00f3n \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Conf\u00eda en ti.\n\n#motivacion #cambios #errores #Deseos #triun\u2026",
        "RT @JuanCastilloC: La AVDT se complace en presentarles el primer Programa de Derecho Tributario Internacional en alianza con la UCAB. \nInfo\u2026",
        "@MarielaLlovera Es un desastre total, yo trato de reir para no llorar, cada caso que se presenta es distinto, los clientes vueltos locos y en el SENIAT igual",
        "@Raomely @MARKSEA64 Y el problema es que el sistema creo que no ha ajustado la fecha de pago de esas planillas correspondientes a la declaraci\u00f3n definitiva",
        "@ServiTributos Yo tampoco creo que sea una Reforma, aunque si es una #DeformaTributaria, es simplemente una decisi\u00f3n para anticipar impuestos por parte del Ejecutivo, m\u00e1s nada",
        "Esperamos poder salir para poder contar lo vivido... https://t.co/B5cIiAmk9E",
        "@OrtograImagenes Hor\u00f3scopo, Otorrino, Horroroso...",
        "@CaffeinatedDect Creo que todo lo est\u00e1n ajustando a medida que se van presentando las situaciones.",
        "@CaffeinatedDect Yo tampoco considero apropiado colocarlo como retenciones del per\u00edodo.",
        "@CaffeinatedDect El problema que veo es que no ajustaron la planilla para colocar los montos de los anticipos. Y el sistema tampoco los trae de forma autom\u00e1tica, que es lo que deber\u00edan haber realizado.",
        "@CaffeinatedDect Realmente las dos que hice temprano eran sin actividad. La tercera que vi, no declar\u00f3 actividad la semana pasada. En el cuarto caso que si tuvo actividad la semana pasada, no me dijeron donde colocaron ese monto. Preguntar\u00e9. Y a esta hora muchos presentan problemas para declarar.",
        "@CaffeinatedDect Siguen existiendo problemas con las retenciones de IVA, con y sin actividad. En las primeras no se genera el compromiso de pago, y en las segundas no se genera el respectivo certificado.",
        "@jlyr13 Declar\u00e9 el IVA de la segunda semana. No existe otra opci\u00f3n sino colocar nuevamente septiembre. En el certificado que se genere, en caso de inactividad, aparece a cual semana corresponde.",
        "RT @fiscalidadbtc: En materia sancionadora, la carga de la prueba para demostrar la culpabilidad corresponde a la administraci\u00f3n. El TSJ tu\u2026",
        "@MarielaLlovera \ud83d\ude09\ud83d\ude18",
        "@MarielaLlovera Por lo menos est\u00e1 dejando realizar la declaraci\u00f3n correspondiente a la segunda semana, tambi\u00e9n indica que los compromisos de pago se generaran en 30 minutos",
        "@Amnerysjob Hoy temprano pude entrar sin dificultad, y me permiti\u00f3 realizar la declaraci\u00f3n de la segunda semana de septiembre. No se si en el transcurso del d\u00eda, la p\u00e1gina empiece a presentar fallas otra vez",
        "@CaffeinatedDect No, en la declaraci\u00f3n como tal aparece per\u00edodo 09/2018. Aparece la semana en el certificado o en el compromiso de pago",
        "Buenos d\u00edas, yo pude declarar el IVA, el problema se sigue presentando con los archivos de retenciones sin actividad, porque no aparecen reflejados https://t.co/ILcqyDl5Ta",
        "RT @Mercado_Fiscal: Pesadilla en la calle del \"impuesto\"... https://t.co/0zyd2K8pRM",
        "@soltorress Amiga ese fue el viacrucis de ayer, en la noche ni lo intent\u00e9, simplemente lo solt\u00e9, hoy en la ma\u00f1ana si habilitaron nuevamente el icono para declarar el IVA",
        "Venezuela no va a cambiar si seguimos sembrando resentimientos, debemos modificar nuestro enfoque. https://t.co/KqwLpxYmhn",
        "RT @polarico2011: Este viernes 21 de septiembre de 1.30pm a 4.30pm te invitamos a participar del Taller Vivencial \"PARA TENERLO EN LAS MANO\u2026",
        "@Eukarina @GyTributos Son hechos que en un a\u00f1o se van a olvidar. Se debe dejar constancia de esta situacion de una u otra forma.",
        "RT @maquencla: El Petro y el Unicornio Azul parece que se consiguieron y andan felices",
        "RT @BoletinLegalVe: Sobre el incumplimiento de los plazos para decidir el procedimiento o los recursos administrativos ---&gt; https://t.co/Qv\u2026",
        "RT @BoletinLegalVe: Servicios m\u00e9dicos e impuesto sobre actividades econ\u00f3micas ---&gt; https://t.co/J0X76RTZbX",
        "@joseluistirado O Romulo Gallegos, Jacinto Convit, Sim\u00f3n D\u00edaz...",
        "Es un tema que debemos analizar, estudiar, comprender y medir sus efectos. Muchos no lo est\u00e1n considerando importante. https://t.co/ktdvhH79q0",
        "RT @AsonacripVe: Hoy es una Cripto Noche movimientos en la cadena de bloques del Petro, se enviaron 5000 Petros hacia una cartera. Presumim\u2026",
        "Excelente art\u00edculo, vale la pena su lectura https://t.co/wn8VvxtCE8",
        "RT @portafolioemab: \"Pero en el banco me dijeron que eso no importa\"\nAaaah pero s\u00ed piden que un contador certifique los ingresos, \u00bfverdad?\u2026",
        "RT @BoletinLegalVe: Carga de la prueba en materia arrendaticia ---&gt; https://t.co/88oRQDePa8",
        "RT @BoletinLegalVe: Concurrencia de infracciones e IVA ---&gt; https://t.co/caulv9f8w6",
        "@gash276 @pedraza_erika Entonces no la han entendido...",
        "@pedraza_erika @gash276 Creo que mucha gente no ha visto la pel\u00edcula \"La vida es bella\". Es un mensaje espectacular de como la vida, a pesar de las circunstancias, es un hermoso regalo que debemos disfrutar.",
        "RT @BoletinLegalVe: Domicilio fiscal ---&gt; https://t.co/xcEYSM8xrC",
        "RT @jvalerot: Interesante reportaje de @elconfidencial sobre #blockchaintechnology (El punto de partida y la situaci\u00f3n actual) Faltar\u00eda a\u00f1a\u2026",
        "RT @invertirmejor: #Recomendado l Mi familia no me deja progresar: La importancia de tener prop\u00f3sitos claros y actitud ganadora sin importa\u2026",
        "@soltorress As\u00ed es, venezolanos que dan ejemplo a seguir m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras",
        "RT @MilagrosSocorro: La nutricionista venezolana Marianella Herrera Cuenca acaba de ganar el premio Outstanding Dietitian of the year 2018,\u2026",
        "Excelencia educativa... Orgullosamente Egresada Ucabista... @lacatolica https://t.co/2aoTaRAnsS",
        "@CivismoCaracas Bueno, me disculpan, pero esta norma no aplica cuando hay teque\u00f1o. Se pierde toda muestra de cortes\u00eda en ese momento.",
        "Tantas cosas que contar por los que aqu\u00ed estamos y seguimos https://t.co/hmSojKGAI8",
        "RT @porlagoma: \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd esto es demasiado importante, esto tambi\u00e9n es Venezuela, otro h\u00e9roe civil \u00a1Vivan las letras! https://t.co/qyO3LCQ\u2026",
        "RT @BoletinLegalVe: Revista Venezolana de Derecho Mercantil Nro. 1 ---&gt; https://t.co/Cf6XAO5U8u",
        "RT @felixseijasr: #tuitImpopular Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda logremos poner las cosas en su lugar. Cuando eso suceda, para moldear nuestra sociedad ser\u2026",
        "RT @AliadasBQTO: Ellas son #MujeresEmprendedoras e innovadoras que apuestan por el desarrollo socio-econ\u00f3mico del pa\u00eds.\n#EmprendedorasEnCad\u2026",
        "RT @AutoresVzlanos: \u00a1Viva Rafael Cadenas,\nviva la poes\u00eda venezolana! https://t.co/SXS3oRmLpu",
        "En serio, este chiste es lo m\u00e1s gracioso que he escuchado en mucho tiempo. No se que opinan los especialistas como @aaronolmos https://t.co/Ew1WI9I8JM",
        "RT @ImpuestosyE: Un nivel alto de impuestos s\u00f3lo abarata el coste de defraudar, ya q la evasi\u00f3n fiscal se vuelve m\u00e1s atractiva cu\u00e1nto m\u00e1s a\u2026",
        "Orgullo venezolano. https://t.co/zxIKti1JLQ",
        "RT @BoletinLegalVe: Demandas de nulidad de actos administrativos y costas procesales ---&gt; https://t.co/8ACg1hYN68",
        "@iThemiss ... Y dejen vivir",
        "Tremendo mensaje https://t.co/aAnzP7FKSS",
        "@wzorrilla Es la triste realidad del Portal.",
        "RT @solanojuanc: 22Oct 4:20pm ATENCION! Contin\u00faan las fuertes precipitaciones en el Sistema Vial del Municipio @Chacao Varias bocas de visi\u2026",
        "RT @emprencoaching: 35 Lecciones de Sabidur\u00eda Japonesa https://t.co/9p8fyclc7h v\u00eda @NegociosyEmpren",
        "@HabIarYescribir Aleluya, Alegr\u00eda, Americana, Acelga, Amena, Aventura, \u00c1cida, Altanera...",
        "RT @funedadigital: Enlace para el acceso al n\u00famero 12 de la Revista Electr\u00f3nica de Derecho Administrativo Venezolano. https://t.co/VMehaBEZ\u2026",
        "RT @Caracascuentame: Hospital Universitario de Caracas. Ven\u00edan estudiantes de toda Latinoamerica para especializarse y ser verdaderos m\u00e9dic\u2026",
        "RT @AlianzaSocial: Viene el XVIII Simposio De la Responsabilidad Social Empresarial a la Corresponsabilidad. Ser\u00e1 el #25OCT. \u00bfQuieres saber\u2026",
        "RT @Caracascuentame: La Gran Avenida v\u00eda a la Plaza Venezuela, d\u00e9cada de los 50. La majestuosidad del \u00c1vila siempre se impone en las im\u00e1gen\u2026",
        "RT @dashcaracas: El foro donde participan Dash Venezuela y CriptoUCV  trata sobre la \"Criptoeconom\u00eda para hospitales y cl\u00ednicas\"  | #DashNa\u2026",
        "RT @criptobastardo: La #UCV siempre te sorprende.\n\nAhora mismo termin\u00f3 su participaci\u00f3n @aaronolmos en la sala Francisco de Miranda en un f\u2026",
        "RT @Axa_0377: Ser\u00e1 que @GRecaudacion @SENIAT_Oficial presenta hoy problemas con la declaraci\u00f3n del RET IVA Semanal, en la prueba lo procesa\u2026"
      ]
    }
  }
}