{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Hoy Domingo #29Ene  el @CoroPuccini de M\u00e9rida nos ofrece un hermoso concierto en la @casahungara de Los Chorros las 10am https://t.co/Ih6jaTmVzS",
        "Hoy Domingo #29Ene vuelven al @FestivalDBosco los @ncdealtavista para dar un Concierto en la Iglesia Ma. Auxiliadora de Boleita  a las 9am https://t.co/fF9hZ9v3pr",
        "Hoy Domingo #29Ene  Oh, Magna M\u00fasica nos ofrece un Concierto de M\u00fasica Sacra en la Iglesia Ma. Auxiliadora de Boleita https://t.co/3ZyslyWWBU",
        "@casahungara @Caracashermosa @CCSparatodos @CcsPressClub @goetheccs @ScholaCantorumV @ScholaJuvenilV @MusicaEncantada https://t.co/8KnVCvHh9y",
        "@ChacaoToday @SaludChacao @CculturalChacao @AmbienteChacao @Magica991 @LaMega107 @GiovaOrsiniV @GiovaOrsiniV @enlapauta @Caracas_Posible https://t.co/8KnVCvHh9y",
        "@culturachacao @BarutaCultural @cultura_miranda @CulturaUNIMET @superconfirmado @elaltamireno @elchacaense @cjaimesb @PlayFMnetwork https://t.co/8KnVCvHh9y",
        "@fenomenico62 @ecnaproasesoria @PatriciaAloy @infovanessa2478 @MGuinand_dir @cmrondon @MG_MundoCoral @musicarrillo @ElUniversal @leomontufar https://t.co/8KnVCvHh9y",
        "Hoy Domingo #29Ene  esta es la cartelera  de los Conciertos del @FestivalDBosco . Imperdibles!! https://t.co/P0gBDXpqBu",
        "El Auditorio del @ColEmilFriedman  se viste de gala para recibir al @FestivalDBosco hoy  a las 5pm https://t.co/9qXbVxNwqJ",
        "Hoy a las 6:30pm la Coral Mercantil con Amanda Soriano estar\u00e1 dando un concierto en el @FestivalDBosco  en el Templo D.Bosco Altamira https://t.co/hTNMV4ANTs",
        "Los m\u00e1s peque\u00f1os de la @ScholaCantorumV nos regalan todo su talento hoy las 11am en el @FestivalDBosco enal @Asohumboldt a las 11am https://t.co/HkEVohROQB",
        "La @ScholaJuvenilV contagiar\u00e1 a todos su  vitalidad musical hoy en  @FestivalDBosco en la @Asohumboldt a las 11am / Entrada 1500Bs https://t.co/uzbOM5YQkp",
        "Hoy #28Ene  una Fiesta Scholista nos espera en la @Asohumboldt  con los  m\u00e1s peque\u00f1os de la @ScholaCantorumV y @ScholaJuvenilV a las 11am https://t.co/3UO0LJOLVC",
        "RT @LuisINTERKULTUR: \u00a1Dios m\u00edo, c\u00f3mo deseamos poder silbar como el rubio! muchos ensayos y m\u00e1s ...\n#LaLaLand #Acappella #Mayo #2017\nhttps:/\u2026",
        "RT @SaludChacao: La Unidad Veterinaria M\u00f3vil  trabaja para usted de lunes a viernes de 8 a 12 PM y de 1 a 5 PM Para contactarnos 0212716527\u2026",
        "RT @GFdeVenezuela: El dise\u00f1o de Carlos Ra\u00fal Villanueva de la Plaza Cubierta y el Aula Magna #UCV contempl\u00f3 una sistem\u00e1tica y particular \"ru\u2026",
        "@DIAZGALINDEZ GRACIAS  SON BIEN RECIBIDOS",
        "RT @AdveiMasters: 6 Indicadores De Salud de tu Web https://t.co/pB8nJAqWeJ https://t.co/RuSRUa9Olv",
        "RT @GFdeVenezuela: Juego de luces y sombras en la Plaza Cubierta de la #UCV. Ciudad Universitaria de Caracas (1960) \ud83d\udcf7 Paolo Gasparini #Cara\u2026",
        "RT @mikealicante: Cuando el @MdT_TVE se gana a sus seguidores, sabe c\u00f3mo hacerlo... https://t.co/AEJ1RBeTbT",
        "RT @GFdeVenezuela: Sellos postales conmemorativos del Cuatricentenario de #Caracas (1567-1967), con el escudo de armas de Santiago de Le\u00f3n\u2026",
        "RT @TantoLibro: \"[...] En definitiva, la tuberculosis hizo de George Orwell un mejor escritor...\"\nhttps://t.co/QAFbbvu2Ec",
        "RT @GFdeVenezuela: La construcci\u00f3n del puente sobre el lago se inici\u00f3 el 24/04/1959, dos meses despu\u00e9s de juramentarse R\u00f3mulo Betancourt co\u2026",
        "@TheKotorLeague @Gataloca @horaverde929 @ortegabrothers @Battlefront_new @cjaimesb @juliradios @jeanrequena @planethumboldt @StarWarsLATAM Gracias por informar",
        "RT @GFdeVenezuela: La cuadr\u00edcula urbana de #Caracas de 1578 es el documento urban\u00edstico m\u00e1s antiguo de la ciudad y no ha sido borrada a\u00fan d\u2026",
        "RT @alexsisifo: En el #D\u00edadelLibro hablo del nacimiento del libro, una nueva forma de transmitir el conocimiento https://t.co/g6BqkQysDs",
        "RT @Christiianchi: #DiaDelLibro https://t.co/FTPb8hiiKt",
        "RT @alexsisifo: \u00bfSab\u00edais que el #D\u00edadelLibro lo invent\u00f3 un valenciano? Lo explico aqu\u00ed https://t.co/w1BlZZts37",
        "RT @alexsisifo: Los libros... te puedes llegar a enamorar #D\u00edaDelLibro https://t.co/jeVmuf3y0X",
        "RT @arbolsonriente: \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! #FelizDiaDelLibro https://t.co/MHZBTOCtme",
        "RT @Javierito321: Hasta una monja de avanzada edad esta en las calles pidiendo justicia y cambio \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\n#MarchaPorLosCa\u00eddos #22Abril https://t\u2026",
        "RT @2001OnLine: Borges felicit\u00f3 al GN que recibi\u00f3 a una monja: Esto es dignidad y valor, soldado (+Foto) https://t.co/VUtoE4CT8E https://t.\u2026",
        "David Soul- Don't Give Up On Us (1976) (Subtitulada Espa\u00f1ol) #Mysoundtrack https://t.co/7XO3XjRQ6E v\u00eda @YouTube",
        "Billy Joel - Honesty (1978) #mysoundtrack https://t.co/EdEewaVAXl v\u00eda @YouTube",
        "Bert Kaempfert And His Orchestra: A Swingin' Safari (1962) https://t.co/sriyXee2uz v\u00eda @YouTube",
        "Bert Kaempfert - African Beat (1962)- (Full avi edited by HB 2012) https://t.co/OdIjWeNRqW v\u00eda @YouTube",
        "Los miserables (2010)- La canci\u00f3n del pueblo https://t.co/1YFBz1sUjA v\u00eda @YouTube",
        "Caligaverunt oculi mei. TOM\u00c1S LUIS DE VICTORIA https://t.co/ZtJcTjwUu2 v\u00eda @YouTube",
        "RT @alexsisifo: El 31 de marzo de 1914 nace Octavio Paz. De sus muchas obras os recomiendo La doble llama https://t.co/iWz3hNDEFe https://t\u2026",
        "RT @GFdeVenezuela: Una imagen que nos recuerda aquella tranquilidad y seguridad que pod\u00eda encontrarse en #Caracas a cualquier hora del d\u00eda\u2026",
        "Main Title Sequence | FEUD: Bette and Joan Season 1 | FX https://t.co/cKW6QvFGHr v\u00eda @YouTube",
        "RT @alexsisifo: Este diccionario recopila los sentimientos m\u00e1s bonitos (e intraducibles) del mundo https://t.co/qzOs8LTTt0",
        "@GiovaOrsiniV Siempre es grato escucharlos !!",
        "Maravilloso Concierto Ayer en el Aula Magna.. Hoy en el Centro Cultural Chacao!! https://t.co/MpiFjQglLy",
        "RT @LuisINTERKULTUR: El Ensamble Vocal Homines Urbi (VEN), en la ruta de una canci\u00f3n\nON STAGE!\nhttps://t.co/Car4SU6EmF\n#interkultur #coros\u2026",
        "RT @Asohumboldt: SAB 4PM \"Del Barroco al Siglo XX\" obras de Tchaikovsky|Stravinsky bajo la direcci\u00f3n de Rodolfo Saglimbeni @SinfonicadeCcs\u2026",
        "RT @alexsisifo: La diferencia entre que un libro sea malo y que no te guste https://t.co/ArI3EwLqxz",
        "RT @alexsisifo: Este hombre lleva 8 a\u00f1os leyendo a ni\u00f1os indigentes https://t.co/mvBtDNtfWi",
        "RT @Editorialnes: El monje benedictino que ha rescatado cientos de miles de manuscritos isl\u00e1micos https://t.co/nvtN4mhbyH",
        "RT @LecturaGM: M\u00e1s Seguridad: \u00bfC\u00f3mo habilitar la doble verificaci\u00f3n de WhatsApp? #Apps https://t.co/gmmSWGbjOt",
        "RT @GrandesMedios: La generaci\u00f3n Z, los j\u00f3venes que no quieren tener jefes - #Dinero https://t.co/PiRQWttzdg",
        "RT @educacion2: Ayudar a los hijos a elegir una profesi\u00f3n o carrera https://t.co/ElzvFqir3J #educacionuniversitaria https://t.co/0sxa4fIuJ7",
        "@GiovaOrsiniV Felicitaciones por tan bello concierto!!",
        "RT @evfcalderon: Invitamos al evento #Oscarwilliams and the Band of life, juntos a @Orfeon_UCV @hominesurbi @CC_UCV y @evfcalderon #28Marzo\u2026",
        "RT @alexsisifo: Amazon sigue abriendo librer\u00edas f\u00edsicas https://t.co/J9vx1Fv1UC",
        "RT @IIFL_UNAM: Intentando capturar, almacenar y recrear el olor de una biblioteca entera https://t.co/MOpZOW4bjv",
        "RT @MurciaDigital: Aprovecha todo el potencial del marketing de contenidos https://t.co/nRP3KjvEc1 https://t.co/BUPqlBhSq9",
        "RT @eternacadencia: De la biblioteca del padre a la biblioteca del hijo | Historia de un libro | Por @alicalderonf https://t.co/pP8nuRTfCj\u2026",
        "RT @alexsisifo: La piedra de S\u00edsifo: El mapa literario con el libro que representa a cada pa\u00eds https://t.co/FOeSzc38su",
        "RT @appfmomento: \u00bfCu\u00e1nto hay que leer para que sirva de algo lo que se lee? https://t.co/pJZn1QDMAP https://t.co/x1bEVqEqqy",
        "RT @PIR_Economia: El #crowdfunding ya comenz\u00f3 en los a\u00f1os veinte en el mundo literario https://t.co/WioK5wko6x",
        "RT @alexsisifo: Veinticinco libros para empezar una vida como lector https://t.co/xDRhphcIdE",
        "RT @SaludChacao: La Unidad M\u00f3vil Veterinaria trabaja para usted de Lunes a Viernes de 8 a 12 PM y de 1 a 5 PM Para contactarnos 02127165271\u2026",
        "RT @Twittores: Las 5 mejores plataformas para crear tu propio blog #Internet https://t.co/9p0hyymE8T",
        "RT @Twittores: Grandes fracasos que se transformaron en \u00e9xitos #blogsGrandesMedios https://t.co/KgAFtw6320",
        "RT @BeMoebius: 10 secretos que te ayudar\u00e1n a crear comunidad en tus Redes Sociales https://t.co/GhluKozXLO https://t.co/GhluKozXLO",
        "RT @j_c_laviana: 'Un buen aforismo es para pens\u00e1rselo dos veces'. De la antolog\u00eda  de @edicionestrea, que recoge @miguel_munarriz https://t\u2026",
        "RT @BNE_biblioteca: Con \u201cTheatrum Orbis Terrarum\u201d, Abraham Ortelius fue el primero en incluir el primer atlas moderno https://t.co/AUY7SIOg\u2026",
        "RT @JhonJhonRequena: El llanto de la madre - Ocho siglos de Stabat mater https://t.co/A0nGz9qBYC v\u00eda @bustena",
        "RT @alexsisifo: Tu pr\u00f3xima lectura te la recomendar\u00e1 una Inteligencia Artificial https://t.co/tyPRR9e6EG",
        "@GiovaOrsiniV @Fundavinicio @juliovivasr @efuenma @facfarmaciaucv @FHyE_UCV @OrfeonUSB @TUUCV @obeucv @EstudiantinaUCV Alli estaremos !!",
        "RT @GiovaOrsiniV: \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos en esta sentida conmemoraci\u00f3n! \n\"Su voz se seguir\u00e1 oyendo en esta Universidad\"\n#40a\u00f1osReaparicionOUUCV https\u2026",
        "El llanto de la madre - Ocho siglos de Stabat mater https://t.co/A0nGz9qBYC v\u00eda @bustena",
        "RT @rase1vez: \"Cuando muera, #Dubl\u00edn ser\u00e1 escrito en mi coraz\u00f3n\". #JamesJoyce #Bloomsday https://t.co/wDhLnRv4lf",
        "RT @CulturaDIBA: Avui s'ha presentat el 35\u00e8 #FIMCantonigr\u00f2s amb el suport de @diba. 28 grups de 18 pa\u00efsos del 13 al 16 de juliol a @latlant\u2026",
        "RT @NFComunica: Netflix, 4 lecciones sobre marketing de contenidos que te pueden ense\u00f1ar https://t.co/H8pRrkv8SB @BloguerosDeVzla #Marketin\u2026",
        "RT @RosaMBartroli: 35ena edici\u00f3 del @FIMCantonigros, dedicat a Enric Morera, amb un miler de participants. Inaugura @CorVivaldi a @latlanti\u2026",
        "RT @fcnm_: Rusia celebra d\u00eda de independencia con la Orquesta Filarm\u00f3nica Nacional #18jun a las 11am en el Teatro Municipal de Caracas http\u2026",
        "RT @SiLeemosVzla: Cuando de imaginaci\u00f3n se trata, el cielo es el l\u00edmite \nhttps://t.co/S3nULgLtRl",
        "RT @labicicletaccs: https://t.co/eQx8ETVSEZ",
        "RT @rase1vez: #Tald\u00edacomohoy de 1949 se publica #1984, la gran novela dist\u00f3pica de #GeorgeOrwell. Grandes inicios de libros \u27a1\ufe0f https://t.co\u2026",
        "RT @GFdeVenezuela: La Calle Real de Sabana Grande debe su nombre al viejo camino colonial que, desde 1743, un\u00eda #Caracas con las grandes ha\u2026",
        "RT @Jestepar: 10 actividades diarias de un community manager.  #infografia https://t.co/9EPA5a5xvh https://t.co/0mtmTzqNcg",
        "RT @alfredovela: 'El gran error de las Estrategias Digitales #socialmedia #marketing ' https://t.co/QBCbNblDGt",
        "RT @AdveiMasters: 6 Funciones del Community Manager https://t.co/vmeAJtrCJr",
        "RT @rase1vez: Thomas Mann, Premio Nobel de Literatura  de1929, nac\u00eda #tald\u00edacomohoy de 1875. https://t.co/7uV4MYCNKN",
        "RT @MdT_TVE: \u00a1BRUTAL! Fan art de @davidserranoh sobre 'Tiempo de esp\u00edas'. Gui\u00f3n @Abixaf @olivares_javier J.Pascual. Dire: @jJorgeDorado #Op\u2026",
        "RT @dafneink: Preguntando se llega lejos https://t.co/wbbkXjkywB",
        "RT @MdT_TVE: La muerte iguala a todos los seres humanos: ricos, pobres, poderosos y a los d\u00e9biles... https://t.co/GPNW6EeIwF #VuelveMdT htt\u2026",
        "RT @jJorgeDorado: Impresionante fan art para el episodio de esta noche.@MdT_TVE https://t.co/iOrPLMQd0i",
        "Es un mal Hombre (1974) Majida Issa  de la serie La Ronca De Oro Usted (2014) \nhttps://t.co/lvwwUcZ9C3 v\u00eda @YouTube",
        "RT @MGuinand_dir: La Schola: LEGADO. Un hermoso concierto en la @QuintadeAnauco  con @La_Schola  @ScholaJuvenilV  y @ScholaJuvChacao  ESTE\u2026",
        "Manifiesto del Movimiento Coral Venezolano en Defensa de la Democracia https://t.co/tVzIwo6YiO",
        "Estoy leyendo Manifiesto del Movimiento Coral Venezolano en Defensa de la Democracia  en @Scribd #ReadMore https://t.co/MG2u4Orics",
        "RT @HumbertoSanchez: Coralistas piden elecciones generales en Venezuela https://t.co/XgZCguf6DG",
        "RT @cjaimesb: URGENTE, por favor ay\u00fadenme con un RT Salbutamol inhalador para asma. Persona contacto Ninel Guerrero 04241080639.",
        "EL MINISTERIO DEL TIEMPO - Tr\u00e1iler de la tercera temporada,  Estreno Jueves 1 de Junio por TVE  https://t.co/d1K1w5W4BV v\u00eda @YouTube",
        "RT @SaludChacao: La Unidad Veterinaria M\u00f3vil  trabaja para usted de lunes a viernes de 8 a 12 PM y de 1 a 5 PM Para contactarnos 0212716527\u2026",
        "AVEC Seccional Caracas Centro: VIII Encuentro de Constructores de Paz https://t.co/s3nvlHMVHC INSCRIBETE AQU\u00cf",
        "El Movimiento Coral unido,  comparte tus fotos de la Jornada con la etiqueta #OremosPorLaPazEnVenezuela https://t.co/2pkKfLWiC5"
      ]
    }
  }
}