{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @elperiodicoaqui: 2\ufe0f\u20e3\ufe0f d\u00edas para encontrar en las calles de Val\u00e8ncia la edici\u00f3n impresa de @elperiodicoaqui \ud83d\udcf0. No lo dudes, \u00a1#\u00danetealaQ!\u2026",
        "RT @elperiodicoaqui: Estrenamos El Chef de la Memoria, una serie de reportajes sobre restauranted valencianos, dirigido por Joan Clement y\u2026",
        "https://t.co/0H3gjiQnyR",
        "https://t.co/zXBAXCT6nH",
        "https://t.co/sa2QRwMYfE",
        "https://t.co/w93UIUkxDp",
        "https://t.co/ZXnssNqNPq",
        "https://t.co/ei7MkTR4tr",
        "https://t.co/H3qLP6oNoW",
        "https://t.co/hZoyb2tP3D",
        "https://t.co/dge6vASVjp",
        "https://t.co/4su6g4wsNe",
        "https://t.co/uqTkVDdg5y",
        "https://t.co/hJW1CeQ5qH",
        "https://t.co/3FzxFwJ0OO",
        "https://t.co/TW93Zovn9G",
        "https://t.co/Z6mjmXZL55",
        "https://t.co/INburccMpB",
        "https://t.co/f50hl5sJJR",
        "https://t.co/BI4ubMzUWV",
        "https://t.co/2NOonXzLQ7",
        "https://t.co/MaPLptVVo0",
        "https://t.co/9I8ZT6X5xw",
        "https://t.co/OJ2aLsTDWA",
        "Seguir @viuvalencia tiene premio en forma de entrada de teatro en @teatroflumen https://t.co/qnUaymTUGV",
        "https://t.co/pgs292lUPh",
        "https://t.co/68kwbIBW1D",
        "https://t.co/vf6guGZNG3",
        "https://t.co/w37N0QuPuk",
        "https://t.co/JVzk55DIrw",
        "https://t.co/oLWwROoDbj",
        "No os perd\u00e1ia el reportaje sobre la Mutua de #Segorbe @turismosegorbe @Segorbe_Ayto @asacsegorbe @segorbecastello @CoopSegorbe @CARITASSEGOCAS @RCalvoCalpe https://t.co/59hOaA7I2e",
        "RT @elperiodicoaqui: Un 62\u20198% de valencianos cree que #Val\u00e8ncia est\u00e1 discriminada respecto a #Barcelona y #Madrid seg\u00fan el sondeo de \u2066@Baro\u2026",
        "https://t.co/eWYUD1Hosa",
        "https://t.co/7S4MAb1Oq4",
        "https://t.co/UINr7yRP8z",
        "https://t.co/mXzouwYVyZ",
        "https://t.co/sOnv6orcbr",
        "https://t.co/wiUIRsWMWO",
        "https://t.co/mZrz0y5XBo",
        "https://t.co/Uqmf3hjxUJ",
        "https://t.co/sk0C6FXxyX",
        "RT @Joseforesromero: Ojo!!! En este n\u00famero, entre otros, escriben @meteolp, @gloriamarcosmar,   @desdelmasalla, @PepeBorras, @gisb_sus,  @p\u2026",
        "https://t.co/4RN8a1q2rA",
        "https://t.co/zru54NpE0B",
        "https://t.co/OmUBPRBeuy",
        "https://t.co/Orhk3wbtA7",
        "https://t.co/IqK46q3fl6",
        "https://t.co/1wsjt4u4Ke",
        "https://t.co/JuyvdvTD43",
        "https://t.co/2GQpt2uT43",
        "https://t.co/2u7gYi4Jay",
        "https://t.co/4EkbVcwANK",
        "https://t.co/E4KytpF2pK",
        "https://t.co/mNVUcujnNL",
        "https://t.co/F7CyUaa0lD",
        "RT @ViuValencia: Nos queda muy poco para llegar a los 6.000 seguidores en @ViuValencia ay\u00fadanos a llegar \n\n#turismo #ocio #cultura #gastron\u2026",
        "https://t.co/EtCbmGtkWz",
        "https://t.co/wylnvaHb7J",
        "https://t.co/RVc5J0Km5F",
        "https://t.co/JXpIo72BUb",
        "https://t.co/D1oWw2zYsY",
        "https://t.co/O0feUUicA0",
        "https://t.co/g5qUzX4XNb",
        "https://t.co/QDJPd6bgN3",
        "https://t.co/KyMcP7SeVA",
        "https://t.co/NwnfPWaCwR",
        "https://t.co/A9lXmspZQI",
        "https://t.co/KQKEtYq9EM",
        "https://t.co/DkyHqw77du",
        "https://t.co/vnLfJnneJJ",
        "https://t.co/C0kfH7aqU9",
        "https://t.co/1xRdlRnVtM",
        "https://t.co/XaLrPlwQzU",
        "https://t.co/Ocd4VM9QhK",
        "https://t.co/D8D8mC5oWx",
        "https://t.co/JMmLlvrjWX",
        "https://t.co/COglSSTtrD",
        "https://t.co/vMz4GMObos",
        "https://t.co/fbFlh17Snx",
        "https://t.co/Gelgz9HIPO",
        "https://t.co/5jRIVBQ4Z9",
        "https://t.co/cbwT6106MQ",
        "https://t.co/zbehvZaybt",
        "https://t.co/q0h7njTGGP",
        "https://t.co/yIHPglcahk",
        "https://t.co/0Wczk1FNKT",
        "https://t.co/73Ziw46yrn",
        "https://t.co/0ofYGNapJH",
        "https://t.co/PjonuAnppu",
        "https://t.co/BmRp37NJMo",
        "https://t.co/5vT6iHNh0K",
        "https://t.co/6TQF4sFlds",
        "https://t.co/0KM0Hqkv6b",
        "https://t.co/nZ7Io6Z8RQ",
        "https://t.co/hPDvwElhpo",
        "https://t.co/TrvVhlhXTn",
        "https://t.co/cafLEfWIbl",
        "https://t.co/h20wqNUIQ3",
        "https://t.co/6QbvPyQdu1"
      ]
    }
  }
}