{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Marceloleiva: Hist\u00f3rico: Colectivas l\u00e9sbicas chilenas declaran 9 de julio como d\u00eda de la visibilidad l\u00e9sbica. #SoyVisible http://t.co/b\u2026",
        "RT @my_perfectsoul: la adopci\u00f3n lesbomaternal m\u00e1s que una ley es un derecho para muchas familias #soyvisible @Clauditacales @claudiaamigo73\u2026",
        "RT @alvmunozf: El certero an\u00e1lisis futbol\u00edstico de Navia. http://t.co/JzeeEQqHUv",
        "Brillante y emocionada participaci\u00f3n de la Familia Calder\u00f3n-Amigo en la Comisi\u00f3n Familia de la C\u00e1mara @IgualesChile  https://t.co/fNsBWk238b",
        "http://t.co/jznQ0Dozzl v\u00eda @latercera /les dejo la opini\u00f3n del directorio de iguales sobre Matrimonio Igualitario #YoRespeto @IgualesChile",
        "Mi lado de atchivista @IgualesChile @FrenteDS  @JParadaHoyl  https://t.co/RPeQjwq2rK",
        "RT @AtalaKaren: Es importante que dentro de trabajo de Mesa de G\u00e9nero-Corte Suprema se implemente cumplimiento de la condena Caso Atala cc \u2026",
        "@PaolaBerlin en aborto diputados defienden derechos de los ni\u00f1os por nacer: pero en el caso de las madres lesbianas nada: se llama machismo",
        "@PaolaBerlin que verguenza que ese el se\u00f1or Monckeberg sea diputado. Para esto si que niegan el lucro",
        "Es ahora cuando debemos unirnos: inscr\u00edbete https://t.co/lnm8QLvxDj",
        "Estos argumentos son tan facistas que se parecen a los de la seguridad nacional en tiempos de Pinochet\n\nhttp://t.co/ZviOLwJFF5",
        "RT @pablosimonetti: Rectora del Pumahue no sabe que los ddhh se respetan para cada individuo y que no se pueden sacrificar por el supuesto \u2026",
        "RT @ANdeChile: Serie Relatos de Mujer, parte del \"Fondo de Mujeres y G\u00e9neros\" @ANdeChile Tejedoras Mapuches http://t.co/mcwyXz5yeV http://t\u2026",
        "RT @FrenteDS: 1a muestra de amor homosexual en Chile ser\u00e1 presentada el 5 de septiembre, a las 18:00 en @Biblioteca_Viva.No faltes! http://\u2026",
        "RT @paillawen: Da asco escuchar a Sergio Bitar, pidi\u00e9ndole a los j\u00f3venes que escuchen. A los endeudados con el CAE?? C\u00e1llate mejor. @PPD_Ch\u2026",
        "Esta es una gran exposici\u00f3n! No se la pierdan https://t.co/McHM2O5YP6",
        "Grandes!!!! Vamos por m\u00e1s https://t.co/8ounS3bxgW",
        "#EntrevistaVerdadera mi pap\u00e1, que en paz descanse, habria preguntado \u00bfde d\u00f3nde sacaste a ese pajarraco? @labeasanchez",
        "#EntrevistaVerdadera lo de colegios p\u00fablicos gratuitos y colegios pagados es lo que ocurre en USA que se supone es ejemplo de eficiencia",
        "#entrevistaverdadera y si estamos todos bien y con los mismos derechos?",
        "RT @OTDChile: .@EmmadeRamon Con apoyo @UEenChile lanzamos 1\u00b0 Revista impresa de cultura y educacion #Trans http://t.co/0x3xgiuczT http://t.\u2026",
        "RT @FrenteDS: Gracias a @Revista_Closet por el apoyo. Quedan pocos d\u00edas para participar. Inscribe a tu org! http://t.co/UGLIx9fd2e http://t\u2026",
        "Lo del fiscal Ayala es igual a lo de los sacerdotes ped\u00f3filos que.los cambian de parroquia @PaolaBerlin",
        "RT @JParadaHoyl: Se fue el \u00fanico intendente que podr\u00eda haber hecho algo por el conflicto chileno-mapuche. Lamento que sacaran a #Huenchumil\u2026",
        "Exactamente https://t.co/n9r3W2FlB6",
        "RT @ElCenselio: Qu\u00e9 lamentable la salida de Huenchumilla, una pena.",
        "Entre cacerolas y paro de camioneros, la derecha intenta repetir su juego del 73. Ud. dir\u00e1 si seguimos la corriente https://t.co/43YWGd3wnm",
        "RT @TANACHILE: Dieron 800 d\u00edas de presidio a camioneros por \u201cAutoatentado\u201d incendiario en #LaAraucan\u00eda para cobrar millonario seguro. #Cami\u2026",
        "RT @hugodiazm: Sra. minion de Pi\u00f1era, est\u00e1 bueno con el discurso del miedo.Si no pueden llegar al poder por las buenas,abst\u00e9nganse. https:/\u2026",
        "RT @NachoOrtega: Solo son 13 camiones los que vienen desde el sur a protestar. Y han tenido diez veces m\u00e1s cobertura que los 73 mineros de \u2026",
        "Es como un dejavu. Es increible c\u00f3mo las autoridades locales chutean los problemas  https://t.co/NJSiZYZWfM",
        "@frsanzana",
        "@FrenteDS @UEenChile @LuisLarrain @nicolevyc @TodoMejora @OTDChile @FelipeParadaM @JParadaHoyl @AgrupalesbicaRS \n\n7",
        "Estamos aqu\u00ed como todas las ma\u00f1anas. Siguen siendo lo mejor de la ma\u00f1ana https://t.co/05niyDxh6C",
        "Lo increible es que no entiendan @IgualesChile  https://t.co/hFoGeIQpgy",
        "RT @JParadaHoyl: La ley antidiscriminaci\u00f3n debe hacer su trabajo y sancionar a esta imprenta.  https://t.co/s45XAIy7yz",
        "RT @AtalaKaren: \u00bfWow sabr\u00e1 que del chiste se pasa al insulto, del insulto a la agresi\u00f3n y de esta a la anulaci\u00f3n del sujeto? No a la #Trans\u2026",
        "RT @goveme: Namaste \ud83d\ude4f http://t.co/yGvzG6s7Yp",
        "RT @KenaLorenziniL: ESTE DOMINGO ! http://t.co/75saBHRUDB",
        "Al contrario, la forma de detener la delincuencia es con justicia social y prevenci\u00f3n, no limitando la libertad https://t.co/HVfPAoe1FQ",
        "RT @Anto_Correa1986: #MarchaDeLaDiversidadSexual2015 \"Por una ley de Identidad de g\u00e9nero ahora\" ! S\u00e1b 05/Sept. 16:30 hrs. Plaza Sotomayor h\u2026",
        "Yo tambi\u00e9n estoy en contra. El control preventivo se ha usado siempre para estigmatizar a los j\u00f3venes y a los pobres https://t.co/aQn4o7D5av",
        "RT @SinDiosNiLate: Este jueves a las 22hrs en #SDNL\n@emmaderamon http://t.co/ikGNx7Jcq8 #ZonaLatina http://t.co/av5mG8nBis",
        "RT @famparalelas: NUEVA FECHA!! #mam\u00e1 #lesbiana te esperamos el martes! #lgbt #homoparentalidad COMPARTE! http://t.co/CJ1WjfLXSx",
        "Toda la raz\u00f3n https://t.co/ca4UBQjixQ",
        "En minitos en #combinacionclave laclave 92.9 hablando sobre La Quintrala @ANdeChile",
        "RT @FrenteDS: Ahora en sesi\u00f3n de Comisi\u00f3n de Familia participando en #ReformaLeyAdopci\u00f3n representados x @acciongay y @MUMS_Chile http://t.\u2026",
        "RT @FrenteDS: Contin\u00faa nuestra campa\u00f1a para dar a conocer a todas las org. de diversidad sexual de Chile. http://t.co/jbO02X1FR2 http://t.c\u2026",
        "RT @andreainsunza: She's back.",
        "Uno al que se le arrancaron los enanos pa'l bosque https://t.co/b0kqvM3eCf",
        "@lasmaslazer felicitaciones! https://t.co/QcA7JSbJNa",
        "Un cl\u00e0sico, nuestra cordilera nevada http://t.co/xL4SsHt9wN",
        "En la subasta @IgualesChile @AtalaKaren @ElCenselio http://t.co/M7eh1D6014",
        "Si formas parte de un colectivo lgtbi, inscribe a tu organizaci\u00f3n para conocernos, y poder conversar. https://t.co/3rp9INEkGx",
        "Ah\u00ed estaremos contando lo que entendemos por familia RT @FrenteDS  @AgrupalesbicaRS  @IgualesChile @claudiaamigo73  https://t.co/50Mb4FNDq5",
        "RT @LaMansaChica: Liberar liberar las identidades TRANS!!!! @OTDChile @JessicaLilloA @KenaLorenziniL http://t.co/ORinCrRVpk",
        "Ayer por la trde en el centro de Vallenar batucada encabezando desfile de Diversos Vallenar. Bien por sus activistas http://t.co/E2OZwzbnnC",
        "RT @Opiate_5150: SrUDI , La palabra AWEONAO no lleva tilde, pero se acent\u00faa con el tiempo \ud83d\ude01\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
        "Bien por los valientes activistas de regiones que se atreven a marchar contra la discriminaci\u00f3n @IgualesChile http://t.co/HPKsnGlKOT",
        "RT @JPSanhuezaT: \"Reclaman por Cuba y Venezuela y todo el mundo ve a Chile como un E\u00b0 fascista que a\u00fan conserva leyes dictatoriales\" Relato\u2026",
        "RT @FrenteDS: Reuni\u00f3n mensual de nuestra red. Con @OTDChile @IgualesChile @Valdiversa @AgrupalesbicaRS @acciongay @fdanielzamudio http://t.\u2026",
        "RT @FondoAlquimia: En entrevista, nuestra donante @japijane cuenta por qu\u00e9 dona a mujeres que cambian el mundo http://t.co/LuUmSQ6Au7 http:\u2026",
        "Quedan pocos cupos para el Seminario de Archivos @ANdeChile. No queden fuera del evento archiv\u00edstico de Chile 2015 https://t.co/W9mmLiR15g",
        "RT @IgnacioIriarte: Hace 41 a\u00f1os Carlos Prats y do\u00f1a Sof\u00eda eran asesinados en Baires por la dictadura que a\u00fan reivindica la UDI  http://t.c\u2026",
        "Lxs esperamos https://t.co/W9mmLiR15g",
        "A punto de comenzar el 7 EBAM en la U de Playa Ancha. Archivistas, bibliotec\u00f3logos y muse\u00f3grafos trabajando juntos por cultura y patrimonio",
        "Sernac presenta denuncia por vulneraci\u00f3n a la Ley del Consumidor a pareja del mismo sexo dada a conocer por Iguales - http://t.co/euNoq18klj",
        "@PaolaBerlin @aguirreseba @CNNChile \u00bfPor qu\u00e9 le dan tribuna a este se\u00f1or habiendo tanta gente interesante para entrevistar?",
        "RT @IgualesChile: Hoy nuestra directora @EmmadeRamon participar\u00e1 en un coloquio sobre Uni\u00f3n Civil en la UDP. Para m\u00e1s informaci\u00f3n: https://\u2026",
        "RT @LuisLarrain: En breve estar\u00e9 en @tumananatvn conversando con @tvn_gonzalo y @carlazu_tvn sobre la encuesta http://t.co/N81KKUZo5P #Tamb\u2026",
        "http://t.co/r7IFsewhjv",
        "@IgualesChile @FondoAlquimia hagamos activismo venciendo el miedo: responde esta encuesta en tu trabajo @JParadaHoyl http://t.co/qHi5rvug5E",
        "@yoopinopino Buenos d\u00edas!!!!!",
        "RT @IgualesChile: Este jueves a las 6.30 PM, @EmmadeRamon participar\u00e1 de un coloquio sobre Uni\u00f3n Civil en la Facultad de Derecho de la UDP.\u2026",
        "Importante encuesta propulsada por @IgualesChile @pablosimonetti @LuisLarrain @AtalaKaren @sebastian_gray  https://t.co/AZiz36FK6j",
        "Siempre ne pregunto:  por qu\u00e9 los feriados ser\u00e1n tan cortos PLC?",
        "RT @_Ingenio: #Bonvallet grande Gur\u00fa! descansa en paz!! aqu\u00ed una maestra nos ense\u00f1a a dominar la pelota hasta con oyito \ud83d\ude02 http://t.co/Q3gjd\u2026",
        "RT @ratioessendi: #Bonvallet: xenof\u00f3bico, pinochetista, mis\u00f3gino, desequilibrado, violento, Pro-usa, o sea, derechista..",
        "RT @EduardoBerlin: Pena negra la muerte de #Bonvallet. Viviendo en un hotel, privado de sus hijos, con #depresi\u00f3n severa. Qu\u00e9 mal repartida\u2026",
        "Ya empez\u00f3 el 18 http://t.co/7xJJdOlXNE",
        "RT @respuestasvegan: La persona \"normal\" s\u00f3lo existe estad\u00edsticamente. Lo normal puede ser cualquier cosa: Normal \u2260 Bueno\nLo mismo ocurre c\u2026",
        "RT @SanJuan_Osorno: #Osorno tenemos una catedral con Guardias, Carabineros de civil, GOPE, etc. Gracias Barros por Nada #FueraBarros http:/\u2026",
        "RT @EdgarMunozR: #TeDeum debe ser reemplazado por un acto laico y republicano! basta de lecciones de moral por quienes menos la ejercen. #N\u2026",
        "Columna de Ver\u00f3nica Undurraga respecto al derecho al aborto en la causal de violaci\u00f3n @FondoAlquimia @quevedovicky  https://t.co/RdzLg1Grwu",
        "RT @IgualesChile: Tal como Iguales ven\u00eda solicitando, ministro @marcelodiazd anuncia que \"la Presidenta ha decidido poner urgencia a la LIG\u2026",
        "@PaolaBerlin grande Paola, no logras disimular la rabia que te dan algunos comentario. Entre otras cosas, eso me encanta del programa",
        "Apoya el trabajo de esta fundaci\u00f3n que busca apoyar con recursos el activismo feminista https://t.co/9limJz1ur3",
        "Eso, cualquier sacrificio con tal de no ser diferente.  https://t.co/aPIhLnbTpc",
        "Me impresiona que la reivindicaci\u00f3n de DDHH sea el cierre de Punta Peuco y no desclacificaci\u00f3n de archivos #nomasarchivossecretos @CNNChile",
        "Desclasifiquemos los archivos de la dictadura https://t.co/yuP2tB2hUD",
        "RT @FondoAlquimia: Ya est\u00e1 en RRSS nuestra campa\u00f1a #DonaALasMujeresQueMejoranTuMundo FV RT.\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed: http://t.co/GWnVeKtY7x http://t.\u2026",
        "Brillante participaci\u00f3n de Patricia Huenuqueo en #combinacionclave @labeasanchez  https://t.co/zveX4m4oGt",
        "RT @DMatamala: En @sonarfm, @jccruzchellew: \"Err\u00e1zuriz y Ezzati son lo peor que tiene Chile, son un club de matones, mafiosos y encubridore\u2026",
        "RT @ClaudiaDides: Por favor!!! http://t.co/iB5lmyqpx3",
        "Qu\u00e9 buena idea! https://t.co/ryVUlstFp7",
        "RT @gvalenzuela: #Pi\u00f1eraMiente http://t.co/n0VQ9EMGBm",
        "Cuando los chilenos salen a almorzar, van en grupos con las manos en los bolsillos; las mujeres tambi\u00e9n, los brazos cruzados al pecho",
        "RT @Marta_Andacollo: Se me ocurri\u00f3 1 idea! Como me cas\u00e9 c/cubana, me voy a Cuba, marcho solidarizando, me arrestan y hacemos chupete la vic\u2026",
        "RT @carmen_hertz: Resulta intolerable y pat\u00e9tico el show @felipekast haci\u00e9ndose el perseguido pol\u00edtico despu\u00e9s de ir a provocar a Cuba sin \u2026",
        "RT @NaschlaA: Exclusivo: Cartas del cardenal Err\u00e1zuriz revelar\u00edan intentos de encubrimiento de la Iglesia en el caso Karadima - http://t.co\u2026"
      ]
    }
  }
}