{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\"Muero porque no muero\"\n#RecordandoA #Zurbar\u00e1n en una noche fresca de verano desde @ElMuseoSoumaya https://t.co/Qp0TqUT3tp",
        "#BuscandoElMomentoPara capturar otro \u00e1ngulo, otra luz, otra historia...\n@ElMuseoSoumaya \n#ArteParaTodos https://t.co/rczqmklZ21",
        "RT @lajornadaonline: El historiador mexicano Jaime Cuadriello dar\u00e1 c\u00e1tedra sobre arte virreinal en el @museodelprado https://t.co/bsISDoXI9\u2026",
        "(in)dignatarios\nA prop\u00f3sito de las barras azules...\n\u00bfSe acuerdan? https://t.co/bmvozcyB3o",
        "Nace #MuseoDeLasV\u00edctimas\nhttps://t.co/wuBgM5DBug\n\nhttps://t.co/vtn3xmTthM",
        "Refrendamos la Rep\u00fablica y protegemos las ballenas.",
        "#D\u00edaDelActor (y aunque no lo defienda @RAEinforma, por supuesto que tambi\u00e9n es #D\u00edaDeLaActriz)\nBordar personajes e historias...\n#LargoAliento a una profesi\u00f3n de entra\u00f1a. https://t.co/jl3uiwWzNx",
        "Gracias @ZonaMaco por una entrega m\u00e1s de #Fotograf\u00eda y #Sal\u00f3ndelAnticuario\nCon calidades dis\u00edmbolas, la ausencia de galer\u00edas europeas y mayores propuestas de dise\u00f1o, sin duda hubieron grandes, grandes apuestas y autores. \n#Enhorabuena a todos. https://t.co/g55eiVYg0G",
        "Lo que @Bammbucha se perdi\u00f3 por no ir a @ZonaMaco \nccp @Haix16 https://t.co/Bp38AHRCHt",
        "RT @ElMuseoSoumaya: #Veracruz represent\u00f3 una fuente de inspiraci\u00f3n para el esp\u00edritu viajero de #Velasco.\n\n\u201cPerspectiva, geometr\u00eda, linealid\u2026",
        "\u201cYo en realidad no tengo nada que ver conmigo mismo\u2026\u201d.\n#RecordandoA #Cort\u00e1zar",
        "@CalcetasMoradas Abrazos.",
        "\u00bfQui\u00e9n tuvo la brillante idea de poner confeti en @ZonaMaco ?\nLas im\u00e1genes inundan las redes y el polvo tambi\u00e9n a las fotograf\u00edas.\nPrimero la conservaci\u00f3n del patrimonio. Despu\u00e9s, tambi\u00e9n.",
        "Desafortunada la explicaci\u00f3n de @RAEinforma a terminolog\u00eda ofensiva. Si bien los neologismos no se incorporan autom\u00e1ticamente, su atenci\u00f3n genera brechas ante temas sensibles que habr\u00eda que abrogar y m\u00e1s despu\u00e9s de subrayar posturas que se leen contra la igualdad de g\u00e9nero.",
        "Se abren #LasPuertasDelPara\u00edso\n@puertasparaiso \nMolinos del Campo 19B\n@SM_Chapultepec \n@ResidentesSMCH https://t.co/rm3fcqLwSA",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u201cTras el #EncuentroDeDosMundos, con una mirada secular, el g\u00e9nero art\u00edstico encontr\u00f3 una nutrida galer\u00eda de personajes\u2026",
        "\u201cAntes de negar con la cabeza, aseg\u00farate de que la tienes\u201d.\n#TrumanCapote",
        "No s\u00e9 ustedes pero yo voy a extra\u00f1ar a @tatclouthier",
        "RT @mcristina_gc: La Medalla al M\u00e9rito Fotogr\u00e1fico para tres maestros de la lente: Laura Cohen, sensible mirada art\u00edstica; Javier Hinojosa,\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: Gracias al Mtro. Roberto Ru\u00edz Guadalajara por su conferencia \"Yo, la otra Mar\u00eda. Un di\u00e1logo con #Mar\u00edaMagdalena\". \n#Cla\u2026",
        "\"En el amor se soporta m\u00e1s que en cualquier otro estado.\"\n#Nietzsche",
        "\"El #arte, para serlo, necesita abrir caminos nuevos.\"\n#RecordandoA #Tamayo https://t.co/HnABUT8nWB",
        "\"Cada cuadro guarda una vida...\"\n#Kandinsky\n#CasaLlena \n@U_ElClaustro en @ElMuseoSoumaya https://t.co/yDviSortuS",
        "L\u00edneas de expresi\u00f3n...\nEl Se\u00f1or de Palenque.\nLos hallazgos @INAHmx en el mundo maya.\nUna nueva mirada a la representaci\u00f3n y autorrepresentaci\u00f3n. https://t.co/5jY69S8eM9",
        "El @museoarocena cumple 12 a\u00f1os. Sin duda, de lo mejor que ha vivido #M\u00e9xico en dos sexenios. Larga vida a un espacio nodal de di\u00e1logo, cultura, historia y arte...\nFelicitaciones a todos los equipos de trabajo.\n#Torre\u00f3n #M\u00e9xico https://t.co/NzSGXI4M3G",
        "Francisco: \u201cLa #Iglesia fracas\u00f3 al afrontar estos cr\u00edmenes repugnantes\u201d. \nQuiz\u00e1 abrir el debate y recortar la declaraci\u00f3n papal: \"La Iglesia fracas\u00f3.\"\nhttps://t.co/ldWn9zPXLc",
        "\"Uno est\u00e1 enamorado cuando se da cuenta de que otra persona es \u00fanica.\" #RecordandoA y d\u00e1ndole la raz\u00f3n a #Borges \n@Haix16 https://t.co/OfexDbpu5f",
        "RT @ed_hawkins: Visualising global temperature change since records began in 1850. Versions for USA, central England &amp; Toronto available to\u2026",
        "@Bammbucha @AnaPau_Rb @AmorinoUSA @OzioMx @DannStairs @franconti17 @GastronautaDF @rulonet2011 \u00a1Vamos! Pon fecha.",
        "#QuisieraSerThaliaPara\nbailar con Aglae y Eufrosine.\n#TresGracias Hijas de J\u00fapiter y la ninfa Eurynome.\nAglae-Belleza\nEufrosine-J\u00fabilo\nTal\u00eda-Floreciente\nDesde @ElMuseoSoumaya terracota y m\u00e1rmol para dar buenas noticias y paz a los mortales... https://t.co/tfZhQcyjCj",
        "Ma\u00f1ana nos aguarda un s\u00e1bado de entra\u00f1a...\n@U_ElClaustro en @ElMuseoSoumaya \n#Mar\u00edaDeMagdala \n13h #Imperdible\n\u00bfNos acompa\u00f1an? https://t.co/KPHL0NGDgp",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u201cLa santa, en un abismo de sollozos, ofrece a quien la mira su encanto y voluptuosidad. Triste y sensual en extremo\u201d. @\u2026",
        "#HastaMa\u00f1ana\nEl #arte duerme\n25 segundos antes de cerrar las las puertas...\n@ElMuseoSoumaya @Fund_CarlosSlim https://t.co/4Kn1Anwxfq",
        "RT @ProDanzaMX: Gran Gala de Ballet 2018 en Monterrey el 1 de Septiembre, #auditorioelizondo , primeros bailarines de todo el mundo, gran p\u2026",
        "Viernes de fest\u00edn.\n\u00bfEntra en la tendencia de comida en miniatura?\n#EscuelaFlamenca\n#AntiguosMaeatrosEuropeos\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/EUXxkHPWQ9",
        "#EntroEnP\u00e1nicoCuando\nespero lo resultados de la prueba de embarazo...\nMichael van Musscher pint\u00f3 en 1668 a un \"Doctor en su estudio\". Examinar la orina #AntiguosMaeatrosEuropeos\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/Gz4vec23pd",
        "@GastronautaDF @AnaPau_Rb @AmorinoUSA @OzioMx @DannStairs @franconti17 @rulonet2011 Usted es el experto, maestro. Yo conf\u00edo en ud.",
        "@GastronautaDF @AnaPau_Rb @AmorinoUSA @OzioMx @DannStairs @franconti17 @rulonet2011 El de dulce de leche est\u00e1 re\u00f1ido. Abrazo",
        "@VillaLety @AnaPau_Rb @AmorinoUSA @OzioMx @DannStairs @franconti17 @GastronautaDF @rulonet2011 Polanco. Emilio Castelar 107. Saludos",
        "Viernes de #RetoGelato\n#AmorinoMexico vs #Ozio\n\u00bfPor cu\u00e1l votan?\n@AnaPau_Rb \nRT @AmorinoUSA \nFav @OzioMx https://t.co/FRBlVMY3XL",
        "RT @AnaPau_Rb: 1\u00b0 lugar \nCategor\u00eda: 15 a 17 a\u00f1os\nMar\u00eda Isabel, \"Estrellita d\u00f3nde est\u00e1s\"\nPiedras Negras,Coahuila\n#AQUIESTOY contra la trata\u2026",
        "RT @montielabonilla: Super especial! Adqui\u00e9ranlo!\n@Arqueomex_ https://t.co/Nkm4pEHjSg",
        "Enhorabuena por una espl\u00e9ndida publicaci\u00f3n #LeonoraCarrington #CuentosM\u00e1gicos...\n@mbellasartes @museoAmodernoMX\n@cultura_mx @VSCLS\n#Bravo https://t.co/qBJhFhvlSM",
        "\"Todo en Carrington parece sagrado.\"\n@FuensantaLopezV\n#LeonoraCarrington\n#CuentosM\u00e1gicos https://t.co/gBSgrTzuxv",
        "\"El imperio de lo genuino\" eso caracteriza a #LeonoraCarrington\n#CuentosM\u00e1gicos dice @FuensantaLopezV \nDesde @VSCLS @cultura_mx https://t.co/NzULFGDLkg",
        "\"Se\u00f1ora de la tierra y mar\"\n@FuensantaLopezV presenta #LeonoraCarrington\nCasa llena @VSCLS @cultura_mx \n@museoAmodernoMX @mbellasartes \n@bellasartesinba https://t.co/hVOXbZXgDN",
        "#MeConformoCon la lucha... https://t.co/GSeGhrc0Mo",
        "@MUNALmx Evidencia con todo y foto censurada en #Instagram.\n#NahuiOlin @MUNALmx @bellasartesinba @cultura_mx https://t.co/SMwFZboQxD",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u00a1Ssshhh! Artista trabajando. #ArteParaTodos https://t.co/0qHkGctpgl",
        "RT @UNAM_MX: \ud83c\udfb6 Estas son las ma\u00f1anitas \ud83c\udfb6 La Gaceta UNAM cumple 64 a\u00f1os relatando la vida universitaria \u00bfRecuerdas algunas de sus portadas?\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: No todo es como lo imaginas, a veces es mejor. \u00a1Bienvenidos a @ElMuseoSoumaya! #EntradaGratuita https://t.co/ANtzfScLZV",
        "RT @TeatroINBA: \u00bfQu\u00e9 har\u00edas si pudieras detener el tiempo? \u231a \u00a1Desc\u00fabrelo en la obra: \"Nada siempre, todo nunca\" de @CMacrame!\n\nFunciones lu\u2026",
        "RT @javicalderonver: No consumir @Grupo_Bimbo @Marinelamx simple! RT porfa @nayaroldan @esteban_is @esquivelgerardo @dmorenochavez @FansDeM\u2026",
        "RT @orgasmocultura: Esta propuesta es una de nuestras favoritas \u00bfYa la vieron? https://t.co/LNwI0SHFYY",
        "RT @MexicoesCultura: #Sab\u00edasQue H\u00e9ctor Garc\u00eda Cobo fue llamado por Carlos Monsiv\u00e1is como el \"Fot\u00f3grafo de la Ciudad\". Recordamos a este art\u2026",
        "RT @bbcmundo: Venezuela: 3 gr\u00e1ficos que muestran la enorme dimensi\u00f3n del \u00e9xodo en los \u00faltimos a\u00f1os por culpa de la crisis https://t.co/BJ7m\u2026",
        "RT @ciberfan: Muere Huberto Batis, promotor y protagonista de un periodismo cultural que forma parte de la historia de las letras mexicanas\u2026",
        "Tiempo de fotograf\u00eda...\n@ZonaMaco\n\u00a1Bravo!\n#EdgarLadr\u00f3nDeGuevara\n\"N\u00famero 43\"\n#artbaena \n#foto\n#fotograf\u00eda https://t.co/Pc1uXEZqAB",
        "RT @EdsonJoan: #MusMeme nos mostr\u00f3 la parte divertida de los museos. \u00a1Fue genial! \n\nAhora nos preparamos para @AskACurator #AskACurator #12\u2026",
        "RT @Ilce_Velher: #AmoMiTrabajoPorque mi jefe me OBLIGA a hacer el #DeleAlliChallenge2. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/Gd3CoBu0Av",
        "#DeleAlliChalenge remasterizado\nLucrecia de #Cranach\n@Ilce_Velher y yo. \u00bfNos sali\u00f3?\n#NoLoIntentenEnCasa \n#LosMuseosSonDivertidos https://t.co/RQjKtyCe1k",
        "@raquetadetenis No",
        "@Bammbucha @raquetadetenis M\u00e1s bien... https://t.co/7b2cnd8xeL",
        "\u00bfMe debo sentir aludido?\n#MusMeme\nccp @carmengaitanr1 @museo_sancarlos + @SaGaBS  @MUNALmx https://t.co/KGYh7hq4Ev",
        "RT @ElMuseoSoumaya: #MusMeme #ArtForEveryone https://t.co/OpyE0NJI0x",
        "\"Solo mi memoria sabe lo que encierra\".\n#RecordandoA #ElenaGarro",
        "#D\u00edaDelBombero\nNo hay mucho que celebrar... Nuestros bomberos apremian equipos y mejores instalaciones. #AlcemosLaVoz",
        "Todo en orden en @ElMuseoSoumaya tras sismo de 5.6 con epicentro en #Guerrero\n\u00bfUstedes bien?",
        "@Clare_Lawlor92 Haha",
        "Qu\u00e9date con quien te vea como la ni\u00f1a al mole...\n#MusMeme\n#CalendariosMexicanos\n\u00bfUn molito?\nDesde @ElMuseoSoumaya https://t.co/vZliOOA3yk",
        "\u00bfHambre?\n#MusMeme \n#Camarena en @ElMuseoSoumaya https://t.co/uh2prTr6Ls",
        "Cuando sales a triunfar...\n#MusMeme (con todo chiquiador).\n#MarquesaDeSelvaNevada\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/3vRadnqTgO",
        "Ya sabemos de qu\u00e9 se re\u00eda #Duarte.",
        "#ExperienciaEst\u00e9tica https://t.co/BAR2K1RTAW",
        "@Mortthen Guadalajara 2019.",
        "#Ikea #M\u00e9xico",
        "Bebidas con sentido...\n#CidoMeirelles @FundacionJumex https://t.co/kuGU4dGo12",
        "Estamos hablamos de perros. Ningun doble mensaje.",
        "En la manada...\n\"Yo no quiero el poder, quiero sobrevivir\"...\n\u00bfMemorias de una feminista?",
        "RT @EduInicialFCS: \u00bfQu\u00e9 podemos hacer para fomentar una sana #autoestima desde los primeros a\u00f1os? Acomp\u00e1\u00f1anos en la pr\u00f3xima #Conferencia\nRe\u2026",
        "@orgasmocultura Tambi\u00e9n museos, cines, salas de concierto...",
        "\u00bfDe qu\u00e9 \"equipo\" son?\nEn @FilmotecaUNAM se arma el debate. Cine vs Cine: #TeamMar\u00eda #TeamDolores Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 22. Conversatorio y funciones en el CCU de @CulturaUNAM https://t.co/ux465veZLY",
        "RT @jorgemarmich: \u00bfQui\u00e9n es la gran diva del cine mexicano? En @FilmotecaUNAM nos lo preguntamos y organizamos un ciclo de CineVSCine: Mar\u00ed\u2026",
        "RT @abc_es: Hallan una necr\u00f3polis de la Edad Media en el Monasterio de San Juan de Burgos https://t.co/UCqca9o2XI",
        "RT @Independent: Missing student Mollie Tibbetts found dead, reports say https://t.co/SYOFButFb1",
        "\u00bf#Arte?\n@ChristiesInc subastar\u00e1 por primera vez en octubre una \"pintura\" hecha por #InteligenciaArtificial.\n https://t.co/C4Lk6WrOFm",
        "RT @Eliozeret: Oye, @ITAM_mx y si cambiamos las conferencias de salud obligatorias por cursos y ciclos de conferencias sobre gender perspec\u2026",
        "RT @HydraFoto: Enam\u00f3rate de las MUSAS MUXES de Nelson Morales en https://t.co/3pGX9eE6S9 y no te pierdas la presentaci\u00f3n de este t\u00edtulo de\u2026",
        "RT @carloscp000: @A_mirandam @cultura_mx @bellasartesinba @danzaINBA @DanzadanceOrg @endcc @Danzapuntoes @alefrausto @aicamexico @orgasmocu\u2026",
        "Dif\u00edcil pensar la vida sin la familia... Feliz cumplea\u00f1os, @franconti17 \nPresencia fundamental para @ElMuseoSoumaya pero a\u00fan m\u00e1s en escenarios de complicidad compartida.\nQue el ciclo que comienza sea extraordinario. \nAdmiraci\u00f3n, respeto, reconocimiento y cari\u00f1o, A https://t.co/9ga2YyXbf1",
        "@mini_mandm @cultura_mx @bellasartesinba @danzaINBA @DanzadanceOrg @endcc @Danzapuntoes @alefrausto @aicamexico @orgasmocultura @reformacultura @CulturaCDMX @MexicoesCultura As\u00ed es. Una tristeza y un agravio para la Compa\u00f1\u00eda Nacional de Danza. Saludos, A",
        "@amezcualido @yoeralalluvia Estoy muy pendiente. Que todo marche de manera positiva. Un abrazo forte.",
        "\u00bfQu\u00e9 tal #PrimerD\u00edaDeClases?\nAprender a leer.\nAprender a aprender.\nAprender a disfrutar aprender. https://t.co/gAaHAa5SKr",
        "No basta pedir que no pase. Tampoco desearlo con fervor.\nEl respeto se construye tanto en casa como en la escuela.\n#NoAlBullying\nLos monstruos se dominan con entendimiento y raz\u00f3n...\n#RegresoAClases\nEscuchemos y estemos atentos.\n#HagamosComunidad https://t.co/JtZ7GJbdIf",
        "RT @SanjuanaMtz: \u201cS\u00f3lo te podemos pagar la terapia\u201d, le dijo el secretario de la Compa\u00f1\u00eda de Jes\u00fas a Ricardo luego de denunciar al cura ped\u2026",
        "@soy_eric_pv @ElMuseoSoumaya @SEP_mx @Fund_CarlosSlim @fundaciontelmex @reformacultura @MexicoesCultura @cultura_mx @orgasmocultura @CulturaCDMX @Culturizando @IPN_Cultura El capit\u00e1n Marcos Guti\u00e9rrez y su hijo Jos\u00e9 Miguel. Retrato de las postrimer\u00edas del virreinato (1814). Saludos, A https://t.co/7GMj0KBAD6",
        "Gran regreso a clases...\nA descubrir mundos con mucho #arte...\nAliento y si requieren ayuda para hacer la tarea, los esperamos en @ElMuseoSoumaya. https://t.co/GU9RdRwctl",
        "Que lo que suceda dentro de puertas no decaiga. El esfuerzo y calidad de nuestra Compa\u00f1\u00eda Nacional de Danza merece tener una orquesta en vivo. #LagoDeLosCisnes \n@cultura_mx @bellasartesinba @danzaINBA\n#Danza https://t.co/pQCfiVZ6Ol",
        "#YoNoVot\u00e9PorElPES\nEl #PES no me representa.",
        "#ClaudeSchopp es #ElOrigenDelMundo\nIdentidad desvelada...\n\nLa bailarina de la \u00f3pera de #Par\u00eds pos\u00f3 ante #Courbet. https://t.co/6DgwdmohV1"
      ]
    }
  }
}