{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Es el ejemplo que le han dado. Dir\u00e1: si los de las FARC pueden, \u00bfPor qu\u00e9 \u00e9l no? https://t.co/me8k50Y0ji",
        "RT @CarolineroF: A Venezuela no lo quebr\u00f3 Ch\u00e1vez ni Maduro, lo quebr\u00f3 la forma de pensar de los venezolanos, por eso cada vez que veo un ve\u2026",
        "RT @cgonzu1: @CarolineroF @merecumbiandofu @JEP_Colombia \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "@ecojuanfe @SpotifyColombia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@ecojuanfe @SpotifyColombia Si, no esas vagabunder\u00edas que recomienda @SpotifyColombia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@ecojuanfe @SpotifyColombia No hay nada mas perfecto que la m\u00fasica. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "@ecojuanfe @SpotifyColombia Buena idea, necesaria una dosis extrema. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/5cZuh0VjbN",
        "RT @ecojuanfe: @CarolineroF @SpotifyColombia Algo suave para recuperar el o\u00eddo. \ud83c\udf77 https://t.co/n1OGBDZmXb",
        "@socavon_ No, los comunistas no. \ud83d\ude0b",
        "@ecojuanfe @SpotifyColombia Definitivamente, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 no deber\u00edan sugerir revisar el \"descubrimiento\" semanal. \n\nEfectivamente no est\u00e1 basado en gustos musicales personalizados. \"Daily Mix\" es m\u00e1s acertado. \n\nA\u00fan me sangran los oidos gracias a la \"Magia\" \ud83e\udd2e  de Sergio Vargas. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/9PdVBqHI6U",
        "RT @ecojuanfe: @CarolineroF @SpotifyColombia Eso se sabe a que sector poblacional va dirigido. \ud83e\udd22 https://t.co/lFMw8Tvf2K",
        "RT @West01Santiago: @CarolineroF @SpotifyColombia Jajaja",
        "Y el PRIMER descubrimiento musical de la semana en @SpotifyColombia para 2019 es...\n\n\u00a1Sergio Vargas! Con \"el merengue se baila pega'o\"\n\n\u00a1Llega con un look actual y veraniego!\n\n...\n\n\u00a1Cochinos! \u00a1Deber\u00edan denunciarlos ante la Fiscal\u00eda por sugerir eso!\n\n\u00a1Es peor que el reguet\u00f3n\u200b! https://t.co/NAp5BubryQ",
        "@socavon_ Me parece que no me has respondido si eres comunista o no. \ud83d\ude09",
        "@msn_uno @JEP_Colombia Precisamente para eso es el profesional en bellas artes que necesitan, has demostrado ser todo un poeta, esa es la idea, contar una nueva historia, irreal, pero quedar\u00e1 en los libros.",
        "@SpotifyColombia \u00a1Me sangran los oidos!\n\nLe di \"no me gusta\" y ese horror de \"m\u00fasica\" se sigue reproduciendo. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/4b2GDUw5QI",
        "@SpotifyColombia La bola de cristal \ud83d\udd2e dice que si siguen sugiriendo musica INMUNDA, voy a cancelar la suscripci\u00f3n de @SpotifyColombia en 2019. \n\n\u00bfSergio Vargas? \n\n\u00bfEn serio? https://t.co/Hc6qZP1qO9",
        "@SpotifyColombia \u00bfEs en ser\u00edo? \n\n\u00a1GAS! \n\n\u00bfCreen que ese es el \u00a1DESCUBRIMIENTO! de la semana en 2019? https://t.co/ElhlzdzbkS",
        "@SpotifyColombia \u00a1Si, y es TERRIBLE! No s\u00e9 que tiene que ver eso con la m\u00fasica que escucho. \u00a1No acertaron NI UNA SOLA!\n\n\u00bfQu\u00e9 carajos es eso? \n\n\u00bfRecopilaci\u00f3n de m\u00fasica INMUNDA en una sola parte? \n\n\u00a1Gassssss! https://t.co/kM29lUASAa",
        "Se requiere matem\u00e1tico, salario a devengar: 9 millones mensuales, para descontar las penas de las FARC.\n\nSe requiere artista, profesional especializado grado 33, para embellecer los cr\u00edmenes de lesa humanidad de las FARC.\n\nInformes en @JEP_Colombia\n\n https://t.co/pAFU19zRhz",
        "@efrenchodj Ellos no madrugan a pedir todo regalado.",
        "RT @efrenchodj: @CarolineroF Hasta para mendigar son flojos, ayer pase por la carrera 69 B a las 9 a.m., hacia el terminal y no hab\u00eda ni un\u2026",
        "@socavon_ No, solo la necrofilia ideol\u00f3gica del comunismo. Como ha sucedido en muchas partes del mundo, Ucrania, Polonia, Alemania. \ud83d\ude09\n\n\u00bfSe considera usted comunista?",
        "\u00a1ESO! \n\n\u00a1Solo falta prohibir el comunismo y estamos!\n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n https://t.co/Lwu8Xka2xG",
        "RT @dknuto: Hoy vi un 522 beb\u00e9. La mam\u00e1 orgullosa le ense\u00f1aba el recorrido. La naturaleza es hermosa. https://t.co/UtGM4sxeUp",
        "@VillalobosJPe Es que se refer\u00eda a indios comunistas. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/KkSa01PRDB",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/y0gekhYsbe",
        "\u00a1Muy bien! \u00a1Tambi\u00e9n que destruyan y proh\u00edban TODOS los libros comunistas! \u00a1Esa necrofilia ideol\u00f3gica  deber\u00eda estar prohibida a nivel mundial! \u00a1Y de paso tambi\u00e9n deber\u00eda prohibir la vagabunder\u00eda del Foro de Sao Paulo!\n\nhttps://t.co/nPU8Xgqjbt",
        "\u00a1Que llamen a la polic\u00eda!\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/nPU8Xgqjbt https://t.co/pP9RYvGkCY",
        "Adivine el delito... https://t.co/h9GBZcLcql",
        "@medinaabogado Jajajajaj de todo lo que uno se entera, como consecuencia de la publicaci\u00f3n de un video jajaja",
        "No recuerdo que canta Miguel Bos\u00e9, pero ya s\u00e9 que se separ\u00f3 de un escultor, despu\u00e9s de 26 a\u00f1os de relaci\u00f3n, que los dos hijos lo abandonaron, y que est\u00e1 rancio porque sali\u00f3 deste\u00f1ido y desde\u00f1ado en un video deseando un \"espl\u00e9ndido 2019\" y le dijeron que parec\u00eda moribundo.",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Con gusto. \ud83d\ude09",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. En Twitter. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg 24, solo gobernadores y alcaldes. \ud83d\ude09",
        "@msn_uno @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 En \"jur\u00eddico\". \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Una analog\u00eda inadecuada, porque no se percataron que la naturaleza del postulado es el programa de gobierno, y que los congresistas (poder legislativo) obviamente no tienen programa de gobierno y no pueden enga\u00f1ar al elector por renunciar al cargo y no terminar el periodo. \ud83d\ude09",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg 11001-03-28-000-2015-00051-00 del C de Edo, explica que la inhabilidad/ incompatibilidad, es de 24 meses despu\u00e9s de dejar el cargo, por art\u00edculo 258 CN, (Voto program\u00e1tico) esto con la finalidad de no enga\u00f1ar al elector, POR EL PROGRAMA DE GOBIERNO, los del trino hacen...",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Art\u00edculo 230 CN, es un criterio auxiliar para interpretaci\u00f3n de la ley, pero el art 270 del CPACA, habla de extensi\u00f3n de la jurisprudencia, que dice que las ratio decidendi, (raz\u00f3n de  la decisi\u00f3n) son vinculantes (se deben cumplir) pero estas son restrictivas, la Sentencia...",
        "@juanzear @BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Jajajaja es un acto de fe. Jajajajaj\n\nLo que sucede es que hay unas cosas que se llaman: inhabilidades e incompatibilidades, esas son espec\u00edficas para cargos uninominales (alcaldes y gobernadores) y colegiados (congreso), son reg\u00edmenes diferentes. La jurisprudencia es seg\u00fan el..",
        "@Ernesto01349679 \u00a1Linda la hora de darse cuenta! \u00a1Que belleza! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @Augusto89012082: @CarolineroF Eso es verdad",
        "@arlezphoto Ya somos 2. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Mejor as\u00ed, \ud83d\ude09 https://t.co/oaYP3OjQK9",
        "@BuenaSantander @imgranadosr1 @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Claro, con mucho gusto.\n\nhttps://t.co/9si6DwuSYx https://t.co/RXZUMuqXRr https://t.co/xq8oF0OibV",
        "@arlezphoto Tan querido, muchas gracias. \ud83d\ude01\ud83d\ude01... por ah\u00ed tengo asesora tuitera. Jajajaja deber\u00edas conocerla jajajaja",
        "@arlezphoto Gu\u00e1cala. \ud83e\udd22\ud83e\udd2e",
        "@goncen60 \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07",
        "@imgranadosr1 @BuenaSantander @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Ps si y no, por una parte es muy gracioso verlos tan confudidos con un tema jur\u00eddico tan elemental, pero por otra parte... ps pobrecillos, dado que ellos no saben lo que est\u00e1n diciendo.\n\nP.D.: creo que empeoro las cosas con la explicaci\u00f3n. \ud83d\ude0b\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "Se buscan matem\u00e1ticos, arquitectos, profesionales en bellas artes, con maestr\u00eda en maquillaje, y agr\u00f3nomos con maestr\u00eda en papas bomba, para que colaboren a los magistrados de la @JEP_Colombia a dar permisos a farianos para salir de Colombia.  https://t.co/1tbXmz111z",
        "@parrerman2014 @___Oremos Simple, si Uribe lo hubiese hecho, seguir\u00eda siendo presidente, nunca hubiese subido Santos y menos dos veces. Y no fue la Corte, a la Corte le tocaba declarar la inexequibilidad, el proyecto ten\u00eda 23 vicios de tr\u00e1mite.",
        "RT @___Oremos: @parrerman2014 @CarolineroF Es cierto lo que ella dice, uds mismos se metieron en su embrollo y ahora claman a Suram\u00e9rica y\u2026",
        "@___Oremos @FarcsantosS Si, tambi\u00e9n los vi aplaudiendo. Jajajaja\n\nhttps://t.co/UZyyvvgy5w",
        "@YoliMaria29 \u00a1Total! Y menos si son chavistas.",
        "@AlejandroSBasso Si, qye horror.",
        "@Dunkerque1587 Porque les gusta todo gratis. \ud83d\ude01",
        "@Dunkerque1587 \u00bfC\u00f3mo hormigas? Lo dudo, hasta donde llega mi conocimiento, las hormigas son muy trabajadoras. \ud83d\ude09",
        "@Dunkerque1587 Si que peca'o, de hecho hoy record\u00e9 a polic\u00edas y militares ayudando a colombianos a cruzar el r\u00edo con los trasteitos. Jejejej",
        "@SandraDerecha @AngelaDiputada @jsanchezcristo Que est\u00e1n mezclando peras con manzanas. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@BuenaSantander @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg No s\u00e9 a que casos espec\u00edficos se refieren, (y en realidad no es de mi resorte ni inter\u00e9s) pero la ley y la jurisprudencia al respecto es clara. \ud83d\ude09",
        "@AngelaDiputada @BuenaSantander @jsanchezcristo \u00bfEn que parte de Constituci\u00f3n dice eso? Es una extensi\u00f3n jurisprudencial propia del 270 del CPACA, ratio decidendi vinculante y con efectos erga omnes, restrictiva al an\u00e1lisis de la Ley 617 de 2000, para cargos uninominales por voto program\u00e1tico del art\u00edculo 259 Constitucional.\ud83d\ude09",
        "@imgranadosr1 @BuenaSantander @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg Un poco agreste, pero cierto. \ud83d\ude0b",
        "@BuenaSantander @AngelaDiputada @jsanchezcristo @Leonidasgomezg \u00bfPor qu\u00e9 hacer extensi\u00f3n jurispudencial de ratio decidendi con un n\u00facleo diferente? Esa ratio decidendi solo es vinculante para efectos de la L-617, \u00bfpor qu\u00e9 trasladar inhabilidades alcaldes electos a congresistas electos? \u00bfPor qu\u00e9 confundir uninominales con colegiados?",
        "@AngelaDiputada @jsanchezcristo Principios pro hominum, pro electoratem o pro \nsufragium, vinculantes por extensi\u00f3n jurisprudencial, (art 270 CPACA), solo aplican para los efectos de los arts 32 y ss de la L-617/00, no se puede hacer una interpretaci\u00f3n por analog\u00eda de esa ratio decidendi, dado es unificaci\u00f3n.",
        "@L21958762Martin @EugeHoyosC Si, sumado a aue all\u00e1 la izquierda es m\u00e1s numerosa, es obvio que Ch\u00e1vez no aceptaba que era comunista cuando se hizo elegir, pero lo es que era de izquierdas, no creo que haya utilizado un discurso de derecha para hacerse elegir.",
        "@dase056 @biolucho2005 Claro que vi, pero entre tanto sigan esperando que alguien haga lo que los venezolanos deben hacer desde adentro, es muy posible que ah\u00ed se queden esperando, como dijo alguien: el r\u00e9gimen los acostumbr\u00f3 a las CLAP, a medio comer, medio vivir, perdieron esperanza, deben recuperar.",
        "@arlezphoto Ojal\u00e1 sean minor\u00eda, cada vez que los veo como que se reproducen, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 piden mas subsidios, se quejan m\u00e1s, hacen m\u00e1s sindicatos, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@arlezphoto \u00a1Esoooo! \u00a1Que viva la lucha! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@goncen60 Pos si.",
        "RT @goncen60: @CarolineroF Raz\u00f3n te asiste \ud83d\ude44",
        "@goncen60 Que pesar.",
        "As\u00ed es, es lamentable aceptarlo, pero es la realidad. https://t.co/E8vZIiueB6",
        "@arlezphoto \u00a1Nada para esos plagos chavistas! Gaaaas. \ud83d\ude0b",
        "@arlezphoto Pobre de ti, mis condolencias, es como si en Colombia la mayor\u00eda hubiese votado por Petro... gasssssss.  Ojal\u00e1 los chavistas reaccionen a pesar de los CLAP, esos chavistas son una plaga, est\u00e1n llegando a Colombia a adoctrinar y enga\u00f1ar bobos.",
        "@arlezphoto \u00bfVotaste por Ch\u00e1vez? \u00bfVotaste en la constituyente?",
        "@arlezphoto Cuando Ch\u00e1vez \"aparent\u00f3\" ser dem\u00f3crata \u00bfT\u00fa le creiste?",
        "@arlezphoto Por eso mismo, mi teor\u00eda es que el populismo del dictador, empez\u00f3 en 1999 o 1998, y que en Venezuela la mayor\u00eda es de izquierda, por eso lo eligieron. \ud83d\ude0b\n\nSucede que no me parece adecuado no asumir responsabilidad, a \u00e9l le votaron la constituyente y mucha gente lo amaba.",
        "@Juancar30071948 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "RT @CarolineroF: Cada vez que veo un chavista en las calles de Colombia, en estado de cuasi-indigencia, EXIGIENDO subsidios del Estado COLO\u2026",
        "@Titusaq71 Claro, que horror, esa necrofilia ideol\u00f3gica, est\u00e1 demostrado acaba con vidas y paises enteros.",
        "@arlezphoto \u00bfNo era desde 1999? Y si, pobrecitos, no los recordaba, lastimosamente fueron minor\u00eda.",
        "@tabmendez Total, esos chavistas son muy destructivos.",
        "@dase056 @biolucho2005 As\u00ed es, no lo ha entendido, y est\u00e1n esperando que alguien haga algo al respecto, cuando los \u00daNICOS que pueden hacer algo, son los propios venezolanos, no pueden seguir esperando que un agente externo haga algo. \ud83d\ude09 Es m\u00e1s, cuando les digo eso se molestan.",
        "@HectorFabioGa11 @oscar_concha @andres791126 @CarlosHolmesTru Son \u00a1DEMASIADO VAGOS!, insisto, ya me han hurtado dos, otros dos me hicieron sindicato, a otros los vi botando basura al piso, y a otros echados en el piso mirando para cielo.",
        "@elviejoefra @Beisbologo Yuuuuhuuuuu",
        "@dase056 @biolucho2005 ... y que como en ese entonces ten\u00edan los petrod\u00f3lares, estaban en su mayor\u00eda muy felices, lo que no entiendo por qu\u00e9 niegan que lo eligieron, por qu\u00e9 no aceptan responsabilidad, es como si en Colombia, la MAYORIA votara por Petro y despu\u00e9s TODOS nos quejaramos de los desastres.",
        "@dase056 @biolucho2005 No tienes la necesidad de recordarmelo, ya lo s\u00e9, tengo claro que desde 1999 hasta 2006 votaron CONSISTENTE y CONSCIENTEMENTE por \u00e9l, hasta que entr\u00f3 el tal Rodr\u00edguez al CNE, tambi\u00e9n s\u00e9 que le votaron una constituyente, que INCLUSO estando Jorge Rodr\u00edguez, solo perdi\u00f3 una vez...",
        "@andres791126 Pens\u00e9 que era un maripos\u00f3n. https://t.co/GSVb0rq6m4",
        "RT @Beisbologo: Dime en una palabra lo que esperas del 2019... Una sola palabra por favor",
        "@Beisbologo \u00a1Chocolates! \ud83c\udf6b",
        "@oscar_concha \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09",
        "@oscar_concha @Patssai Lo s\u00e9. \ud83d\ude09\ud83d\ude09",
        "@oscar_concha Si, guacala y tambi\u00e9n de votar por comunistas y despu\u00e9s arrepentirse. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@dase056 @biolucho2005 Por eso me asusto cuando los veo, veo a los petristas ah\u00ed reflejados, pidiendo todo regalado.",
        "@Bagatela_SB \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@oscar_concha @AlvaroUribeVel @IvanDuque @mluciaramirez Era \"encerrarlos\" jajajajajajajaj. Ese corrector ortogr\u00e1fico... jajajajajaj\n\nNo falta el que diga que los quiero asesinar porque soy xenofobica. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@LUISANTOSREYES @Maluprabo @jsanchezcristo @marco_caldon Pero muy tontita la gente que se deje manipular de un periodista as\u00ed... como \u00e9l...\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@oscar_concha @Patssai \u00a1Eso, siga regalandoles cosas! \ud83d\ude21\ud83d\ude20.\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@YennyBelt @oscar_concha A mi dos me han robado."
      ]
    }
  }
}