{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @SuarezdelReal1: Les invito cordialmente a la puesta en escena \"Don Juan Tenorio\" este 8, 9 y 10 de noviembre a las 19:00 hrs. en el Ant\u2026",
        "de este grupo de convocantes, pero recuerde que en redes hay varios convocantes. no es exclusiva de nadie, empezando por mi. yo solo sumo https://t.co/osFq1u79xe",
        "RT @armando_regil: La cancelaci\u00f3n del nuevo aeropuerto #NAICM tiene una intenci\u00f3n: cancelar nuestro futuro. \n\nNO lo permitamos! \n\nSi se atr\u2026",
        "muy buena idea. confieso que no soy experta en redes. ojala alguien tome su idea y se lleve adelante. quien se apunta? https://t.co/kyzMS5z6R1",
        "nunca he dicho que soy \"la convocante\" hay varios grupos en redes y personas que tuvieron la misma iniciativa. mientras m\u00e1s convocantes seamos mejor. https://t.co/D8YM17vzus",
        "bien!! https://t.co/v9asW9G4A3",
        "@Peyotl_ https://t.co/sYLx8hWmMO",
        "todos somos mexicanos, no le busquen. uni\u00f3n es lo que necesitamos https://t.co/RjcjKNuZNn",
        "RT @altoalsecuestro: Es un orgullo informarles que @altoalsecuestro en voz de nuestra presidenta @WallaceIsabel logramos que el #Secuestro\u2026",
        "RT @ArturoG_Orduno: #AbriendoLaConversaci\u00f3n \n\nGracias a la editorial Borders y a @sogem_mx por el reconocimiento a @Radio_Formula por el fo\u2026",
        "RT @aldofloresnoti: Existe temor de que la administraci\u00f3n entrante no entregue apoyos al DIF https://t.co/VE13hdO6UI\n\n\u00c1ngeles Montes\n\nBoca\u2026",
        "RT @SergioSarmiento: La edici\u00f3n 2018 de la \u201cCiudad de las Ideas\u201d tendr\u00e1 como ponente a la robot Sophia - https://t.co/crm51NknPl #GoogleAle\u2026",
        "RT @altoalsecuestro: Participa con nosotros, juntos hagamos que las voces de las v\u00edctimas se escuchen. Exigimos #JusticiaPrimero y que se r\u2026",
        "RT @MEYIQUITA: @JesusMartinMx @LauraHerrejon https://t.co/HpDDBynckL",
        "RT @SergioSarmiento: Fijar los sueldos por decreto arriba de la inflaci\u00f3n solo generar\u00e1 una escalada inflacionaria y desempleo. Sufrir\u00e1n lo\u2026",
        "RT @CIUDAD_SATELITE: Marchemos por defender la central aeroportuaria de Texcoco, una obra que puede ser el detonante econ\u00f3mico de toda una\u2026",
        "RT @JACrespo1: \u00bfQui\u00e9n manda aqu\u00ed? El pueblo (o sea, yo) https://t.co/oGpveLYrtI v\u00eda @El_Universal_Mx",
        "@MEYIQUITA @JesusMartinMx la convocatoria en redes #marcha111111 maneja si a texcoco, nosotros consideramos que el problema de fondo es querer legitimar decisiones con consultas a modo. La Marcha VA!",
        "RT @altoalsecuestro: Nuestra Presidenta @WallaceIsabel acude a Ginebra en el marco del Examen Peri\u00f3dico Universal a M\u00e9xico  para visibiliza\u2026",
        "RT @SocCivilMx: Ahora que empezaremos a vivir un MEXICO sin corrupci\u00f3n y con cuestas claras, deber\u00edamos empezar con aclarar algunas c\u00f3mo es\u2026",
        "RT @EduardoBlanes: Lucraron hasta cansarse con la muerte de 43 j\u00f3venes, pero yo soy un rid\u00edculo por poner la muerte de mi hijo por delante\u2026",
        "seguro sale alguien en defensa de los mu\u00f1ecos de peluche\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YSKKHbrVPF",
        "totalmente de acuerdo!. felicidades por lo que hace!! https://t.co/KONr9ebR9N",
        "perd\u00f3n, no entiendo https://t.co/vcqoRBbH8g",
        "llevo dos marchas contra el secuestro, apoyo a v\u00edctimas de feminicidio, exijo se aplique la ley y se combata la impunidad. Y usted? https://t.co/oDVOrC4fZM",
        "RT @jmazpiroz: Gran recuento de @JEPardinas de los da\u00f1os por cancelar el #NAIM. Perdemos todos. Otros damnificados, somos los chilangos, pr\u2026",
        "en unos minutos dar\u00e1 lugar la conferencia de prensa #marcha111111, en Hotel Casablanca",
        "RT @rroba_yo: Estos son los #gandallas que han vuelto asquerosa la Alcald\u00eda #BenitoJu\u00e1rez con sus gallardetes #TownPark Amores 819 y ahora\u2026",
        "RT @Raul_Canizales: No @padresolalinde, no. La sociedad civil le dio un voto de confianza y de hartazgo. Los aciertos o errores son respons\u2026",
        "RT @A_Encinas_R: Les comparto mi colaboraci\u00f3n para la secci\u00f3n de opini\u00f3n hoy en @Milenio \"El negocio frustrado\" #NAICM https://t.co/Zt7wYBV\u2026",
        "me gusta!! https://t.co/vCad09B4tn",
        "RT @Mex_Libertario: Creemos en la libertad individual, la propiedad privada,la responsabilidad personal y la no agresi\u00f3n.\nS\u00edganos tambi\u00e9n e\u2026",
        "@STaboadaMx https://t.co/rPyLBOqtGJ",
        "RT @aldofloresnoti: Indispensable participaci\u00f3n pol\u00edtica de la mujer: Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n https://t.co/x4U83THccX\n\nXalapa, Ver., 04 de noviembre\u2026",
        "@eliabaltazar https://t.co/HYY6DCKxDW",
        "RT @CELIG_Oficial: \u00a1Debemos prevenir y erradicar el embarazo infantil y adolescente! #ViolenciaDeG\u00e9nero #Mujeres #\u00danete #SinAbusoInfantil #\u2026",
        "RT @TapiaFernanda: Urge https://t.co/2Q0VaUIDuN",
        "RT @economicliberal: Me dicen de derechas pero soy: \u201cprochoice\u201d, pro muerte digna, pro legalizaci\u00f3n de drogas, pro educaci\u00f3n, salud y pensi\u2026",
        "RT @elconsejomx: \ud83d\udccc Contin\u00faa la b\u00fasqueda para localizar a PERLA ABIGAIL MART\u00cdNEZ HERN\u00c1NDEZ de 15 a\u00f1os. Lugar de extrav\u00edo: Col. Benito Ju\u00e1rez\u2026",
        "le aseguro que no. repudio como muchos la impunidad del caso Duarte, y muchos m\u00e1s. espero que cumpla el gobierno que llega y combata la corrupci\u00f3n. https://t.co/WldWzDxSvg",
        "@eliabaltazar claro que si! domingo 11 del 11 a las 11 del \u00c1ngel al Z\u00f3calo",
        "RT @Guardiolal: Lo que no quieren entender es que no se trata nada m\u00e1s del aeropuerto, sino de la forma en que de aqu\u00ed en adelante se \u201cdeci\u2026",
        "RT @gtlaseca: Ya poni\u00e9ndonos estrictos, si las promesas de campa\u00f1a se van a cumplir al pie de la letra, la gasolina que esta en casi 22 pes\u2026",
        "RT @EugeniaCallejas: Ma\u00f1ana lunes 5 de noviembre de 2018 habr\u00e1 prueba de la alerta s\u00edsmica. https://t.co/w32htK9xGt",
        "ni siquiera sabe que dia ser\u00e1\ud83d\ude12 https://t.co/QFSB1GtOld",
        "RT @Mex_Libertario: Sociedad Civil Mexicana Unida por la Legalidad\n\n11/11/11\n\nSI a la participaci\u00f3n ciudadana\nNO a las consultas fraudulent\u2026",
        "RT @zarateaz1: Preocupa la inseguridad en @LaNapolesCdMx y en toda la @BJAlcaldia \n\n@Seg_NapolesDF https://t.co/6fxAv0eAfA",
        "RT @PonceCanto: \u00bfPor qu\u00e9 los chairos no pueden estar orgullosos de las cosas chingonas de M\u00e9xico?\n\nEl ej\u00e9rcito\nEl NAICM\nLa f\u00f3rmula uno\nEl t\u2026",
        "RT @CCyCP: #Ayuda para localizar #AutoRobado a estudiante 29/10/18 en #FCPYS #UNAM Sentra negro 1998 placas 809MGJ en ventana izquierda tra\u2026",
        "del Angel al Z\u00f3calo, a las 12 entonemos nuestro himno nacional. Nadie por encima de la ley. NO a encuestas a modo #marcha111111 https://t.co/cA5YSTtZox",
        "RT @MCOVIAN: #NiUnaMas https://t.co/CX1O8B4lIg",
        "@MCOVIAN me encanto!",
        "@marie19662603 no es por un aeropuerto. exigimos apego a leyes. NO a consultas patito y a modo. para el tema que sea.",
        "RT @hdemauleon: La mente de un fan\u00e1tico es como la pupila del ojo; cuanta m\u00e1s luz se arroja sobre ella, m\u00e1s se contrae.\n\nO. W. Holmes Jr.",
        "RT @gdehoyoswalther: #PorSiTeLoPerdirste En #DespiertaConLoret discut\u00ed con @mario_delgado1  sobre la err\u00f3nea decisi\u00f3n de @lopezobrador_ de\u2026",
        "@corsa0913 @cuervo625 @Saulher14163612 @higadoencebolla nop. quien vaya, ser\u00e1 porque piensa que quiere y debe asistir.",
        "@guadalu86712876 @SoyRafaelGomar el IEDF suele hacer campa\u00f1as invitando a la gente a salir a votar por el mejor proyecto para su delegaci\u00f3n",
        "#marcha 11 11 11",
        "RT @MCOVIAN: \u00bfLa han visto? Por fa RT https://t.co/8UVBTN75CK",
        "RT @rosiorozco: AYUDEMOS CON RT https://t.co/ZUYlt4RD5x",
        "@dragonkozmyko he encabezado 2 contra el secuestro, y trabajo a diario, apoyo la lucha contra la trata y ni\u00f1os robados. ayudo a familiares de personas secuestradas y usted?",
        "@dragonkozmyko @luisantgarcia @SocCivilMx @jesusortegam @Covachadiablo @MuySuFrida @AlvarezMaynez @JTrianaT @hdemauleon @SergioSarmiento @jrisco @jorgeramosnews nuestra marcha es para defender nuestras instituciones. el presidente en turno tiene facultades para aprobar o rechazar, pero NO con consultas fuera de la ley.",
        "@iusAureaAeterna de acuerdo! comencemos con esta, que le parece?",
        "@guadalu86712876 @SoyRafaelGomar le recuerdo que \"con apego a la ley\" cada a\u00f1o se consulta a los ciudadanos de la CDMX para el presupuesto participativo. NO a las consultas patito. por el bien de todos",
        "que padre!!!! https://t.co/Bs4uPrC00k",
        "RT @BugarinPatricia: Para combatir el #Secuestro es fundamental la colaboraci\u00f3n de la ciudadan\u00eda a trav\u00e9s de #Prevenci\u00f3n y #Denuncia. Si er\u2026",
        "RT @R3in4DL05L4G4rt: Ojo en @VillaDeCortesBJ la ni\u00f1a tiene autismo favor de difundir https://t.co/ZLfUhteLO3",
        "RT @Parametria: #EstudiosNacionales Encuesta Nacional de Victimizaci\u00f3n de Empresas #ENVE2017. Estudio del @INEGI_INFORMA https://t.co/2gIue\u2026",
        "RT @luisantgarcia: Todos juntos 11 del 11 a las 11\n\u00c1ngel de la Inedependencia\n\n#MarchaNAIM \n\nEs por M\u00e9xico. Es por todos. https://t.co/QrLY\u2026",
        "@quinouer verguenza que un ministro se preste a  esto. basta de impunidad!!",
        "@SoyRafaelGomar exacto!! ese es el punto",
        "@cuervo625 @Saulher14163612 @higadoencebolla ha ido alguna que le paguen? esta es mi cuarta marcha y la asistencia es libre, lo siento",
        "@Saulher14163612 @higadoencebolla si hay algo mal que se castigue. pero nadie, empezando por quien ser\u00e1 nuestro Presidente, por encima de la ley.",
        "@quinouer ojala pudiera leer los motivos de la convocatoria. no es el aeropuerto, es defender nuestras instituciones. nadie por encima de la ley",
        "RT @beltrandelrio: No recuerdo que cuando han marchado los Macheteros de Atenco alguien les haya dicho \u201cno marches contra el Aeropuerto de\u2026",
        "cerramos con estas organizaciones convocantes. se seguir\u00e1n sumando m\u00e1s,  no saldr\u00e1 su logo, pero las mencionaremos https://t.co/bqLPBjgWpF",
        "RT @beltrandelrio: Democracia dirigida, se llama. https://t.co/ZYvP5iYfI5",
        "RT @EduardoBlanes: A m\u00ed me secuestraron y asesinaron a un hijo y siempre he repudiado la violencia y los asesinatos de mujeres.\n\n\u00bfMe das pe\u2026",
        "RT @JACrespo1: Es que en Santa Luc\u00eda s\u00ed hay un lago de verdad, no imaginario. \nTec\u00e1mac y Zumpango cuestionan aeropuerto en Santa Luc\u00eda; exi\u2026",
        "RT @Fam_Unidas_AC: \ud83d\udd0e Ay\u00fadanos a encontrarla \ud83d\udd0d\nLluvia Paulina Aguirre Gonz\u00e1lez | 30 a\u00f1os | Desaparecida | 30.10.18 | Cdmx | Alcald\u00eda Azcapot\u2026",
        "@dragonkozmyko @quinouer creo recordar que eso fue lo que le propusieron los empresarios al presidente electo y les dijo que SI, pero...ya ve lo que pas\u00f3",
        "RT @DiogenesPantoja: Porqu\u00e9 habr\u00eda de creer que AMLO va a hacer obra p\u00fablica eficiente y econ\u00f3mica si 12 a\u00f1os despu\u00e9s de su obra magna (el\u2026",
        "aplausos https://t.co/gWGNQt3kjT",
        "@qtf @RicardoAlemanMx Urge defender nuestras instituciones. no leyes ni consultas a modo! https://t.co/8SNbcpPSjp",
        "@ClaudioXGG defendamos nuestras instituciones! https://t.co/Z3vLCVf0eB",
        "@CarlosLoret defendamos nuestras instituciones! https://t.co/yCyXpVhQhw",
        "RT @ADNOpinion: No se pierda la entrevista a Armando Ribas ganador del premio \u201cUna vida por la Libertad\u201d, en #LaEntrevistaConSarmiento @Ser\u2026",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 excelente estrategia! https://t.co/45Q8clXmVO",
        "@warkentin a mi madre!",
        "RT @cramospadilla: Quien est\u00e1 mintiendo? https://t.co/3k0WsaD4Hy",
        "RT @vicentefm: \"Los mexicanos quieren verlo sensato y no err\u00e1tico, asumiendo la seriedad que requiere el cargo y no opinando ocurrencias\"\u2026",
        "RT @jonathanmaza: \u00bfMe ayudan compartiendo esta informaci\u00f3n, por favor? Vanessa es autista, se perdi\u00f3 en Walmart #Tlalpan y fue vista por \u00fal\u2026",
        "@higadoencebolla con todo respeto, esto no tiene que ver con partidos. debemos defender nuestras instituciones. es por M\u00e9xico.",
        "@lopezdoriga Don Joaquin, hay que defender nuestras instituciones! https://t.co/uqQhyDHBNT",
        "RT @tostaditafrita: @morenamia25 @FundacionTomy @MundoPatitas @Grafocafe @Perrosenlacalle https://t.co/RZS4RZhrdu",
        "@antoniomedina41 simplemente AMLO, defendamos nuestras instituciones https://t.co/JAbG3RMcVP",
        "@javieraparicio defendamos las instituciones!! https://t.co/84KWjiJMbW",
        "@Garcimonero coincido con usted. hay que defender nuestras instituciones. por eso https://t.co/a5x9qAmg6Z",
        "RT @mexevalua: . @lopezobrador_ pudo haber enumerado razones que dieran sentido a la cancelaci\u00f3n del NAIM. Pero suele prescindir de la evid\u2026",
        "gracias, gracias a todos los que est\u00e1n ayudando con rt \ud83d\udc4d https://t.co/Jz7zZBiZZD"
      ]
    }
  }
}