{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Alvisepf: Siglo XX:\n\u2013 La minifalda es 'pecado'.\n\u2013 Esos tacones son 'pecado'\n\u2013 Esa pintura con desnudos es 'pecado'\n\u2013 El rock es 'pecado\u2026",
        "@ahorapodemos @Pablo_Iglesias_ @SergioMartinTVE @Desayunos_tve En media hora y en medio horo... Alarmas sociales t\u00edpicas de Podemos y Podemas",
        "@abc_es A ver indepes, no os pong\u00e1is tan contentos, si invierte Amancio Ortega significa que se acab\u00f3 el proces, nadie lo sabe todav\u00eda pero \u00e9l s\u00ed, de otra forma no habr\u00eda invertido.",
        "@Nanchinho @OscurNiebla @MonederoJC La mirada del tigre despectivo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/VMwe2rt1iY",
        "Os met\u00e9is con Anna Gabriel porque est\u00e1 muy buena y por ello se va al pa\u00eds que ha dado m\u00e1s misses, para no ver vuestra envidia.\n\n#Anna \n#FelizJueves",
        "@restot50 Perfect redundancia",
        "@Cpt_Democracia @MJFdz @FrayJosepho Pero t\u00fa, a lo tuyo, Capit\u00e1n \"Democracia\"",
        "@Cpt_Democracia @MJFdz @FrayJosepho Esto es lo que hacen los m\u00e9dicos que merecen ser llamados m\u00e9dicos. Hay que ser muy rastrera para no atender a un ni\u00f1o por motivos pol\u00edticos. https://t.co/MtfqjnlTZP",
        "Buenoooo, luego vendr\u00e1n los indepes con que no hay riesgo de fuga. Si se confirma le cuesta la \"preventiva\" a unos cuantos.\n\nPor otro lado, qu\u00e9 nos ha hecho Venezuela para que les mandemos tanta morralla, ahora tienen que aguantar a Anna Gabriel Huelesobacos, no levantan cabeza!",
        "@MJFdz @FrayJosepho Si eso es verdad la m\u00e9dico se puede meter en un buen l\u00edo, ella no es un mec\u00e1nico o un camarero para negarse a atender a nadie, ha hecho el juramento hipocr\u00e1tico y se debe a la medicina, debe curar a qui\u00e9n sea.",
        "@eguellp @_menech @David_MartinW @Armada_esp @JordiGraupera @elmundoes y, aparte de criticar el continente, se ha le\u00eddo el contenido?",
        "@AnnaFabregat5 @brotesverdeshou Y ud por qu\u00e9 sabe que es una prostitua de lujo? \u00bfCompa\u00f1era de trabajo?",
        "RT @brotesverdeshou: Una azafata de F-1 dice que \"Yo s\u00e9 tres idiomas, tengo dos carreras  y digo bastantes menos tonter\u00edas en un a\u00f1o de com\u2026",
        "@MuyLiberal Irene Montero, m\u00e1s que Portavoza se ha ganado que la llamemos Portaboca. Lo \u00fanico que ha demostrado es el refr\u00e1n espa\u00f1ol que dice \"el que tiene boca, se equivoca\"",
        "@_menech @David_MartinW @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera S\u00e9 que es echar margaritas a los cerdos pero bueno, nunca hay que perder la esperanza. Si tiene tiempo y ganas de cuestionarse sus prejuicios lea un poco de historia de la Leyenda Negra, m\u00e1s que nada porque esa Leyenda insulta a sus antepasados. Saludos \n\nhttps://t.co/ALJFRc4Aqa",
        "RT @GuidoBCor: Ojal\u00e1 tener yo esa energ\u00eda cuando llegue a su edad https://t.co/Dx3LJwcqo7",
        "RT @velardedaoiz: Hace hoy un a\u00f1o falleci\u00f3 un GRAN hombre: Hans Rosling.\n\nEstos 10 minutos los pongo SIEMPRE en una de las clases que impar\u2026",
        "@velardedaoiz @jtremendo9 Brillante! Mi abuela, madre de 7 hijos, siempre dijo que la lavadora hab\u00eda sido el gran invento del siglo XX, nos contaba que dedicaba no menos de 2/3 horas diarias a lavar ropa y nos hablaba de lo duro que era en invierno Gracias por record\u00e1rmela!",
        "@sanjoa2016nov @JLP11959 @abc_es Irene Montero es la que se cre\u00eda Portavoza, la  realidad es que es Portaboca de Podemos \n\n#PodemosEsBasura",
        "@rogerbach62 @elpais_espana El \"desacreditao\" puedes llamarme Rogelio.",
        "@protestona1 @elimakeup7 A lo mejor es porque aunque \u00e9l dice que no va a volver a violar, su jefe insiste en seguir violando y claro, el juez no tiene por qu\u00e9 creer lonque diga el delincuente",
        "RT @ldpsincomplejos: y 4)\nAgosto 1933\u25baCondena 1 a\u00f1o de c\u00e1rcel\nAgosto 1942\u25baArresto. 21 meses prisi\u00f3n prov.\n\nGhandi ten\u00eda 39 a\u00f1os la 1\u00aa  vez\u2026",
        "@elpais_espana Otro preso pol\u00edtico en la c\u00e1rcel, y tan s\u00f3lo por creer en la libertad de elecci\u00f3n  de drogas. No hay derecho Lamela! Basta de gallegofobia! \n\n#LlibertatPresosPolitics \n#LlibertatJordis",
        "@David_MartinW @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera No se crea ust\u00e9, no robo tanto desde que los catalanes nos mandan el cheque t\u00f3s los meses. Adem\u00e1s tengo una hija sirviendo en una buena casa catalana y con lo que ella les sisa t\u00f3s los meses puedo ir al bar a emborracharme.",
        "@David_MartinW @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera Cuando hablas de rechazo debes referirte al incre\u00edble apoyo internacional del Proces, No? \nSalvo la ultraderecha europea, quien os apoya?",
        "RT @David_MartinW: @arremeta @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera Castilla no tubo revolucion industrial por que no tenia iniciativa, por su\u2026",
        "@neusbert @Sergi_40 @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera Yo tambien soy muy partidario de que a los del PP que robaron y a todos los que no son del PP que tambi\u00e9n robaron que los metan en la c\u00e1rcel y tiren la llave al mar",
        "@David_MartinW @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera No eres supremacista, no. Voy a pedirle permiso al patr\u00f3n para retirarme a mi cueva con mis ovejas, a ver si este a\u00f1o me pag\u00e1is bien la lana y puedo darle un buen \u00f3bolo a la Iglesia.",
        "@cunadometro @Txapahai @ALevySoler @ALevySoler fue a la Vida Moderna, @VidaModernaOML y all\u00ed Ignatius da unos masajes a los de derechas que parece que les pasa un tractor por encima.\n@IgnatiusFarray",
        "@David_MartinW @Sergi_40 @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera Nosotros votamos tambi\u00e9n!",
        "@David_MartinW @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera Pero tu sabes de qu\u00e9 estas hablando? T\u00fa sabes lo que es un genocidio cacho imb\u00e9cil? Sab\u00edas que Catalu\u00f1a era la regi\u00f3n m\u00e1s rica al acabar el franquismo y que si fuera como dices eso ser\u00eda imposible?",
        "@David_MartinW @Sergi_40 @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera Dice el refr\u00e1n que hay quien ve la paja en el ojo ajeno o y no ve la viga en el propio,  quita la viga que te vas quedar ciego",
        "@srsamedi @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera No somos culpables de la ignorancia que ten\u00e9is",
        "@JordiGraupera Poca historia me parece que sabes si crees eso.",
        "@Sergi_40 @eguellp @Armada_esp @JordiGraupera S\u00ed , estar\u00e1n con los pederastas de ERC o con los del 3%... os creeis que meais colonia los supremacistas",
        "@eguellp @Armada_esp @JordiGraupera Por cierto, que sep\u00e1is que Franco manda en Espa\u00f1a desde 1785, estamos en 2018, as\u00ed que son 233 a\u00f1os de r\u00e9gimen. https://t.co/IqsVYe3M2a",
        "RT @Armada_esp: El motor que nos mueve d\u00eda y noche, no utiliza combustible. \n\nEs \ud83d\udcaf mil veces m\u00e1s poderoso... rojo, gualda y su escudo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, u\u2026",
        "@silviasaiz_1714 @MoltesMerces16 Qu\u00e9 miserable la Silvia. El fin justifica los medios, pide poner ni\u00f1os, ancianos y personas con movilidad reducida de escudos ante la Polic\u00eda. \n\n#Asco\n#Independencia https://t.co/GEH5vCgu0a",
        "@Le_Figaro Toute negotiation avec les nationalistes est une perte de temps, ils en voudront toujours plus, peu importe combien vous les donnes",
        "@lindependant https://t.co/2owGZIo00A",
        "@lindependant Les plaques d'inmatriculation ne peuvent pas etre modifiees . https://t.co/xxmax4FdFS",
        "@A_de_Figueiredo @fradeja_jorge @LaVanguardia Siempre es bueno aprender algo de Historia y no creer todos los t\u00f3picos.\n\nhttps://t.co/PbRFFLbupM",
        "RT @GirautaOficial: Este hilo: \ud83d\udc47 https://t.co/d5tssq67vs",
        "@Pegasus36680773 @marisanba1 La ventaja del lacito es que ya se sabe qui\u00e9n es el gilipollas, y no lo digo s\u00f3lo por llevar lacito, lo digo por llevar lacito en el trabajo",
        "RT @PhilAMellows: El Parlament paralelo de una rep\u00fablica simb\u00f3lica designa al presidente imaginario de un gobierno simulado. Propones el gu\u2026",
        "RT @elmundotoday: Un ni\u00f1o dice su primera palabra y ofende a varios colectivos https://t.co/NCKTtkwMds https://t.co/uLX4JAmxo7",
        "RT @Serthand: Molan los h\u00e9roes de las pelis que siguen su instinto y acaban salvando el mundo.\n\nLa \u00faltima vez que hice caso a mi instinto m\u2026",
        "@PereValls76 @GuillermoGiFu @KRLS Jugada maestra!",
        "@LaVanguardia En su #Republiqueta Puigdemont estudia cambiar una ley... ohhh! Estudia, estudia,...\n\u00bfun delincuente jugando a cambiar leyes\ud83d\ude02\ud83d\ude02?",
        "Ejemplo de supremacismo nacionalista catal\u00e1n. https://t.co/hSjOVIt2Oj",
        "@diariARA @jordialapreso @assemblea Este se ve presidente...",
        "Elorza - Toda la vida viviendo de la pol\u00edtica, de los ciudadanos que le pagamos su sueldo y nos insulta as\u00ed? Es Ud un hijo de puta don Od\u00f3n Elorza.\n\n#ElorzaVayaseALaMierda",
        "@iguardans Es un tema de creencia y la fe o se tiene o no se tiene.",
        "RT @PaharitoAsul: Me pregunto qu\u00e9 hubiera dicho el xen\u00f3fobo de Piqu\u00e9 si su mujer fuera china en vez de sudamericana. \n\n#YoSoyDelEspanyol",
        "@Ulex_Europaeu @gallifantes @Johnechram Gallifantes acabar\u00eda antes diciendo quien entiende a los indepes..",
        "RT @Alvisepf: Los j\u00f3venes de La Manada y la chica violada sufren de igual forma; los primeros por la c\u00e1rcel y la segunda por la violaci\u00f3n.\u2026",
        "RT @gildelatorre1: 1\u00b0 Campeonato de Catalunya de Escanciadores de sidra-Playback https://t.co/4aQFtNh69V",
        "RT @Ulex_Europaeu: Ojala fuera yo Pamela Anderson o de la extrema derecha europea para tener la cultura necesaria como para entenderlo http\u2026",
        "@GonBernardos @RCDEspanyol El presidente del Espa\u00f1ol no es Raza Catalana. Se est\u00e1n obsesionando con la Raza, el origen, etc \n#SupremacismoIndepe",
        "@Tsevanrabtan Pues yo estoy a favor, hay delitos para los que 20 a\u00f1os no son nada, por ejemplo, caso Olga Sangrador, viol\u00f3 y asesin\u00f3 a una ni\u00f1a de 9 a\u00f1os, sali\u00f3 a los 20 a\u00f1os, y 4 a\u00f1os despu\u00e9s fue pillado por abusos a menores, \u00bfQu\u00e9 hacemos con estos depredadores?",
        "RT @Proserpinasb: Lo que verdaderamente ha dicho vs lo que @elpais dice que ha dicho https://t.co/TsRnfodOaS",
        "@elespanolcom @monteroblog Y el mosso, que acompa\u00f1a a Puigdemont, \u00bfya lo han echado del cuerpo? Puede un polic\u00eda proteger a un delincuente y que no pase nada? no es eso un delito?",
        "RT @PhilAMellows: \u00bfTe imaginas que luego, cuando tienes una ceremonia destinada a hablar de la \"cultura\", la dedicas a hablar de pol\u00edtica?\u2026",
        "Recuerdo con nostalgia cuando nadie que aspirara a nada quer\u00eda que le hicieran una foto con este hijo de puta, hu\u00edan de \u00e9l como de la peste, ahora s\u00f3lo se acercan otros apestados, los supremacistas indepes o alg\u00fan podemita https://t.co/4faJgRUjQN",
        "RT @2011pau: El milagro de Diana Quer: su padre logra dos millones de firmas por la #Prisi\u00f3nPermanenteRevisable \nhttps://t.co/KMVxltpUtd ht\u2026",
        "RT @TabarniaToday: Marta Torrecillas, premio #Goya2018 por \u2018todos los dedos rotos, uno por uno\u2019\nhttps://t.co/FR3oUcfGD6",
        "#MASMUJERES\n\nLa industria del cine, los productores, actores y actrices, etc, pidiendo en la gala de los #Goya2018 que haya m\u00e1s presencia de la mujer en el cine. PREGUNTA: \u00bfQui\u00e9n os lo impide? Que lo hagan, en su mano est\u00e1!\nCo\u00f1o! Hacedlo!\n\n#LogicaDelCineEspa\u00f1ol",
        "@LosSublimes @FJBM2 La culpa es del IVA, no hay m\u00e1s que ver que los espectadores van a ver las pelis americanas con su IVA del 21%, en vez de ir a las espa\u00f1olas con su IVA del 21%.\n\n#LogicaDelCineEspa\u00f1ol\n#Goya2018",
        "RT @arturelpayaso2: Apenas 60 segundos es lo que dura el espectacular discurso de Frans Timmermans, Vicepresidente de la Comisi\u00f3n Europea,\u2026",
        "Esto es feminismo, esto es una hero\u00edna. Por esto hay que luchar y dejarse de minifaldas, de azafatas, de disfraces y de tonter\u00edas varias y variadas. Esta es la trinchera y en ella no est\u00e1n las de Podemos.\n#Feminismo\n#Iran https://t.co/ykxeJbajA3",
        "@abc_es Un polic\u00eda protegiendo a un delincuente... eso estar\u00e1 penado, no? Le habr\u00e1n echado ya del cuerpo, no? Si Puigdemont es expresidente, el mosso ser\u00e1 exmosso, no?\n#mossos \n#PuigdemontSupremacista",
        "Y seguimos pisoteando nuestro pasado, nuestra Historia, la historia de nuestros antecesores. Siempre igual.\n#LaPeste\n#LaPesteEsUnPesti\u00f1o\n\nLa peste y la ignorancia https://t.co/FbnJi1YqTM v\u00eda @elmundoes",
        "#goya2018\n\nTodos los indepes quej\u00e1ndose de que nadie haya protestado por \"lo suyo\", a ver, mentecatos, el supremacismo est\u00e1 pasado de moda, en el cine, en Europa y en todo el mundo... No os apoya casi nadie porque sois insoportables.\nAlguien os lo ten\u00eda que decir.\n#FelizFinde",
        "#Goya2018\n\nQu\u00e9 jod\u00edos los vascos! Ayer ganaron el premio de maquillaje y PELUQUER\u00cdA. Eran muchos a\u00f1os cortando el pelo con hacha y en cuanto les han dado unas tijeras... Qu\u00e9 jod\u00edos oye! Y qu\u00e9 listos!",
        "RT @martuniki: Soy una mujer que est\u00e1 a punto de cumplir 46 a\u00f1os, madre, hija, hermana y nieta de mujeres muy distintas pero todas modernas\u2026",
        "RT @martuniki: Si con 23 a\u00f1os, mientras me pagaba la carrera y sacaba adelante a mi hija hubiera podido ganarme el sueldo luciendo un carte\u2026",
        "RT @RudoSafer: Gente que pide guillotina para los corruptos pero se niegan en rotundo a la prisi\u00f3n permanente revisable para asesinos, viol\u2026",
        "Hilo imperdible para ver d\u00f3nde nos puede llevar esta nueva ola de puritanismo y moralina\n\n#arte\n#puritanismo https://t.co/ubas1YSgOm",
        "@RogerTobajas @AgustinRosety @elgatnegre007 @dolorsfg @rogertorrent @martarovira @PujolBonell @francescd @ernestmaragall @carlesral A\u00daPA! \n#Republiqueta\n#RepublicaIndependienteDeEstremera",
        "RT @hezmick: Me ha pillado un guardia civil a 180 por autopista y me ha puesto una multa. Cuando le he pedido una soluci\u00f3n pol\u00edtica me ha p\u2026",
        "@gantzol @blanquetabla @publico_es @vox_es Pedazo de imb\u00e9cil, te negu\u00e9 yo la existencia de BVE? Era del BVE Ortega Lara? Mezclas todo, la homofobia, la polic\u00eda, el BVE, para ver si as\u00ed  lo llenas todo de mierda y no te das cuenta de que la mierda la tienes en tu cabeza. Afl\u00f3jate un poco la boina que la tienes muy prieta",
        "@Tsevanrabtan Manbooking total ya es recomendarle un libro de Arturo P\u00e9rez Reverte",
        "@Tsevanrabtan Lo que a m\u00ed me fascina es que tiene que haber muchos m\u00e1s Man...ing que se nos est\u00e1n escapando... Por ejemplo:\nManbooking- interrumpir a tu mujer mientras lee",
        "@Autol50Dani @elmundoes Por ejemplo, el asesino de Olga Sangrador, viol\u00f3 y asesin\u00f3 a una ni\u00f1a de 9 a\u00f1os (el de USA no asesin\u00f3 a nadie que se sepa) estuvo en la c\u00e1rcel de 1992 a 2013. En 2017 volvi\u00f3 a la c\u00e1rcel por abuso de menores, si hubiera habido #PrisionPermanenteRevisable nos lo hubi\u00e9ramos ahorrado",
        "@AgustinRosety @elgatnegre007 @dolorsfg @rogertorrent @martarovira @PujolBonell @francescd @ernestmaragall @carlesral Por favor Agust\u00edn, d\u00e9jelos en la republiqueta imaginaria, por qu\u00e9 les quita la ilusi\u00f3n? \nS\u00ed indepes, s\u00ed, tendr\u00e9is vuestro presi, vuestro Parlament, y podr\u00e9is jugar a qu\u00e9 est\u00e1is en una rep\u00fablica...tranquilos, que nadie os quite la ilusi\u00f3n, os queremos.",
        "@elmundoes All\u00ed por lo menos las familias saben que el tipo morir\u00e1 en la c\u00e1rcel, aqu\u00ed,estar\u00eda 20 a\u00f1os y podr\u00eda volver al ruedo.\n\n#PrisionPermanenteRevisable",
        "@gantzol @blanquetabla @publico_es @vox_es Conozco bien el Pa\u00eds Vasco, conozco bien los a\u00f1os del plomo y b\u00e1sicamente, todo lo que has dicho es mentira. Siga con sus f\u00e1bulas",
        "@OndaCero_es No es tan famosa como la Pedroche, una l\u00e1stima para ella, si no podr\u00eda ir vestida cono quisiera y nadie le dir\u00eda que estaba cosificada",
        "#PrisionPermanenteRevisableSI\n\nHasta ahora la \u00fanica condena que ha habido de Prisi\u00f3n Permanente fue para el parricida  que asesin\u00f3 a sus hijas cort\u00e1ndolas con una radial. Alguien quiere a ese \"se\u00f1or\" en la calle alg\u00fan d\u00eda? Yo, ni de co\u00f1a! Que se pudra en la c\u00e1rcel!",
        "@pvallin @gabrielrufian Que violadores y asesinos, pederastas y terroristas tengan prisi\u00f3n permanente revisable me parece estupendo.\nHasta ahora s\u00f3lo ha habido una condena que fue para el parricida q mat\u00f3 a sus hijas con una radial, le quiere Ud fuera a este?",
        "@othaitz Hijo de puta https://t.co/fQkCLKspo6",
        "@GaliciaBilingue @Tonicanto1 Las cosas empiezan como est\u00e1n empezando en Asturias, el siguiente paso es este de Cant\u00f3  (cuando lleguen q aprendan), siguen por el modelo de Galicia, continuan por el modelo Baleares y acaban como en Catalu\u00f1a. \nLuego que no digan \u00bfc\u00f3mo hemos llegado a esta fractura?",
        "RT @Xerxiodpo: @GaliciaBilingue @Tonicanto1 @arremeta Es que las mejores publicaciones de innovaciones m\u00e9dicas est\u00e1n escritas en valenciano\u2026",
        "@20m @_gmDiego En lugar de dar este titular que vende, por qu\u00e9 no se mojan m\u00e1s y dicen qu\u00e9 mujer creen que deb\u00eda haber sido nominada y no lo ha sido por ser mujer, y qu\u00e9 hombre no lo merece pero ha sido nominado. Digo por contextualizar.",
        "@diariARA Este vive de PM de alquiler, pod\u00e9is poneros la careta con su JETA (nunca mejor dicho lo de 'jeta' https://t.co/Y10FQUcx8Z",
        "@gantzol @blanquetabla @publico_es @vox_es El orden de los factores s\u00ed altera el producto, primero fue una cosa y luego otra, primero era funcionario, luego.lo secuestraron y luego fue VOX. \nUd viene a decir que si es de derechas se merece lo que le pase, aunque sea 500 d\u00edas en un zulo, sin ver la luz del d\u00eda, fascistooon",
        "RT @Tonicanto1: Algunos preferimos que vengan a la Comunidad Valenciana los mejores m\u00e9dicos del resto de Espa\u00f1a,del mundo...y luego ya les\u2026",
        "@elnacionalcat @KRLS Qu\u00e9 rid\u00edculos pod\u00e9is llegar a ser los indepes, que iba a estar la GC patrullando por Francia sin el permiso de Francia, os falta un hervor. Los franceses no os pueden ver a los indepes, que no os enter\u00e1is de n\u00e1",
        "RT @Bribon1970: @ierrejon \u2714Totalmente de acuerdo, \u00cd\u00f1igo.\n\u26d4Detesto la objetizaci\u00f3n de la mujer en cualquier \u00e1mbito, y tambi\u00e9n detesto las do\u2026",
        "RT @JuliaHB1: I\u2019m confused. One of these images is an affront to women\u2019s equality. The other is a symbol of a woman\u2019s right to wear what sh\u2026"
      ]
    }
  }
}