{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u00a1Le gusta mi voz! \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude01\ud83d\ude0a\ud83d\ude0d",
        "Fue una buena tarde \u263a\ufe0f\ud83d\udc95",
        "RT @elespectador: U. de Los Andes se pronuncia sobre los manuales de convivencia del Ministerio de Educaci\u00f3n https://t.co/aCoyqBPBpw https:\u2026",
        "Mala distribuci\u00f3n del tiempo...",
        "Hay que darle soluci\u00f3n a esa soledad, no??",
        "Para qu\u00e9 pregunta??",
        "Es distinto",
        "@LaNocheNTN24 @NoticiasRCN  es una revisi\u00f3n necesaria para construir un pa\u00eds justo y pluralista como es la esencia de Colombia",
        "La segunda muerte de Sergio Urrego https://t.co/XFdhCh7CBy v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @JERobledo: \u00bfQu\u00e9 es el referendo por el agro y c\u00f3mo se puede ayudar? Explica el senador @JERobledo https://t.co/wjQXIeo1TQ (Audio 4:14)",
        "RT @SergioFerG: Imagine una Colombia sin guerra y sin juanmanueles gobernando, no ser\u00eda perfecta pero s\u00ed ser\u00eda mejor. \n\u00a1Paz S\u00cd, oposici\u00f3n a\u2026",
        "#HazteVoluntarioDelReferendoAgro #HazteVoluntarioDelReferendoAgro #HazteVoluntarioDelReferendoAgro https://t.co/bpQnxYpdlc",
        "#HazteVoluntarioDelReferendoAgro  Adem\u00e1s de il\u00f3gico, injusto importar aquello que podemos producir y hemos producido https://t.co/CFySWj4084",
        "#HazteVoluntarioDelReferendoAgro porque es necesario renegociar los nefastos TLC que acaban con industria y agro nac https://t.co/8WBwrskLVl",
        "#HazteVoluntarioReferendoAgro ellos los m\u00e1s humildes quienes han sostenido \u00e9ste pa\u00eds durante a\u00f1os te lo agradecer\u00e1n https://t.co/zefmx2l3ne",
        "\u2763Esa foto es hermosamente genial\u2763",
        "#HazteVoluntarioDelReferendoAgro y ayuda a construir un pa\u00eds m\u00e1s justo y soberano https://t.co/ubns8UZhNO",
        "Por una autonom\u00eda y seguridad alimentaria #HazteVoluntarioDelReferendoAgro para que nuestra alimentaci\u00f3n no depende de otros pa\u00edses",
        "Para que no importemos lo que podemos producir  #HazteVoluntarioDelReferendoAgro",
        "Por una vida digna para el campesino colombiano y seguridad alimentaria #HazteVoluntarioDelReferendoAgro https://t.co/fIYV7mdPyb",
        "Pensando en un futuro hermoso, una Colombia en paz, con justicia social y con tuguis a mi lado @Michi_06_11 https://t.co/rJVWB7r6Di",
        "Irresp\u00e9tame https://t.co/4laKsSIbBg \"...que quiero aprender lo que es la autenticidad desde tus p\u00e9talos y tus espinas, desde tu esencia\"",
        "\u00a1Cada momento con tuguis es genial mi ni\u00f1a! \ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/KSJ4dvsHs1",
        "\"El proletariado de hoy debe unirse a la inteligencia del ma\u00f1ana para generar plusval\u00eda\".\nPepe Mujica.",
        "RT @EresInteligente: \u00abNing\u00fan minuto de nuestra existencia debiera pasarse sin alg\u00fan placer\u00bb William Shakespeare",
        "RT @FranciscoDeRoux: El perd\u00f3n incre\u00edble https://t.co/J3fDY6bLuH v\u00eda @ELTIEMPO La grandeza de hijos e hijas de los diputados asesinados nos\u2026",
        "#ReferendoDiscriminatorio muestra crisis ideol\u00f3gica d la pol\u00edtica colombiana donde @MoralesViviane de @PartidoLiberal se opone a la igualdad",
        "Vergonzoso que primen los prejuicios morales sobre derecho de los ni\u00f1os a tener un mejor futuro #ReferendoDiscriminatorio",
        "RT @BluRadioCo: #VIDEO \u00bfSi gana el NO las Farc volver\u00edan a la selva? #VoteInformado y escuche la explicaci\u00f3n de Sergio Jaramillo https://t.\u2026",
        "RT @BluRadioCo: #Video \u00bfLas Farc ayudar\u00e1n a capturar a quienes no entreguen las armas? Escuche a Frank Pearl y #VoteInformado https://t.co/\u2026",
        "Lamentable #ReferendoDiscriminatorio que impide a madres solteras adoptar ni\u00f1os y darles un mejor futuro",
        "\u00bfPor qu\u00e9 s\u00ed al plebiscito? Reflexiones https://t.co/D3dmc9qwn4 v\u00eda @elespectador",
        "RT @juagoe: Este es el mejor resumen para entender el acuerdo, 16 paginitas https://t.co/CbSMeSbfzU https://t.co/oNpEO8vZTl",
        "@Michi_06_11 \ud83d\ude4a\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96\ud83d\ude4a https://t.co/wusABan91X",
        "RT @johnsudarsky: Leyendo los acuerdos de la Habana no deja uno de sorprenderse de la atenci\u00f3n al detalle y los compromisos q se lograron.\u2026",
        "Por fin a descansar!! \ud83d\ude01\ud83d\ude04\ud83d\ude0a\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4",
        "Una canci\u00f3n especial para empezar a trabajar \ud83d\udc4c\ud83c\udfb6\ud83d\udc95",
        "Siempre tiene que pasar algo para que lea y mire con los lentes correctos... No puedo seguir as\u00ed.",
        "Ten\u00eda raz\u00f3n, tuvo raz\u00f3n desde el comienzo",
        "RT @LeonVaLenciaA: Pastrana y Uribe, el 70,13 por ciento del total de v\u00edctimas https://t.co/NmdIF6g6QA v\u00eda @RevistaSemana Deben decir algo\u2026",
        "@Michi_06_11 jajajajaja \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\udc95",
        "Juntos hemos logrado separarnos, es hora de que juntos nos unamos y construyamos un nuevo pa\u00eds.",
        "Siempre actuando mal \ud83d\ude20\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e",
        "RT @RadNalCo: Once cantos para la paz y contra el olvido\nhttps://t.co/wonoV5DgvH",
        "RT @angelamrobledo: Vamos a cantarle a la paz. Hoy concierto #LaGuerraDelAmor desde la 1 pm en la Plaza e Bol\u00edvar. (entrada libre) https://\u2026",
        "Estos sue\u00f1os cada vez est\u00e1n m\u00e1s cerca, basta un #S\u00edALaPaz  https://t.co/oYdAruBYzI",
        "Porque la #Paz es una construcci\u00f3n social debemos buscarla, edificarla y consolidarla todos juntos #S\u00edALaPaz https://t.co/lD7vBRszxy",
        "Ahora Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez se declara v\u00edctima y perseguido pol\u00edtico, el colmo del descaro!!",
        "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez ahora tendr\u00e1 q hacer campa\u00f1a presidencial con recursos propios y no con dineros p\u00fablicos, vence la legalidad y democracia",
        "Sale Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez que se sostuvo gracias a inconstitucionalidad persiguiendo el pensamiento cr\u00edtico y diversidad. Vence la democracia",
        "RT @DavidFlorezMP: Se anula elecci\u00f3n de quien en nombre de la ley persigui\u00f3 a todo el que pensara diferente. Gana la democracia. Adi\u00f3s Ord\u00f3\u2026",
        "En buena hora sale Ord\u00f3\u00f1ez d @PGN_COL actu\u00f3 bajo inconstitucionalidad, persiguiendo sectores ajenos a sus afectos promoviendo discriminaci\u00f3n",
        "RT @avellanedalc: Solamente 6 senadores votamos en Blanco ante reelecci\u00f3n de Ord\u00f3\u00f1ez en 2012 . Advert\u00edamos vicios y ten\u00edamos la raz\u00f3n https\u2026",
        "Reelecci\u00f3n de @A_OrdonezM en @PGN_COL estaba viciada y era inconstitucional",
        "Por fin sale @A_OrdonezM de @PGN_COL se mantuvo gracias a la ilegalidad y leguleyadas",
        "\"La paz se hace para olvidar el dolor pasado, para disminuir el dolor presente y para prevenir el dolor futuro\" @hectorabadf \n#S\u00edALaPaz",
        "RT @Michi_06_11: \u00a1Hoy son siete meses! \u2665\ud83d\udc6b\u2665",
        "#S\u00edALaPaz #SumateAlS\u00ed https://t.co/P42CfCBnbn",
        "El No y la verg\u00fcenza planetaria: el plebiS\u00cdto https://t.co/3RdpW16Nc6 v\u00eda @elespectador\n#S\u00edALaPaz",
        "Yo te prometo contigo envejecer... \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\ud83d\udc96 @Michi_06_11",
        "@BluRadioCo el uribismo se siente vencido y acorralado, de ah\u00ed que acudan a cualquier artima\u00f1a, todo producto de la desesperaci\u00f3n\n#4AnosBLU",
        "RT @JERobledo: El pasado no puede cambiarse porque no fue una pesadilla lo sufrido\nFue una dolorosa realidad\nPero el futuro S\u00ed podemos camb\u2026",
        "@Bogota @EnriquePenalosa entonces qu\u00e9 va a hacer??",
        "Pocas cosas me dan miedo y una de ellas es perder la luz de tu mirada... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
        "Canta Colombia por la #Paz https://t.co/OyCibrACYC v\u00eda @YouTube",
        "\u00a1Malditas fechas confundidas!  \ud83d\ude20\ud83d\ude2d",
        "Falta tanto tiempo y siempre es tan poco al estar juntos \ud83d\ude1e\ud83d\ude2d\ud83d\ude26",
        "C\u00e1rcel, justicia y paz  https://t.co/6TC4qYSmyQ v\u00eda @elespectador",
        "Porque el futuro nos pertenece los j\u00f3venes votaremos #S\u00edALaPaz por una Colombia nueva y llena de vida  https://t.co/yQvbeGG6i8",
        "\ud83d\udc6b\ud83d\udc95 https://t.co/V9vu5LQ1Au",
        "Quiero que tus hermosos ojos los hereden nuestros ni\u00f1os \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udc95",
        "#LaPazS\u00edEsContigo Vota S\u00ed a la Paz, S\u00ed a Colombia. Vote informado no se deje enga\u00f1ar ni confundir con manipulaciones https://t.co/Xfm0oF7CHV",
        "RT @Michi_06_11: ... Es por eso amor m\u00edo que te pido, por una y otra vez, si llego a la vejez, que est\u00e9s conmigo \u2665\ud83d\udc6b\u2665\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6",
        "RT @johnsudarsky: No coma cuento. Vote informado. https://t.co/6k2RQQuW2f",
        "RT @elespectador: Las v\u00edctimas que en redes sociales apoyan el plebiscito.\nhttps://t.co/GGgsJupn1v https://t.co/A8YPBzba9z",
        "C\u00f3mo cuando te equivocas de buseta \ud83d\ude11",
        "Por una Colombia m\u00e1s incluyente, por encaminarnos al progreso, por mayor educaci\u00f3n y vida digna del campesino voy  #PorElS\u00cd",
        "\"Hay que dejar de agitar los pu\u00f1os en el aire y abrir las manos mostrar las palmas Este es tiempo de construir una unidad que jam\u00e1s existi\u00f3\u201d",
        "Un cham\u00e1n para la paz https://t.co/EHmadLyT3h  @elespectador Para re-educar y sanar el coraz\u00f3n debemos despertar nuestro cham\u00e1n interior",
        "\u00a1Es hora de decirle #S\u00edalaPaz #S\u00edaColombia! \u270c\ufe0f\ud83c\udffd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd4a",
        "RT @ObsDemocracia: #Participe \u00bfC\u00f3mo piensa votar en el #Plebiscito del #ProcesoDePaz? Vote aqu\u00ed: https://t.co/xayGDj32Su https://t.co/wGdAZ\u2026",
        "RT @UP_Colombia: Oportunidad para sanar heridas y volver a ser hermanos. Jugados por la paz #LaPazLaMejorOportunidad \n\n@altereddie https://\u2026",
        "#LaPazLaMejorOportunidad para la dignificaci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n del campesino colombiano @angelamrobledo @AlirioUribeMuoz @marchapatriota",
        "\"\u00bfExisten las ciudades para las personas o para los autom\u00f3viles?\"",
        "\"El \u00fanico medio de conservar el hombre su libertad es estar siempre dispuesto a morir por ella\u201d.\nEdgar Allan Poe.",
        "El Nobel de Paz es muestra del inter\u00e9s y compromiso del mundo con Colombia y su respaldo a la construcci\u00f3n de la Paz",
        "El Nobel de Paz es un espaldarazo m\u00e1s que al Pte. Al proceso de Paz, es un valeroso respaldo de la comunidad internacional a Colombia",
        "RT @Michi_06_11: \u00a1Qu\u00e9 bonito terminar juntos el d\u00eda! \u2665\ud83d\udc6b\u2665",
        "Ocho meses de experiencias maravillosas, ocho meses compartiendo con una ni\u00f1a hermosa, ocho meses de felicidad a tu lado @Michi_06_11 \ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96\ud83d\udc95",
        "#EnSilencioPorLaPaz \n#PazALaCalle \nLos ciudadanos nos movilizamos por un pa\u00eds en Paz, exigimos un pa\u00eds en Paz https://t.co/YVJee1Jub8",
        "#PazALaCalle \nColombia anhela la Paz, Colombia marcha por la Paz https://t.co/HxBShMnfSL",
        "#PazALaCalle \n@facisouniandes @Uniandes se unen al clamor por la Paz y a un di\u00e1logo para construirla https://t.co/hkKuP5ud34",
        "RT @ObsDemocracia: Conclusiones charla 'El d\u00eda despu\u00e9s del plebiscito': \"Academia debe exigir responsabilidad de promotores del 'No'\" https\u2026",
        "Este mi\u00e9rcoles, universitarios llaman a marchar en silencio por la paz https://t.co/0YmlChBP7n v\u00eda @elespectador #PazALaCalle",
        "RT @LeonVaLenciaA: La m\u00e1s hermosa frase de estos d\u00edas: \"Cre\u00edmos en el perd\u00f3n de las FARC y se lo concedimos en las urnas\". En Bojaya el 96%\u2026",
        "@Michi_06_11 yo tampoco mi amor, el tiempo junto a ti es genial \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc95",
        "RT @EEopinion: Explicar el fracaso: el an\u00e1lisis de H\u00e9ctor Abad sobre el plebiscito.\nhttps://t.co/h7RrDrBtrt\nPor: H\u00e9ctor Abad Faciolince.",
        "\"La mayor\u00eda, el\u00a0no,vot\u00f3 por una incertidumbre estable y duradera\" gran verdad de @hectorabadf la gente le teme al cambio, as\u00ed este sea mejor",
        "Excelente columna de @hectorabadf tan preciso como siempre \nhttps://t.co/ZN3t0o9U9L",
        "@elespectador propone lo que estaba en el Acuerdo?? D\u00f3nde est\u00e1 lo novedoso del acuerdo??"
      ]
    }
  }
}