{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ElMuseoSoumaya: La #Revoluci\u00f3nFrancesa marc\u00f3 el fin del #Absolutismo y el triunfo de la #Rep\u00fablica que permiti\u00f3 el desarrollo de la #De\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: #Libertad, #Fraternidad e #Igualdad, los ideales de la #Revoluci\u00f3nFrancesa, las bases de un nuevo paradigma mundial. ht\u2026",
        "Temporada de lluvias...\n#M\u00e9xico https://t.co/2KgdoUSslQ",
        "\"Las azucenas frecuentemente crecen de los cad\u00e1veres.\u201d \n#IngmarBergman\n#IngmarBergman100\n#Bergman100",
        "\"Quiero darles un golpe en la espina dorsal, quemar su indiferencia, sobresaltarlos hasta acabar con su autocomplacencia.\u201d\n#IngmarBergman\n#IngmarBergman100\n#Bergman100 \n(Y #Siqueiros) https://t.co/JjqYkRFpYE",
        "\u00bfPaseamos por el #Par\u00eds de 1920?\nViajemos por el tiempo...\n#Marquet es #LoNuevoDelSoumaya @ElMuseoSoumaya \n#ArteParaTodos https://t.co/F9NcNBDgUF",
        "RT @Haix16: Gerardo Montiel Klint y Edgar Ladr\u00f3n de Guevara presentados por #artbaena en #Macofoto2018 @ZonaMaco https://t.co/Jpd8ebEjRM",
        "\u00bfRompemos la dieta con uno de mis postres favoritos de #Francia?\n\"Eclaire\" pintado por #Loisseau es lo nuevo de @ElMuseoSoumaya #Fra https://t.co/psJMVhuHEx",
        "\u00a1Ya te encontr\u00e9, @VizcainasIAP!\nDesde la biblioteca de @el_mayer \n#CentroHist\u00f3rico #CDMX https://t.co/kG882h6D0u",
        "Gracias por seguirme @MaritoPino \n#HagamosComunidad\nExpresionismo y Nolde para un #ViernesdeArte https://t.co/loDTZpFqDz",
        "Nuevos bosques pueblan las salas de @ElMuseoSoumaya.\n#Vlaminck y #Vanguardias para un #VeranoDeArte. https://t.co/cHJ6NFbV1j",
        "Santa Catalina de Alejandr\u00eda para reconocer labor y compromiso de los buenos abogados...\nNicol\u00f2o di Pietro, 1400, @ElMuseoSoumaya https://t.co/CQ7QPSpcv5",
        "#S\u00e1badoMusical\n#JohnCage\n@FundacionJumex https://t.co/MxVYefPQuv",
        "#S\u00e1badoDeLibros\n#FranzEdgardWalter\nObjetos, para usar...\n@FundacionJumex https://t.co/kvpate7G5x",
        "RT @FuensantaLopezV: Presento. Una de mis hero\u00ednas #Carrington https://t.co/qsikQicWVd",
        "\u201cLos #DerechosHumanos son sus derechos. T\u00f3menlos. Defi\u00e9ndanlos. Promu\u00e9vanlos. Enti\u00e9ndanlos e insistan en ellos. N\u00fatranlos y enriqu\u00e9zcanlos\u2026 Son lo mejor de nosotros. Denles vida.\u201d \n#R\u00e9quiemPor un gran hombre.\n#Gracias por las lecciones #KofiAnnan",
        "\u00bfFondo?\n#Mezcal @espaciomezcal https://t.co/sUsbMiKf5q",
        "En sus marcas, listos... \u00a1vengan!\nSi ustedes (como yo) no corren, al menos vengan por su foto a @ElMuseoSoumaya...\nAlenteamos a los competidores.\n#MaratonCDMXTelcel #DeporteParaTodos #RunMX @MaratonCdMx https://t.co/SgyzBZaF8D",
        "Great glance...\n#Bosch #Bosco\n@boschbot https://t.co/lNIY8sUjZz",
        "\u00bfD\u00eda de mercado?\n#ArteParaTodos\n#SanJuan #CDMX \n\u00d3pera \n@REMercadillo https://t.co/WWfAfxLmtP",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u00bf#Sab\u00edasQue los azulejos tienen azul cobalto que ven\u00eda del actual Afganist\u00e1n? \n\nRutas comerciales del siglo XVI. \n\u00a1Un m\u2026",
        "El Instituto Tecnol\u00f3gico de Massachusetts @MIT determin\u00f3 que no es viable la operaci\u00f3n simultanea del aeropuerto de Santa Luc\u00eda con el actual.\n\u00daltima semana de octubre, todos a opinar sobre el #NAICM.\nEspero que sea una decisi\u00f3n informada no visceral.",
        "Salud, a tu salud.\n@Haix16 https://t.co/oFmw9i8bD4",
        "#RicardoMart\u00ednez y la figura humana que mueve y conmueve desde #MuseoCasaMontejo @CCulturaBanamex #M\u00e9rida con la mirada asertiva de #MiriamKaiser.\n#Bravo https://t.co/Qrwou6ZyCA",
        "\"Aun, es afortunada la botella que cay\u00f3 parada,/ y aunque tengo una de vino y otra de whisky,/ esto predice, de alguna manera, una buena noche/ tal vez ma\u00f1ana, mi nariz sea m\u00e1s larga:/ zapatos nuevos, menos lluvia, m\u00e1s poemas.\" #Salud por #Bukowsky y @Haix16",
        "Sin importar lugar de arribo, la traves\u00eda es ya extraordinaria...\n#RosaDeLosVientos para celebrar la vida.\nHoy es cumplea\u00f1os de @Haix16 \n\u00a1Te amo! https://t.co/VVoIwbhK5K",
        "Trino @trinomonero en @ElMuseoSoumaya\n#Bienvenido, maestro.\n#Daumier y su incisiva caricatura pol\u00edtica seguro alentar\u00e1n nuevas formas cr\u00edticas y expresivas... https://t.co/6LLIdvfRSI",
        "Ante la debacle, el espect\u00e1culo... https://t.co/wleglRqsIV",
        "\"Tratar de crecer duele, sabes.\"\nAdi\u00f3s #ArethaFranklin\n#R\u00e9quiemPor una voz verdadera.",
        "RT @byAuctionLab: Saviez-vous que #Rodin et #Monet \u00e9taient amis proches ? Le sculpture a d\u2019ailleurs offert au peintre cette superbe oeuvre\u2026",
        "RT @ZaryOrtizMX: The Earth without Art...\n#art #worldofart #Pinterest #Arte https://t.co/zwEKSZSUXd",
        "\u00bfQu\u00e9 le recomendamos a @raquetadetenis para que no pague por llorar? https://t.co/i25YU3rudT",
        "#DrAtl\n54 a\u00f1os sin el inventor de los #Atlcolors\nA resignificar sus vistas tomadas desde el helic\u00f3ptero...\n@ElMuseoSoumaya \nProporciones grandilocuentes. https://t.co/RgSwI7avIR",
        "#Rabia\nGran pesquisa en EU halla pruebas contra 300 curas pederastas https://t.co/lfVjAea9JK",
        "#1BesoQue te haga desaparecer...\n#Rodin en m\u00e1rmol para un #AmorDeVerano \n\u00bfVamos a @ElMuseoSoumaya? https://t.co/Udtsv5sDwK",
        "#SientoGanasDeDecir https://t.co/cb46YJjwGP",
        "RT @CalcetasMoradas: Pensaba que tres de mis personas favoritas cumplen a\u00f1os el mismo d\u00eda que tres de mis escritores favoritos:\n@A_mirandam\u2026",
        "\u00bf#SinVacaciones? \u00bfllueve?\nNo importa. Podemos pasear con Martha, la hija de #Lebasque en una playa francesa de vanguardia. C\u00e1lidas pinceladas desde @ElMuseoSoumaya \n#VeranoCDMX\n#ArteParaTodos https://t.co/ecIvZOsYFk",
        "#Orozco y un #Teul estridente para recordar el 13 de agosto de 1521. D\u00eda en que cay\u00f3 #Tenochtilan y se fundara una realidad compartida, simiente de #M\u00e9xico. https://t.co/CUQ6rNU62B",
        "#D\u00edaInternacionalDelZurdo\n\u00bf#Sab\u00edasQue #Rubens pintaba con la izquierda?\nEs falso que la diestra pinta mejor que la siniestra. https://t.co/jEbQqaaxQK",
        "#Hacerelbiensabebien\nUna idea poco inteligente de @Hersheys que logr\u00f3 concretarse por poco inteligentes y poco sensibles personajes obsesionados con la fama de la era actual.",
        "16 segundos bajo la lluvia dominical...\nCon #Tl\u00e1loc o #Chachiuhtlicue que fluya la vida... https://t.co/m9hmo1k8yE",
        "Flores de #Arrieta para tambi\u00e9n celebrar con arte a @tatclouthier en su cumplea\u00f1os... https://t.co/iedPd3upnB",
        "#TrabajamosParaUstedes\nEquipos profesionales se encargan de proteger y limpiar el patrimonio de los museos y sus contenedores.\nUna cuidadosa empresa que hace que su experiencia sea positiva. \n\u00bfNos ayudan a cuidarlos este\n#DomingoDeMuseos? https://t.co/ypYWvilmbb",
        "@DMirrorless @ElMuseoSoumaya @museosoumaya @fund Muchas gracias por la observaci\u00f3n. Lo atendemos de inmediato. Este verano, superamos por mucho nuestro n\u00famero de visitantes y un poco nos ha rebasado el trabajo. No es excusa as\u00ed que ya estamos limpiando para que su experiencia sea positiva. Los esperamos pronto. Saludos, A",
        "@EstefaniaTavic @ElMuseoSoumaya @museobarroco @pepecleto @carloscp000 @cultura_mx @Canal22 @orgasmocultura @CulturaColectiv @Puebla @CapitalPue @IMACP @PueblaMuseos Gracias por la advertencia. Las im\u00e1genes no fueron en tiempo real y siempre es una oportunidad de compartir el trabajo tras bambalinas. Altos sistemas y equipos de seguridad y confianza en nuestra comunidad nos hacen entreabrir la puerta para ustedes. Saludos",
        "#RecordandoA #JacksonPollock y a su maestro David #AlfaroSiqueiros.\nEl #AccidenteControlado es el antecedente directo de la t\u00e9cnica de goteo o #dripping.\nAer\u00f3grafo y laca abrieron caminos est\u00e9ticos desde el taller de #Siqueiros en #NYC. https://t.co/dmemk0plSb",
        "Hilos viajeros...\n#TrasBambalinas\n@ElMuseoSoumaya colabora con @museobarroco \n#Puebla\n#HagamosComunidad https://t.co/Qg1z8BQJM5",
        "@david_almaza @CSaizar Francisco Toledo. Saludos",
        "#InfanciaEsDestino\nDarle la espalda a la autoridad es anarqu\u00eda y herej\u00eda pura... @Bammbucha https://t.co/aPDcR1WcuI",
        "Mirada ciega ante la ausencia de #Sorolla\n95 a\u00f1os sin el impresionista espa\u00f1ol. https://t.co/VlST4Cfjj2",
        "D\u00eda Nacional del #CineMexicano\n\u00bfBailamos?\nEntre \u00f3leos y carteles de un tiempo no tan lejano refrendamos nuestra identidad...  Aqu\u00ed \"Sobre las olas\" de Garc\u00eda Ar\u00e9valo en la colecci\u00f3n de @ElMuseoSoumaya https://t.co/HoqVsq7zVP",
        "#DetallesQueEnamoran\nTenerte cerca del coraz\u00f3n...\n#Rostros y #arte\nen @ElMuseoSoumaya https://t.co/AtgHulRb7d",
        "@GastronautaDF @yolcan_mx Yo tampoco. Un abrazo forte",
        "#NocheDe @yolcan_mx \nDe la cocina al huerto (y no al rev\u00e9s). https://t.co/neZQH9bE61",
        "#PueblosInd\u00edgenas\nM\u00e1s que pintarlos hay que vivirlos, protegerlos, defenderlos y enorgullecernos todos los d\u00edas...\n#M\u00e9xico pueblo de pueblos. https://t.co/PWYtHgBrLY",
        "Bordamos identidades, sumamos voces y construimos cr\u00edticamente una realidad plural e incluyente... \n\u00a1Muchas gracias a los 9 mil twiteros que hacemos comunidad! https://t.co/ZgLbjYz0GA",
        "Estela c\u00f3smica que conjuga las pasiones de #Monsiv\u00e1is, #Borges y #Toledo para celebrar a la querida @CSaizar en su cumplea\u00f1os. Abrazos tantos... https://t.co/W5ykzZzVGy",
        "#RolasQueMeRecuerdan\n#Debussy y su \"Mar\" impresionista inspir\u00f3 \"La ola\" de #CamilleClaudel\nAcentos musicales. Acentos escult\u00f3ricos...\nhttps://t.co/5QAlvNuu35\n#ArteParaTodos\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/hbsFjOGeK8",
        "#FrasesQueMePonenLaPielChinita \n \"[...] se siente que de todas estas superficies de contacto penetran olas en los cuerpos, escalofr\u00edos de belleza, de presentimiento y de fuerza.\"\n#Rilke sobre #Rodin\n#Beso\n#Arte\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/9yIF8CB7XN",
        "El Caudillo del Sur firm\u00f3 el 20 de octubre de 1912 el #ManifiestoALaNaci\u00f3n que marca el sendero que debe transitar M\u00e9xico en un marco legal de equidad: \"Reforma, libertad, justicia y ley\"\n#Zapata y la presentaci\u00f3n en @ElMuseoSoumaya https://t.co/eiTbWRLSBA",
        "#Zapata realizado en Taxco en 1931 y que hoy forma parte del acervo del @hirshhorn @smithsonian \n#ArteMexicano https://t.co/fUtcShkxUJ",
        ".@Margo_Glantz al frente de un espacio de entra\u00f1a. Se abre un nuevo y luminoso cap\u00edtulo para nuestro @FCEMexico \n#Bravo",
        "RT @artesdemexico: La reconocida editora, Malena Mijares fue nombrada esta ma\u00f1ana la primera directora de Divulgaci\u00f3n de las Humanidades en\u2026",
        "#ElbaEstherGordillo absuelta.\nTras un sexenio ominoso vuelve a escena la lideresa que tanto da\u00f1o ha hecho al magisterio.\nAciaga coincidencia con el otorgamiento oficial de la constancia de mayor\u00eda para nuestro pr\u00f3ximo presidente.",
        "RT @reformacultura: La escritora @Margo_Glantz ser\u00e1 la pr\u00f3xima titular del @FCEMexico, anunci\u00f3 @emoctezumab, previsto como el Secretario de\u2026",
        "RT @DannStairs: @A_mirandam @RestauracionMS \u00a1Est\u00e1 incre\u00edble! \u00bfProbamos? https://t.co/LitKzRwUUG",
        "RT @El_Universal_Mx: Aproximadamente 20% de la superficie total de los murales resultaron con da\u00f1os menores https://t.co/gjgAK3NXA8",
        "RT @MuseumWorkerDay: Why Are Attendance Rates Nose-Diving at London's Art Museums? Directors Search for Answers  https://t.co/hp4lwRmGVK",
        "RT @Haix16: #SaveTheDate @ZonaMaco #artbaena https://t.co/mmDIISo5yS",
        "RT @elpais_cultura: Se trata de la denominada Casa de J\u00fapiter, dedicada al soberano del pante\u00f3n romano y cuyos muros rebosan de frescos car\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u00bfCu\u00e1l es tu exposici\u00f3n u obra favorita de la #Colecci\u00f3nDelSoumaya? Comparte tu experiencia con nosotros. #QueremosEscuc\u2026",
        "RT @aicamexico: #Recomendaciones #elgranmalentendido #WolfgangPaalen en el @Carrillo_Gil #Imperdible #MartesDeGanarSeguidores https://t.co/\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u201cEsta playa de Scheleswig-Holstein fue representativa para el maestro por ser un enclave de creaci\u00f3n expresionista\u201d. H\u00e9\u2026",
        "\"Bajo tu tacto tiemblo\ncomo un arco en tensi\u00f3n palpitante de flechas\ny de agudos silbidos inminentes.\nMi sangre se enardece igual que una jaur\u00eda\nolfateando la presa y el estrago\npero bajo tu voz mi coraz\u00f3n se rinde en palomas devotas y sumidas\"\n#RosarioCastellanos\n#MujeresFuertes https://t.co/iSHFqXVWCp",
        "Con \u00e1giles trazos de l\u00e1piz de color y pastel seco, #Carpeaux retrat\u00f3 su propia boda con Clotilde de Monfort en la Madelaine #Par\u00eds en 1869\n#AprendoArte365\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/Q1zjXnJXkH",
        "Gracias por seguirme @fernandoplazap. Me sumo a #AprendoArte365\nSaludos.\n#HagamosComunidad",
        "\u00bfY? https://t.co/AUbd633Hj4",
        "RT @UNAM_MX: La enorme diversidad de personas y los grandes maestros que conoci\u00f3 son los recuerdos de su ingreso a la UNAM que tiene el esc\u2026",
        "RT @Fund_CarlosSlim: Acad\u00e9mica ofrece curso gratuito: Dise\u00f1o de Proyectos Productivos 2018\nhttps://t.co/VlR70C97vt https://t.co/jJsXr4WfnQ",
        "\u00bfPrepar\u00e1ndo la comida?\n#IdeasParaHoy\nAbrir una lata #Campbells\n#FelizCumplea\u00f1os #AndyWarhol \n(y a mi madre tambi\u00e9n). https://t.co/L8MfPYM2iw",
        "#LunesDeArte\n\"El pueblo a la #universidad. La universida al pueblo. Por una cultura nuevohumanista de profundidad universal\"\nLargo aliento en el primer d\u00eda de clases...\n@UNAM_MX @IPN_MX https://t.co/ePDqKOJgfl",
        "#R\u00e9quiemPor Jo\u00ebl #Robuchon \nSus estrellas que no se apaguen... https://t.co/gY22o3uzIs",
        "#ArteComoArma\nQue la calidad sea la constante y no el agravio.\nSin importar el derrotero, alcemos la voz frente a la violencia. https://t.co/c1RDYeOhUC",
        "RT @ElMuseoSoumaya: Ma\u00f1ana nos iluminamos de #verde, nos unimos a la  \u201cCampa\u00f1a de Sensibilizaci\u00f3n contra el #C\u00e1ncer\u201d  #HagamosComunidad \n#S\u2026",
        "Los mundos on\u00edricos de #WolfgangPaalen...\nOrfeo de @el_mayer visita @Carrillo_Gil https://t.co/GpGvoPVx6F",
        "RT @ceciliasotog: Se ha descubierto que universidades en Jap\u00f3n, bajaban los resultados de pruebas de ingreso de las alumnas que solicitaban\u2026",
        "#China autoritaria atenta (una vez m\u00e1s) contra #AiWeiwei @aiww\n18 v\u00eddeos reclaman la demolici\u00f3n de su estudio en Pek\u00edn. ccp @aicamexico\nhttps://t.co/GBx3LkRRry",
        "RT @britishmuseum: Celestial globes were used by astronomers and astrologers to map the stars and skies \u2013 both a piece of art and a scienti\u2026",
        "RT @alvez_rebeca: #DomingoDeMuseos Sabias que la ciudad de Mexico es la ciudad con mas museos del continente y segunda del mundo,solo abajo\u2026",
        "#DomingoDeMuseos y lecturas cr\u00edticas...\n@Carrillo_Gil @bellasartesinba @cultura_mx https://t.co/gL0WW65Sfl",
        "@yoeralalluvia @ChavelaFilm @Haix16 @CalcetasMoradas Muy mal. Rega\u00f1o absoluto.",
        "@yoeralalluvia @ChavelaFilm @Haix16 @CalcetasMoradas Jam\u00e1s. T\u00fa prefieres a tu marido... Ya hazme caso. Beso",
        "#Sue\u00f1oDeUnaNocheDeVerano\nPor #Chavela tras @ChavelaFilm https://t.co/KpMG9wDMk8",
        "#AlejandroG\u00f3mezArias\n#SilverPower\n#PolvoDePlata\nUn gramo de #plata con un gramo de #coca\u00edna.\nBasado en una mina de ciclo abierto trazada con coca\u00edna y plata.\nEntre miner\u00eda, narcotr\u00e1fico y #arte\n#M\u00e9xico\n@Acapulco62arte https://t.co/z4qeICa2Tk",
        "#AmautaGarc\u00eda\n#Sue\u00f1oDeCasa cr\u00edtica a la imposibilidad inmobiliaria en #CDMX \n@Acapulco62arte en\n@RomaCondesa https://t.co/gxET2ud5em",
        "@raquetadetenis Las opiniones de ambos lados son v\u00e1lidas \u00bfpero era necesario que se entablara ese di\u00e1logo?",
        "\"Las declaraciones de #AvelinaLesper @AvelinaLesper no invitan al di\u00e1logo ni a la reflexi\u00f3n.\" Grafiteros suspenden el \"careo\" que se sostendr\u00eda hoy en el Museo de la Ciudad de M\u00e9xico.\n#Graffiti sin necesidad de r\u00e9plica. ccp @aicamexico\nhttps://t.co/aGmowyIwsv",
        "RT @rContenido: Pinceles femeninos. Impresionismo y modernidad en #UrbiEtUrbi de @A_mirandam:  https://t.co/uManITelo7 \n\n#Columnas\n#FelizS\u00e1\u2026",
        "#Sue\u00f1oDeUnaNocheDeVerano\n#M\u00e9xico\n\u00bfMe ayudan a decidir agave?\na) Abocado poblano. \"Candiga\" [Mole] (RT)\nb) Mezcal madre cuishe \"R\u00edo de revuelto\" (FAV) https://t.co/IhUz4v1KNB"
      ]
    }
  }
}