{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a fisioterapeuta (jornada parcial) en Coria del R\u00edo v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/yiLwrv5EZR #CoriaRempleo #EmpleoSE @aytocoriario @aytocoriadelrio @usvirtualempleo @pablodeolavide @Efp_US",
        "Taller \"Crea tu empresa: aspectos b\u00e1sicos\" los d\u00edas 5 y 7 de noviembre en el Edificio CREA @Ayto_Sevilla https://t.co/KA9JmsDtC0  #CursosSE  #EmprendeSE  #SevillaEmpleo https://t.co/2dro5mn6xI",
        "RT @EmpleoJunta: \ud83d\udccc #Andaluc\u00eda lidera en Espa\u00f1a tanto la creaci\u00f3n de empleo como el descenso del paro del \u00faltimo a\u00f1o en t\u00e9rminos absolutos:\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista dermatolog\u00eda quir\u00fargica y venereolog\u00eda en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/iJ73tf2b8u #empleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de 20 trabajadoras/es de la construcci\u00f3n y el hormig\u00f3n (Construction and Concrete Workers) en #Finlandia \ud83c\uddeb\ud83c\uddee  con #Eures - Plazo 31/01/19 v\u00eda @EuresSpain https://t.co/YDDS49U6JY #EURempleo  #euresSE https://t.co/tQF2jL7eKd",
        "\u260e\ufe0f 9\u20e35\u20e35\u20e3 0\u20e36\u20e3 5\u20e36\u20e3 0\u20e30\u20e3  \nYa disponible un punto de Atenci\u00f3n a la Ciudadan\u00eda en la Direcci\u00f3n Provincial del Servicio Andaluz de Empleo en Sevilla:  \nInf\u00f3rmate sobre servicios y recursos propios de esta Direcci\u00f3n Provincial del SAE en Sevilla. https://t.co/RsYPa47AJy",
        "Bases para la contrataci\u00f3n laboral temporal de conserje para el ayuntamiento de Pe\u00f1aflor y constituci\u00f3n de una bolsa de trabajo (BOP p\u00e1g. 62) https://t.co/Idrr3JxzKW #EmpleoP\u00fablicoSE #Pe\u00f1aflorEmpleo #EmpleoSE https://t.co/DM7rul0jTn",
        "RT @EmpleoJunta: \ud83d\udccc El paro baja en Andaluc\u00eda en 12.100 personas en el tercer trimestre.\n\n\ud83d\udd18 Es el segundo mayor descenso que se registra en\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de auxiliar administrativa/o en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/PlUp6e1llQ #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas @iesheliopolis #administrativo/a",
        "RT @060gobes: #ProcesosSelectivos recientemente convocados: #SubinspectoresLaborales,  #Inspectores de Trabajo, #Polic\u00edaLocal... Encuentra\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de ilustrador/a para @GeneraGames en Sevilla https://t.co/OzpYosB5g0 #SevillaEmpleo #empleoSE @bbaasevilla @Gabifcom @fundacionava @CanalUGR @AndaluciaTuCult @SAEmpleo https://t.co/8la0BeexPW",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de montador/a para elaboraci\u00f3n y montaje de la cabalgata de Reyes Magos de La Puebla de Cazalla v\u00eda @SAEmpleo    https://t.co/TbpihhIWeF #PueblaDCempleo #empleoSE @Ayto_P_Cazalla @bbaasevilla @Gabifcom",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cocinera/o (jornada parcial) en Carmona https://t.co/ZNG3HehIdj v\u00eda @SAEmpleo #EmpleoSE #CarmonaEmpleo @CarmonaAyto @ESH_Sevilla @HosteleriaSev @iesheliopolis",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de productor/a de radio y televisi\u00f3n para  @canalsur en su delegaci\u00f3n de Granada (contrato relevo-jornada parcial) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/COhb1iClTj #empleoSE  @bbaasevilla @Gabifcom @SPA_Periodistas @fundacionava @CanalUGR @AndaluciaTuCult",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a maquetista o dise\u00f1ador/a  para elaboraci\u00f3n y montaje cabalgata de Reyes Magos de La Puebla de Cazalla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/QmSCjEfZWQ #PueblaDCempleo #empleoSE @Ayto_P_Cazalla @bbaasevilla @Gabifcom",
        "Cursos online gratis ofrecidos por las 10 mejores universidades del mundo https://t.co/Q7vELIj67B #CursosSE v\u00eda @ticbeat https://t.co/InSpkbXIAC",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de auxiliar administrativa/o con alem\u00e1n con experiencia (jornada completa) con discapacidad #incluyeSE en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Kj1ErLTlMG #empleoSE #SevillaEmpleo #administraivo/a",
        "Buenas noticias: \n\n8\u20e30\u20e34\u20e30\u20e30\u20e3personas ocupadas m\u00e1s en Andaluc\u00eda en el \u00faltimo a\u00f1o. \nLa mayor cifra positiva en la Encuesta de Poblaci\u00f3n Activa del tercer trimestre de este 2018 a nivel nacional #NoticiasSEV https://t.co/YE8Xu6ZgJJ https://t.co/CiSGwQsP7L",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jardinera/o con experiencia (contrato relevo-jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/zMOR3TpABm #empleoSE #SevillaEmpleo #jardinero/a @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Acci\u00f3n Formativa \"Gesti\u00f3n Administrativa de Operaciones Internacionales\" desde el 6 al 27 de noviembre, en la Villa del Conocimiento y las Artes #MairenaALCempleo https://t.co/OEBGva6ZMJ v\u00eda @prodetur @AytoMairenalcor #CursosSE #EmpresasSE https://t.co/62MY2UN9qp",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de un/a delineante proyectista industrial con experiencia en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/lGDzWnG6D5 #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizJueves \u25b6 Los Rockeros - Macarenas (La Virgen De La Macarena) 1965 \u25b6 https://t.co/Z9pkMN7wfr \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "La Historia Interminable: Hay dos aspectos fundamentales que son importantes antes de tan siquiera ponerse a hacer un curriculum https://t.co/oxpsyDoDIN #Orientaci\u00f3nSE por @EnriOrienta https://t.co/Sqlb0Zi4aZ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 peluqueras/os con experiencia (jornada parcial) en Gines v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/qMcjA1mP2o #empleoSE #GinesEmpleo @AytoGines",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de pe\u00f3n/a de la industria gr\u00e1fica con experiencia (jornada parcial) en Utrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/uUB66jQDoB #empleoSE #UtreraEmpleo @CiudadUtrera",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  carpintera/o para elaboraci\u00f3n y montaje cabalgata de Reyes Magos de La Puebla de Cazalla v\u00eda @SAEmpleo\nhttps://t.co/ntduauNiT8 #PueblaDCempleo #empleoSE @Ayto_P_Cazalla",
        ".@Seviempleo recopila numerosos art\u00edculos \ud83d\udcda, documentos \ud83d\udcdd, herramientas \ud83d\udee0\ufe0f y otros recursos \u2699\ufe0f de #Orientaci\u00f3nSE \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udde3\ufe0f profesional que os ayudar\u00e1n en la b\u00fasqueda \ud83d\udd0e\ud83d\udcbb de empleo. Puedes consultar nuestra selecci\u00f3n en el siguiente enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/ya6CQWrrvc https://t.co/BvGmMfNcr2",
        ".@Repsol abre bolsa de vendedor/a - expendedor/a  para sus estaciones de servicio en zona Andaluc\u00eda https://t.co/DEekR5uNCX #empleoSE @redsevillanorte @poligono_sur @SAEmpleo https://t.co/Vy5Foj0qFY",
        "Calendario de fiestas laborales para el a\u00f1o 2019 publicado en el @boegob  https://t.co/gneblAouSy \n#NoticiasSEV https://t.co/LEue0hWGMk",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Digital Manager con experiencia en Sevilla v\u00eda @Iwantic https://t.co/fg4ZHfd4RW #empleoSE #SevillaEmpleo @SPA_Periodistas @AndaluciaTuCult @fundacionava",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista en neurolog\u00eda en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Y5l8GCpgLd #empleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "Programa de talleres y actividades del III Pacto Local por el Empleo de San Juan de Aznalfarache @sjpactoempleo, del 5 al 9 de noviembre https://t.co/D45ZgneU2C #JornadasSE #SanJuanAZNempleo #Empleo promovidas por el Ayto. de @sjaznalfarache https://t.co/mWR2jNYxEZ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de educador/a programa de refuerzo  escolar en secundaria (jornada parcial) en Sevilla (\ud83d\udcc6 Plazo 29/10) v\u00eda @hacesfalta https://t.co/9xeplIB9W6 #empleoSE #SevillaEmpleo @usvirtualempleo @pablodeolavide @MagisterioUS",
        "Programa integral de Cualificaci\u00f3n y Empleo \nCurso gratuito del #ProgramaPice \u27a1 Azafat@s de Protocolo Institucional en Sevilla https://t.co/aCre1uqmD4 #CursosSE #SevillaEmpleo https://t.co/TUIUP9eSuZ",
        "II ciclo de \"Sinergias II: Entrenando a mujeres para la cooperaci\u00f3n empresarial\" proyecto dise\u00f1ado conjuntamente entre @aemprende y el @IAMJunta #EmpresasSE https://t.co/JJUcHV8lS0 https://t.co/TnLRyHesbg",
        "Taller de \"Dise\u00f1o de modelos de negocio\", los d\u00edas 5, 7 y 9 de noviembre, en Edificio CREA del @Ayto_Sevilla  https://t.co/HaHrfLg7ag  #CursosSE  #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/zBoIQ6PxVS",
        "RT @aemprende: \ud83d\udce2Convocadas #subvenciones, del Programa de apoyo a la creaci\u00f3n, consolidaci\u00f3n y mejora de la competitividad del trabajo #aut\u2026",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/s2prJgLvUv",
        "V Conferencia de Hacking y Ciberseguridad,, 26 y 27 en la Escuela T\u00e9cnica Superior de Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica, Av. Reina Mercedes, S/N #SevillaEmpleo  https://t.co/ry0i0iZHAi @secadm1n  @unisevilla  @AndaluciaJunta  @INCIBE  @dolbucksl #EmpresasSE https://t.co/WGrzsygy4S",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a pinche de cocina con discapacidad #incluyeSE (jornada completa) en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/bMaJkppVOs #Alcal\u00e1Gempleo #empleoSE @aytoguadaira",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a responsable cafeter\u00eda centro universitario (jornada completa) en Sevilla v\u00eda @Serunion https://t.co/vrVVXCEYlv    #empleoSE #SevillaEmpleo @iesheliopolis @HosteleriaSev @ESH_Sevilla @Rest_colectiva https://t.co/Y5Z4NobffQ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Diplomatura / Grado en Nutrici\u00f3n Humana y Diet\u00e9tica con experiencia (Plazo 28/10) en Sevilla v\u00eda #FISEVI https://t.co/w6lNO7u9bg #SevillaEmpleo #EmpleoSE #EmpleoP\u00fablicoSE @RICOMSevilla",
        "RT @ServiciosAND: \u231b\ufe0f\u00a1A\u00fan est\u00e1s a tiempo! Si eres una entidad sin \u00e1nimo de lucro, hasta el 2\u20e35\u20e3 de octubre puedes presentarte a la convocato\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de 10 puestos de fabricaci\u00f3n de acero (Steel Fabricators) en #Irlanda del Norte #UK. Plazo 31/10 con #Eures v\u00eda @EuresSpain https://t.co/uQMDlwzQQA #EURempleo #euresSE https://t.co/qhVVL5Vck1",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de integrador/a social para centro de mayores (jornada parcial) en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/CqMHz09FEZ #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas",
        "Oferta de #empleo de asistenta/e domiciliario para el Ayuntamiento (jornada parcial) en Lora de Estepa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ZMSaLmyUKu  #LoraEempleo #empleoSE @AytoLora",
        "Encuentro BOOTCAMP: hablemos de financiaci\u00f3n, el 25 de octubre en el Sal\u00f3n de Actos del Museo #OsunaEmpleo https://t.co/e2V7QeYpT5 v\u00eda @aemprende  @AytodeOsuna  @FundlaCaixa @adnimales @ArsProduc #emprendeSE https://t.co/ctHhUrMZt4",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de monitor/a (mi\u00e9rcoles a domingo) imprescindible idiomas ( \ud83d\udcc6 Plazo 31/10) con experiencia en La Rinconada v\u00eda @CEAR_Andalucia https://t.co/jbI1taYbPM #empleoSE #RinconadaEmpleo  @LaRinconada_Web @usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/rZSYYyzFtJ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 carpinteras/os de madera con experiencia en Camas  v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/MIItoLCIdc #empleoSE #CamasEmpleo @PrensaCamas https://t.co/qLeJw91lez",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de operador/a de m\u00e1quinas para elaborar y/o refinar aceites y grasas comestibles con discapacidad #incluyeSE en Dos Hermanas  v\u00eda @SAEmpleo   https://t.co/yOykBfOrGo  #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas @COCEMFESEVILLA",
        "Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en integraci\u00f3n social- traslados (TIS)  con experiencia en La Rinconada v\u00eda @CEAR_Andalucia https://t.co/lZZoKX3HlD #empleoSE #RinconadaEmpleo @CODTSSevilla @Copesaeduso @LaRinconada_Web @usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/qsdOJCHKov",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de monitor/a deportivo para impartir clases de gimnasia r\u00edtmica infantil con experiencia (jornada parcial) en La Puebla de Cazalla https://t.co/3lM0SiCWok #PueblaDCempleo #empleoSE @Ayto_P_Cazalla",
        "#JornadasSE de actualidad agraria: \"El Futuro de la Agricultura: Incorporaci\u00f3n de mujeres y j\u00f3venes agricultores y ganaderos en la actividad agraria.\" el 6 de noviembre en el Centro de Empresas P.I. \u201cCentro Sur\u201d #PedreraEmpleo  https://t.co/47wkcIWY0E v\u00eda @prodetur @tvlpedrera https://t.co/pdpKoGIYK5",
        "La Orquesta Sinf\u00f3nica de Madrid convoca audiciones para una plaza de solista de clarinete https://t.co/3zOjDAl5al #EmpleoSE https://t.co/AWGbMJWZAt",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista en medicina f\u00edsica y rehabilitaci\u00f3n (interinidad para plaza vacante RPT, contrataci\u00f3n personal laboral) en Huelva v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/KQgXIbab4y  #empleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de profesional de la comunicaci\u00f3n para su departamento de M\u00e1rketing con experiencia en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/RRcGm5gqG1  #empleoSE @SPA_Periodistas",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de peluquer\u00eda con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/tCB6xKMBhr #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizMi\u00e9rcoles \u25b6 Diego Vasallo - #Gardel \u25b6 https://t.co/KbBDvHuhp5 \ud83c\udfbc #M\u00fasicaParaHoySE",
        "RT @IDEAJunta: \ud83d\udce2\ud83d\udce2Hasta ma\u00f1ana, d\u00eda 25, est\u00e1 abierto el plazo de solicitud de las #subvenciones de @EmpleoJunta para la realizaci\u00f3n de activ\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de trabajador/a social para cubrir jubilaci\u00f3n parcial (contrato relevo de personal laboral Grupo II) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo   https://t.co/ysgAE0pDvo    #SevillaEmpleo #empleoSE @CODTSSevilla @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de auditor/a de seguridad de sistemas de informaci\u00f3n con experiencia en Bollullos de la Mitaci\u00f3n v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/gBvuej6ddv  #BollullosMempleo #empleoSE @AytoBollullosM @CPIIA",
        "La campa\u00f1a de Navidad crear\u00e1 78.735 empleos en Andaluc\u00eda seg\u00fan un informe elaborado por @Randstad_es https://t.co/Rk612wwK8W v\u00eda @diariosevilla \n#NoticiasSEV",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 10 podadoras/es motoserristas profesionales con experiencia en Cartaya v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/l22DsUQNOa #empleoSE https://t.co/AeqWHpyNvE",
        "Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/76NRo8nfVn las \u00faltimas novedades \ud83d\udcf0\ud83d\udce3 sobre #CursosSE \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcd6\ud83d\udcbb para la provincia de #SEVILLA recopiladas por @Seviempleo https://t.co/rz7vZVPsyX",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de ciencias para secundaria (jornada parcial) en Lebrija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/2OoZfMz3IL #LebrijaEmpleo #empleoSE @lebrijatv @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "Publicadas en el @boegob  ayudas para difundir el fomento del trabajo por cuenta propia7trabajo aut\u00f3nomo https://t.co/XrytEfCRIY v\u00eda @CincoDiascom \n#NoticiasSEV #EmprendeSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de abogada/o, especialista en protecci\u00f3n de datos y nuevas  tecnolog\u00eda,  con experiencia en Bollullos de la Mitaci\u00f3n v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/3XH1vTTcLU #BollullosMempleo #empleoSE @AytoBollullosM @AJA_Sevilla",
        "Abierto plazo de solicitud de los cursos de Docencia de la formaci\u00f3n profesional para el empleo y Alfarer\u00eda artesanal organizados por la Escuela de Artesanos de Gelves https://t.co/NfVQf5eYv0 #CursosSE #GelvesEmpleo https://t.co/vKqDvtRn6Y",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  administrativa/o contable para realizar funciones relacionadas con la facturaci\u00f3n de la empresa con experiencia en Osuna v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/RjBoKWXwJi #OsunaEmpleo #empleoSE @AytodeOsuna",
        "\u00bfTitulados/as universitarios/as o Formaci\u00f3n Profesional? Las empresas ya demandan ambos (casi) por igual https://t.co/ruVSxB8HVJ #NoticiasSEV https://t.co/47moCDe9S7",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  mec\u00e1nica/o con experiencia y conocimientos de electricidad para Diesel Moyano en Dos Hermanas https://t.co/qpYBCRO04E #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas",
        "38 empleos m\u00e1s que sumar a los 130 que ya contemplaban los planes de empleo de la @AndaluciaJunta para el Ayto. de @mairenAljarafe https://t.co/b8tWeEWcBL #NoticiasSEV #MairenaALJempleo https://t.co/5IsqkSdWsw",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de operario/a de industria agroalimentaria en Lora de Estepa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/drelCCHYFQ #LoraEempleo #empleoSE @AytoLora",
        "Calendario de sesiones grupales de @orientabormujos en el mes de noviembre https://t.co/tWFliMtLLP #Orientaci\u00f3nSE #BormujosEmpleo https://t.co/U1le5AJuvM",
        "Teleformaci\u00f3n \"Responsabilidad Social Empresarial\" 5\u00aa edici\u00f3n del 1 al 14 de noviembre https://t.co/AdwDaw4bmb destinado preferentemente a alumnos/as del plan de formacion de @prodetur 2018 #CursosSE #SevillaEmpleo https://t.co/XQ1y0P33n4",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de adjunta/o a responsable de tienda en Sevilla v\u00eda @lidlespana https://t.co/CY6bkQ2adm #SevillaEmpleo #empleoSE https://t.co/mKEkwdzEMx",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/tESUZGdoXb",
        "RT @ServiciosAND: \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\u00bfEres mujer y trabajas en el campo junto a tu pareja? T\u00fa tambi\u00e9n puedes ser titular de la explotaci\u00f3n inscribi\u00e9ndot\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Store manager para @springfieldmw en CC. Almazara en Utrera v\u00eda @InfoJobs  https://t.co/UryZeYy1zq #UtreraEmpleo #empleoSE @CiudadUtrera",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Diplomatura/Grado en Ciencias Empresariales con experiencia en gesti\u00f3n documental y gesti\u00f3n de calidad ( \ud83d\udcc6 Plazo 26/10) en Sevilla v\u00eda #FISEVI https://t.co/UEx613vmgO #SevillaEmpleo #EmpleoSE #EmpleoP\u00fablicoSE",
        "RT @AndaluciaJunta: \ud83c\udffa\ud83d\udccc\u00bfEres #artesano?, ahora puedes optar hasta el 19 de noviembre a dos nuevas l\u00edneas de #incentivos para la modernizaci\u00f3\u2026",
        "RT @IgualdadAND: \u00bfQuieres inscribirte como persona mediadora?\u00bfConoces el registro de mediaci\u00f3n familiar? Inf\u00f3rmate aqu\u00ed https://t.co/lXQqCI\u2026",
        "El @aytodegerena oferta 24 contratos de seis meses a jornada completa financiados con cargo a los programas de empleo de la @AndaluciaJunta en tres grupos de edad: de 18 a 29 a\u00f1os, +30 y +45. Si est\u00e1 interesado/a actualice su perfil en @SAEmpleo #NoticiasSEV #GerenaEmpleo https://t.co/6dwDiUGEIw",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 11 puestos de pe\u00f3n/a horticultura-jardiner\u00eda en Almonte (Huelva) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/V76D9TZdew #empleoSE https://t.co/Rah7vVrmr8",
        "El Ayuntamiento de Utrera contratar\u00e1 500 personas para realizar diferentes obras en barriadas, dentro del Programa de Fomento de Empleo Agrario  2018-2019 https://t.co/Lkix1sTvX4  #UtreraEmpleo @CiudadUtrera https://t.co/eadxsGPnxr",
        "RT @IAJuventud: PLAN COMERCIO JOVEN\u203c\ufe0f para fomentar el emprendimiento y la puesta en \u27a1\ufe0fmarcha de una nueva  generaci\u00f3n de comercios liderad\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de 10 puestos de soldador/a (Fabricator Welder) en #Irlanda del Norte #UK. Plazo 31/10 con #Eures v\u00eda @EuresSpain https://t.co/m6ORG6szlX #EURempleo  #euresSE https://t.co/tN05Zwjyzb",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de m\u00fasica con experiencia y C2 de alem\u00e1n en el Colegio Alem\u00e1n de Sevilla v\u00eda @DSCAsevilla https://t.co/AdBPXoPf7D #EmpleoSE #SevillaaEmpleo @usvirtualempleo @pablodeolavide @consev @miconser @jumusevilla",
        "Claves para crear un entorno f\u00edsico que fomente la concentraci\u00f3n y la productividad a trav\u00e9s del orden visual: \n\ud83c\udfe2 29 de octubre de 2018\n\u23f1\ufe0f12:30 \u2013 14:00   \nhttps://t.co/C8qdFnOqHI @Eventbrite #JornadasSE https://t.co/qciQk8e2J8",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de cocina para restaurante en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/z2XDOvvFne #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas @iesheliopolis @HosteleriaSev @ESH_Sevilla",
        "Casting  \ud83d\udcfd\ufe0f \ud83c\udfac  en Sevilla para el rodaje de un largometraje. Buscan actores/actrices de 18-25 a\u00f1os (todos los perfiles), actores/actrices 35-55 a\u00f1os y actores 40-55 a\u00f1os altos y robustos. 25/octubre (inscripci\u00f3n previa) https://t.co/9BIZHruqFl\n#SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/L5OyO7UGGA",
        "\u201cProyecto Forma Empleo\" para el desarrollo de itinerarios de formaci\u00f3n y pr\u00e1cticas profesionales dirigidos a personas j\u00f3venes desempleadas de entre 16 y 29 a\u00f1os #SevillaEmpleo \nhttps://t.co/aOXnlDlmRg \nhttps://t.co/GybHqRO68Z https://t.co/G58Qbox2XE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de 2 monitoras/es de ingl\u00e9s para actividades extraescolares en Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/AIeGFApjgj  #Mor\u00f3nFempleo #empleoSE @usvirtualempleo @pablodeolavide @FFilologiaUS",
        "\u203c\ufe0fAmpliado hasta el 15 de noviembre de 2018 \u203c\ufe0f\nPrograma \u2018J\u00f3venes Emplead@s 2018\u2019 https://t.co/5aDfaH2mSB #SevillaEmpleo https://t.co/Yk3St9m1lg",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ordenanza con discapacidad #incluyeSE en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/YDrKSF7tTu #EmpleoSE #SevillaaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur @COCEMFESEVILLA",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o medio para intervenci\u00f3n integral con mujeres sin hogar en entornos de prostituci\u00f3n (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @CruzRojaEsp https://t.co/bZ1bbVywwk #SevillaEmpleo #empleoSE @usvirtualempleo @pablodeolavide @CODTSSevilla https://t.co/PdoOsno4WQ",
        "Acci\u00f3n formativa \"Gesti\u00f3n de recursos humanos. Relaci\u00f3n jur\u00eddica y retribuciones\" el 31 de octubre en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla https://t.co/ChJJwm9bx0 #CursosSE #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/v0BtuaSXgE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente para las asignaturas de matem\u00e1ticas y econom\u00eda (ESO- Bachillerato)  con incorporaci\u00f3n inmediata en el Colegio Alem\u00e1n de Sevilla v\u00eda  @DSCAsevilla https://t.co/n93QxFkmrz #EmpleoSE #SevillaaEmpleo @usvirtualempleo @pablodeolavide @SAEmpleo",
        "A partir de ma\u00f1ana se abre el plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes para cubrir plaza de Conserje de colegio p\u00fablico mediante sistema de concurso-oposici\u00f3n en Aguadulce https://t.co/m1PkbWrKQ4 \n#AguadulceEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/ISP8wkk6Ji",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a terapeuta ocupacional (jornada parcial) en Lebrija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/8o5hTPh5s4  #LebrijaEmpleo #empleoSE @lebrijatv"
      ]
    }
  }
}