{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o control de calidad en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/wAGMjnjsLG  #BrenesEmpleo #EmpleoSE @aytobrenes",
        "Bolet\u00edn semanal del Ministerio de @Haciendagob  de ofertas de #empleo p\u00fablico y pruebas de capacitaci\u00f3n profesional https://t.co/ivwTfBRbP7  v\u00eda @060gobes \n #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/dlxnQz7vOy",
        "Convocatoria de 131 plazas de contralador/a de tr\u00e1nsito a\u00e9reo en @ENAIRE . Plazo de inscripci\u00f3n del 5 al 23 de noviembre  https://t.co/DRo5NRCy1M\n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/3OVUKhsRXC",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a agente comercial (jornada parcial) en Mairena del Alcor v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/tVt1pivNXf #MairenaALCEempleo #EmpleoSE @Mairenaalcor",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de monitor/a para actividades deportivas (jornada parcial) en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/zASfe3prbo #HerreraEmpleo #EmpleoSE @aytodeherrera @ColefAndalucia",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de peluquera/o - barbera/o con ingl\u00e9s y experiencia. Plazo 01/01 en #Noruega \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 con #Eures v\u00eda @EuresSpain https://t.co/F8M4AHEnE2 #EURempleo #euresSE https://t.co/81EPaTgn2I",
        "La compa\u00f1\u00eda @Airbus  busca cazar talentos de futuros/as ingenieros/as al vuelo en Sevilla https://t.co/XfyuLPrufn v\u00eda @abcdesevilla \n\n#SevillaEmpleo #NoticiasSEV",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 asesoras/es comerciales con experiencia en Castilleja de la Cuesta v\u00eda https://t.co/LJOMqlYFJI @SAEmpleo #EmpleoSE #CastillejaDLCempleo @CastillejaCta",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizS\u00e1bado \u25b6 Feel and Love My Life Robbie Williams &amp; Dani Martin  \u25b6 https://t.co/yZm9O4Qo7Y \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de educaci\u00f3n infantil para Escuela Infantil Municipal Los Colorines (jornada parcial) en Mart\u00edn de la Jara v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/wjHvGPQLSY #MartinJempleo #EmpleoSE @jarajoven",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 entrenadoras/es de gimnasia r\u00edtmica (jornada parcial) en Viso del Alcor v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TeL0CIhnPJ #VisoALCempleo #EmpleoSE @ElVisodelAlcor_ @ColefAndalucia",
        ".@Seviempleo recopila y filtra \ud83d\udd0e\ud83d\udd0e la informaci\u00f3n \u2139\ufe0f\ud83d\udce3 que se genera sobre #EMPLEO en la provincia #SEVILLA. Consulta en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/AGp3yEbkVi las \u00faltimas novedades \ud83d\udcf0\ud83d\udd14 filtrando por MUNICIPIOS o por \u00c1REAS TEM\u00c1TICAS. \u00a1Suerte! \u2618\ufe0f\ud83c\udf40 https://t.co/1THIWNcIAT",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de pe\u00f3n/a (contrato interinidad por sustituci\u00f3n I.T., jornada completa) en Santiponce v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/MTUakUW9U6 #SantiponceEmpleo #EmpleoSE @SantiponceAyto",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de arquitecta/o senior en Marbella v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/FZMtMMXyBS #EmpleoSE @COASevilla @aatiedificacion",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a conserje (jornada completa) en Santiponce v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/16NEMDlIbn #SantiponceEmpleo #EmpleoSE @SantiponceAyto",
        "\"Mentoring para Emprendedoras\" Mesa de trabajo: \u00bfTe faltan horas al d\u00eda?, el 13 de noviembre en la Casa de la Cultura #ArahalEmpleo https://t.co/Q3IsXbfbP6 v\u00eda @prodetur @areaemprende @Arahalcomunica #jornadasSE #emprendeSE https://t.co/8q6QjMJLtm",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/XcSRVNLn5a",
        "La Junta de Andaluc\u00eda financia la creaci\u00f3n de 69 contratos laborales en Olivares @olivares_ayto #OlivaresEmpleo https://t.co/nzbfnAwFGY https://t.co/VDpSCbj3oy",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 jardineras/os (jornada completa) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/QlchSdpWpw #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "RT @cadesevilla: \u2705\u00bfEst\u00e1s pensando en montar una #empresa o acabas de hacerlo?\n\u2705\u00bfTienes ya una empresa y quieres abrirla a nuevos mercados?\u2026",
        "Se necesitan candidatos/as para el proceso de selecci\u00f3n de Pr@xis 2018 para Dise\u00f1ador/a Gr\u00e1fico y T\u00e9cnico de Empresa y Actividades tur\u00edsticas. Plazo de solicitud hasta el 12/noviembre. Modelo de solicitud https://t.co/CAwINcBJJe\u2026/no\u2026/empleo/noticia_0077.html\n#Sanl\u00facarLMempleo https://t.co/YvVeVJj5V3",
        "G\u00f6teborgsOperans Danskompani convoca audici\u00f3n para bailarinas/es con nivel alto de interpretaci\u00f3n y experiencia de al menos 3 a\u00f1os. https://t.co/eweNgpPmlD #EmpleoSE https://t.co/lgt6urCUkY",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de vendedor/a Springfield 40h en CC Los Alcores con experiencia en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @InfoJobs https://t.co/FgbMoyxUzw #Alcal\u00e1Gempleo #EmpleoSE @aytoguadaira",
        "RT @sjpactoempleo: A tope el taller de \"Recursos del #SAE\" en la carpa del Encuentro de Empleo en San Juan de #Aznalfarache  @Seviempleo @s\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  administrativa/o de facturaci\u00f3n con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/K82KYLCJBk #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "#BecasSEV Multiverso a la creaci\u00f3n en videoarte de la @FundacionBBVA  \u27a0 https://t.co/Uh01Di8hkU  [10 ayudas de 30.000\u20ac cada una \u00b7 Inscripci\u00f3n hasta 20nov] v\u00eda @AndaluciaTuCult https://t.co/zeiVP3bApM",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Proceso para contratar personal relacionado con el sector de la hosteler\u00eda (Entrevistas en Barcelona 12/13 de diciembre) en #Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea Plazo 05/12 con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa v\u00eda #EuresSpain https://t.co/MIgW4DbkUB #EURempleo #euresSE @iesheliopolis @ESH_Sevilla @Rest_colectiva https://t.co/OQgKHZUtUR",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de azafata/o (contrato de interinidad por jubilaci\u00f3n parcial)  en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/gwQ3blPWX4 #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "RT @sjaznalfarache: Taller \"Recursos del @Seviempleo SAE para mejorar tu empleabilidad\" en el Encuentro del Empleo. SJ #Aznalfarache https:\u2026",
        "V\u00eddeo promocional de la II Feria de Empleo y Emprendimiento de Pol\u00edgono Sur, que se celebrar\u00e1 en la Factor\u00eda Cultural los d\u00edas 14 y 15 de Noviembre organizada por la Red de Empleo de Pol\u00edgono Sur https://t.co/Pc5f8WLTmk \n#SevillaEmpleo #feps2018 #JornadasSE @Ayto_Sevilla https://t.co/wJ6X55Glvr",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a esteticista en centro de microest\u00e9tica (jornada parcial) en Coria del R\u00edo v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/qbQcopzIb0 #CoriaRempleo #EmpleoSE @aytocoriadelrio @aytocoriario",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de monitor/a taller de sevillanas y casta\u00f1uelas en Arahal v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/xeCM27LrEv #ArahalEmpleo #EmpleoSE @Arahalaldia @Arahalcomunica",
        "Casting de figuraci\u00f3n de @CngCasting  en Sevilla para la serie #AlliAbajo. Buscan hombres y mujeres anglosajones/as \ud83e\uddd4\ud83c\udffc\ud83d\udc69\ud83c\udffc\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0. Las personas interesadas enviar tel\u00e9fono \u260e\ufe0f y foto \ud83d\udcf8 a alliabajosevilla@gmail.com\n  #SevillaEmpleo #EmpleoSE #Figuraci\u00f3nAlliAbajo https://t.co/c0zWtaCUvS",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de mantenedor/a instalaciones deportivas en Coria del R\u00edo v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/D6PfpqE7Ig #EmpleoSE #CoriaRempleo @aytocoriadelrio @aytocoriario",
        "RT @sjpactoempleo: Recuerda, a partir de las 10h Encuentro de #Empleo del III Pacto Local por el Empleo de #Aznalfarache con stands de empr\u2026",
        "Ochenta personas desempleadas ser\u00e1n contratadas por el @AytodeOsuna con los nuevos planes de #empleo  de la @AndaluciaJunta https://t.co/swdPzqnnzW \n#OsunaEmpleo #NoticiasSEV https://t.co/vjROvUlCD9",
        "Curso gratuito de limpiezaq de instalaciones (84 horas) - Programa de Acciones Experimentales en Osuna https://t.co/oj6ImXF2OM v\u00eda @AytodeOsuna \n#OsunaEmpleo #CursosSE https://t.co/AMyTDxnxdH",
        "RT @EuresSpain: Y... \u00a1otra vez es viernes! S\u00edguenos en Twitter y Facebook para estar al tanto de las ofertas de #EURempleo y temas relacion\u2026",
        "La Fundaci\u00f3n @ViaVerdeSierra pone en marcha una bolsa de #empleo para futuras necesidades de personal del puesto de monitor/a-informador/a de la V\u00eda Verde de la Sierra y sus centros de interpretaci\u00f3n https://t.co/rqgAwcHe9O\n#EmpleoSE https://t.co/yAgHfcDzuS",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o medio en organizaci\u00f3n y administraci\u00f3n de empresas (interinidad por sustituci\u00f3n de vacaciones) en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/PwuPUnhwx0 #HerreraEmpleo #EmpleoSE @aytodeherrera @FceyeUs",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cocinera/o con discapacidad #incluyeSE en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/oDe1OO5Jru #SevillaEmpleo #EmpleoSE @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev",
        "Abre los ojos: 10 mitos que debes desterrar en tu b\u00fasqueda de empleo #Orientaci\u00f3nSE https://t.co/WqAljzITmr v\u00eda @MeMe_Romero_ https://t.co/yFN2PrOvEE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de moza/o de almac\u00e9n para realizar tareas de gesti\u00f3n de almac\u00e9n y reparto de mercanc\u00edas en Estepa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/MtemTJM5wr #EstepaEmpleo #EmpleoSE @AytodeEstepa",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizViernes \u25b6 Madonna Open Your Heart and Sagarra Jo Live at Paris Olympia \u25b6 https://t.co/AzylTrGMBq \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "#JornadasSE \"Turismo de reuniones, una nueva forma de crear empleo\"\n el 29 de Noviembre, en el Teatro Auditorio Riberas del Guadaira #AlcalaGempleo https://t.co/DTLgEFgKB0 v\u00eda @prodetur @aytoguadaira  #empresasSE https://t.co/XuzHWKKKrs",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o marketing digital con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/6R5kmYvLah #SevillaEmpleo #EmpleoSE @FceyeUs",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 t\u00e9cnicas/os comerciales para la captaci\u00f3n de nuevos clientes de PYME en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/0A1zbY5Nhw #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "TODA la informaci\u00f3n \ud83d\udcf0\u2139\ufe0f\ud83d\udce3 sobre #EMPLEO en la provincia de #SEVILLA en nuestros prefiles \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udcf1 en redes sociales. \u00a1S\u00edguenos! \n\n\u2611\ufe0f TWITTER \u25b6\ufe0f @Seviempleo\n\u2611\ufe0f FACEBOOK \u25b6\ufe0f https://t.co/9FRkhkloDR\n\u2611\ufe0f LINKEDIN \u25b6\ufe0f https://t.co/MaiyZoU5hp https://t.co/kExSkyU41p",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de auxiliar administrativa/o (sustituci\u00f3n baja paternal, jornada completa) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/69UEs8NRFK #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Foro Asesores: la transformaci\u00f3n no es cuesti\u00f3n de tecnolog\u00eda, sino de liderazgo https://t.co/PJGaOr7oua #EmpresasSE v\u00eda @CincoDiascom https://t.co/gSLknMJROS",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de auxiliar administrativa/o (jornada completa) en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/FDC2QboqQO #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o educaci\u00f3n infantil (contrato de interinidad por sustituci\u00f3n) en Arahal v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/itymxGLGmX #ArahalEmpleo #EmpleoSE @Arahalaldia @Arahalcomunica",
        "Publicado en BOJA nueva convocatoria de subvenciones del Programa de Emprendimiento y Trabajo Aut\u00f3nomo, m\u00e1s informaci\u00f3n en \u27a1\ufe0fhttps://t.co/XtYJJLw8x1 #EmprendeSE https://t.co/aZXwcAtytc",
        "RT @ServiciosAND: La Agencia P\u00fablica de Puertos de Andaluc\u00eda abre una bolsa de trabajo para administrativos para las provincias de Almer\u00eda,\u2026",
        "RT @IAJuventud: \ud83d\udc40Echa un vistazo a la gu\u00eda did\u00e1ctica digital para j\u00f3venes: \u201cC\u00f3mo poner en  marcha un establecimiento comercia' Plan Comerci\u2026",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os recordamos las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los anunc\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de \ud83d\udd1f operarias/os con experiencia en el sector de prefabricado de hormig\u00f3n en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/wfOMSDmQ82 #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/kJMZ37U7jJ",
        "VII Feria de Turismo Activo y Naturaleza #BollullosMempleo, del 9 al 11 de noviembre, el Centro de Naturaleza la Juliana https://t.co/Zkd50g1MK5 v\u00eda @prodetur @AytoBollullosM #empresasSE https://t.co/nEBi78wCoS",
        "El Ayuntamiento de La Algaba publica los perfiles para el programa de Iniciativa Cooperaci\u00f3n Social 2018 (Planes de Empleo de la Junta de Andaluc\u00eda) https://t.co/lTJ71qdGb5 #AlgabaEmpleo https://t.co/KDxVtc7Zha",
        "El @aytocasariche efectuar\u00e1 25 contrataciones a cargo de los Planes de Empleo Local. Para poder acceder, es preciso estar inscrito/a en el @SAEmpleo en alguno de estos perfiles concretos. Por  ello, se facilita ocupaciones y c\u00f3digos https://t.co/4clg8xfXUH\n#CasaricheEmpleo https://t.co/U3r3dAf0Xz",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/clLxkw6kdi",
        "Emprende 24: el evento para personas emprendedoras\nDesarrolla tu negocio participando en estas jornadas gratuitas #Emprende24 y haz realidad tu idea en 24 horas.\n \ud83d\uddd3\ufe0fSevilla / 20 y 21 de noviembre #EmprendeSE\nhttps://t.co/pmEGMSgnfG @Acontraelhambre https://t.co/uxWYtV4cOX",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o educaci\u00f3n infantil (contrato de interinidad por sustituci\u00f3n) en Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/lgoiOiyad7 #Mor\u00f3nFempleo #EmpleoSE @prensaaytomoron",
        "RT @ConocimientoAnd: \u2757#BOJA publica #becas dotadas con 1,6 millones para realizar #pr\u00e1cticas en el #extranjero en #ComercioExterior. \n\u2705 Ayu\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5\u20e3 puestos de electricistas para obra de nave industrial  en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/FencB7gLL9 #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/a6T2NhKqb6",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 ingeniera/o el\u00e9ctrica/o ETAP/EPLAN sector qu\u00edmico o petroqu\u00edmico con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/nBDoSH4NX0 #SevillaEmpleo #EmpleoSE @cogitise @industrialesand",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de enfermeras/os con o sin experiencia en Hospital Royal Devon and Exeter (Entrevistas en Madrid 5-6 de diciembre) en #UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Plazo 01/12 con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa v\u00eda @EuresSpain https://t.co/XWdWK7RBjs #EURempleo #euresSE @SATSE_Andalucia @Efp_US https://t.co/8vQ7x1kZXI",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de \ud83d\udd1f teleoperadoras/es para campa\u00f1a de emisi\u00f3n de llamadas sector bancario con experiencia (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/OODd5U3HBX #SevillaEmpleo #EmpleoSE https://t.co/I3gIZ90mAJ",
        "RT @ConocimientoAnd: #BOJA publica #ayudas por 6,5 millones para promover la competitividad y el empleo indefinido en el #TrabajoAut\u00f3nomo.\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Project Manager  con experiencia en Sevilla v\u00eda @IDEA_INGENIERIA  https://t.co/f8AUCDNbNb #SevillaEmpleo #EmpleoSE @cogitise",
        "RT @ExteriorJunta: \ud83d\udcdd Desde el 7 al 26 de noviembre puedes presentar tu solitud a la nueva Convocatoria de #becas de #formaci\u00f3n e #investiga\u2026",
        "Abierto hasta el 14 de noviembre el plazo de solicitud para la contrataci\u00f3n de personal laboral temporal para la limpieza de edificios municipales y colegios https://t.co/ebjKR5BWL3 #PueblaDRempleo #LaPueblaesEmpleo #TDSProvincia https://t.co/qzeyBGvQE0",
        "Sanl\u00facar la Mayor participa en la nueva edici\u00f3n del Programa Pr@xis de @DIPUSEVI. Todav\u00eda est\u00e1 abierto el proceso de selecci\u00f3n, consulta las ocupaciones y sus c\u00f3digos de inscripci\u00f3n en el SAE https://t.co/QobyhdJwMB v\u00eda @SanlucarAyto  #Sanl\u00facarLMempleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/XjUSPtkFQF",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de sepulturera/o (jornada parcial) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/WiE7Oqsl9z #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a analista de gesti\u00f3n y organizaci\u00f3n (Grupo I personal laboral, contrato de relevo) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Vh6i4WyWkG #SevillaEmpleo #EmpleoSE @Derecho_US @AJA_Sevilla",
        "Bases de la convocatoria para la constituci\u00f3n de una bolsa de #empleo de asesores/as jur\u00eddicos/as para el Punto de Informaci\u00f3n a la Mujer en el @AytoLantejuela https://t.co/YpUxMIi3zw (BOP de Sevilla 08/11/2018, p\u00e1g. 17) v\u00eda @DIPUSEVI \n#LantejuelaEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/Km2yUNKO9u",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de equipos de grabaci\u00f3n en sonido (jornada parcial) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/n04GhgNOwY #MarchenaEmpleo #EmpleoSE @Marchenaaldia @ayto_marchena @Gabifcom @AndaluciaTuCult",
        "\"XVI Premio Nacional Joven Empresario\" galard\u00f3n dirigido a empresaria/os menores de 41 a\u00f1os, iniciativa de @CEAJE, d\u00eda 29 de noviembre #MadridEmpleo https://t.co/ZXBlyMh94u #EmpresasSE https://t.co/LW2gHudN5o",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Visual Digital Designer para Glamping Hub con experiencia en Sevilla v\u00eda @domestikaempleo https://t.co/iAgmdKL4S0 #SevillaEmpleo #EmpleoSE @usvirtualempleo @bbaasevilla @AndaluciaTuCult @fundacionava @Gabifcom",
        "Ofertas de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por Seviempleo el 8 de noviembre 2018 https://t.co/AIKN0YoyRX https://t.co/fouFYNSpTm",
        "Bases de la convocatoria para la selecci\u00f3n de personal temporal interino de auxiliares del servicio de ayuda a domicilio 2019 en Estepa https://t.co/YpUxMIi3zw (BOP de Sevilla 08/11/18, p\u00e1g. 14) v\u00eda @DIPUSEVI \n#EstepaEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/IWHlDs5cqv",
        "Taller \"Crea tu empresa: aspectos b\u00e1sicos\" los d\u00edas 20 y 22 de noviembre, en el Edificio CREA del  @Ayto_Sevilla  https://t.co/KA9JmsDtC0  #CursosSE  #EmprendeSE  #SevillaEmpleo https://t.co/Ib6Nw2p7Js",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 conductoras/es de m\u00e1quina barredora para el Ayuntamiento de La Puebla de Cazalla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/PmHP1qyGrq #PueblaDCempleo #EmpleoSE @Ayto_P_Cazalla",
        "RT @spee_us: S\u00ed, lo sabemos, ahora pega m\u00e1s desayunar que comer...\ud83d\ude0b Pero quer\u00edamos captar tu atenci\u00f3n para recordarte que el acceso a la #F\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de consultor/a financiero/a con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/hs3suZM1yV #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizJueves \u25b6 Lady Gaga &amp; Bradley Cooper - Shallow\n \u25b6 https://t.co/RZ6IxscoQf \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "Majarabique generar\u00e1 5.000 empleos cuando comience su explotaci\u00f3n https://t.co/OrIgLNVNr8 #RinconadaEmpleo v\u00eda @RadioSevilla https://t.co/MTHaTLgAZm",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 t\u00e9cnicas/os de catastro con experiencia en Sevilla v\u00eda @AVANSELS https://t.co/BTEdYPzSuj #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de ingeniera/o Piping SP3D con experiencia en Sevilla v\u00eda @IDEA_INGENIERIA https://t.co/v7OBRCsWOe #SevillaEmpleo #EmpleoSE @cogitise",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de peluquer\u00eda y de esteticien (beneficiario/a del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil) en Osuna v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/iwOJX2p0aC #OsunaEmpleo #EmpleoSE @AytodeOsuna",
        "\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Consulta todos los cursos \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udcd5 de formaci\u00f3n FPE de @SAEmpleo para personas desempleadas con plazo de inscripci\u00f3n abierto https://t.co/GiDzrgn6Ln #cursosSE #Andaluc\u00edaEmplea https://t.co/pOteHwByM6",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a delineante con experiencia en Sevilla v\u00eda @AyesaNews https://t.co/6CqCbOyWVq #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5\u20e3 licenciadas/os con formaci\u00f3n en g\u00e9nero (jornada parcial) con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/rHfbUexC0r #SevillaEmpleo #EmpleoSE @usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/VG7SB208dk",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 psic\u00f3logas/os para la impartici\u00f3n del curso modalidad presencial \"Comunicaci\u00f3n efectiva en la atenci\u00f3n sanitaria\" con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/kqDrspp6YT  #SevillaEmpleo #EmpleoSE @PsicologiaUS",
        "Acci\u00f3n formativa \"Linkedin y Marca Personal\" los d\u00edas 22, 23, 28, 29 y 30 de noviembre en el Centro de Formaci\u00f3n (Edificio Guadalinfo) #AlbaidaDAempleo  https://t.co/7wBHayezPr v\u00eda @prodetur @aytoalbaida #cursosSE #empresasSE https://t.co/aawhcgcCSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de prevenci\u00f3n de riesgos laborales con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/HxA5lfemSm #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "Debido a una nueva aportaci\u00f3n econ\u00f3mica dentro del plan Emple@ 45+, se a\u00f1aden 2\u20e3 nuevas ocupaciones: Jardiner\u00eda y Mantenimiento de edificios https://t.co/hGRvw3MNU4 #NavasCempleo @NavasAyunt https://t.co/U6dpxoEb4R",
        "RT @EmpleoJunta: \ud83d\ude2c Os recordamos las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo:\n\n\u2705 Ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los an\u2026",
        "Sesi\u00f3n formativa \"C\u00f3mo posicionar mi negocio en internet\" el 15 de noviembre en el Edificio de Usos Multiples #PueblaDRempleo https://t.co/Tqs7WXP4ir v\u00eda @aemprende @aytopueblario #cursosSE #empresasSE https://t.co/3J4j3W3Arj",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/HJ80FIrcLq"
      ]
    }
  }
}