{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Destino_Sabor: Ribadavia posee un conjunto hist\u00f3rico de traza medieval lleno de plazas porticadas, calles estrechas, pasadizos e iglesi\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: #C\u00e1ceres es un lugar muy especial que te asombrar\u00e1. Ciudad declarada \u201cPatrimonio de la Humanidad\u201d, a\u00fan conserva su legad\u2026",
        "@ViajesDigitales @viajeros30 @CiudadCalahorra @Destino_Sabor @rebecaserna @minube @callelaurel_ @GlobosArcoiris @raftingrioja @aytocalahorra @bcnTB @MadridTB @lariojaturismo @CastillaYLeonTB @CValencianaTB @GaliciaTB @millandasairas @KLM_ES @lariojaorg @Calahorra_Rioja @ondacerolarioja @CopeRioja @lariojacom @rev_escaparate Eso, eso un poco de sonrojo para la burgalesa, que nunca viene mal!!!",
        "@Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN @gredosdaniel @sinparardviajar @elliodeabi @elviajedesofi @viajeros30 @RutasporEspana @organizotuviaje @ViajamosJunto @AvilaTuitera @Avila_Turismo Tengo entendido que en unas excavaciones junto a la muralla de #\u00c1vila se encontr\u00f3 el antiguo cementerio jud\u00edo #DescubreSefarad #ElAl @redjuderias @ELALSPAIN",
        "RT @Destino_Sabor: #Barcelona tambi\u00e9n aloj\u00f3 una gran comunidad de jud\u00edos sefard\u00edes hasta el decreto de expulsi\u00f3n de 1492.\nEl Barrio jud\u00edo s\u2026",
        "RT @viajeros30: \u00a1Flipando! Hoy he participado como ponente en la #QuedadaMinube de #Fitur2018 junto a cracks de la talla de @lacosmopolilla\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Sube a la zona m\u00e1s antigua de #Ja\u00e9n, a la fortaleza \u00e1rabe que se alza sobre el\u00a0cerro de Santa Catalina. Desde all\u00ed disfr\u2026",
        "@hermanntertsch Tan mal est\u00e1n las cosas en el panorama internacional para que Macron destine fondos a militarizar a la poblaci\u00f3n? En Israel es comprensible pero... En Francia??",
        "RT @Albert_Rivera: La conciliaci\u00f3n laboral y familiar es fundamental para la productividad y la felicidad en nuestra sociedad. https://t.co\u2026",
        "@Albert_Rivera Bien, porfin un pol\u00edtico que pone este tema sobre la mesa  \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "RT @Destino_Sabor: A Estella Lizarra se la conoc\u00eda como \u201cEstella la bella\u201d y\u00a0su aljima fue una de las tres m\u00e1s importantes, junto a Tudela\u2026",
        "RT @el_pais: \u201cSe sigue pensando que el sueldo del hombre es el principal sustento y el de la mujer, un complemento\u201d. Espa\u00f1a lleva m\u00e1s de tr\u2026",
        "@Shhhhhhz \u00bfQu\u00e9 centrito?  Te refieres a carrito?",
        "RT @JulioMazziotti: #EdgarAllanPoe naci\u00f3 un 19 de Enero y dijo sobre la #M\u00fasica: \u201c\u00abEn la m\u00fasica es acaso donde el alma se acerca m\u00e1s al gra\u2026",
        "@Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN @TurismoLucena @AndaluciaTB @loveandalucia @Ole_Andalucia @Destino_AND La escuela hebrea hispana tiene m\u00e1s repercusi\u00f3n fuera que dentro de Espa\u00f1a y esto tambi\u00e9n hay que reivindicarlo #DescubreSefarad #elal @ELALSPAIN @redjuderias",
        "@Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN @RiojaAlavesa @todalarioja @turismorioja @LaRiojaRural @lariojaturismo Que bonita Calahorra y cuanta historia hay detr\u00e1s de ella!! No lo conozco pero est\u00e1 en la lista de pr\u00f3ximos lugares que conocer #DescubreSefarad #elal @redjuderias @ELALSPAIN",
        "RT @mentordaytfe: Las #startups del sector tur\u00edstico contar\u00e1n  con la experta @iraneraCc de @ChristieCoEs asesorando el martes  6 de marzo\u2026",
        "RT @LaVanguardia: C\u00f3mo sacar partido al desprecio de Trump hacia Namibia. https://t.co/ckYuZUTh9w",
        "RT @AlbertoMnndz: Cada a\u00f1o la demencia del #AtrapaloBirratour nos enajena por el mes de enero, y aunque haya momentos dif\u00edciles y adversida\u2026",
        "RT @elviajedesofi: Ver la #TorreEiffel siempre es un buen plan para hacer en Par\u00eds, pero aqu\u00ed te contamos algunas cosas que deber\u00edas saber\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Lucena es conocida como la \"Perla de Sefarad\" porque acogi\u00f3 entre sus muros la Academia de Estudios Talm\u00fadicos, punto de\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: \u00bfSab\u00edas que Calahorra cont\u00f3 con una juder\u00eda que estaba aislada por murallas del resto de la ciudad y ten\u00eda sus propias l\u2026",
        "RT @MiradasViajeras: \"Un paseo por @Extremadura_tur te regala un trocito de felicidad\". Y nosotros no podemos estar m\u00e1s de acuerdo... Os re\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: \"La llave encontrada\" \ud83d\udcd3 es un relato que recorre las juder\u00edas de #\u00c1vila, #Segovia y #Toledo y que puedes descargar aqu\u00ed\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: La Juder\u00eda Vieja de #Tarazona, se asienta a los pies de la Zuda -hoy Palacio Episcopal-, en la barriada del Cinto. Merec\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Descubre la huella de los Sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles, expulsados en 1492.\nUna de las comunidades m\u00e1s importantes que tu\u2026",
        "@ViajamosJunto @dondetemetes @Recuerdos_Mo @mapaymochila_ @AdQqV @viajesconhumor @InterMundial_ES Buuff no Os lo com\u00e9is ni vosotros... Jajajaja",
        "@viajeconpablo @rebecaserna @viajeros30 @ZERCAYLEJOS @LaRatonaViajera @sinparardviajar @mimochilamepesa @organizotuviaje @elviajedesofi @mundicolasblog @notasde1viajero @Estelamgm @imanesdeviaje @helloiamruben Adem\u00e1s de maja buena persona!  \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
        "@mundicolasblog @viajeros30 @minube @fitur_madrid Que grandeeee!!!!  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "RT @Estelamgm: Escuchando a @rebecaserna cont\u00e1ndonos que hay muchos lugares maravillosos muy cerca de casa.\n #QuedadaMinube @minube @KLM_ES\u2026",
        "@MiradasViajeras @fitur_madrid @CyLesVida @CAPITALRADIOB La asistencia a ferias internacionales es fundamental pero no hay que olvidar el alcance que tiene hoy en d\u00eda el marketing online y la necesidad de hacer campa\u00f1as en redes sociales en pa\u00edses emisores de   Turismo. Ah\u00ed est\u00e1 la clave",
        "RT @Destino_Sabor: \u00bfSab\u00edas que en Ribadavia se encuentra el Centro de Informaci\u00f3n Jud\u00eda de Galicia, conocido como \"Museo Sefard\u00ed? Situado e\u2026",
        "RT @unblogdepalo: #WamosaMexico porque hay que aprender a cantar, \u00bfVerdad? @VisitMex @mochilerostv y @funtravelven Gracias a #atrapalobirra\u2026",
        "@TuGranViaje @redjuderias @ELALSPAIN @Destino_Sabor @destinocyl @LaMesadelConde Si! Las hemos le\u00eddo pero lo comentaba por si encontr\u00e1bais alg\u00fan tuit err\u00f3neo, pues por saberlo y poder modificarlo \u00a1Saludos y gracias!  \ud83d\ude0a",
        "@TuGranViaje @redjuderias @ELALSPAIN Hola! Estamos participando en el concurso Descubre Sefarad con @Destino_Sabor https://t.co/t22bYlKFgr porque viajar a Israel ser\u00eda el viaje de nuestra vida. Tb tenemos otros blogs como @destinocyl y @LaMesadelConde Queremos saber si lo estamos haciendo bien o hay q cambiar algo",
        "RT @TGV_LAB: Exitosa presentaci\u00f3n de Red de Juder\u00edas en FITUR 2018 https://t.co/7m5cQXqUJ4 v\u00eda @Descubresefarad #DescubreSefarad @redjuderi\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Podemos encontrar la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nOtra poblaci\u00f3n que tuv\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Podemos encontrar la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nUna de las grandes cap\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Podemos encontrar la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen\n\n#\u00c1vila, fue cuna de per\u2026",
        "@Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN @organizotuviaje @RutasporEspana @elviajedesofi @elliodeabi @ViajamosJunto @viajeros30 @Vipavi_ @viajeconpablo @helloiamruben @sinparardviajar Qu\u00e9 bonita es Toledo. Nos encant\u00f3 la ciudad. Uno de los mejores recuerdos fue en el Monasterio de San Juan de los Reyes\n#DescubreSefarad #ElAl @redjuderias @ELALSPAIN https://t.co/hY0qt4ItXj",
        "RT @Destino_Sabor: En Espa\u00f1a a\u00fan podemos encontrar  la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nY de es\u2026",
        "RT @mariarubiom: A partir de julio, #Google empezar\u00e1 a penalizar en los resultados de b\u00fasqueda a las p\u00e1ginas que se cargan m\u00e1s lentas en el\u2026",
        "RT @flor_uceda: \u00bfSabes que est\u00e1 diciendo tu #web de ti y tu #negocio? https://t.co/ok2CzOIjY5 #emprendedor #paginasweb #miblog #marketing h\u2026",
        "RT @destinocyl: Conciliando vida familiar con trabajo en #FITUR2018, mientras el otro 50% del equipo tiene reuniones en la feria https://t.\u2026",
        "RT @destinocyl: @Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN @organizotuviaje @RutasporEspana @LaRatonaViajera @unblogdepalo @elviajedesofi @elli\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: En Espa\u00f1a a\u00fan podemos encontrar  la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nUno de\u2026",
        "RT @carlosblanco: Si quieres m\u00e1s informaci\u00f3n de #ConectorTravelTech ven al stand de @ConectorSpain en FITUR. \n\nTe esperamos en stand 10A30\u2026",
        "@carlosblanco @ConectorSpain Ya era hora de que el Turismo (motor econ\u00f3mico del pa\u00eds)  tuviera su propia aceleradora!!  \ud83d\udc4d",
        "@carlosblanco @ConectorSpain @MegiasCelia Pasamos a saludaros \u00a1Claro que s\u00ed!  \ud83d\ude0a Y presentaros nuestro proyecto @Destino_Sabor para la venta de experiencias enogastron\u00f3micas \u00a1Saludos!",
        "RT @carlosblanco: Tienes una startup de #TravelTech y est\u00e1s en #Fitur2018, ven a vernos al stand 10A30 e informate sobre nuestra acelerador\u2026",
        "@MegiasCelia @ConectorSpain Celia, vamos camino a Fitur con ganas de conoceros y presentaros nuestro proyecto @Destino_Sabor para la venta de experiencias gastron\u00f3micas \u00bfnecesitamos cita? \u00a1Saludos!",
        "RT @MegiasCelia: Primer d\u00eda en #FITUR2018 con #ConectorTravelTech. Gran acogida del anuncio hecho por @ConectorSpain de nuestra #vertical #\u2026",
        "RT @carlosblanco: Os anunciamos que hoy hemos anunciado el lanzamiento de Conector Travel Tech, nuestra nueva aceleraci\u00f3n vertical en el se\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: En Espa\u00f1a a\u00fan podemos encontrar  la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nSu pres\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Uno de los tesoros que a\u00fan podemos disfrutar en Espa\u00f1a, es de nuestros hermanos sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca re\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Uno de los tesoros que a\u00fan podemos disfrutar en Espa\u00f1a, es de nuestros hermanos sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca re\u2026",
        "@Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN Me encanta #\u00c1vila!",
        "RT @Destino_Sabor: Uno de los tesoros que a\u00fan podemos disfrutar en Espa\u00f1a, es de nuestros hermanos sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca re\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Un tesoro que a\u00fan podemos disfrutar en Espa\u00f1a, son nuestros hermanos sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: En Espa\u00f1a a\u00fan podemos encontrar  la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nEn la c\u2026",
        "RT @destinocyl: 10 suculentos motivos para visitar Le\u00f3n Capital de la Gastronom\u00eda 2018 https://t.co/qLMHCZ1kLx",
        "RT @destinocyl: @LaMesadelConde @Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN @organizotuviaje @LaRatonaViajera @unblogdepalo @elviajedesofi @iday\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: En Espa\u00f1a a\u00fan podemos encontrar  la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nY tambi\u2026",
        "@Viajesyestilo @Destino_Sabor @redjuderias @ELALSPAIN @LaRatonaViajera @elliodeabi @unblogdepalo @idayvueltablog @elviajedesofi @notasde1viajero @viajeros30 @RutasporEspana @organizotuviaje @ViajamosJunto La de historias que se ocultar\u00e1n detr\u00e1s de ese maravilloso port\u00f3n!  Y cuantas joyas para ser descubiertas en la @redjuderias! #DescubreSefarad #ElAl @ELALSPAIN",
        "RT @Destino_Sabor: En Espa\u00f1a a\u00fan podemos encontrar  la huella de los sefard\u00edes, jud\u00edos espa\u00f1oles que nunca renegaron de su origen.\n\nEn la a\u2026",
        "Wayra Espa\u00f1a echa en falta m\u00e1s startups dedicadas al #turismo \n#FITUR2018 #FITUR https://t.co/LC4mMjHibW https://t.co/3SPVi1r3jB",
        "RT @elviajedesofi: Merecid\u00edsimo el #PremiosBLOGS2017 de #Turismo para @Viajaporlibre \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Estar de finalistas con estos cracks es todo un org\u2026",
        "\u00bfConoces Herv\u00e1s? @Destino_Sabor te lo recomienda dentro de la @redjuderias #DescubreSefarad https://t.co/qUCtpCRz1v",
        "Cuando viajes por Espa\u00f1a no te olvides de visitar las antiguas juder\u00edas, caminar por sus estrechas calles y disfrutar de la gastronom\u00eda que a\u00fan pervive en nuestro recetario. Mi apoyo a @Destino_Sabor en #DescubreSefarad @redjuderias @ELALSPAIN #EIAI #VyETelAviv foto abc.es https://t.co/czkC5CWHFu",
        "RT @Interdominios: \u00a1Nuevo post! \ud83d\ude80Tutorial de Twitter Promote Mode, el nuevo formato publicitario de Twitter https://t.co/8XvGkLnofo https:/\u2026",
        "RT @bloguers_net: @LolitaKreativa En esa infograf\u00eda no aparece https://t.co/iny02KXZqF entre los agregadores.  Me voy a llorar a un rinc\u00f3n.\u2026",
        "@bloguers_net @Grou_cd No os conoc\u00eda yo tampoco chicos! Pero no llor\u00e9is que ya ten\u00e9is una nueva seguidora y usuaria! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d",
        "C\u00f3mo posicionar r\u00e1pidamente un art\u00edculo de tu Blog #contentmarketing #marketingonline https://t.co/gZljntrrqJ",
        "@enoturEspana Nos pasaremos por all\u00ed con @Destino_Sabor y @LaMesadelConde \u00a1Saludos!",
        "RT @enoturEspana: \u00a1A qu\u00e9 apetece visitarnos!!\nPABELL\u00d3N 9, Pasillo Central (junto Navarra y La Rioja) STAND 15C\nAgenda Completa: https://t.c\u2026",
        "@ZamoraSpain Preciosa!!!",
        "RT @mariarubiom: Estoy de acuerdo con la conclusi\u00f3n de @fatimamartinez en su art\u00edculo \"Qu\u00e9 es #Twitter Modo Promote y para qu\u00e9 sirve\" https\u2026",
        "RT @Hotusa: El Gobierno anuncia en #HotusaExplora ayudas de 60 millones para impulsar el \u201cturismo inteligente\u201d https://t.co/lYFjoWCAuE via\u2026",
        "@elrincondesele @maryobeli @Castillatermal Ah!  Si!!  Ahora caigo!!  \ud83d\ude0a",
        "@elrincondesele \u00bfen Soria?  No me suena ese restaurante \u00bfcu\u00e1l es?  Esperamos a leer tu post \u00a1Saludos!",
        "RT @RDStationES: \u00bfSabes en que consiste Facebook Watch? @MissTwiggy_ te lo explica en este post que redactamos para @semrush_es  https://t.\u2026",
        "RT @enoturEspana: La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enoturismo quiere que el empresario gallego Jos\u00e9 Luis Vilanova exponga su modelo de negocio en\u2026",
        "RT @MiradasViajeras: \u00bfEmpezamos la semana viajando hasta Toledo? A trav\u00e9s de nuestros #RelatosViajeros buscamos acercarnos de una manera di\u2026",
        "El 53% de empresarios est\u00e1n en contra de las auditor\u00edas de brecha salarial https://t.co/7OdIAjCzgn",
        "La brecha salarial son los hijos https://t.co/nWySXcduls",
        "El fraude de los influencers https://t.co/Lekm50SMta",
        "RT @Vipavi_: \u00bfSab\u00edas que la primera catedral g\u00f3tica terminada de Espa\u00f1a se encuentra en #Cuenca? @CatedralCu #cuenqueandoCyLTB #cuenqueando\u2026",
        "RT @Vipavi_: Luces y colores inundan la catedral de Cuenca. Nos ha #cuenquistado!! @CatedralCu @cuenqueando #CuenqueandoCYLTB #cuenqueando\u2026",
        "RT @mundicolasblog: Adi\u00f3s, #Cuenca, ha sido todo un descubrimiento. En esta tierra se respira #arte, #gastronom\u00eda, #naturaleza, #emprendimi\u2026",
        "RT @Destino_Sabor: Magn\u00edfica vista de #Cuenca desde la @posadasanjose. Impresionante!!!  #cuenqueandoCyLTB https://t.co/Da8GLgNIpE",
        "@elliodeabi @cuenqueando @InfoHuete Madre como os est\u00e1is poniendo!! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "RT @Destino_Sabor: En un pueblo como #Huete, en la Alcarria Conquense, puedes encontrar en el antiguo Monasterio de la Merced, varios museo\u2026",
        "@organizotuviaje @mielpositoreal @CastillaYLeonTB @cuenqueando @TurismoHuete @elliodeabi @RutasporEspana @CaracolViajeroO @InfoHuete @helloiamruben @Turismo_Cuenca Pero cuantas cosas est\u00e1is viendo y degustando, que maravilla \u00a1Quiero ir!",
        "RT @organizotuviaje: \u00bfSabes porqu\u00e9 se dice \"luna de miel\"? El padre de la novia dejaba que el futuro marido de su hija tomase durante una l\u2026",
        "RT @mundicolasblog: El vino es otro gran protagonista de #LaMancha. Francisco nos abre las puertas de la Bodega Calzadilla \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d#Cuenca @cuen\u2026",
        "RT @organizotuviaje: En otras partes ser\u00e1 con pan y vino, pero en #cuenqueandocyltb, con queso y vino se anda el camino \u00a1Y qu\u00e9 camino! Apun\u2026",
        "@organizotuviaje @Destino_Sabor @PagoCalzadilla @ReceptivoCuenca @cuenqueando @algoqrecordar @travel_thelife @luisfernandez @elliodeabi @CastillaYLeonTB @viajeconpablo @TurismoDeCuenca @edumayormu Preciosas im\u00e1genes!  Un destino para descubrir, desde luego!",
        "RT @mundicolasblog: \u00a1Buenos d\u00edas! Comenzamos la jornada con los compis de @CastillaYLeonTB \u00bfSab\u00e9is c\u00f3mo se duerme en un palacio? Nosotros s\u2026",
        "@AliciaGarciaRxE @Destino_Sabor Que lugar tan bonito para hacer una cata de aceite \u00a1Que ganas de ir!",
        "RT @unblogdepalo: Madre m\u00eda cuanto estamos aprendiendo de aceite con @OlivarAltomira. Hasta ha venido @fran_domenech concejal de #Huete y d\u2026"
      ]
    }
  }
}