{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ilanegra: Carlos Hualpa, qui\u00e9n prendi\u00f3 fuego a mujer, le dijo a PNP que \u00ablas mujeres lo trataban injustamente y que no eran agradecidas\u2026",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA El legendario grupo sueco ABBA se re\u00fane para grabar dos nuevas canciones #AFP https://t.co/mSaLcvYW9c",
        "RT @jimedylan: Efrain Cruz asesin\u00f3 a su ex esposa con una comba, confes\u00f3 el crimen e indic\u00f3 a la polic\u00eda d\u00f3nde estaba el cuerpo. \n\nAcaba de\u2026",
        "RT @gcaballeror: \u00bfEsta radio cree que los peruanos somos idiotas? No admiten la responsabilidad de sus conductores y culpan al \"contexto\".\u2026",
        "RT @palidofuego111: \u00abCarlos Hualpa se le declar\u00f3 a Eyvi \u00c1greda hace tres a\u00f1os, pero fue rechazado. Hualpa le dijo a su abogado que quer\u00eda q\u2026",
        "RT @larryportera: #NosEstanMatando y una de las radios m\u00e1s sintonizadas por j\u00f3venes peruanos, @Studio92 no tiene mejor iniciativa que lanza\u2026",
        "RT @MalandraMT: #NiUnaMenos Qu\u00e9 verg\u00fcenza @Studio92. C\u00f3mo es posible que en el programa @WakeApp esta sea la pregunta del d\u00eda: A qui\u00e9n quem\u2026",
        "RT @smirandadepaz: Qu\u00e9 grave lo que ha pasado en Espa\u00f1a! Hoy sali\u00f3 la sentencia contra la violaci\u00f3n en San Ferm\u00edn y la justicia aleg\u00f3 que n\u2026",
        "RT @yodominguez: Espa\u00f1a acaba de enviar un mensaje alto y claro al resto del mundo: en este pa\u00eds los violadores son bienvenidos y les sale\u2026",
        "RT @piahildebrandt: Cuando una mujer diga: \"un hombre me est\u00e1 acosando y tengo miedo\", cr\u00e9anle, no la acusen de \"exagerada\", no minimicen e\u2026",
        "RT @NiUnaMenosPeru: Repudiamos la brutal represi\u00f3n a compa\u00f1eras que se manifestaron ayer en el Centro de Lima, @PoliciaPeru no nos protege\u2026",
        "RT @_maferzuela: *Mujeres salen a protestar en contra de la violencia hacia la mujer*\n\n*La polic\u00eda las reprime violentamente*\n\nPer\u00fa es una\u2026",
        "RT @larryportera: #NosEst\u00e1nMatando #NiUnaMenos https://t.co/eagHqARlYt",
        "RT @NiUnaMenosPeru: C\u00d3MO ES QUE @Latina_pe @Latina_Noticias SE HACE CARGO INVITANDO A UN AGRESOR CON DENUNCIAS DE SU EX PAREJA? https://t.c\u2026",
        "RT @silviamaria_g: El especialista que convoca @Latina_Noticias @Latina_pe tiene denuncias de su expareja por violencia contra la mujer.\n\nS\u2026",
        "RT @aguilarcarlos7: Congresistas de Fuerza Popular se solidarizan con\u00a0Eyvi Liset Agreda Marchena. Sin embargo, la bancada de Keiko derog\u00f3 e\u2026",
        "RT @renegaste1: No te mato porque te quiero y, si me faltas el respeto, te voy a tener que contestar como hombre, y a los hombres se les co\u2026",
        "RT @uterope: \ud83e\udd14\u00a0\u00bfc\u00f3mo se \"contesta a los hombres\", vicealmirante Giampietri? \u00bfCon balas, como en El Front\u00f3n? https://t.co/z1zKKUFPKO https:/\u2026",
        "RT @uterope: Despu\u00e9s del \u00faltimo intento de feminicidio en el bus, \u00bfvas a seguir llam\u00e1ndonos feminazis? https://t.co/WdblrCg0iJ",
        "RT @SofiaCarrilloZ: #NiUnaMenos https://t.co/LwDgzwCtUU",
        "RT @WaykaPeru: #\u00daltimoMinuto | Luis Mameri, representante de #Odebrecht en Latinoam\u00e9rica, confirma entrega de $ 1 mill\u00f3n de la 'caja 2' par\u2026",
        "RT @DemusPeru: #\u00daltimoMinuto @FiscaliaPeru orden\u00f3 denunciar a Alberto Fujimori, los exministros Marino Costa Bauer, Eduardo Yong Motta y Al\u2026",
        "RT @DemusPeru: #Per\u00faPa\u00edsFeminicida #NosEst\u00e1nMatando es el grito feminista para denunciar un contexto pa\u00eds que Marcela Lagarde califica como\u2026",
        "RT @duhnia: La psicoanalista feminista, Eva Giberti, sobre el feminicidio y la pr\u00e1ctica de incinerar mujeres:\n(Si quieren leer m\u00e1s aqu\u00ed: ht\u2026",
        "RT @julioguzmanperu: Condenamos la cobarde y brutal agresi\u00f3n a Eyvi \u00c1greda Marchena. Violencia contra la mujer debe detenerse ya! Urgen acc\u2026",
        "RT @jgodoym: Y es copropietaria de un medio que da cabida a personajes con antecedentes de violencia contra la mujer, misoginia y homofobia\u2026",
        "RT @MarisaGlave: \"Cuidado que te trato como a un hombre\" es una amenaza directa y una agresi\u00f3n que lo pone como lo que es. Si una mujer se\u2026",
        "RT @larryportera: \"El machismo exacerbado tiene ese componente de narcisismo maligno.Cree que es el dolor de la p\u00e9rdida pero es odio tan\u00e1ti\u2026",
        "RT @noticias_tvperu: EN VIVO| Yuri Cutip\u00e9, representante del @Minsa_Peru: \"La mayor parte de agresores no tienen trastornos mentales. El ca\u2026",
        "RT @GraceSolano: Difundamos el pronunciamiento de la Asociaci\u00f3n Psiquiatrica Peruana. #APP #Miraflores #NiUnaMenos https://t.co/KIhSgz22lt",
        "RT @patarevalo: El machismo no es locura ni enfermedad mental. El machismo es cultural, es aprendido, es producto de una sociedad, como el\u2026",
        "RT @ocram: ahorita le dan columna en Exitosa https://t.co/RuPOZs3PzZ",
        "RT @planperu: Estamos indignados por lo ocurrido el d\u00eda de ayer con Eivy Agreda Marchena. #Niunamenos #VivasNosQueremos \n\u00a1No m\u00e1s tolerancia\u2026",
        "No es un problema de salud mental. Es un hecho de violencia de g\u00e9nero. No es un hombre enfermo y loco sino un hijo de esta cultura machista, mis\u00f3gina y patriarcal de este pa\u00eds  #NiUnaMenos",
        "RT @kno_z: No quiso quemar un bus, QUISO QUEMAR A UNA MUJER. \n\nHasta eso les cuesta \u00bfNo?",
        "RT @duhnia: Nos cuenta una compa\u00f1era que su mam\u00e1 llevo a dos chicas del bus al Casimiro Ulloa. Una de ellas le cont\u00f3 que el feminicida ante\u2026",
        "RT @fujitrolls: [DE TERROR] \u00bfQu\u00e9 dice ac\u00e1 el Ministro C\u00f3rdova de su jefe, el Premier Villanueva? \u00bfAlgo que decir, @pcmperu ? 23 segundos de\u2026",
        "RT @duhnia: Justo hoy la Asociaci\u00f3n psiqui\u00e1trica peruana sac\u00f3 un pronunciamiento sobre la salud mental. LEAN el primer punto: Rechazar taja\u2026",
        "RT @dchavezd: Podemos dejar de decir que esto se trata de un problema de salud mental por favor? Es el machismo el que mata mujeres, viola,\u2026",
        "RT @AwqaFeminista: El machismo utiliza la enfermedad mental como escudo para no ser cuestionado y confrontado como merece. Los y las machis\u2026",
        "RT @CristhianRS: Intento de feminicidio en plena calle y una mujer con el 90% de su cuerpo quemado. \u00bfSeguir\u00e1n diciendo que las mujeres exag\u2026",
        "RT @ManuelVelardeD: Repudiamos el atentado ocurrido contra una mujer en un bus de transporte p\u00fablico. La lucha contra el feminicidio debe s\u2026",
        "RT @fujitrolls: \u00bfYa vieron que Miklos Lucaks ha sacado todos los trapitos de Anthoanette Carrillo (a) \"Mar Mounier\"?\n\nPara todos los bloque\u2026",
        "RT @alosegura: Somos Piero Ghezzi, Jos\u00e9 Gallardo, Juan Pablo Silva y Alonso Segura. Colaboradores iniciales: Carolina Trivelli, Jaime Saave\u2026",
        "RT @NetflixLAT: Juntos hasta el final: El Final de #Sense8 se lanzar\u00e1 globalmente el 8 de junio. https://t.co/ICoVOQYaYd",
        "RT @hugonopo: Mito: tenemos un Estado muy grande.\nRealidad: nuestro problema es de AUSENCIA del Estado https://t.co/uW4JKCR0Qm",
        "RT @heduardo50: Hasta el gobierno desastroso, durante los 5 a\u00f1os de ca\u00edda mundial de precios, logr\u00f3 reducir la pobreza, pero las elecciones\u2026",
        "RT @elcomercio_peru: Pobreza en el Per\u00fa sube por primera vez en este milenio \u25ba https://t.co/GoLOYKgcSa https://t.co/w958RgKfot",
        "RT @elpanfletope: - Menos mal que tenemos UNA bancada de izquierda que... \n- Son dos\n- ... que propone leyes a favor de los obreros, campes\u2026",
        "RT @LUMoficial: \u00a1M\u00e1s cine en el #LUM! Este jueves 07/ 7:00 pm proyectaremos la premiada pel\u00edcula venezolana \"Pelo Malo\" que cuenta la histo\u2026",
        "RT @LourdesPaucar_: Ni\u00f1os de la comunidad de Pampallacta, provincia de Calca, en Cusco, se encuentran en Lima. Ellos sue\u00f1an con conocer al\u2026",
        "RT @Defensoria_Peru: Preservar la memoria de un pa\u00eds es preservar su historia, para evitar que se repitan los hechos de violencia ocurridos\u2026",
        "RT @fabril72: Muy pronto... https://t.co/Xs62U3SKnM",
        "RT @hombredeltiempo: 18,7\u00baC de temperatura m\u00e1xima hoy en #Lima. El d\u00eda m\u00e1s fr\u00edo del a\u00f1o y no vemos una m\u00e1xima as\u00ed desde Octubre del a\u00f1o pas\u2026",
        "RT @pitucos_txt: https://t.co/OKZmC2aXoS",
        "RT @Evocador: Hoy hace 2603 a\u00f1os suced\u00eda el primer eclipse de luna predicho con antelaci\u00f3n. Nadie sabe c\u00f3mo hizo el c\u00e1lculo Tales de Mileto\u2026",
        "RT @SoyAlPacine: #TaquillaPer\u00fa Muy buena noticia para #LaCasaRosada. Con los 2.100 espectadores del fds super\u00f3 la barrera de los 20 mil.\n\nE\u2026",
        "RT @jgodoym: Exseminarista confiesa que encubri\u00f3 a sacerdote acusado de violaci\u00f3n. Un caso por el que monse\u00f1or Salvador Pi\u00f1eyro deber\u00e1 dar\u2026",
        "RT @chicharronpress: Empresa que empez\u00f3 operaciones hace unos meses y que no registra empleados vende 84mil soles de flores al Congreso. Au\u2026",
        "RT @jgodoym: Tremenda bomba https://t.co/OufwHYipdD",
        "RT @ilanegra: Las culturas y lenguas originarias son a\u00fan un factor de exclusi\u00f3n. Por eso, muchos cuya lengua materna es ind\u00edgena, no la usa\u2026",
        "RT @Lauletras: bueno, ayer Edu estaba juergueando rico en la boda de Cecilia Chac\u00f3n con el auspiciador de Phillip Butters. Enjoy: https://t\u2026",
        "RT @newschambers: The Moment. The 8th Amendment is no more.\n#8thRef https://t.co/0pPzHLk4fQ",
        "RT @CristhianRS: Cuando salga un pituco diciendo que con cuentas como @pitucos_txt estamos fracturando al Per\u00fa en base a argumentos inventa\u2026",
        "RT @femilimon: \"No me gusta el br\u00f3coli\" es una opini\u00f3n, y por tanto, se respeta.\n\"Los gays dan asco\" no es una opini\u00f3n, y por tanto, no se\u2026",
        "RT @ToqueSports: \u00a1SE ROB\u00d3 LAS MIRADAS\ud83d\udc40! As\u00ed fue la presentaci\u00f3n de Dua Lipa en la final de la Champions, ya se viene . https://t.co/uoLs8M6\u2026",
        "RT @dennis_janicek: #global_warming Beautiful Oman, a land of lakes and waters after Hurricane #Mekunu https://t.co/jSSeihNCEO",
        "RT @earcos: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Gwyneth Paltrow\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6: Gwyneth Paltrow\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7: Gwyneth Paltrow\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa: Gwyneth Paltrow\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: Gwyneth Paltrow\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0: Gwyneth Paltrow\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1: Gwy\u2026",
        "RT @UEenPeru: \u26bd \u00a1El equipo de Embajadores de la Uni\u00f3n Europea\ud83c\uddea\ud83c\uddfase une al partido #As\u00edNoJuegaPer\u00fa !\ud83c\uddf5\ud83c\uddea T\u00fa tambi\u00e9n s\u00famate al partido contra la\u2026",
        "RT @ilanegra: @nubetonta 1. No es sometimiento, porque la OCDE no es coercitivo. 2. Los est\u00e1ndares a alcanzar son lo m\u00e1s razonable del mund\u2026",
        "RT @Plan_A_Curico: Mientras tanto en #Salalah , Oman \ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\n\nEl cicl\u00f3n #Mekunu dando con todo\n\nCay\u00f3 en un solo dia la cantidad d agua que ha ca\u2026",
        "RT @ReutersLatam: #Colombia ingresar\u00e1 a la #OTAN como socio global: #Santos https://t.co/kdD4ihLVIN",
        "RT @Plan_A_Curico: AHORA\n\nEl cicl\u00f3n #MEKUNU impactando de lleno a la desertica ciudad Oman\u00ed #Salalah ...Se espera devastacion total.\n Lluvi\u2026",
        "RT @Plan_A_Curico: APOCALIPTICO\n\nAhora..CICL\u00d3N #Mekunu en categoria 3 impactando de lleno la ciudad #Salalah en Oman\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2 \n\nCiudad en pleno de\u2026",
        "RT @hombredeltiempo: #Salalah capital de #Om\u00e1n recibe los embates del Cicl\u00f3n #Mekunu. Grandes da\u00f1os se esperan por esta hist\u00f3rica tormenta\u2026",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Gana el s\u00ed en ref\u00e9rendum irland\u00e9s sobre la liberalizaci\u00f3n del aborto: (sondeo salida de urnas) #AFP https://t.c\u2026",
        "RT @deslengua_2: Faltan dos decenas... https://t.co/FYzaBf7xsS",
        "RT @LUMoficial: #HOY mi\u00e9rcoles 23 / 7pm durante el di\u00e1logo: Iniciativas de visibilizaci\u00f3n LGTBIQ+ a trav\u00e9s del arte se presentar\u00e1 el teaser\u2026",
        "RT @ilanegra: Esta ma\u00f1ana tuve un breve intercambio con la Ministra de Cultura Patricia Balbuena, quien me aclar\u00f3 que no est\u00e1 en su agenda\u2026",
        "RT @RenatoOrtegam: Para las personas interesadas: https://t.co/LruT4vYz16",
        "RT @Angelpaezs: Rechazo al lavado de activos promovido por el fujimorismo. https://t.co/Pq8a51wTnc",
        "RT @CostaGino: \u00a1Supervisi\u00f3n de cooperativas por la SBS!\n#NoAlLavado https://t.co/YnGlhqKnc7",
        "RT @ocram: oe baboso all\u00ed sale que la has bloqueado t\u00fa https://t.co/11Hy0ZP286",
        "RT @CostaGino: A pesar de insistencia de todas las bancadas (menos FP) y pedido de Socorro Heysen (SBS) y de Fenacrep @luchogalarreta no ha\u2026",
        "RT @hugonopo: GENERO. CHILE. Un gobierno \u201cde izquierda\u201d impuls\u00f3 una agenda de equidad de g\u00e9nero. El gobierno que le sigue, \u201cde derecha\u201d, to\u2026",
        "RT @jeropim: \u00a1Sapolio inicia operaciones en Finlandia! https://t.co/k9cwxGUGIA",
        "RT @GuidoLombardiE: Sin embargo, la mayor\u00eda del Congreso quiere impedir la supervisi\u00f3n de la SBS. https://t.co/H8NoKzLlOF",
        "RT @PabloMM: Esta es la parodia que una televisi\u00f3n holandesa ha hecho de la canci\u00f3n de Netta, la ganadora de Eurovisi\u00f3n: \u201cMira qu\u00e9 bien lan\u2026",
        "RT @el_pais: AMPLIACI\u00d3N | Las penas de la trama G\u00fcrtel:\n- Correa, cerebro de la red: 51 a\u00f1os de c\u00e1rcel\n- Pablo Crespo, lugarteniente de Cor\u2026",
        "RT @MuseodeArteLima: [#ComunicadoMALI] Nuestra directora Natalia Majluf dejar\u00e1 el cargo en setiembre para retomar su labor en la investigac\u2026",
        "RT @martinbeaumontf: De verdad, @interbank? Ese es su modelo de negocio? @asbancperu @IndecopiOficial @SBS_PERU https://t.co/XPSBq1czce",
        "RT @PlanetaLibrosPE: Chachi Sanseviero, due\u00f1a y fundadora de la librer\u00eda @elvirreylibros, falleci\u00f3 hoy a los 73 a\u00f1os. Lamentamos su deceso\u2026",
        "RT @jsudaka: Con un pie en la calle. Comisi\u00f3n Permanente aprueba informe que recomienda desafuero de congresistas Kenji Fujimori, Bienvenid\u2026",
        "RT @eloymarchan: El 11 de enero, el Congreso de la Rep\u00fablica (controlado por el fujimorismo) compr\u00f3 a la empresa Tizianni 516 sillas de esc\u2026",
        "RT @juanitocbueno: Tambi\u00e9n te puede interesar:\n\n\u2018Puravida es Leche\u2019, por La vaca que sal\u00eda en la etiqueta https://t.co/7ZdpSeZHAc",
        "RT @CarlosBasombrio: Desde hace a\u00f1os se busca que cooperativas sean fiscalizadas x SBS como lo son los  bancos, financieras y Cajas\nDesde h\u2026",
        "RT @stevenmaycolPE: Antes ten\u00eda a mi disposici\u00f3n una red de m\u00e1s de 320K ahora empiezo de cero con humildad. Vamos a ver c\u00f3mo me va. \u00bfA d\u00f3nd\u2026",
        "RT @LaCasaRosadaa: T\u00fa tambi\u00e9n vive la historia de #LaCasaRosadaPel\u00edcula\ud83d\ude32\n\nMira\ud83e\udd13nuestra cartelera de HOY y no esperes m\u00e1s\u23f0.\n   \n#TodosAVerLa\u2026",
        "RT @juanalvarezm: Este 'dato de adentro' confirma a qu\u00e9 se ha dedicado ese partido y su candidata desde el 5 de junio del 2016. Eso explica\u2026",
        "RT @gvillasis: #LO\u00daLTIMO Contralor\u00eda calcula en m\u00e1s de S/ 5 millones perjuicio por ca\u00edda de Puente Solidaridad. Se detectaron falsificaci\u00f3n\u2026"
      ]
    }
  }
}