{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Gra_Lopez_48: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/YyFTuqraRZ",
        "RT @Gra_Lopez_48: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/ZNSyx9yNJH",
        "RT @le_Parisien: Gilets jaunes : apr\u00e8s un million d\u2019euros de d\u00e9g\u00e2ts, Paris se pr\u00e9pare \u00e0 la nouvelle manifestation https://t.co/0dgdvzp4pY",
        "RT @GarinCesar: Hoy es jueves. Si la matem\u00e1tica no falla y Pit\u00e1goras no miente, ma\u00f1ana es VIERNES!!!! \u00bfY que hacemos los viernes? &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; #Po\u2026",
        "RT @DEM___: Se acuerdan de este pelirrojo? Se llama Dami\u00e1n Cassino, es abogado de Clar\u00edn. \nParticip\u00f3 del allanamiento a V\u00edctor Hugo Morales\u2026",
        "RT @AgusOca2018: Hace 1 a\u00f1o Cristina asum\u00eda como Senadora Nacional\u270c\ud83c\udffc https://t.co/ezlstg71sI",
        "RT @EdgardoDepetri: Cristina en la #CumbreG20  de Francia: hablaba sobre el control de la especulaci\u00f3n financiera y la soberan\u00eda econ\u00f3mica\u2026",
        "RT @Infobaires24: Pese al #G20 y a @mauriciomacri nuestras madres marchar\u00e1n, acompa\u00f1emos https://t.co/ks5mxE4KVx",
        "RT @wadodecorrido: Esto tiene una explicaci\u00f3n. Le meten la mano en el bolsillo a los trabajadores, a los comerciantes y a los jubilados par\u2026",
        "Seguramente esos sres sepan m\u00e1s de protocolo y ceremonial que la vice ja ja https://t.co/vojzYsNJmv",
        "RT @JDG38038328: \u00bfSinceramente, que espacio pol\u00edtico te representa m\u00e1s?",
        "RT @citaconsilvio: Cinco canciones de Silvio que estremecieron Am\u00e9rica Latina https://t.co/PNZwQfPiwU @cubadebate #Cuba #SilvioRodriguez ^CD",
        "RT @motoreco_ok: Los chalecos amarillos de la Francia de los suburbios, en la calle contra \"el presidente de los ricos\". Los expertos consi\u2026",
        "RT @revisbarcelona: \u201cMichetti Total\u201d, episodio estreno: \u201cOui\u201d https://t.co/WQDxZlU35h",
        "RT @joseluisgioja: - Hola, por la devaluaci\u00f3n no puedo pagar insumos ni sueldos y necesito una compensaci\u00f3n.\n\n- \u00bfEs familiar o amigo del pr\u2026",
        "RT @rechimuzziok: Presidente ReySol Handel espera con ansias a su par Donald. https://t.co/F1K4FYAhBE",
        "RT @RobotinReloaded: Creyeron poder impedir la ronda de los jueves por primera vez en 42 a\u00f1os, se llevaron una sorpresa.\nEsas madres nos pa\u2026",
        "RT @rag_HLVS: \u201cTe doy una canci\u00f3n como un disparo, como un libro, una palabra, una guerrilla: como doy el amor\u201d\n\nFeliz d\u00eda a otro gigante,\u2026",
        "Ella es \"nada\" los recibi\u00f4 un *chaleco amarillo*  ja ja https://t.co/0ZM9rzonf5",
        "RT @FelipePigna: #quiendijo esta #frase...? https://t.co/FvPmspxBBo",
        "@FelipePigna Silvio Rodriguez,  obvio",
        "RT @eloficinista: Perd\u00f3n por el buqueo: Este domingo 70 mil chicos cumplen 4 meses sin clases en Moreno. Quiz\u00e1s deber\u00edan irse a Paraguay, M\u2026",
        "RT @MAeronauticoCFK: #ElaskarDestapoLaOlla\nMalvido empez\u00f3 mostr\u00e1ndose en un v\u00eddeo donde aseguraba matar leones y otras haza\u00f1as. Es incompro\u2026",
        "RT @BetoMeddis: #ElaskarDestapoLaOlla\n#VidalEsPeorQueMacri\n#AndateMacri\nCaso Ciccone: revisar\u00e1n la \"injusta condena\" de Boudou y N\u00fa\u00f1ez Carm\u2026",
        "RT @PeronistasUnidx: EL AGUINALDO LO INVENT\u00d3 PERON \n\u00bfQui\u00e9n nos va a hablar de amor?\nPer\u00f3n el  20 DIC de 1945  crea el Instituto Nacional de\u2026",
        "RT @FernandezAnibal: A 72 a\u00f1os de la creaci\u00f3n del aguinaldo, una conquista de los trabajadores \nhttps://t.co/ixQBjE6Z2P",
        "RT @VLlinas: Gracias #JuanitaZalazar genia!\n#discriminaci\u00f3n #nordelta #marygo https://t.co/yHynfckTzC",
        "RT @Cecilema1: Me gustar\u00eda ver que el pa\u00eds se indigna, se preocupa y reacciona ante la injusticia y la impunidad que rodea al crimen de Luc\u2026",
        "RT @Fabi151066: Vieron como con esto de River-Boca nos olvidamos del ARA San Juan...??? \nSomos tan tiernos!!!! \n#MacricidioDia1083",
        "RT @nievesvioleta: @FutbolPunk @Irene010394 @IgnacioValle3 @Ric_isid @Maryan0775 @alejofCFK @fdelavilla34 @3087carlos @luliMenduca84 @Patri\u2026",
        "RT @augusboggian: H\u00e1ganlo viral!!!!! https://t.co/j4j7YkSkDL",
        "RT @PedroBriegerOk: Un periodista de Francia me dice que en Paris se comenta  que tambi\u00e9n el #G20Argentina se realizar\u00e1 en Paraguay. Ser\u00e1 v\u2026",
        "RT @NormaLopezSF: Me llamo Luc\u00eda P\u00e9rez Montero. En el 2016 fui drogada, violada, empalada y asesinada. La #JusticiaPatriarcal absolvi\u00f3 a lo\u2026",
        "Ja ja ja https://t.co/kmKrmk08Bk",
        "RT @abuelasdifusion: Olga Lilian Vaccarini y Gustavo Adri\u00e1n Rodr\u00edguez militaban en el PRT-ERP. Fueron secuestrados el 16 de mayo de 1977 en\u2026",
        "RT @Les_Machin: Practise your French! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \n\u00ab Il aime bien se balader dans la ... durant son temps libre. \u00bb  \n#learnfrench #fle \n#LesMachin\u2026",
        "RT @buscamosasanti: Santiago Maldonado presente, ahora y siempre | 25/11 00:00",
        "RT @Santycuervook: Como no armarla!!! https://t.co/TfTyGV1A7B",
        "RT @FelipePigna: Magia https://t.co/BS9CgSBYvH",
        "RT @leobilanski: COMPART\u00cd el Dante Sica de la suerte para que cague a los trabajadores de tu sector y te pueda tirar una prebenda asi llega\u2026",
        "RT @AlexFreyre: Pel\u00edcula egipcia \"el otro par\", c apenas 2' de duraci\u00f3n, gan\u00f3 el premio al mejor corto en el festival de cine, la directora\u2026",
        "Hermoso\u2764 https://t.co/Zqd5lfJqhQ",
        "RT @Irene010394: Viernes de \ud83d\udc47 #PongamosUnaFotoDeCFK \nDespiertenme cuando tenga la banda presidencial y el bast\u00f3n\nElla nunca me minti\u00f3 \ud83d\udc95\u270c\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2026",
        "RT @MJauretche: \ud83d\udcde@Gregoriodalbon en #CronicaAnunciada:\u201dVamos a hacer una presentaci\u00f3n contra los diarios que inventaron la nota de las supu\u2026",
        "RT @alejofCFK: #PongamosUnaFotoDeCFK \n#Cristina2019 \nSomos los leales!! https://t.co/1nsTNmaFWW",
        "@Les_Machin Entr\u00e9e  serveur  table pizzeria",
        "RT @teleSURtv: Polic\u00eda bonaerense asesina a militante social en #Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/hrZnwfuF8n \n\nLa v\u00edctima fue identificada como Rob\u2026",
        "RT @beatrizgabira: https://t.co/Gszdgu8A5C",
        "RT @leobilanski: Es GRAVE que la @AgenciaTelam titule como \"el primer auto el\u00e9ctrico hecho en el pa\u00eds\" porque es ABSOLUTAMENTE FALSO.\n\nEl m\u2026",
        "RT @Monica5759: @Italianoka @luckfor Para vos Reuteman,q te quedaste con las ganas\u270c\u270c https://t.co/tKXWB8evO9",
        "RT @CECILIAALCIRA: URGENTE NECESITO TRABAJO NO TENGO NADA POR FAVOR",
        "RT @MonicaDelgui: -\u00bfMam\u00e1 que es un a\u00f1o luz?\n\n-Es la distancia que le lleva Cristina a todos los dem\u00e1s \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e",
        "RT @InfoNodal: #Brasil: la Justicia tiene cinco d\u00edas para evaluar h\u00e1beas corpus por la libertad de @LulaOficial \ud83d\udc47 https://t.co/vhwBe8iyD6",
        "RT @LRNoticiasOK: El Chino Zannini se suma a la b\u00fasqueda de Mart\u00edn Licata. #D\u00f3ndeEst\u00e1Mart\u00edn https://t.co/gkFhL9sgpS",
        "RT @NoraFalabella: Soy Mariel, la hermana de Mart\u00edn, \u00e9l sali\u00f3 de casa a las 9am del S\u00e1bado y desde entonces no tenemos noticias\nTiene 27 a\u00f1\u2026",
        "RT @Nephreta2013: @dfweb75 \ud83e\udd23\ud83d\ude09 https://t.co/2SXsj3AxZ5",
        "RT @AlciraArgumedo: \u00bfPor qu\u00e9 crece el kirchnerismo?\nPorque fue oposici\u00f3n (excepto en la Legislatura porte\u00f1a).\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no crecen los otros\u2026",
        "RT @fitomendonca: FAV si te alegra el d\u00eda ver c\u00f3mo lo cagan a trompadas a Baby Etchecopar... https://t.co/FS8llzSYCF",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fbravo Roberto! En nombre de todas las mujeres !\ud83d\udc4d\u2764 https://t.co/EyyDJDDCUE",
        "RT @Echaripablo1: Se confirm\u00f3 que @CFKArgentina ser\u00e1 candidata a presidente en el a\u00f1o 2019 https://t.co/S4UwjXrxk1",
        "RT @joose36: \u00a1Amado Boudou LIBRE, ya! Lo pide tambi\u00e9n,  la compa\u00f1era Dilma Rousseff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dIir0tEQtm",
        "RT @AlzamendiOk: Hoy sobreseyeron a @FernandezAnibal de la causa Qunita. Te aviso porque seguramente no lo vas a ver en la tapa de ning\u00fan d\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: Mor\u00ed de amor. https://t.co/l6FY8Z5zwU",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\u2764 https://t.co/eekCVxmSbE",
        "ja ja ja https://t.co/wxX3wtbd04",
        "RT @julianguarino: Voy a dejar esto por aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/prhE5ism8D",
        "RT @MJauretche: Fargosi, el abogado PRO que nada dijo de la designacion en la OA de Laura Alonso sin ser abogada y tampoco cuando su partid\u2026",
        "RT @FernandezAnibal: https://t.co/M99VdF461f",
        "RT @NotiPortal: URGENTE: Cambiemos fracas\u00f3 en su intento por reunir qu\u00f3rum para desaforar a Cristina.\n\nLa sesi\u00f3n hab\u00eda sido citada para las\u2026",
        "RT @pietragallahora: Feliz cumple Amado! Estamos con vos siempre.\nLibertad Amado Boudou!\nLibertad a todos los presos pol\u00edticos! https://t.c\u2026",
        "RT @abuelasdifusion: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, querido @GiecoLeon! \nGracias por tu solidaridad y amistad de tantos a\u00f1os. \nTe abrazamos https://t.c\u2026",
        "RT @wadodecorrido: Jur\u00e9 como consejero de la magistratura. Vamos a trabajar para que vuelva a regir plenamente el Estado de Derecho. https:\u2026",
        "RT @DanteForesi: Nunca le perdonar\u00e1n haber terminado con el negocio de las AFJP. La venganza eterna del poder econ\u00f3mico https://t.co/k645EM\u2026",
        "RT @FelipePigna: Visit\u00e1 nuestra secci\u00f3n Enlaces y conoc\u00e9 las grandes bibliotecas, archivos, academias de historia y peri\u00f3dicos del mundo en\u2026",
        "RT @MariaSeoane48: Machirulos... El futuro es nuestro!!!!! https://t.co/llfBlt0MrE",
        "RT @silcasteja: -\u00bfMam\u00e1 que es un a\u00f1o luz?\n\n-Es la distancia que le lleva Cristina a todos los dem\u00e1s\n\n#CristinaPonePrimera",
        "RT @Echaripablo1: #CristinaPonePrimera un pa\u00eds te necesita @CFKArgentina 2019 \u270c https://t.co/PgDwB90sRU",
        "RT @juantignanelli: La compa\u00f1era ex Presidenta de Brasil @dilmabr pide por la libertad de Amado Boudou. https://t.co/jloVCqCBH4",
        "RT @MediapartBlogs: L\u2019Argentine pleure Osvaldo Bayer, l\u2019anarchiste de la \u00abPatagonia rebelde\u00bb \u2013 par @CSchmerkin #Dictature #DroitsHumains #M\u2026",
        "RT @robdnavarro: El poder econ\u00f3mico es violento en Argentina.\n\nLo demuestra cuando te deja de a pie con un precio exorbitante del transport\u2026",
        "RT @sandramendozaOK: hola que tal ? #ROMPAMOSELSILENCIO .COMPARTILO En tiempos de #Fiestas  , las Abuelas apel\u00e1bamos a la sensibilidad de l\u2026",
        "RT @PedroBriegerOk: Pueden leer en #NODAL la entrevista que me hicieron en Al sur del R\u00edo Bravo\n\n@surdelriobravo @InfoNodal \u2b07\ufe0f https://t.co\u2026",
        "RT @FBuenAbad: LA DIFERENCIA INMENSA ENTRE ELLOS Y NOSOTROS es que mientras nosotros luchamos por libertad, justicia social, justicia econ\u00f3\u2026",
        "RT @panamacrioffsho: Empezamos a las 0:00 hs y no paramos m\u00e1s. Este viernes la hacemos GLOBAL.\n#PongamosUnaFotoDeCFK\n\nAbsolvieron a Milagro\u2026",
        "RT @leandrobusatto: Hay un problema claro de conducci\u00f3n pol\u00edtica de las fuerzas de seguridad. \nY, por otro lado, necesitamos una polic\u00eda y\u2026",
        "RT @leandrobusatto: El Gobierno debe rever sus propiedades. El acuario de Rosario tiene m\u00e1s presupuesto que el programa de Protecci\u00f3n a Tes\u2026",
        "RT @Foroporlaliber1: \u00a1FUERZA A TODXS LXS PRESXS POL\u00cdTICXS DE NUESTRA ARGENTINA Y AM\u00c9RICA LATINA!\n\nGracias a todxs por el apoyo y solidarida\u2026",
        "RT @FlorDaud: Me ayuden a denunciar a esta persona que subi\u00f3 la foto de mi hija sin mi consentimiento? Sab\u00edan que subir fotos de menores si\u2026",
        "RT @GDalind: https://t.co/RscTW4SiWA",
        "RT @crisupe1: M\u00e1s quisieras que fuera    #Lainnombrable https://t.co/jkVXU9kNbK",
        "RT @atilioboron: BAYER y el terrorismo de Estado. Una reflexi\u00f3n sobre el tema y una copia de descarga gratuita de ese libro que hicimos con\u2026",
        "RT @liscatania: #PromesasIncumplidas\n\n#Cristina2019\n\nTE QUIERO AMADO!!!! https://t.co/guTNZmmCtk",
        "RT @melanocefalo: CFK pas\u00f3 de tener la culpa de todos los problemas del pasado a tener ahora la culpa de los problemas del futuro. Es nuest\u2026",
        "RT @CastagnetoC: Hoy cumple a\u00f1os @JulioDeVido, injustamente encarcelado. \nPedimos libertad para Julio y para todos y todas lxs presxs pol\u00edt\u2026",
        "RT @Gra_Lopez_48: https://t.co/9xQ9uX60h3",
        "RT @fllorenteantoni: Nos fundieron, nos dejaron sin empresas productivas y miles de despidos, achicaron el estado y lo retiraron de los lug\u2026",
        "RT @Sergiosueldoo: FELIZ CUMPLEA\u00d1OS, MAESTRO!!\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270a\u270a\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27@VHMok https://t.co/F1Tu9afIoW",
        "RT @NickyTejeda: Quien dijo en marzo de 2017 y marzo de 2018 \"Lo peor ya pas\u00f3\"",
        "RT @EameoOk: https://t.co/lztsItPOLd",
        "RT @fllorenteantoni: Ahora van por la totalidad del fondo de sustentabilidad de los jubilados, estos funcionarios creen que todo se timbea,\u2026"
      ]
    }
  }
}