{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @RaquelEcenarro: Hace unos cuantos 28 de diciembre era tradici\u00f3n buscar en los medios de comunicaci\u00f3n la noticia falsa publicada con mot\u2026",
        "Fuera del tema del homicidio, que a estas alturas no queda espacio para segundas lecturas... \u00bfTodav\u00eda hay gente que cree que un tractor es tan lento como una yunta de bueyes?...\n\nLlov\u00eda, era suelo arcillosos; en tres tiempos quedan atr\u00e1s los peatones. https://t.co/9Hi7Z51fke",
        "RT @biobio: \"\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3? que el se\u00f1or Catrillanca hizo caso omiso a esta orden de la autoridad y se dio la vuelta para emprender la huida\",\u2026",
        "RT @QuotesforGoal: \u201cNo puedes ayudar a los pobres destruyendo a los ricos. No puedes fortalecer al d\u00e9bil debilitando al fuerte. No se puede\u2026",
        "\u00bfAcaso sorprende?... Ya no son lo que sol\u00edan ser. https://t.co/KLoQMZh6yL",
        "Los fuegos artificiales podr\u00edan ser legales, como antes... Se supone que la sociedad ha madurado m\u00e1s y es m\u00e1s responsable \u00bfNo? \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/tnTv6OmdUj",
        "RT @blanacleta1: https://t.co/bljlfWECmi",
        "RT @rsumen: Confirman da\u00f1o estructural jaula de cosecha: nueva fuga de salmones en Regi\u00f3n de Los Lagos https://t.co/XwKyn3yqL1 https://t.co\u2026",
        "RT @aletopito: Quema de pastizales, trigo...una pena #Collipulli #Ercilla https://t.co/aj0IICICbY",
        "RT @rutaaraucania: \u26a0\ufe0f\u00a1Atenci\u00f3n! Mantenemos tr\u00e1nsito en sentido sur a norte desviado por #Victoria - #Traigu\u00e9n - #LosSauces - #Collipulli. M\u2026",
        "RT @FranLizama: #Ruta5 entre Pailahueque y puente Chamichaco este es el panorama @biobio Calzada de sur a norte https://t.co/zL52TIZU68",
        "RT @24HorasTVN: \u00a1Ser\u00e1 en solo unos d\u00edas!\nhttps://t.co/O8m5SRgKpY",
        "Atacar brigadas forestales es una canallada may\u00fascula. Es gente de trabajo respondiendo una emergencia, debieran ser apoyados por la comunidad.  https://t.co/dOkTWtPWDe",
        "RT @zuluricardo: @biobio Acabo de pasar por la carretera y est\u00e1 cortada de sur a norte por encapuchados que est\u00e1n quemando terrenos privado\u2026",
        "RT @Lost1984Monster: Empezamos de nuevo en Ercilla!!! https://t.co/tHM94m9FYi",
        "RT @soleriquelme: Ercilla tomado en ruta 5\n https://t.co/bp5CPZ8yWs",
        "RT @lascolinas_fm: Habilitado el transito en cruce hualacura ..ya queda expedito el transito en carretera s-40 , ruta imperial carahue",
        "RT @SANDRIN00561050: RUTA VICTORIA CURACAUTIN https://t.co/6FpQ5qHJ0M",
        "RT @Alen09cp: A\u00fan cortado ruta Carahue - Imperial. https://t.co/EFguupDvJk",
        "RT @mirnaschindler: Si condenas la muerte de Camilo Catrillanca a manos de funcionarios del Estado, debes condenar la violencia extrema que\u2026",
        "RT @Clave9cl: AHORA: Municipio de Teodoro Schmidt se encuentra en toma y reportan barricadas en rutas de esa comuna https://t.co/04ammpWSRy\u2026",
        "RT @Teo_Noticias: Municipalidad en Toma https://t.co/RckOUUj9mw",
        "RT @REAraucania: Para tener presente este d\u00eda. https://t.co/NMdXx30KM7",
        "RT @CATALADI: Municipalidad de Teodoro Schmidt tomada!! @camartinezj  @AustralTemuco https://t.co/6ANk18Ywbl",
        "RT @rogofe47Chile: quienes pensaron que pateaduras y golpes de pu\u00f1o, no  lograron intimidar al Presidente del Tribunal Constitucional  para\u2026",
        "A ver si la gente se alcanza a aprender los nombres antes del nuevo cambio... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/FEwsBy0Z6r",
        "RT @DiegoIgCampos: Los que se llenan tanto la boca con la protecci\u00f3n de la naturaleza frente a las forestales no tienen ning\u00fan pudor en tal\u2026",
        "RT @rfantuzzih: BASTA DE PALABRAS EN INGLES CUANDO HAY EQUIVALENTE EN ESPA\u00d1OL:ahora se habla de Fake News equivalente a Noticia Falsa.\nEsto\u2026",
        "@Carla_Amtmann @Claudyz83 @camila_vallejo Como inaugurar hospitales sin enfermos... As\u00ed por ser... Como que es transversal el tema de las falacias comunicacionales...",
        "Algo as\u00ed como pasar de la universidad al Congreso, sin tener suficiente calle... \u00bfCu\u00e1ntos dirigentes sociales tienen m\u00e1s experiencia que algunos en el Congreso?... Muchos, creo yo... https://t.co/PF4K7CDdUJ",
        "RT @REAraucania: Ruta CH 181 Victoria - Curacautin bloqueada por \u00e1rboles en la calzada. #CAT9",
        "RT @arevaloprensa: ANGOL:\n\u00c1rboles derribados en el acceso a la capital de Malleco, en el inicio del segundo d\u00eda de movilizaciones convocada\u2026",
        "RT @REAraucania: Ruta 182 Angol - Collipulli intransitable por bloqueo en l\u00edmite comunal. #CAT9",
        "RT @TheCorpis: Sra @ceciperez1 con condenar el hecho el @GobiernodeChile No garantiza mi seguridad  , si ud cree que si , entonces el sr mi\u2026",
        "RT @Cooperativa: Esposo de Concepci\u00f3n Arregui fue condenado a cadena perpetua #LaCooperativa https://t.co/RCrmLLMRyk https://t.co/Wvhc8thd3d",
        "RT @onemichile: En estas fiestas de fin de a\u00f1o, viaja seguro y actualiza tu kit de emergencia para tu veh\u00edculo y hogar. Recuerda que en el\u2026",
        "@palita_4o Muy buenos d\u00edas!!!",
        "A todas luces, su propia gente le hizo la cama... https://t.co/cZf4ENAhXX",
        "La delincuencia se ha empoderada, ante la debilidad de un Estado pasivo, coaccionado por entidades que apelan al pasado... https://t.co/RBgnv1fUxP",
        "Curioso...\nAhora que automovilistas est\u00e1n siendo violentados en La Araucan\u00eda, por la \"violencia pol\u00edtica\" encapuchada, \u00bfPodr\u00edan defenderse en igualdad de condiciones?... https://t.co/ZijyIiWGFu",
        "RT @CBLautaro: 2\u00b0 compa\u00f1\u00eda trabaja en apoyo, camino a Vilc\u00fan km 4. https://t.co/Foa6LgNm1B",
        "RT @viejopaciente: D\u00eda  de los inocentes,  no abuse de los n\u00fameros de emergencia https://t.co/Oe0dhv19aF",
        "RT @Meruanista: Maite Orsini: \u201cHay contextos en los que escalar edificios como medio de acci\u00f3n para ver el pololo es v\u00e1lida\u201d",
        "RT @REAraucania: 10-2-1 #Ruta5Sur Bomberos de Pailahueque operando #CAT9",
        "RT @REAraucania: Collipulli-Pailahueque #Ruta5Sur habilitada con bastante presencia policial.-",
        "Resultar\u00eda curioso que cierto sector pol\u00edtico \"solidarizara\" con esta versi\u00f3n... Despu\u00e9s de tener una c\u00e1rcel llena de gente con similares argumentos. \ud83d\ude0e https://t.co/A6tW7m1zHq",
        "RT @REAraucania: Desde Angol antes de llegar a Collipulli,hacia el Sector de Bajo Malleco se mantiene R20 #CAT9",
        "\u00bfA\u00fan queda credibilidad respecto de lo que diga este se\u00f1or?.   https://t.co/A6tW7m1zHq",
        "RT @REAraucania: Ercilla detenido el tr\u00e1nsito Sector Atravieso Quechereguas Sentido Norte/Sur #Ruta5Sur https://t.co/13VNMfX1Ok",
        "RT @adrylton: Ruta #Traigu\u00e9n - #Victoria expedita sin cortes. Transitar con precauci\u00f3n por \u00e1rboles ca\u00eddos @RedAraucania",
        "RT @araucaniaviva: Conductor de Cami\u00f3n result\u00f3 ileso al recibir pedrada en parabrisas de su Cami\u00f3n producto de manifestaci\u00f3nes en #Ecilla h\u2026",
        "RT @caba126: Segundo camion con da\u00f1o en parabrisa por protesta https://t.co/30ZPtUlyQg",
        "RT @richardbravo74: Se restablece parcialmente tr\u00e1nsito de sur a norte en sector Ercilla, de norte a sur continua suspendido el tr\u00e1nsito ht\u2026",
        "RT @loscolonosfm: Ingreso sur a la ciudad de Victoria. Carabineros procede a derivar por Traiguen a quienes transiten hacia el norte del pa\u2026",
        "RT @CFPinoHachado: Durante esta jornada la Ruta Internacional CH-181 se ha mantenido con tr\u00e1nsito intermitente en algunos tramos.Por manife\u2026",
        "RT @J0rgeMonares: Por m\u00e1s de media hora se mantiene corte de la #Ruta5Sur en Ercilla debido a manifestaciones. Tr\u00e1nsito totalmente detenido\u2026",
        "RT @caba126: Transito suspendido de sur a norte y viceversa ruta 5 altura de Ercilla",
        "RT @Julio_Cerda: [[ATAQUE]] Un Cami\u00f3n del @Ejercito_Chile fue atacado en inmediaciones de la comuna de #Ercilla este mediod\u00eda.\n\nManifestant\u2026",
        "RT @richardbravo74: Tr\u00e1nsito totalmente interrumpido en #Ruta5Sur en ambos sentidos sector Ercilla por protesta caso Catrillanca @rutaarauc\u2026",
        "RT @CarlosCarmonaC1: Ruta 5 cortada a la altura de Ercilla transito detenido https://t.co/eJdjxKQBUR",
        "RT @andreabravosazo: @latercera Existen muchos egresados de ense\u00f1anza superior con p\u00e9sima ortograf\u00eda, claramente hay una mala base. Prepara\u2026",
        "RT @opinacine: @latercera Los alumnos creen que la U nace y muere con la PSU, tienen la primera de c\u00e1lculo o anatom\u00eda y se cagan!",
        "12 a\u00f1os de preparaci\u00f3n con reducidas exigencias, pocos deberes y muchos derechos...\n\nNivelar para abajo tiene esos resultados. https://t.co/DcyE3CVlKJ",
        "RT @soytemuco: La PDI de Lautaro captur\u00f3 a uno de los reos que se fugaron ayer de la C\u00e1rcel de Victoria \u00bb https://t.co/fRdqPZ19ED https://t\u2026",
        "RT @hoycanete: Diversos cortes de ruta se registran desde Pur\u00e9n al sur.\nBarricadas en accesos principales de la comuna impiden el paso de v\u2026",
        "RT @ElCollipullense: AHORA ERCILLA. Comuneros se toman la Municipalidad de Ercilla. Sacaron al personal del edificio.",
        "RT @RadioKurruf: FEWLA/ LAUTARO 27 DIC:\nCorte de caminos ruta s-10 Lautaro - Galvarino  en el marco de manifestaciones por Camilo Catrillan\u2026",
        "RT @Frontel_: Comunicamos a nuestros clientes de #Puren que cerramos la oficina comercial moment\u00e1neamente debido a movilizaciones en las ca\u2026",
        "RT @24HorasTVN: Si ya manejar bajo los efectos del alcohol est\u00e1 prohibido, los conductores a partir del mes de junio de 2019 se ver\u00e1n enfre\u2026",
        "RT @Manueeeel: Respond\u00ed un tuit de @bianchileiton sobre la PSU y se inici\u00f3 una \"discusi\u00f3n\" que termin\u00f3 cuando me bloque\u00f3.\nComplejo que un p\u2026",
        "@Manueeeel @jtgazmuri @bianchileiton Bienvenido al club. \u00c9l bloquea a todo aqu\u00e9l que manifiesta alguna clase de disentimiento, aunque \u00e9ste se manifieste en buenos t\u00e9rminos.",
        "RT @marioriverosr: Cada vez queda menos gente seria y confiable en Twitter",
        "RT @EmolTV: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83d\udcf9\u2757&gt;&gt; INF\u00d3RMATE: Foto de pud\u00fa albino acapara redes sociales \ud83d\udd0e#5MinutosAM Lo que necesitas saber para comenzar el d\u00eda @Emol ht\u2026",
        "RT @mike_sierra25: Barricada en Pur\u00e9n quema de neum\u00e1ticos transito detenido hacia Ca\u00f1ete https://t.co/jN8xUYAHc3",
        "RT @biobio: La Agencia Nacional de Gesti\u00f3n de Desastres (BNPB) indic\u00f3 que la alerta ha pasado del nivel 2 al 3 en una escala de 4.\nhttps://\u2026",
        "Rutas cortadas en Malleco. Nadie fue, nunca los encuentran... \n\nTan t\u00edpico como recurrente...",
        "RT @rbarriadillems: @BIOBIOTEMUCO ruta cortada entre Victoria y Traigu\u00e9n por barricadas en la ruta, altura de Puertas Blancas.",
        "RT @Fernand85122056: @biobio @REAraucania El camino de Traiguen Victoria cortado por barricadas quema de neum\u00e1ticos https://t.co/mVqKp4pmcy",
        "RT @biobio: \ud83d\udd34AHORA | La Araucan\u00eda: Reportan barriadas y manifestaciones en las comunas de Pur\u00e9n, Lumaco y Victoria https://t.co/sw4wKR6hUG",
        "RT @arevaloprensa: TEMUCO:\n Rutas cortadas en Lumaco, Victoria y Traiguien en La Araucan\u00eda. Temprano comenzaron movilizaciones luego del ll\u2026",
        "RT @ce3oys: @RNEAraucania Carretera interrumpida Victoria Traigu\u00e9n por quemas de neum\u00e1ticos por parte de comunidades mapuches. https://t.co\u2026",
        "RT @ce3oys: @Clave9cl \nRuta Victoria Traigu\u00e9n cortada por quemas de neum\u00e1ticos a la Altura de Puertas Blancas, tr\u00e1nsito suspendido en ambos\u2026",
        "RT @ActualidadRT: Jap\u00f3n se retirar\u00e1 de la Comisi\u00f3n Ballenera Internacional para continuar con la pesca comercial de ballenas. \u00bfQu\u00e9 opinan?\u2026",
        "RT @loscolonosfm: Ruta Victoria - Curacautin, Km. 32 barricadas en la calzada. \u00c1rboles de gran tama\u00f1o interrumpen el tr\u00e1nsito. https://t.co\u2026",
        "RT @KarinPalema: Informan desde Gendarmer\u00eda de Chile que 2 reos, identificados como Jonathan Pailahueque Parra y Paul Hern\u00e1ndez Laurie se e\u2026",
        "RT @huichalaf: Ojo con lo que se informa. Naci\u00f3 Camila Catrillanca,  sobrina del comunero mapuche asesinado en la Araucan\u00eda.  No es la hija\u2026",
        "RT @conaf_minagri: Fue declarada alerta roja comunal en incendio forestal de Pichilemu, cuya superficie afectada aument\u00f3 a 15 hect\u00e1reas. #C\u2026",
        "RT @T13: N\u00famero de muertos por tsunami en Indonesia se eleva a 429  \u00bb https://t.co/EyksiOOMAg https://t.co/iH9oSlEURq",
        "RT @ElCollipullense: AHORA COLLIPULLI: J\u00f3ven de 23 a\u00f1os muri\u00f3 ahogado en las aguas del R\u00edo Renaico, balneario Quilquihuenco, comuna de Coll\u2026",
        "@caro_flaquita @esscorpion_78 @Charlotte_Rem @BodCooll @GastonOrtiz @yauron \u00a1Muchas gracias!...\n\nMuy Feliz Navidad a todos... Paz y bien.",
        "RT @ahoranoticiasAN: Decretan tres a\u00f1os de c\u00e1rcel para hombre que manejaba con licencia falsa\nhttps://t.co/ljUbdWobhs https://t.co/evnbGYz1\u2026",
        "RT @arTekirke: Hola, aunque todav\u00eda no tengo muchos seguidores, hice esta cuenta para ofrecer mis trabajos.\nPor favor RT, para ayudarme a d\u2026",
        "@Horwins @MissLeS_ @Carlosve22 @soymareli @Marcelahabibi \u00a1Muchas gracias!...\n\nQue disfruten de una muy grata Navidad. \u00a1Abrazos!...",
        "RT @Prensamaule: AHORA: Se registra una actividad considerable en el complejo Volcanico Planch\u00f3n Peteroa. Se mantiene la alerta amarilla. h\u2026",
        "RT @Victor_Curico: AHORA: INFO: 20,40 horas se produce aumento de la emanaci\u00f3n del Plach\u00f3n Peteroa #Romeral #Curic\u00f3. https://t.co/VatgPCt4SP",
        "RT @adnradiochile: VIDEO | General Rozas y golpiza en Buin: \"En nada refleja lo que hacemos todos los carabineros en el pa\u00eds\" #LaPruebaDeAD\u2026",
        "RT @REAraucania: Galvarino-Traigu\u00e9n R20 #Quetre Conaf operando Helic\u00f3ptero en ruta #CAT9 https://t.co/vrzJGz5Ldg",
        "Penoso... https://t.co/T7KdcoL9l6",
        "Curiosa democracia... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/4k9yZ25kUB",
        "Shuuuuu... O sea que 12 a\u00f1os de estudio no sirven de nada... \n\nEsto de seguro cambiar\u00e1 el paradigma de la educaci\u00f3n formal... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/gQNVWdnP8V"
      ]
    }
  }
}