{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@sergioulloa1 Ya no critiquen tanto el Doctor la mantiene sanita y eso est\u00e1 la vista. Esta claro que Nutricionista no es..",
        "@segbruce @MuniNunoa Eso pasa van detenidos por un jardin pero no el ladr\u00f3n de Davalos",
        "@biobio Deber\u00edan preocuparse de la delincuencia, las mascotas son un mal menor",
        "@Cooperativa Lo pasan mal los detenidos en Chile..una sale casi muriendo por los ancestros y se va a Bolivia...otrs cambian de casa por vacaciones...",
        "@ceciliamorel Gracias Cecilia para usted y familia tambi\u00e9n",
        "Seguramente Hugo Guti\u00e9rrez no mira televisi\u00f3n..no tiene notebook y tampoco celular..y moenos participa de las redes sociales...Resentido de Mierda https://t.co/qiAU2wMRUm",
        "@Cap_Caleuche Gracias muchas felicidades para usted tambi\u00e9n que el Nuevo A\u00f1o llegue cargado de buenas vibras y energ\u00edas positivas.. Saludos",
        "@chilepuro @TeresitaProuvay Deberian dedicarse a estudiar primero una vez que hayan trabajado y ganado algo en la vida hacer protestas no cuando tienen vidas en que las pocas preocupaciones radican en estudiar",
        "@nico_grau @latercera No soy rica y vot\u00e9 por Pi\u00f1era...su teor\u00eda no se cumpli\u00f3 y con miles de chilenos m\u00e1s",
        "@radiocarab Amigos...gracias por la compa\u00f1ia abrazos son el mejor equipo radial.",
        "#vina2018 Dos minutos y la Colombiana ya me di\u00f3 sue\u00f1o.. latera",
        "RT @cvitalic: #VodanovicvsAraneda\nMejor animador del Festival de Vi\u00f1a\nVodanovic RT\nAraneda Fav\n#Vi\u00f1a2018 https://t.co/5QaxD86Kme",
        "@INFORMADORCHILE Nobleza y fidelidad eso nos dan los perritos.. los humanos deber\u00edamos aprender de esos seres de luz",
        "RT @roxanalidia: Mientras el pueblo mira el festival de vi\u00f1a y comenta la gala, alg\u00fan pastelito tratar\u00e1 de pasar  el gobiernito de la sra.\u2026",
        "@gianninabasso Gracias por tu respuesta. Saludos",
        "RT @naru_emily: Aviso de utilidad p\u00fablica, en el Ekono de Santa Luisa con Las Torres en #Quilicura no est\u00e1 funcionando el cajero autom\u00e1tico\u2026",
        "@gianninabasso Todos los dias hasta ese dia o s\u00f3lo ese dia reciben?... mochila con utiles cierto,?",
        "@INFORMADORCHILE Ignorantes y estupidos solo alguien con esas caracter\u00edsticas pueden hacer algo asi.",
        "@colomba_roja @camila_vallejo Creo que hay un error y no deberian seguir haciendo RT... pues la que asistio a la Gala ere CATALINA Vallejos no Camila...",
        "RT @sergioulloa1: El 2010 Bachelet le deja a Pi\u00f1era un Terremoto.\nEl 2018 Bachelet le deja a Pi\u00f1era un Hurac\u00e1n.",
        "@Jstalittlebit @LaTiaEvelyn Tal cual.",
        "@R_ALISON12 Se creara el dia del Hombre para que vean todo el dia f\u00fatbol..beban cervezas con sus amigos",
        "RT @EncuestasChile3: #ENCUESTA | \n\u00bfCree usted que la inmigraci\u00f3n a Chile est\u00e1 fuera de control? \n\nRT",
        "RT @cristiancrespoj: Bienvenidos a Chile a todos los dem\u00f3cratas del Mundo! Los dictadores, tiranos, narcotraficantes y violadores de los de\u2026",
        "RT @Vespucio_Norte: Im\u00e1genes exclusivas de Pelusa. Ay\u00fadanos a encontrar a la familia indicada para esta tierna cachorra rescatada en la aut\u2026",
        "@jebus_dice Jajaja...Jajaja",
        "RT @mpfuentesr: La aerol\u00ednea LAW cancel\u00f3 hoy dos vuelos a Lima. No nos dan explicaci\u00f3n ni indemnizaci\u00f3n. Mi vuelo no sali\u00f3, hab\u00eda gente con\u2026",
        "@Bienvenidos13 Cada d\u00eda en este mundo hay m\u00e1s imb\u00e9ciles, les molesta una mujer en el acto de amor m\u00e1s puro Amamantar a su beb\u00e9, pero probablemente haga imposibles por mirar pechugas y trastes por la tele o internet. Viejo asqueroso",
        "@Cooperativa Al ver el video el accidente no lo provoc\u00f3 por cruzar , sino la imprudencia del veh\u00edculo a velocidad que tambi\u00e9n cambio el rumbo e intenta cruzar o no?\nEl animal no tuvo la culpa fu\u00e9 la Bestia que Conduc\u00eda el auto blanco",
        "@biobio Pero que clase de bestias pueden hacer eso a esos animalitos tan indefensos que lo \u00fanico que hacen es amar a los humanos con todo, realmente son unas bestias.",
        "@CatalinaPerezS @eldesconcierto Se\u00f1orita pare de quejarse y haga si pega de Diputada que con poco sacrficio tendra dinero de sobra para pagar. Hay miles de j\u00f3venes calificados que trabajan muchas horas mas y pagan su deuda calladitos.",
        "@Cooperativa Seria bueno saber que dicen las Organizaciones de DDHH a esto...",
        "@Katona_Rojas Toda la raz\u00f3n te apoyo... adem\u00e1s los chocolates llegan derretidos",
        "@INFORMADORCHILE Desgraciado...deberian darle palos a \u00e9l para que sepa lo que se siente",
        "RT @andreaburrida: #ElijoSerTestigo de que a\u00fan existe la bondad. Dale rt por fa, un abuelito corta el pelo  a $1.000 en #LasCondes @biobio\u2026",
        "@Valeria_V_Vale @cleovar @PDI_CHILE lo peor publicarlo..",
        "Hermosa Ciudad.. https://t.co/1EFUYXDWjT",
        "@elmostrador @michellenomasab Awww.. que linda como se arregl\u00f3 el bono. Que se vayan luego",
        "RT @VeroPincheira: Porfa ayuda con un RT, a esta sra le robaron la billetera y la tiraron en la plaza de \u00d1u\u00f1oa y yo la tengo con sus docume\u2026",
        "@baradit @BreakingNewsChi Deber\u00eda actualizar su Twitter eso fue en Noviembre aprox.... u de paso diga lo mismo cuando diputados digan wuw Venezuela es un paraiso",
        "@Meruanista Que????'.... de verdad eso dijo????-...-jajajaja osea que aval\u00f3 lo que todos sabemos que amos son intocables....",
        "RT @sergioulloa1: \u00bfRecibir\u00e1? Jejeje Desde 3 meses antes de Diciembre, que el triunfo de Pi\u00f1era viene dando se\u00f1ales positivas. Es al rev\u00e9s d\u2026",
        "@Ejercito_Chile @sergioulloa1 Que hermoso caballo sin duda una maravilla !!!! Felicitaciones por este Aniversario",
        "@FridaSiKahlo Justicia Divina !!!!",
        "RT @karla_online: Estamos en una campa\u00f1a para encontrar a Ziggy, porfavor compartir para que logremos reunirla con su familia @cathybarriga\u2026",
        "@RicardoOrtizMJI Sacando pica, jajaja Gracias disfrute sus vacaciones que algunos nos iremos a descansar cuando todos vuelvan en Marzo.",
        "@Cooperativa Osea que es mejor mostrar ni\u00f1os y hacerlos trabajar que a mujeres adultas? \nVaya como cambia el mundo no!!! Creo que de algo me perd\u00ed pero no entiendo cu\u00e1ndo ni d\u00f3nde",
        "RT @michellenomasab: RT si crees que Presidenta Michele Bachelet es una VERG\u00dcENZA para nuestro pa\u00eds https://t.co/qS4pVwTk8z",
        "@michellenomasab @nelsonavila @nelsonavila  \u00bfcuando dice primate se refiere a usted mismo cierto? No se meta en baile que no lo invitaron su comentario es odioso solo por que ese que ud llama primate es de derecha.",
        "@Emol Ni que fuera a perder tanto la Federaci\u00f3n de Tenis, nunca apoyaron debidamente al Chino cuando jugaba por  Chile, y los periodistas deber\u00edan aprender que cuando alguien no quiere responder es de caballeros retirarse no insistir hasta el cansancio.",
        "RT @11_tvr: AHORA.Presunto secuestrador de ni\u00f1a de 10 a\u00f1os de Licanten no tiene parentesco con la menor pero es conocido de la familia .Est\u2026",
        "RT @RNESANTIAGO: \ud83d\udd34UTILIDAD P\u00daBLICA \nAmigos ay\u00fadenos a encontrar este valioso equipo (concentrador de ox\u00edgeno port\u00e1til) robado en Avda Centr\u2026",
        "RT @tentos: \u00a1Atentos! PDI hace un llamado a entregar antecedentes respecto del paradero de Jos\u00e9 Manuel Navarro Labb\u00e9 de 31 a\u00f1os, quien ser\u00ed\u2026",
        "RT @mjossandon: NI\u00d1A SECUESTRADA! AY\u00daDEMOS! \n\nUna ni\u00f1a de 11 a\u00f1os de edad, en la comuna de #Licant\u00e9n, fue secuestrada en la madrugada del S\u2026",
        "@Cooperativa Oraci\u00f3n por estos Angelitos",
        "@reddeemergencia @RNEAraucania Que tristeza, ni\u00f1os tras sus sue\u00f1os que se vieron truncados, Dios lo cuidar\u00e1. Abrazo a su Madre y Padre y familia, solo eso Abrazo.",
        "RT @benedettadadio: Desgraciada paso en sem\u00e1foro rojo, casi atropella a ni\u00f1o le pas\u00f3 x el lado, NO DETUVO VEHICULO NI HIZO NADA!!!! #rancag\u2026",
        "RT @R_ALISON12: Si la Jaur\u00eda de Periodistas Webiaran como la hacen con el Chino Rios.... Pero por Caval y Terroristas Mapuches tendriamos:\u2026",
        "@R_ALISON12 Clarito .. a todos nos qued\u00f3 claro as\u00ed deber\u00eda ser..",
        "@elmostrador Pongan ese aviso en la entrada del Congreso, a ver si algunos atinan y renuncian, sobre todo aquellos que solo van para el dia de pago o cuando les conviene",
        "@DerechaTuiter2 Exactamente, otros dicen garabatos y a nadie le escandaliza y tampoco se les hace cr\u00edtica social pero se trata del Chino Rios y los periodistas falta poco para lo Demanden en juicio internacional.",
        "RT @cjaimesb: Les ruego que me ayuden de nuevo con un RT: no hemos conseguido todos los donantes de sangre que necesitamos para mi primo Fe\u2026",
        "@Cooperativa Entonces cuando alg\u00fan periodista se meta en su vida con preguntas personles tambi\u00e9n debe ser denunciado al Colegio Periodistas?... habr\u00eda muchos sancionados",
        "@MarceloRios75 Grande Chino...que importa lo que digan unos pocos... habemos miles que a\u00fan te recordamos y queremos tal como eres... Fuerza... y Gracias por tu grandeza",
        "@PandaHandPeru @tejiendoperu Que punto tan lindo !!!!!! \ud83d\ude0d",
        "@GiordannoV @TeresitaProuvay Toda la raz\u00f3n esta se\u00f1ora es noticia por sus viajes? por favor !!!",
        "@MangeSuazo @TeresitaProuvay Tambi\u00e9n lo apoyo.. Chino un par de periodistas no representan a Chile. \ud83d\ude00",
        "@_FANTAZMA Una tontera , ese concurso lleva tantos a\u00f1os, las chicas que se presentan saben bien lo que deben mostrar. Y a las que no les guste que no lo vea, no sean acomplejadas la que es regia bien y la que no mira de la ventana.",
        "@Emol @sergioulloa1 Ahora se quieren ir, ahora que tienen la escoba por las calles y falta nada para su carrera, eso debieron evaluarlo antes.  No entiendo porqu\u00e9 no usaron Costanera Norte? Vespucio? Autopista Central? igual pasan p\u00f3r la ciudad yno habrian molestado a tanta gente",
        "@javi_reloaded No la c\u00e1rcel para algunos es un regalo, comida y pataneo gratis. Un Asesino y m\u00e1s encima de menores o Violadores Deber\u00edan Morir y punto. Tambi\u00e9n soy cristiana pero algunos no merecen seguir con vida.",
        "@mjossandon @TeresitaProuvay @mbachelet Es chiste esto o est\u00e1n wbiando?",
        "@melnicksergio Absolutamente.  Debi\u00f3 adem\u00e1s renunciar por \u00faltimo solito sin que nadie le diga nada, tiene Cero Amor por su Instituci\u00f3n .. \u00e9l NO representa a Carabineros no a esos no corruptos al menos.",
        "@JAVIERMORONI1 Y el Presidente de esa fundaciln ser\u00e1 el guaguito Davalos??jajajaja",
        "@Memphis_SCL @Fuente_Suiza Sin palta para mi por favor",
        "@jebus_dice @anzunza \u00bfEs el un aporte?",
        "@alvarez_monse Fabuloso tu programa me encant\u00f3 ameno y distinto.. se te vio relajda ahi... Ojal\u00e1 tengas nueva temporada. Felicitaciones",
        "@Cooperativa No importa..lleg\u00f3 a la cima por m\u00e9ritos...Un Grande...les perdonan a otros cosas peores...dejenlo tranquilo tampoco ustedes hagan tanto show...",
        "@radiocarab Solo paso a saludar muy buen dia Gladys... voy atrasada",
        "@JpJaraReuse @Anyi_So @T13 Debo entender por su comentario que apoya las agresiones solo por que se piensa distinto? Lamentable el odio a nada conduce sobre todo si hablamos de futuros profesionales.",
        "RT @reddeemergencia: Atentos  veh\u00edculos que est\u00e9n transitando en sector de Autopista Central y Colon, San Bernardo carga desprendida de cam\u2026",
        "@radiocarab  me falt\u00f3 indicar que es hacia el Poniente",
        "@radiocarab Colisi\u00f3n bus Transantiago con autom\u00f3vil en puente Apoquindo/Vespucio",
        "RT @aviacion_al_dia: Recuerden siempre Sonre\u00edr. #FelizDiadelaFelicidad https://t.co/EIvEX7mGc1",
        "@T13 Y se supone que los agresores son estudiantes universitarios??? para eso quieren educaci\u00f3n gratis? lenguaje vulgar ordinario, agrediendo a una persona .. excelente educaci\u00f3n reciben. Deberian expulsarlos de la Univ",
        "@radiocarab  Congesti\u00f3n Alta por Apoquindo / M\u00e1laga al Poniente, saludos a todos los Amigos del Trayecto Seguro",
        "@Cooperativa Cobardes",
        "RT @ejuan1951: Por favor ay\u00fadenos a encontrarla, esta desaparecida, desde ayer AM https://t.co/aKNvP0kXvm",
        "@Bienvenidos13 Los Canales de Televisi\u00f3n ya deber\u00edan tratar al payaso con su nombre real , as\u00ed la gente comienza a reconocer a cual le dieron el voto y a los traidores a la patria NO deber\u00edan darle tanta pantalla. Gracias.",
        "@radiocarab Muy buen dia Gladys y para todos los Amigos del Programa... primer tramo expefito Hasta Las Rejas... Alameda con bastante flujo pero aun avanza",
        "@CocolisoDelSur Excelente , deber\u00eda ser a nivel mundial sobre todo en Chile donde tanto ancianos son abandonados en hogares hasta su muerte sin que nadie los visite.",
        "@sergioulloa1 Felicitaciones  a la nueva General de Carabineros, seguramente ello llenar\u00e1 de orgullo a miles de mujeres de esa instituci\u00f3n. Bien por las Mujeres de @Carabdechile",
        "@radiocarab Gladys el procedimiento em Pocuro con Holanda ya no provoca congesti\u00f3n vejiclos estan por Holanda  pas\u00e9 hace 5 minutos",
        "@radiocarab  Segundo tramo mut congestionada Alameda... creo llegar\u00e9 tarde...",
        "@radiocarab  Gladys buen dia ... desde Maipu hasta Las Rejas primer tramo transito en aumento pero avanza r\u00e1pido",
        "@INFORMADORCHILE Que sabe este payaso .... traidor",
        "@INFORMADORCHILE Traidores a su Patria eso son aquellos que apoyan a Bolivia",
        "@tere_marinovic Qu\u00e9 falta de respeto tratar de  \"cochina\" a una Mujer  \u00bfacaso el \"caballero\" la ha lavado alguna vez?. La Falta de Argumentos siempre la terminan con alguna groser\u00eda o de mala forma",
        "@radiocarab Muy buen dia Gladys y para todos del Grupo... retorno de una semana vacaciones... full congesti\u00f3n por Alameda.",
        "@1973Pinochet @michellenomasab @AldoDuqueSantos @joseantoniokast @CareRaja2 @cancernero @CapGeneral1973 @Claunubed @patodelsur53 @Estevan_Didito Fue un error poner a @KarlaEnAccion  en la Intendencia claramente es un puesto clave que requiere alguien con mucha experiencia y liderazgo de comunicaci\u00f3n, claramente ella no lo tiene.",
        "@melnicksergio Hmmmm....."
      ]
    }
  }
}