{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @bellaindomita: No, majas. No os acepto eso de #TodasSomosLaura porque cuando en este pa\u00eds se ha aprobado la Prisi\u00f3n Permanente Revisabl\u2026",
        "RT @piopiotwit: \"Laura Luelmo\" ten\u00eda un vecino que hab\u00eda asesinado a una mujer en el 2000 y hab\u00eda intentado violar a otra. Nadie sab\u00eda sus\u2026",
        "RT @ABC_Historia: Las razones por las que la Inquisici\u00f3n espa\u00f1ola no fue la bestia s\u00e1dica que te ha contado la Leyenda Negra https://t.co/a\u2026",
        "RT @pecisti: Diferentes formas de vestir el Ramo Leon\u00e9s de Navidad\n#TradicionesDelReinoDeLe\u00f3n https://t.co/BedPB375nH",
        "RT @leonoticias_: CULTURA  Tita Cervera: \u00abHabr\u00e1 acuerdo, Espa\u00f1a se lo merece\u00bb  https://t.co/OmBPa7lT8P",
        "RT @CristinaSegui_: La mitad de los inmigrantes irregulares que llegan a Europa entran por Espa\u00f1a, seg\u00fan la ONU. https://t.co/nLfqFJzB5s",
        "RT @IdiazAyuso: El PSOE, ahora, prohibir\u00eda la caza \u201cpor casposa\u201d. https://t.co/tpCb2bbC9c",
        "RT @Alvisepf: Financiado por la Seguridad Social:\n\n- Reducci\u00f3n de est\u00f3mago.\n- P\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s.\n- Aborto\n- Inyecciones de hormonas p\u2026",
        "RT @CristinaSegui_: La Justicia investiga a #Acuamed por desviar 14 millones para financiar ilegalmente al PSOE. https://t.co/MZUys2CAE0",
        "RT @lacontra_dep: Una vez m\u00e1s la seguridad privada del @RCDEspanyol intentando retirar banderas de Espa\u00f1a en la grada... #EspanyolRealBetis\u2026",
        "RT @algonprieto: Esta es la cultura pro independencia de Compromis en la Plaza Mayor de Castell\u00f3n de La Plana. Es lo q hay. De ti depende d\u2026",
        "RT @RABAGOISABEL: Zapatero, ese \u201cse\u00f1or\u201d....\nETA \u201dMe pareci\u00f3 interesante hablar con Otegui\u201d \nCatalu\u00f1a \u201cNo son golpistas pero sobrepasaron lo\u2026",
        "RT @alferma1: La familia del Partido Popular me lo hab\u00e9is dado todo, sois mis cimientos. Os pido que le deis lo mismo a Carlos Garc\u00eda Carba\u2026",
        "RT @PPdeSalamanca: \ud83d\udc99 Gracias @alferma1 \n\nToda la familia popular salmantina estar\u00e1 contigo! https://t.co/T958lmhjGT",
        "@MaspiTV @cristina_pardo Recordemos a la propia Cristina Pardo sobre los que piden disculpas. https://t.co/kCqwbAxuO4",
        "@LiarlaPardo @cristina_pardo Recordemos a la propia Cristina Pardo sobre los que piden disculpas. https://t.co/ZuaeHR8MvY",
        "RT @europapress: El nuevo presidente de Brasil decide no invitar a Maduro a su toma de posesi\u00f3n y pide al mundo \"unirse para liberar a Vene\u2026",
        "RT @PopularesCyL: \ud83d\udd35 @alferma1: \u201cTenemos credibilidad porque tenemos valores. El Partido Popular de #CyL es el partido de los que creemos en\u2026",
        "RT @PopularesCyL: \ud83d\udd35 @alferma1 \u201cQuiero pediros que le deis a Carlos G\u00aa Carbayo todo el cari\u00f1o que a mi me hab\u00e9is dado. Que le arrop\u00e9is, le a\u2026",
        "RT @rouco64: \ud83d\udd34 Hola @Rita_Maestre \u00bfque tal te sienta el \"jarabe democr\u00e1tico\" de mantero? T\u00f3mate unas dosis que una no cura\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b https://t.co/\u2026",
        "RT @crimesofbrits: Pitchcapping was a torture method used by the British on Irish people. Hot tar would be poured into a cap and then place\u2026",
        "RT @rubnpulido: Vaya furgoneta bonita hab\u00eda aparcada en la Consejeria de Econom\u00eda y Hacienda de la Junta de Andaluc\u00eda... https://t.co/sKPlJ\u2026",
        "RT @numer344: Tachan de VOX de ultraderecha. Pero quienes est\u00e1n esper\u00e1ndolos en Barcelona para darles una paliza, son los separatistas, pod\u2026",
        "RT @FrayJosepho: Igual me he enterado mal. Si es as\u00ed, amigos de @CiudadanosCs, acl\u00e1renmelo, por favor. \u00bfEs cierto que, de cara a formar un\u2026",
        "RT @juanrallo: Si alguien hubiese invertido un mill\u00f3n de d\u00f3lares en comprar bol\u00edvares cuando Maduro lleg\u00f3 al poder, hoy apenas tendr\u00eda 37 c\u2026",
        "RT @JtaurinaSA: El Parque Warner de Madrid retira la figura de #BugsBunnyTorero por las presiones animalistas y de Podemos. \n\nEl fascismo r\u2026",
        "Ciudadanos pacta con los independentistas sobre TV3 \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/cDYX6nI6HU https://t.co/tQQqo7ebjQ",
        "RT @Marcogallina9: \u00bfY ahora que, Leticia Dolera?\nSi es que... https://t.co/AE6P4OtCzG",
        "RT @heber_rizzo: Sres. Empresarios:\nEl programa @LiarlaPardo de @Cristina_Pardo en @laSextaTV fomenta el odio entre espa\u00f1oles.\nSus anuncios\u2026",
        "RT @JLMartin_ABC: El PP mueve ficha contra la ministra y pide al Gobierno que defienda la caza https://t.co/4LY0JWUhpJ v\u00eda @ABC_CastyLeon",
        "RT @okdiario: \ud83d\ude33 @RamonEspinar consigue el t\u00edtulo de diputado de @AhoraPodemos m\u00e1s vago en la Asamblea y el Senado \n\nInformaci\u00f3n de @fernang\u2026",
        "RT @ElenaMoren_: Una chica procedente de una cultura opresora, intolerante y machista, tapada de arriba a abajo y sin poder mostrar su pelo\u2026",
        "RT @elmundoes: Frank Cuesta revela que ha estado a punto de ser ejecutado cuando grababa con c\u00e1mara oculta a unos traficantes de animales.\u2026",
        "RT @pecisti: https://t.co/hsq6enBCBt",
        "RT @elespanolcom: Dolores, la parada arruinada por el impuesto de Sucesiones andaluz: la Junta le pide 800.000 euros https://t.co/aGcDAC58QX",
        "RT @PelayoFG: Siempre lo mismo y siempre con los mismos. Qu\u00e9 hast\u00edo... https://t.co/t0mnx471yj",
        "RT @stopleyendaneg1: \u00bfSab\u00edas que\u2026? La inquisici\u00f3n espa\u00f1ola fue la mas condescendiente de Europa. Por ejemplo, se calcula que, durante sus 3\u2026",
        "RT @libre_mercado: PETA exige a las feministas no consumir huevos \"porque explotan a las gallinas\" https://t.co/H3zqNNYUJy",
        "RT @mejoreszasca: COMBO DE AUTOZASCAS!!!!!!!! de @antoniomaestre . V\u00eda @KasperJuul_0 y @vialesyoel https://t.co/J17SDDTIQL",
        "RT @javiernegre10: Elegante @JuanMa_Moreno con @vox_es . Otros partidos prefieren asociarse con los proetarras y los separatistas https://t\u2026",
        "RT @europapress: El PP lleva al Congreso una condena de la violencia \"neofascista\", pero tambi\u00e9n \"neocomunista\" https://t.co/wE0Fk5qAhh",
        "RT @quintanapaz: -Los alquileres cada vez suben m\u00e1s, hay que hacer ALGO.\n-\u00bfPor qu\u00e9 no implantamos medidas que pongan a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil a los\u2026",
        "RT @europapress: EEUU: \"Estamos siguiendo los acontecimientos en Catalu\u00f1a y estamos tan comprometidos como siempre hemos estado con la inte\u2026",
        "RT @europapress: Un juez de Madrid investiga al exjuez Baltasar Garz\u00f3n por \"confabular\" con Villarejo para preparar una operaci\u00f3n contra el\u2026",
        "RT @pirlosantos: Prefiere mantener un r\u00e9gimen de 40 a\u00f1os de corrupci\u00f3n antes que ser influido por un partido que ha defendido m\u00e1s y mejor q\u2026",
        "RT @PopularesCyL: \ud83d\udce3 \u201cEs muy triste que el PSOE de Castilla y Le\u00f3n tenga como \u00fanica gu\u00eda de conducta la defensa de S\u00e1nchez y no la de los ca\u2026",
        "RT @ironmaidenero: @Er_Richal Ser\u00e1 que este mes Maduro se ha retrasado con la cuota.",
        "RT @jlsobrino: @Er_Richal @ArtanisD Su compa\u00f1ero de departamento y de partido tiene este tweet, creo que se lo dir\u00e1 por los pasillos... htt\u2026",
        "RT @Yusnaby: En #Cuba llamas a la polic\u00eda y tardan horas; pero si gritas \u201cviva los derechos humanos\u201d aparecen en segundos... https://t.co/A\u2026",
        "RT @quintanapaz: La hip\u00f3tesis de que a esta mujer le hizo otro la tesis doctoral de Derecho Constitucional parece irse confirmando: ignora\u2026",
        "RT @JosPastr: Hacer un Consejo de Ministros en Barcelona es provocar, en cambio Rufi\u00e1n est\u00e1 en el Congreso para tranquilizar los \u00e1nimos.",
        "RT @ElAguijon_: - Buenas S\u00e1nchez, vengo a por la independencia.\n- Me pilla mal, Torra\n- Pues suelta 8.000 millones y ya hablamos despu\u00e9s \nh\u2026",
        "RT @Bribon1970: \ud83d\udd2b12.000 millones de euros en armamento ha comprometido @sanchezcastejon \n\ud83d\ude05Menos mal que tenemos pacifistas ilustres del #No\u2026",
        "RT @KiikeVf9: Si llega a ser al rev\u00e9s la vicepresidenta misma del gobierno va a por ti y te mete en la c\u00e1rcel. https://t.co/WnnVcoygMq",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sDestacado | Espa\u00f1a sigue siendo la ruta migratoria m\u00e1s activa, con m\u00e1s del doble de llegadas irregulares que el a\u00f1o\u2026",
        "RT @stopleyendaneg1: Sabias que?El colegio d la Santa Cruz d Tlatelolco fue la primera instituci\u00f3n d educaci\u00f3n en Am\u00e9rica.Estaba destinado\u2026",
        "RT @dlacalle: No \u201csuben\u201d el salario m\u00ednimo.\n\nLa \u201csubida\u201d se queda en nada con los nuevos impuestos.\n\nLa \u201csubida\u201d encubre subir impuestos v\u00ed\u2026",
        "RT @JosPastr: He tenido que leerlo varias veces para comprobar que dice lo que dice. Esta mujer y su gobierno son una amenaza a las liberta\u2026",
        "RT @leonoticias_: CULTURA  El leon\u00e9s Frank Cuesta, a punto de morir tiroteado en Laos  https://t.co/N3oyTty6dX",
        "RT @chanihenares: A traves de la Fundaci\u00f3n CEPS, los fundadores de Podemos se llevaron de Venezuela 6,7 M de dolares desde el 2008 a 2015 a\u2026",
        "RT @alferma1: El PSOE desprecia otra vez al mundo rural, votando NO a una Moci\u00f3n del @PPSenado, que ped\u00eda destinar m\u00e1s de 500 MM\u20ac presupues\u2026",
        "RT @europapress: Espa\u00f1a sigue siendo la ruta migratoria m\u00e1s activa, con m\u00e1s del doble de llegadas irregulares que el a\u00f1o pasado https://t.c\u2026",
        "RT @Alvisepf: \ufffc\ufffc \ufffc\ufffc\ud83d\udea9L\u00e9anlo dos veces \ud83d\udea9\n\nLa Ministra @CarmenCalvo_ pide ELIMINAR la presunci\u00f3n de inocencia en hombres para que se nos conde\u2026",
        "RT @unmirador: Al loro la bandera de Castilla y Le\u00f3n que se acaban de marcar en La Secta. Jajjaajajaja https://t.co/WmhTXUGWJD",
        "RT @eduardovirgala: \u00bfC\u00f3mo que como en cualquier otro delito? \nEl principio es el contrario, la presunci\u00f3n de inocencia solo se rompe cuando\u2026",
        "RT @CristinaSegui_: Dos sentencias sobre la offshore de @Pablo_Iglesias_ en Granadinas dieron la raz\u00f3n a OKDIARIO. https://t.co/5JmV408CQ8",
        "@europapress Eso no es ninguna broma, podr\u00eda ser hasta constitutivo de delito. En todo caso un sujeto as\u00ed no deber\u00eda encabezar ning\u00fan partido pol\u00edtico \u00bfSus votantes se sienten representados por \u00e9l?",
        "RT @heber_rizzo: Sres. Empresarios:\nEl programa @LiarlaPardo de @Cristina_Pardo en @laSextaTV fomenta el odio entre espa\u00f1oles.\nSus anuncios\u2026",
        "RT @joanplanas: Me ha escrito un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os con fotos de su colegio con lacitos y mensajes pol\u00edticos, cont\u00e1ndome como los profesores l\u2026",
        "RT @FdezSilva: @agarzon La democracia era que el 10% de los estudiantes de la @UVa_es decidiera la forma de Estado de Espa\u00f1a... y nosotros\u2026",
        "RT @eduardoinda: .@Pablo_Iglesias_ niega en el Senado que tuviera una cuenta en Granadinas pero calla sobre los 272.000 $ https://t.co/FMKs\u2026",
        "RT @jemayfe: \"Lo hacen porque entienden que el homicida se ensa\u00f1\u00f3 a golpes contra un hombre mucho mayor que \u00e9l y que lo hizo movido por el\u2026",
        "RT @lancelot_xbal: Un a\u00f1o del asesinato, por la espalda, de V\u00edctor Lainez a manos del cobarde asesino Rodrigo Lanza.\nY todo por llevar unos\u2026",
        "RT @Sermaspublico: @sextaNoticias Pues mira @laSextaTV , quiz\u00e1s podr\u00edais dejar de bombardear con publicidad sobre el juego y las apuestas",
        "RT @airlime: @mejoreszasca @Nanchinho @gerardotc @KAIMANPEP Todas las supuestas genialidades con las que nos acostumbran, a primera vista m\u2026",
        "RT @mejoreszasca: Zasca!!!!!!!!!! de @Nanchinho a @gerardotc . V\u00eda @KAIMANPEP https://t.co/9GbtQNGgJv",
        "RT @BorrajoMoncho: No es un cartel de miedo , es la felicitaci\u00f3n de Navidad del Ayuntamiento de Valencia. \u00a1Que miedo! https://t.co/oKb3XW0H\u2026",
        "RT @Rock_ferrer: Es fundamental que existan acuerdos entre Espa\u00f1a y las rep\u00fablicas hispanoamericanas por el bien de la historia, del patrim\u2026",
        "RT @CCivicaCatalana: Pues ya tenemos otra vez a la hermana de Guardiola cobrando casi 100.000 eurazos a costa de nuestros impuestos, Por Ca\u2026",
        "RT @dogoniat: #Feministas de Neuqu\u00e9n luchando contra el patriarcado https://t.co/CZnVOPwMfl",
        "RT @carlesenric: Ahora mismo cerca de 1000 retuits. La gente quiere ver las casas y barrios de las estrellas de @laSextaTV ... pero me da q\u2026",
        "RT @EdurneUriarte: La crisis de Macron es un serio aviso para sus admiradores que pretenden sustituir a los partidos tradicionales:\n\nCa\u00edda\u2026",
        "RT @LHeredero: La fragata corsaria, el desconocido invento espa\u00f1ol que destroz\u00f3 a Inglaterra tras la Armada Invencible https://t.co/M2BZd04\u2026",
        "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 914 Ordo\u00f1o II\u00a0es coronado como rey de Le\u00f3n. Fue un soberano en\u00e9rgico que someti\u00f3 a su autoridad los terr\u2026",
        "RT @Armada_esp: #TalD\u00edaComoHoy de 1526 nace D. \u00c1lvaro de Baz\u00e1n y Guzm\u00e1n, Marqu\u00e9s de Santa Cruz y Capit\u00e1n General del mar Oc\u00e9ano.\nReconocido\u2026",
        "RT @stopleyendaneg1: Sabias que?Miguel Servet fue uno de los m\u00e1s c\u00e9lebres cient\u00edficos espa\u00f1oles. Fue quemado vivo por los protestantes en G\u2026",
        "RT @AntonioRNaranjo: Alguien tiene que decirlo y voy a ser yo: Carmena es una loca. Su est\u00fapida gesti\u00f3n del tr\u00e1fico provoca m\u00e1s atascos y c\u2026",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | Covite muestra su preocupaci\u00f3n por la agresi\u00f3n a un estudiante de la Universidad del Pa\u00eds Vasco tras asistir\u2026",
        "RT @piopiotwit: Un asesor del presidente palestino Mahmoud Abbas dice en la TV : \"los hombres s\u00f3lo pueden pegar a sus esposas si son desobe\u2026",
        "RT @alferma1: \ud83d\udde3\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tiene que pasar en #Catalu\u00f1a para que el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez act\u00fae? \n\n\ud83c\udfa5 As\u00ed de claro se lo ha dicho @pablocas\u2026",
        "RT @irmaar: Para pensar: conviene ser tolerante con los intolerantes o es suicida? Europa est\u00e1 pagando las consecuencias de \u201cabrazar\u201d a ext\u2026",
        "RT @leugimfigueroa: En Alemania, pa\u00eds de la tolerancia y el multiculturalismo. Un padre alem\u00e1n no pudo estar con su hija en clases de natac\u2026",
        "RT @Pacogrobledo: @cristina_pardo No es un error. Es una violaci\u00f3n al derecho del voto democr\u00e1tico. Es se\u00f1alar a una persona por pensar dif\u2026",
        "RT @PaponesForo: Navidad en Santa Marta https://t.co/c4PT2ZsgmG",
        "@europapress * L\u00e9rida",
        "RT @isaimarivent: En un balc\u00f3n del barrio de Triana (Sevilla, Espa\u00f1a) http://t.co/qFLXIuRMdX",
        "RT @sterlingmrch: \u00bfC\u00f3mo es posible que no haya visto esta maravilla antes? Aficionados del Chelsea troleando a nacionalistas cul\u00e9s en los a\u2026",
        "@europapress El sue\u00f1o de la izquierda en Espa\u00f1a.",
        "RT @elmundoes: \"\u00bfCarmena me va a comprar un coche nuevo? \u00a1No hay derecho!\". https://t.co/Ljn51wmv4G",
        "RT @elmundoes: Le llaman Manolo, es ma\u00f1o, fue concejal del PSC y, pese a ser profesor de Lengua espa\u00f1ola, lleva 15 a\u00f1os dando las clases en\u2026"
      ]
    }
  }
}