{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@Armunho A lo mejor ha querido poner pol\u00edtico fel\u00f3n y el pu\u00f1etero autocorrector se lo cambi\u00f3 a pol\u00edtico felino. Es que Puigdemont felino suena raro, \u00bfel gato del Maresme?, \u00bfel tigre del Ampurd\u00e1n?, es raro",
        "RT @Armunho: C\u00f3mo homosexual llevo viendo felaciones entre hombres en internet desde hace 20 a\u00f1os, pero esto de El Nacional es demasiado ha\u2026",
        "RT @JosPastr: En 18 meses dejar\u00e9 Twitter para volver a la Rep\u00fablica turolense.",
        "@Miotroyo2parte Este es el cartel que se hubiera ideado en una pel\u00edcula de la \u00e9poca del destape de Esteso y Pajares, iconos feministas de los 70/80",
        "@JSanchezTorron Me refiero a mi  tataranieto (o el suyo) que dir\u00e1: \"\u00bfQu\u00e9 hac\u00eda mi tatarabuelo mientras eso pasaba?... poner tuiters, iba al trabajo, se conformaba con sacar su familia adelante,... qu\u00e9 cag\u00f3n!\"\nSer\u00e1 el juicio de mi nieto justo o injusto? o no deber\u00eda juzgarme \u00e9l?",
        "@JSanchezTorron @FerranAntequera dir\u00e1n: \"j\u00f3der, sab\u00edan (todos, gobiernos y gobernados) lo que pasaba pero se limitaban a poner parches, qu\u00e9 cabrones eran!\" y posiblemente tengan raz\u00f3n.  Es decir, \u00bfhay un punto a partir del cual s\u00ed se puede juzgar y otro en que no? (y2)",
        "@JSanchezTorron @FerranAntequera Un juego interesante es pensar c\u00f3mo nos juzgar\u00e1n a nosotros generaciones futuras. Siempre pens\u00e9 que nos condenar\u00e1n dentro de X a\u00f1os por no acabar con el hambre en el mundo habiendo como hay alimentos y medios para hacerlos llegar. (1)",
        "@JSanchezTorron @FerranAntequera Con normales entrecomillado quise decir \"en la norma\", hablando estad\u00edsticamente sin ninguna carga sentimental, peyorativa o exculpatoria",
        "@JSanchezTorron @FerranAntequera Es como decir q mis bisabuelos eran machistas porque ya hab\u00eda feministas en los a\u00f1os 20, ellos eran producto de su tiempo y ser\u00eda rid\u00edculo decir que eran machistas,no s\u00e9 si me explico... da m\u00e1s valor a los que no lo eran en esos d\u00edas pero no debemos juzgar a la gente \"normal\"",
        "@JSanchezTorron @FerranAntequera Buen argumento pero es un error juzgar con criterios del XXI cosas del XV aunque ya hubiera quien dijera que el esclavismo era injusto. Eso hace que aquellos fueron adelantados o h\u00e9roes pero es injusto juzgar a todos por el baremo de un adelantado a su tiempo o un h\u00e9roe.",
        "RT @FerranAntequera: George Washington ten\u00eda 300 esclavos, negrero\nJaime I de Arag\u00f3n mataba a musulmanes\nJes\u00fas de Nazaret no ten\u00eda ap\u00f3stola\u2026",
        "@joanmiro10 Que el d\u00eda de la muerte de tu madre lo primero que pienses es en llamar hijos de puta (sic) a adversarios pol\u00edticos dice mucho de ti,de quien te educ\u00f3 y de la educaci\u00f3n recibida.Y no hablo de educaci\u00f3n en el sentido de faltas de ortograf\u00eda, hablo en un sentido mucho m\u00e1s profundo.",
        "@kanen49 @EmiliRedoAicart @joanmiro10 @Sorayapp Jajaja, \"recu\u00e9rdala as\u00ed y no morir\u00e1\", qu\u00e9 bonito recuerdo de una madre diciendo en su lecho de muerte: Hijos de puta. \nEst\u00e1is muy, muy mal de la cabeza",
        "RT @mejoreszasca: Zasca!!!!!!!!! de @txarito27 a @gabrielrufian . V\u00eda @erik_vicioso https://t.co/T0RK9EfrkM",
        "@joanmiro10 @Sorayapp No ha sido buena madre, si lo primero que le pasa por la cabeza es venir aqu\u00ed a mostrar el odio que le inculc\u00f3, las buenas madres no inculcan odio.",
        "Se ha muerto la madre de este se\u00f1or y lo primero que se le ocurre es venir a tuiter a ense\u00f1ar su odio y el de su madre. Revoluci\u00f3n de las sonrisas dec\u00edan, puto asco https://t.co/cn0VVcB9Zi",
        "RT @JmGarretas: La familia del peque\u00f1o #GabrielCruz pide que se comparta esta foto, que es distinta. A ver si alguien lo identifica. https:\u2026",
        "@munny_b @DGTes @LpezSuso Eso s\u00ed, creo que alg\u00fan caso ha habido en que les ganaron alg\u00fan juicio, ahora tienen cuidado de no sacar caras ni matr\u00edculas",
        "@LpezSuso @DGTes Bien hecho, la verdad es que est\u00e1 prohibido comer al volante y quiz\u00e1s tienen raz\u00f3n al afearlo pero de ah\u00ed a decir #LocurasAlVolante respecto a esta conductora, va un rato bueno... si creen que esto es una \"locura al volante\" es que no ven otros cientos de reales locuras",
        "@munny_b @DGTes @LpezSuso Creo que hay jurisprudencia sobre ello y s\u00ed que pueden invadir este espacio, por seguridad vial, pej para controlar el uso de cintur\u00f3n de seguridad, etc",
        "@DGTes @LpezSuso No hay ninguna locura al volante en lo que est\u00e1 haciendo esta conductora, desde luego no m\u00e1s que si fuera fumando. Las chorradas del Pegasus",
        "@rterrasa @Papel_EM @SSantiagosegura El titular es amarillista, dice algo q podemos suscribir todo el mundo (todos conocemos personas sobonas y porque las conocemos sabemos que no son acosadoras), y al entresacarlo de la conversaci\u00f3n, poni\u00e9ndole el foco y unirlo a Weinstein parece lo que no es. 1\u00b0de manipulaci\u00f3n",
        "@Elaguijon_ Ser\u00eda curioso saber si a todas estas politicastras que dicen que van a la huelga, luego les descuentan el d\u00eda o no.",
        "RT @SenoritaPuri: Me considero adicta a esa droga dura que es el programa La casa de mis sue\u00f1os, el de los gemelos que venden una casa y lu\u2026",
        "@LaVanguardia @alextortsagues Del activismo a la pol\u00edtica jajajajajajaajjajaj, a la pol\u00edtica dec\u00eds.\nAlguien, entre los indepes, sabe lo que es \"riesgo de reiteraci\u00f3n delictiva\"?. Alguien se da cuenta de que, para el juez, no es buena idea poner al pederasta de director de un colegio, por ejemplo.",
        "@guardiacivil Consejo v\u00e1lido sobre todo para los madrile\u00f1os, que cuando caen 4 gotas te plantan los antiniebla y hay que ponerse las gafas de sol a las 10 de la noche por la M40\n#FelizViernes",
        "@guardiacivil Pon las luces y NO pongas los antiniebla, los antiniebla se llaman as\u00ed porque son anti niebla, la casualidad, no antilluvia (deslumbra un huevo)\nSe pueden poner los antiniebla cuando llueve torrencialmente, torrencialmente = cuando tienes q poner los limpias a todo lo que da.",
        "RT @jvicenteprieto: Se cumplen 20 desde que un sinverg\u00fcenza sin escr\u00fapulos invent\u00f3 la falsa relaci\u00f3n entre vacunas y autismo. Sus motivos e\u2026",
        "@ahorapodemos No conozco a nadie que pudiendo pagar (legalmente) 50 a Hacienda le pague 100, ni patriotas, ni Podemitas, ni indepes, ni hombres, ni mujeres, ni de derechas, ni de izquierdas, ni liberales, ni comunistas, ni ricos, ni pobres, ni listos, ni tontos, no conozco a nadie.",
        "@ahorapodemos Ser patriota no consiste en aborrecer de sus s\u00edmbolos constantemente, lo contrario tampoco tiene que se cierto. Dejad ya de hacer tuits con este falso dilema, cansais m\u00e1s que el #proces",
        "RT @CRodal1: @oriolguellipuig Quien ha escrito uno de los mayores alegatos contra \"la peor de todas las pestes: el nacionalismo, que envene\u2026",
        "@elperiodico El d\u00eda de la marmota\nEl deja vu \nEl bucle  perpetuo\nVuelve la turra...\n\n#Proces",
        "@PeetarOtul En ARCO, en Madrid, una de las editoriales de libros de arte ten\u00eda un lazo amarillo, en cuanto lo vi dej\u00e9 el stand. Me pareci\u00f3 llamativo que lo hiciera en Madrid y  en el fondo se lo agradec\u00ed, es un identificador de supremacistas y permite no dar tu dinero a quien lo desmerece",
        "RT @jaralezo: ESPA\u00d1A ES MUCHO M\u00c1S QUE SUS POL\u00cdTICOS.\nHilo\u2b07\ufe0f\n\u00bfVeis esa inmensa masa de agua? La descubri\u00f3 Balboa y su nombre actual (Pac\u00edfic\u2026",
        "RT @6dias1967: @Tsevanrabtan @BERRI_11 Claro, nadie conoce a Isabel la cat\u00f3lica, Isabel I de Inglaterra, Marie Curie, Clara Campoamor, Amel\u2026",
        "RT @labueladegila: \u2500Cari\u00f1o, \u00bfcrees que lo nuestro se est\u00e1 enfriando?\n\u2500No creo, un cordial saludo.",
        "@qmph_es Y por supuesto que pienso que Pami\u00e9s es un estafador pero trasladar la responsabilidad de pararle los pies a un hotelero no es justo, no es su labor, pararle los pies es cosa de jueces, fiscales, universidades y dem\u00e1s, no de un hotel de pueblo. https://t.co/LocxpHS0Tu",
        "@qmph_es Antes de amenazar a un Sr. que alquila una sala para un evento, deber\u00edan de hacer mucha autocr\u00edtica. El Sr. del hotel no tiene porqu\u00e9 saber ciertas cosas, ellos s\u00ed, no pueden dar lecciones a nadie.\nICOMAST: Lo de de la paja y la viga\n\nhttps://t.co/bX30cdFwGu",
        "RT @Noragueda: Han excluido a un neurocirujano de la selecci\u00f3n para un hospital balear porque no habla catal\u00e1n. Esperemos que no sea el mej\u2026",
        "@MediterraneoDGT Hay un mosso protegiendo a un huido de la justicia, otro como el de la foto, otros cuantos imputados por diversos delitos...con estos antecedentes, me parece que est\u00e1 m\u00e1s segura la pistola en manos del guiri que en las de cualquiera de ese cuerpo\n\n#Mossos https://t.co/TewGQ0SE55",
        "@elnocturno Y en vez de tocarle las narices al hostelero por qu\u00e9 no se lo van mirando ellos un poco. Amenazar al d\u00e9bil (un hostelero) y dejar a \"los suyos\" tranquilos (m\u00e9dicos y farmacias home\u00f3patas)\nhttps://t.co/bX30cdFwGu",
        "@mfherrador @elnocturno Joroba que vayamos contra el hostelero, contra el eslab\u00f3n m\u00e1s d\u00e9bil cuando hay tanta ignorancia en las \"altas esferas\" de la misma medicina\n\nhttps://t.co/bX30cdFwGu",
        "@mfherrador @elnocturno Espero que con el mismo celo con que amenazan a un hotelero persigan a los m\u00e9dicos que prescriben homeopat\u00eda y a las farmacias que la sirven. Siento darle la turra\n con otra falacia pero cojones tiene el colegio! https://t.co/6xemCVYjNm",
        "RT @velardedaoiz: Leed la noticia, por favor. El PSOE ha hecho una pregunta oficial EN EL CONGRESO al presidente de RTVE por este tema. 4 m\u2026",
        "RT @gerobledo: En Barcelona ha nevado 1 minuto:\ncalles cortadas, edificios aislados, escasez de provisiones.\nEn mi oficina ya hemos matado\u2026",
        "RT @Yaser_Piedrijo: Imagino a Katy Perry flipando por decir que Barcelona est\u00e1 en Espa\u00f1a, qu\u00e9 bandera quer\u00edais que pusiera si hace eso con\u2026",
        "RT @elespanolcom: Un periodista, a Guardiola: \"\u00bfC\u00f3mo concilia trabajar para el jeque de Emiratos y hablar de libertad?\" https://t.co/vqhEir\u2026",
        "RT @katyperry: Trust and believe I'm coming for you, too, Barcelona \ud83d\udc95\u26a1See you June 28! \ud83c\udf9f on sale March 7! https://t.co/PQT1Yd1t66",
        "RT @AntonioRNaranjo: Totalmente de acuerdo contigo @jordievole. \u00bfPero te importa explicarnos por qu\u00e9 no es libertad de expresi\u00f3n si el tiro\u2026",
        "RT @TabarniaToday: Anna Gabriel ya cumple todos los requisitos para afiliarse a Ciudadanos\nhttps://t.co/cHDaySu4uJ",
        "@FgirbauIcaria @raulmerinotapia @KRLS No \"deb\u00e9s\" entender bien un p\u00e1rrafo con 2 frases bastante simples, no hablo de n\u00fameros, s\u00f3lo digo que no puede hablar en el nombre de TODOS los catalanes, ni siquiera si hubiera sacado un 75% de votos podr\u00eda, as\u00ed que con un 21.65% menos a\u00fan. \n(Nota: TODOS=100%)",
        "RT @policia: Ellos son el escudo de la democracia, garantizan los derechos y libertades de todos y son una de las mejores unidades de antid\u2026",
        "RT @Paco0067: Los independentistas son como la gata Flora, si se la meten grita y si se la sacan llora. https://t.co/12t41yvabA",
        "Dice Podemos que a  ver si metiendo gente en la calle nos acordamos de ellos un poco. El informe Bescansa les ha levantado del sof\u00e1 y #yT\u00faSentado y bien que haces. No se puede estar 3 meses amando a los  nacionalistas y pretender que olvidemos su connivencia con los separratas",
        "RT @antonioperal: El Rey a Colau: \"mi trabajo no es mediar entre los que cumplen las leyes y los que no las cumplen. Estoy aqu\u00ed para defend\u2026",
        "El representante de toda Espa\u00f1a era el Rey Felipe VI, el de la Generalidad, Tonto Torrente y la\n de Barcelona Nadita Colau, ayer pas\u00f3 lo mejor que pod\u00eda pasar, dejaron a Felipe s\u00f3lo. Gracias, lo mejor es que no os vean mucho a los indepes, dais una imagen penosa.\n\n#MWC18",
        "@ibc_tw @lapuntitanamas Es capaz de ver la contradicci\u00f3n en la foto? La pregunta es ret\u00f3rica.\nDonde vaya Anna Gabriel me importa entre poco y nada, como el personaje, es s\u00f3lo por la risas. Saludos\n Cortes\u00eda de @sanverde https://t.co/DMTuNy2yNb",
        "Nooooooooooooooooo, me ha bloqueado.........noooooooo,  puto lunes. Je vais pleurer.... El chalado rid\u00edculo, hist\u00f3rico rid\u00edculo es hist\u00f3rico, ... snif https://t.co/XXI5Fh5ckw",
        "@ahorapodemos @ionebelarra @mananascuatro Y pensionistos",
        "RT @sanverde: What a time to be alive https://t.co/es1qjrxXIn",
        "RT @velardedaoiz: He reportado esta basura, por suplantar identidad https://t.co/5VGEHkt9k9",
        "@ibc_tw @lapuntitanamas Por la raz\u00f3n que fuera que no sea vacaciones, pero creo que mejor dej\u00e9moslo, no vamos a ninguna parte, saludos y pase buen d\u00eda.",
        "@ibc_tw @lapuntitanamas Piensa que, por ejemplo, Albert Rivera se va de Espa\u00f1a a vivir a Cuba y dice que es por las playas, no le faltar\u00eda raz\u00f3n pero un poco de co\u00f1a s\u00ed que le har\u00edamos.",
        "@ibc_tw @lapuntitanamas Pues no, no lo entiende, o no sabe lo que opina la CUP de los bancos, o no sabe de qu\u00e9 vive buena parte de Suiza, o no quiere entender. https://t.co/isrKUSnuo6",
        "@ibc_tw @lapuntitanamas Lo de Puigdemont, vale pero, de verdad que hay que explicar por qu\u00e9 es incoherente que Anna Gabriel se exilie  en Suiza? De verdad no ve la contradicci\u00f3n de ser l\u00edder de un partido anticapitalista y exiliarse en Suiza? En Suiza!!!",
        "@perezreverte Gracias por su art\u00edculo, me encant\u00f3 su y provoc\u00f3 en m\u00ed curiosidad por saber m\u00e1s de Nahui Olin, esta mujer tiene pendiente un libro como poco.\n\nhttps://t.co/4WqK4q9rW6",
        "El rid\u00edculo hist\u00f3rico es hist\u00f3rico. Aqu\u00ed un chalado, rid\u00edculo chalado, con sus rid\u00edculas chaladuras.\n#MWC18 \n#MWC2018 https://t.co/EUeZdml9q9",
        "RT @ConsuorF: As\u00ed se homenaje\u00f3 anoche en #Santurce al etarra Lander Maruri, a pocos kil\u00f3metros asesin\u00f3 a Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda\u00a0en 1997. \u00bfEn qu\u2026",
        "@keystorm @raulmerinotapia @KRLS De todas maneras no me ha contestado, si te parece mal que Rajoy hable con su m. de porcentaje en nombre de todos los catalanes, le parece bien que Puigdemont hable en nombre de todos los catalanes con su m. de 21,65%?\nNOTA:El doble de una mierda, es una mierda doble",
        "@keystorm @raulmerinotapia @KRLS Pues anda que con lo que a mi me gusta Rajoy... no me gusta nada. Aunque he de admitir que bastante m\u00e1s que Puigdemont",
        "@keystorm @raulmerinotapia @KRLS Si Rajoy hablase en nombre de todos los espa\u00f1oles, sacar\u00eda el mismo tuit que saqu\u00e9 para Puigdemont. Hay que ser coherente, si te parecer\u00eda mal si lo hiciese Rajoy, por qu\u00e9 te parece bien q lo haga Puigdemont?",
        "RT @iguardans: Estoy muy de acuerdo. Los sueldos/compensaciones de algunos directivos de grandes empresas cotizadas son una verg\u00fcenza y un\u2026",
        "@raulmerinotapia @KRLS Puigdemont consigui\u00f3 el 21.65 % de votos y con esa m. de porcentaje se permite hablar en el nombre de todos los catalanes. Alguien tendr\u00eda que dec\u00edrselo, no?",
        "@KRLS Puigdemont 21.65% de los votos, hablando en nombre de todo el pueblo catal\u00e1n. El cansino hist\u00f3rico, el rid\u00edculo hist\u00f3rico es hist\u00f3rico como \u00e9l mismo dijo.\n\nPuigdemont, 21.65% of the votes in the last catalonian elections.",
        "@MontseObre @raulmerinotapia @KRLS Montse Obre, repartidora de carnets de catal\u00e1n, \u00bfnecesitas un certificado de catalanidad? La Montse es tu persona, no ser\u00e1s catal\u00e1n hasta que Montse no lo autorice. Sonr\u00ede!",
        "El necio es que le permanece ignorante y no sabe lo que puede o debe saber.Dedicado a los milenials que dan lecciones de franquismo y que dicen que estamos en una dictadura.\n#L6Ncensurados\n\nFranquismo: Una dictadura, necios | EL PA\u00cdS Semanal | EL PA\u00cdS https://t.co/NFovvP9COx",
        "@vozcoruna @marisanba1 Mejor que lo monte alguien que no se crea superior a sus clientes, es que darle dinero a un mierda que odia Espa\u00f1a da bastante pereza.",
        "@Luis_pastor Caravaggio, Manet y Picasso. Si tengo q quedarme con  uno, Caravaggio",
        "@rosaunivers @EduMadariaga2 @KRLS @marianorajoy @catalan_gov Jop\u00e9 t\u00fa! Qu\u00e9 cansina eres, no? Date una vuelta que es s\u00e1bado noche y hay mucho que hacer https://t.co/asaKADRWq0",
        "RT @El_Camarlengo: No est\u00e1is en contra de la censura, est\u00e1is en contra de lo que no os gusta. https://t.co/Y9w6kcgELH",
        "@FerFrias @mfherrador @cescept @Ayto_Navia @AEMPSGOB Y como jueces, fiscales, universidades y todos los que sabemos algo de ciencia no somos capaces de pararle los pies (cojines tiene), vamos a darle por el saco a un hostelero que \u00e9l podr\u00e1 hacerlo y si no hace le hundimos se\u00f1al\u00e1ndole en las redes.",
        "@maijo3 @DanonJosep @marisanba1 Refr\u00e1n espa\u00f1ol: \"ver la paja en el ojo ajeno y no la viga en el propio\". T\u00f3mate una tilita campe\u00f3n!",
        "RT @naroh: \"President, no era la idea, \u00bfeh? No era la idea, President, la ha hecho buena, muchas gracias\" https://t.co/9wstySINdv",
        "@maijo3 @DanonJosep @marisanba1 No recuerdo el nombre del tuitero al que se lo le\u00ed, Dios a mi me quiere y lo que ha hecho por mi es no darme dinero, sabe que con dinero me pierdo.",
        "RT @el_pais: Es s\u00e1bado; columna de Fernando Savater:  \"Ah, y el catal\u00e1n no necesita \u201cdefensores\u201d porque no tiene enemigos aunque le sobran\u2026",
        "@najera2000 @ej_molina_c @mfherrador @cescept @Ayto_Navia Insisto en mi posici\u00f3n, le est\u00e1is pidiendo demasiado a un hotelero de una peque\u00f1a villa que no tiene porqu\u00e9 saber de ciencia,  le est\u00e1is pidiendo que haga algo que no han hecho jueces ni fiscales, me parece excesivo.",
        "@montecrist_1714 @Le_Figaro Et avec \u00e7a, il ne veut pas changer tout l' Etat",
        "@mfherrador @cescept @Ayto_Navia No era una falacia de falsa alternativa, comparaba la actitud ante las pseudociencias que debe tener un cient\u00edfico de la salud con un hostelero",
        "@mfherrador @cescept @Ayto_Navia 100.000 veces peor son las farmacias que venden homeopat\u00eda, esos s\u00ed saben del tema por obligaci\u00f3n profesional y ah\u00ed los tienes, este se\u00f1or es un hotelero",
        "@mfherrador @cescept @Ayto_Navia Pero t\u00fa y yo estamos involucrados en la lucha contra estas pseudociencias Pero no todo el mundo lo est\u00e1, la mayor parte de la gente pasa del tema y no est\u00e1 informada, no es obligatorio saber de ello",
        "@mfherrador @cescept @Ayto_Navia Y, ni de co\u00f1a defiendo a Pami\u00e9s, es m\u00e1s creo q deber\u00eda estar en la carcel por estafa, la pregunta es \u00bfPor qu\u00e9 no lo est\u00e1? Por qu\u00e9 le trasladamos la responsabilidad de juzgarlo a un hotelero que lo que quiere es tener eventos sin hacer nada ilegal?",
        "@mfherrador @cescept @Ayto_Navia Vaya x delante que pienso que Pamies es un charlat\u00e1n y un sinverg\u00fcenza pero entiendo la postura de un hotel que alquila la sala para eventos... si es algo ilegal, una estafa o peligroso para la salud no le corresponde al hotel juzgarlo, le corresponde a las autoridades",
        "@laquecau @marisanba1 @cadabra_tw @DanonJosep Viendo vuestro nivel, Xavi y Marta, no me extra\u00f1a que os guste Torrent.",
        "@DanonJosep @marisanba1 Vamos a ver, invit\u00e1is a Torrent y os da la chapa sobre su religi\u00f3n y os sorprende? Me vais a perdonar pero \u00bfQu\u00e9 esperabais?\nPor otro lado, muy bien por no dejaros insultar y muy mal el ministro de Justicia qued\u00e1ndose como un bobo.\n#ICAB",
        "RT @ldpsincomplejos: L\u00e1stima que el Ministro de Justicia no haya tenido la gallard\u00eda de irse tambi\u00e9n del acto https://t.co/nlx1PiZiPa",
        "@diariARA ARA es feixista, p\u00e1salo!",
        "RT @31EneroTercios: Ya os lo dijimos. No vamos a parar hasta conseguir todos nuestros objetivos. Trabajamos, sin descanso, porque los terci\u2026",
        "@dexamina @lamb82vk A Anita Botwin un hombre le dice, \"Sea Ud lo que quiera ser\" y le explota la cabeza",
        "RT @Proscojoncio: https://t.co/UMp6QFzu8I",
        "@ahorapodemos @SofCastanon Pajares y Esteso no habr\u00edan concebido una forma mejor de protesta que la de Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n. Sigan con estos circos, invisibilizan el mensaje y ridiculizan al emisor, esto como anti #Podemos que soy, me encanta.\n#FelizFinde"
      ]
    }
  }
}