{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @paolaturbay: Rieguen la bola! Becas para genios y talentos TI en Colombia! \ud83d\udca1\ud83d\udca5  https://t.co/Q1VCVfE2LV",
        "RT @acevedocarolina: Quieres estudiar una carrera TI? El @Ministerio_TIC te otorga un cr\u00e9dito-beca para poder cumplir tu sue\u00f1o #TalentoTI h\u2026",
        "RT @catalinarobayo: Industria TI necesita ingenieros, por eso @Ministerio_TIC ofrece cr\u00e9ditos-beca para quienes tengan #TalentoTI https://t\u2026",
        "MinTIC particip\u00f3 en la IX jornada cient\u00edfica y de la innovaci\u00f3n - https://t.co/cFPgfgMp60 V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "Banco Mundial y Gobierno de Israel desarrollaron taller de pol\u00edtica y Ciberseguridad - https://t.co/Oq4edxENDq V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "No es el \u201cQu\u00e9\u201d; es el \u201cPor Qu\u00e9\u201d. Por eso hablamos de Tecnolog\u00eda https://t.co/RPZsKAnQox",
        "Mindefensa le apunta a  la ciberseguridad y la ciberdefensa https://t.co/nGu6VROpRD",
        "#minticrindecuentas ahorrar en medicamentos y calificar la atenci\u00f3n en salud",
        "RT @Ministerio_TIC: \"Los delitos inform\u00e1ticos se pueden reportar en cualquier momento a trav\u00e9s de @CaiVirtual\" @jfbejarano en @RadNalCo #Se\u2026",
        "RT @CaiVirtual: Agradecemos a @jfbejarano por su constante apoyo y contribuci\u00f3n al fortalecimiento de la #SeguridadDigital - Colombia #UnCo\u2026",
        "@COMPUTADORAS_CO @Ministerio_TIC @RadNalCo la secci\u00f3n de #SeguridadDigital termin\u00f3 a las 3:55pm",
        "RT @Ministerio_TIC: En los micr\u00f3fonos de @RadNalCo, @jfbejarano explica detalles de la pol\u00edtica de #SeguridadDigital en Colombia https://t.\u2026",
        "Pol\u00edtica de #SeguridadDigital busca crear una cultura para que Gobierno, empresarios y ciudadanos protejan sus datos https://t.co/dgbWdUEtAu",
        "Si es v\u00edctima de delitos inform\u00e1ticos, puede hacer la denuncia en el CAI Virtual, en  https://t.co/1Qr4vWPTK3 https://t.co/NftV603ot0",
        "Al aire en @RadNalCo hablando de las medidas de #SeguridadDigital que debemos tener en cuenta los colombianos. https://t.co/kKaxyfQ11h",
        "@Ministerio_TIC  Hoy daremos recomendacines de #SeguridadDigital en @RadNalCo desde las 3:00 p.m. Dial 570 am y 95.9 fm",
        "Todos somos parte importante para promover la #SeguridadDigital en el entorno digital @RadNalCo @Ministerio_TIC",
        "@Ministerio_TIC Hoy les contaremos de qu\u00e9 se trata la nueva pol\u00edtica de#SeguridadDigital en @RadNalCo a partir de las 3:00 p.m",
        "RT @Ministerio_TIC: El 72% de colombianos no est\u00e1 familiarizado con los t\u00e9rminos ciberdepencia ciberacoso grooming sexting y phubbing. http\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: La ciberseguridad y ciberdefensa son ejes claves en la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital en Colombia. Con\u00f3cela https:\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Utiliza contrase\u00f1as seguras y cambialas frecuentemente #SeguridadDigital https://t.co/0HkT8wfzu7\nhttps://t.co/AjrvKmMhfF",
        "RT @marisabelmejia: Si usted es padre o familiar de un #TalentoTI, esto le puede interesar... Pronto tendremos noticias! @Ministerio_TIC ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: NIS: \u00bfqu\u00e9 es y qu\u00e9 implica esta nueva legislaci\u00f3n en seguridad? https://t.co/kLF5OMJ1ZH @jfbejarano",
        "RT @marisabelmejia: \ud83d\udc49 5 habilidades que debe tener todo CIO que se precie https://t.co/kLZ9FWfHnf @jfbejarano @linamariatabord @johanapimie\u2026",
        "RT @camerchanh: Despedida de la Vice con la #DEATI y sus subdirecciones #GraciasViceTI #ArquitecturaTI #SeguridadTI https://t.co/PsR9rjUcla",
        "RT @dsespitia: Que buena labor la que,@jfbejarano con la  @OEA_Cyber para mejorar la #ciberseguridad de #Colombia",
        "RT @Rivierh: Gobierno colombiano y OEA firman convenio de cooperaci\u00f3n en ciberseguridad https://t.co/iail9ndMwm v\u00eda @el_pilon https://t.co/\u2026",
        "RT @SoyAlbertoJ: Ya que tenemos nativos digitales en casa, tomar en cuenta a la hora de usar tabletas. Conoce m\u00e1s en @EnTICconfio   https:/\u2026",
        "RT @itinsecure: @jfbejarano Jeimy Cano -\"La inevitabilidad de la falla y la transformaci\u00f3n digital\" - https://t.co/q2ztn6s3B5",
        "RT @OEA_Cyber: OEA y @Ministerio_TIC realizan sesi\u00f3n de trabajo xra fortalecimiento de #ciberseguridad #Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/kx84OHgFb2",
        "Felicitaciones @TICFlandesTol ! https://t.co/xWLzLUZQyn",
        "Gracias @OEA_Cyber por apoyarnos en realizaci\u00f3n de estudio impacto de cibercriminalidad en #Colombia #Ciberseguridad https://t.co/j84f6hLVkC",
        "RT @Ministerio_TIC: #PazEnAcci\u00f3n es el recorrido por 39 municipios que han pasado a la historia por la violencia que han sufrido https://t.\u2026",
        "RT @CINTELColombia: Finaliza gesti\u00f3n de las Viceministras @MCarolinaHoyosT y @marisabelmejia del @Ministerio_TIC \u00a1\u00c9xitos profesionales! htt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Con los Acuerdo Marco de Precio revolucionamos las compras p\u00fablicas. Hoy, hemos ahorrado m\u00e1s de $223 mil millones en co\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Desde el #ViceTI apoyamos 3 sectores fundamentales: salud, agro y Justicia. Oportunidad para lograr gob m\u00e1s eficiente y\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Articulamos emp. privada,  academia y Estado para fomentar la I+D+i  de TIC y generar valor en sectores estrat\u00e9gicos de\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Trabajamos en disminuci\u00f3n de la brecha de @Talento_TI M\u00e1s de 6 mil cbianos se han formado en programas t\u00e9cnicos, tecnol\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Priorizamos los tr\u00e1mites en l\u00ednea para facilitarles la vida a los colombianos: avanzamos en duplicado de c\u00e9dula y libre\u2026",
        "RT @marisabelmejia: En el #ViceTI proyectamos la idea de la carpeta ciudadana, con ella, por fin los colombianos van a poder gestionar sus\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La figura del CIO en entidades p\u00fablicas es una realidad. Gestionamos la expedici\u00f3n del Dec. 415 /16. L\u00edderes transforma\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Uno de nuestros focos en #ViceTI: El coraz\u00f3n de la transformaci\u00f3n digital d las entidades del Estado @Ministerio_TIC ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Definimos la Pol\u00edtica Nal. de Seguridad Digital CONPES 3854 de 2016 con una inversi\u00f3n de $85.070 millones #ViceTI https\u2026",
        "RT @rdcadavid: Gracias  a #viceTI y a la Vice @marisabelmejia por su gesti\u00f3n, trabajo arduo y apoyo a la industria TI durante a todos estos\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Desde el #ViceTI fomentamos q la informaci\u00f3n fuera cada vez m\u00e1s abierta, logrando ser pa\u00eds No. 1 en LA y No.4 en el mun\u2026",
        "RT @marisabelmejia: El #ViceTI lider\u00f3 creaci\u00f3n de los Centros de Excelencia y Apropiaci\u00f3n en tecnolog\u00edas de vanguardia @Ministerio_TIC http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Felicidad en @Ministerio_TIC Hoy naci\u00f3 Julieta Luna Garc\u00eda abrazo a @lunadavid por la llegada de su primog\u00e9nita! #Bienv\u2026",
        "RT @OEA_Cyber: Muchas gracias @marisabelmejia x todo su liderazgo y compromiso con Colombia y las Am\u00e9ricas!  https://t.co/f97InCU6BP",
        "RT @giselletornay: @OEA_Cyber @marisabelmejia @Talento_TI una mujer abanderada l\u00edder total y muy orgullosos todos los que hemos tenido el g\u2026",
        "RT @ConsejeriaTIC: @marisabelmejia @Ministerio_TIC, gracias porque junto a  @ConsejeriaTIC, estamos trabajando en la transformaci\u00f3n de @Bog\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Fortalecimos la industria, masificamos las TIC en las Mipyme, creamos oportunidades de I+D+i y transformamos el Estado\u2026",
        "RT @colombiacompra: Las pr\u00e1cticas de buen gobierno empiezan por el buen uso de los recursos: @JuanManSantos #S\u00edALaPaz #CompraP\u00fablica https:\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Cr\u00e9ditos del 100% para estudiar carreras TI https://t.co/Z78jDE1VIM @UniversiaCol @Ministerio_TIC @lunadavid https://t.\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Big Data: \u00bfel nuevo Santo Grial de la inversi\u00f3n? https://t.co/ALMILFXJtI @Ministerio_TIC @lunadavid https://t.co/F5p3Tm\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Los \u2018millennials\u2019 impulsan la transformaci\u00f3n digital de la banca https://t.co/VRnsJho00A @Ministerio_TIC @johanapimient\u2026",
        "RT @marisabelmejia: MARCbot, el robot con el que la polic\u00eda mat\u00f3 al francotirador de Dallas https://t.co/ANBgbpPusY @Ministerio_TIC @jfbeja\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La 4ta. Revoluci\u00f3n Industrial  https://t.co/06DpkbQAvS @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana @JavierTorresTIC @johanapimient\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Lecciones del c\u00f3digo abierto https://t.co/QoZxdDBD5Z @Ministerio_TIC @linamariatabord @lilojaimes @johanapimiento @jfbe\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Tecnolog\u00edas que los CIOs del sector p\u00fablico deben implementar cuanto antes https://t.co/OgXIJz1Sk3 @Ministerio_TIC http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Protecci\u00f3n de Datos premia a la Agencia Efe por sus trabajos sobre \"Big Data\" https://t.co/9ohvEXcElI @Ministerio_TIC @\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Los delincuentes cibern\u00e9ticos no toman vacaciones: consejos para que se proteja en la red - https://t.co/Z4S1nFoN9D @jf\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Complacidos hoy por la posesi\u00f3n de Germ\u00e1n Bacca como comisionado de la @CRCCol @Ministerio_TIC @lunadavid https://t.co/\u2026",
        "Mandatarios del Atl\u00e1ntico se reunieron para conocer sobre la importancia de la institucionalidad TIC - https://t.co/qgTXYvAcrz V\u00eda",
        "RT @colombiadigital: 60%de los colombianos se siente preparado para poner en marcha un negocio propio @AmwayLatin https://t.co/oEhe8zcH3u",
        "RT @salas010: Quieres estudiar carreras de TI? @marisabelmejia @linamariatabord @Talento_TI @lunadavid @Ministerio_TIC https://t.co/bhoD9nx\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: En cumbre de OCDE @lunadavid destac\u00f3 el papel que las TIC tendr\u00e1n en el posconflicto #ViveDigitalTV #TICyEducaci\u00f3n http\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Conozca @EnTICConfio, el programa para aprender a enfrentar a la delincuencia en Internet | V\u00eda @Kienyke https://t.co/9\u2026",
        "RT @CreaDigitalCo: \u00a1Hoy! \u00a1\u00daltimo d\u00eda para el env\u00edo de sus proyectos! \u00a1No olvides! antes de las 5 p.m. \u00a1Participa en @CreaDigitalCo! https:/\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: En el campo donde se cultiva la flor y nace la paz, las historias son conocidas gracias a las TIC #S\u00edALaPaz https://t.c\u2026",
        "RT @lunadavid: En #Cartagena visitamos @ElUniversalCtg para hablar de proyectos del @Ministerio_TIC para el #Caribe y para el pa\u00eds https://\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Ministro @lunadavid participa en #CongresoAndesco2016 y comparte retos y apuestas del Ministerio TIC https://t.co/wXybc\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Las redes sociales, una excelente fuente para el Big Data https://t.co/s3exDyQR4o @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La guerra en la era digital https://t.co/8Lqzd3HJS3 v\u00eda @elespectador @Ministerio_TIC @jfbejarano @lunadavid https://t.\u2026",
        "Abiertas convocatorias para adelantar posgrados, diplomados, cursos y certificaciones en Gesti\u00f3n TI y Seg de la Inf https://t.co/C0pUN5Y0Fq",
        "Los delincuentes cibern\u00e9ticos no toman vacaciones: consejos para que se proteja en la red - https://t.co/3IyD2ZUz5w V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @Ministerio_TIC: Con una inversi\u00f3n superior a 200 millones de pesos, se inaugura en Puerto Colombia, Atl\u00e1ntico, un Punto #ViveDigital ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Estas tendencias tecnol\u00f3gicas empujar\u00e1n los trabajos en equipo en las empresas https://t.co/A19B2s5q2d @Ministerio_TIC\u2026",
        "RT @CanalTR3CE: Ya existe el tel\u00e9fono flexible con pantalla hologr\u00e1fica, te lo mostramos en #TR3CENews  https://t.co/WAASiTFiP5 https://t.c\u2026",
        "RT @centroderelevo: Los talleres de implementaci\u00f3n del @TeletrabajoCo hacen parte de la estrategia #TICyEducaci\u00f3n de @Ministerio_TIC https:\u2026",
        "RT @colombiadigital: Las mayores ganancias provendr\u00edan de invertir @twitter, @facebook o un blog https://t.co/av6FeXeDyz",
        "RT @Aldana_Angel: https://t.co/SCsTQfrAVF\n\nSeguridad y TICs. Gracias Tuiteros por compartir. Thank you very much for the RTs. \u00a1 Feliz FIn d\u2026",
        "RT @ColombiaAprende: #SerPiloPaga es elegir un futuro lleno de oportunidades \u00a1Conoce m\u00e1s sobre el programa en https://t.co/wcYsZfLPH7! http\u2026",
        "Aprovecha la oportunidad de hacer un posgrado en \u00e1reas TI aplicando a esta convocatoria_TIC https://t.co/1n7mdvTg1H https://t.co/w1RenpO2nM",
        "Internet para personas ciegas. La historia de un ni\u00f1o que logr\u00f3 \u2018ver\u2019 | V\u00eda @Kienyke https://t.co/yk5TrEirUU",
        "Gran profesional @Hugo_Sin_Triana, gracias por su gran labor!!! https://t.co/5jIcCOR0jw",
        "RT @marisabelmejia: Curso online gratuito dirigido a docentes para promover carreras TI https://t.co/917jJKESNY @Ministerio_TIC https://t.c\u2026",
        "Vea c\u00f3mo estudiar carreras TI becado https://t.co/84u4PEoZP3 v\u00eda @diariobogotano",
        "YouTube permitir\u00e1 realizar 'streaming' de video desde el celular  https://t.co/frjKe3kvEL v\u00eda @ELTIEMPO",
        "Google lanzar\u00e1 su propio celular para finales de este a\u00f1o https://t.co/uoHbjPnffH v\u00eda @ELTIEMPO",
        "Conozca c\u00f3mo desde el @Ministerio_TIC se est\u00e1 haciendo un uso eficiente de los residuos electr\u00f3nicos https://t.co/goLFOeBlZU",
        "Industria TI se consolida como motor de desarrollo econ\u00f3mico en el pa\u00eds https://t.co/sZoBB1evBM",
        "Realiza un diplomado, curso o certificaci\u00f3n en TI. Convocatoria abierta hasta 19 de julio. https://t.co/PqYINkRlkz https://t.co/LE1kx3ZbVw",
        "RT @marisabelmejia: 'Big Data' al servicio del negocio https://t.co/9N8eoeMjgl @Ministerio_TIC @jfbejarano @Hugo_Sin_Triana @linamariatabor\u2026",
        "Sistemas de informaci\u00f3n seguros, un reto para la Seguridad Digital en la era del postconflicto - https://t.co/zpMz0mrdnS V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @marisabelmejia: Lecciones del Foro Econ\u00f3mico Mundial en Medell\u00edn https://t.co/u1gxFhvyV2 @Ministerio_TIC @linamariatabord @jfbejarano @\u2026",
        "Creaci\u00f3n de marcas exitosas en Internet - Blogs El Tiempo https://t.co/u55pX3zAzH v\u00eda @eltiempoblogs",
        "Tecnolog\u00eda de punta y para la oficina del futuro https://t.co/wW3t0wvr75 v\u00eda @RicardoGalanO",
        "Programa de Telemedicina ha salvado a m\u00e1s de 300 personas infartadas en Colombia https://t.co/vrovFHbK1U v\u00eda @RicardoGalanO",
        "RT @marisabelmejia: Tour de Francia 2016 tendr\u00e1  tecnolog\u00edas de \u00faltima generaci\u00f3n https://t.co/o9PExdlCBA @Ministerio_TIC @jfbejarano @Hugo\u2026",
        "RT @andres_mauric: Excellence la vision de @QuinteroCalle en su articulo \"Tr\u00edpode sostenible\" en la revista emprender de @RevistaDinero htt\u2026"
      ]
    }
  }
}