{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de montador/a de vallas y cercados en Carmona v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/z2XDOvvFne #CarmonaEmpleo #empleoSE @CarmonaAyto",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a tractorista en Osuna v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/WppH21rWPq #OsunaEmpleo #empleoSE @AytodeOsuna",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizMartes \u25b6 Suzanne Ciani \u2013 Buchla Concerts 1975 (\u00c1lbum) \u25b6 https://t.co/Z7mxiG0WpG \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "La @AndaluciaJunta ampl\u00eda la dotaci\u00f3n de los planes de empleo del Ayto. de @benacazon para el colectivo de personas mayores de 45 a\u00f1os https://t.co/zZG31KakJA #NoticiasSEV #Benacaz\u00f3nEmpleo https://t.co/9S4Nszokgk",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de conductor/a profesional, contrato baja por I.T. en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Frzvm7NKYH #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "Consulta todas la ofertas publicadas en el portal de #empleo de @RyanairJobs   \ud83d\udeeb\ud83d\udeec en Sevilla https://t.co/ozzuDIhhy1 #SevillaEmpleo #empleoSE https://t.co/zHqWEdc4VM",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  cocinera/o para trabajar en una E.I. con contrato de interinidad para sustituci\u00f3n de una Baja por I.T. en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/PvgcWfz9AH #SevillaEmpleo #empleoSE @iesheliopolis @HosteleriaSev @ESH_Sevilla",
        "Recopilamos y difundimos \ud83d\udd0e\ud83d\udce3 toda la informaci\u00f3n de inter\u00e9s \u2139\ufe0f\ud83d\udcbb para las #EmpresasSE \ud83c\udfe2\ud83d\udcc8 de #SEVILLA. Consultas en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/4wV0YnIHG8 las \u00faltimas novedades https://t.co/AsgOVtZ8dN",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de mec\u00e1nica/o de  ami\u00f3n y autobuses con experiencia en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/dzziJr1494 #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas#mec\u00e1nico",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de delegada/o comercial en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TJPUkqU9Vi #EmpleoSE #RinconadaEmpleo @LaRinconada_Web",
        "Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de integraci\u00f3n social en \u00c9cija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/eMILDXwAWn  #empleoSE #\u00c9cijaEmpleo @aytoecija @EcijaWeb",
        "Puestos solicitados en el marco del programa del Fomento del Empleo Industrial y Medidas de Inserci\u00f3n Laboral en Andaluc\u00eda por el Ayuntamiento de Valencina de la Concepci\u00f3n https://t.co/Q2Yq7KYT3R v\u00eda @Ayto_Valencina #ValencinaCempleo #EmpleoSE #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/aioSMNnvKX",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os recordamos las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los anunc\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de montador/a de muebles de cocina con experiencia en Marchena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/aFF13HhA05 #MarchenaEmpleo #empleoSE @ayto_marchena",
        "Bolet\u00edn de Empleo 153 del Centro de Empleo Los Palacios y Villafranca: becas, cursos y emprendimiento #LosPalaciosVempleo https://t.co/EiAQbgpJ1e https://t.co/MwTnkqQdlp",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/87jjWYCb37",
        "Se prev\u00e9 que la campa\u00f1a de Navidad genere m\u00e1s de 400.000 contratos por primera vez en la historia https://t.co/JhmVTDSYY4 #NoticiasSEV https://t.co/yy6WjGaZkR",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de 20 puestos de teleoperadoras/es para campa\u00f1a de emisi\u00f3n de llamadas para venta de Seguros  con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/8Icwl5dZjP #SevillaEmpleo #empleoSE https://t.co/XLaE9VN2EJ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de consultor/a de seguridad y Gobierno TIC con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/pE5Wj9eBWe #SevillaEmpleo #empleoSE @CPIIA",
        "Casting de figuraci\u00f3n   \ud83d\udcfd\ufe0f \ud83c\udfac  en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra para un largometraje basado en #JuegoDeTronos  \ud83d\udc09\u26c4\ufe0f\u2694\ufe0f. Buscan a hombres, mujeres y ni\u00f1os de todas la edades y f\u00edsico \ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc66\ud83c\udffd\ud83d\udc67\ud83c\udffe. Jueves 25/octubre https://t.co/i4IXYIRayF v\u00eda @ahoraalcala \n#Alcal\u00e1Gempleo #EmpleoSE https://t.co/nifJP664A3",
        "Bases de la convocatoria de dos plazas de Fisioterapeuta de la Excma. Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla (O.E.P. 2016) https://t.co/Aj7HCg7Iid (BOP de Sevilla 22/10/18, p\u00e1g. 5) v\u00eda @DIPUSEVI \n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/BTQvzzOlbg",
        "Oferta de #empleo de 5 puestos de atenci\u00f3n a clientes recepci\u00f3n con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/q2j2UlwbJJ  #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "Sessi\u00f3n formativa \"Inbound marketing. Estrategias para captar nuevos clientes\" el 30 de octubre en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla https://t.co/DGBAwf1N8v  #CursosSE #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/A65UiS0t0W",
        "Contrato de relevo de duraci\u00f3n determinada de una plaza T\u00e9cnica de  Mantenimiento para la Agencia Andaluza de Instituciones Culturales (AAIICC) https://t.co/AlZpqmypxw #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE v\u00eda @AndaluciaTuCult https://t.co/JnjsHfxLYJ",
        "Bases por las que se regir\u00e1 la convocatoria de una plaza de Arquitecta/o Superior Urbanista de la Excma. Diputaci\u00f3n de Sevilla (O.E.P. 2016) https://t.co/Aj7HCg7Iid (BOP de Sevilla 22/10/18, p\u00e1g. 5) v\u00eda @DIPUSEVI \n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/b0rwhqQ2jm",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de dependiente/a sector textil hogar (jornada parcial) con experiencia en \u00c9cija v\u00eda @InfoJobs https://t.co/rYOu54Wg6E #\u00c9cijaEmpleo #empleoSE @aytoecija @EcijaWeb",
        "La Junta de Andaluc\u00eda ampl\u00eda en m\u00e1s de 700.000 euros los planes locales de empleo de Utrera para mayores de 55 a\u00f1os https://t.co/e7vatyxqqT #UtreraEmpleo v\u00eda @UTRERAWeb https://t.co/pKzg1rBFie",
        "II Jornada de Networking (Buenas Pr\u00e1cticas Tercer Sector) https://t.co/lXPOMcoRiY #JornadasSE https://t.co/ecVewEAP1G",
        "Bases de la convocatoria (reservada a personas con discapacidad intelectual), de una  plaza de Ordenanza de la Excma. Diputaci\u00f3n Provincial  de Sevilla https://t.co/vAITHooBl5 (BOP de Sevilla 20/10/18, p\u00e1g. 25) v\u00eda @DIPUSEVI  #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE #IncluyeSE https://t.co/EhDe5B8BJL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a recepcionista-administraci\u00f3n (jornada parcial) con experiencia en Sevilla v\u00eda Instituto de Investigaciones Oftalmol\u00f3gicas https://t.co/gKldkgyrSd #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "La odisea de buscar trabajo para las personas mayores de 50 a\u00f1os https://t.co/XR2bdDstdF #Orientaci\u00f3nSE https://t.co/wbJz6WvU2E",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de vendedoras/es de cocinas (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @bricodepot https://t.co/l6UOqMebdM #SevillaEmpleo #empleoSE https://t.co/Nzkp377nRC",
        "Bases de la convocatoria (reservada a personas con discapacidad), de una plaza de Auxiliar Administrativo/a de la Excma. Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla https://t.co/vAITHooBl5 (BOP de Sevilla 20/10/18, p\u00e1g. 23) v\u00eda @DIPUSEVI \n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE #IncluyeSE https://t.co/IPe13von7R",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de pedagoga/o en El Cuervo de Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/q2j2UlwbJJ  #ElCuervoSempleo #empleoSE @AytoElCuervo  @MagisterioUS #COPEAN",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos en fontaner\u00eda en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/A72vAG9s8u #SevillaEmpleo #empleoSE #fontanero",
        "Bases espec\u00edficas por las que se regir\u00e1 la convocatoria de una plaza de Oficial 1.\u00aa Jardinero/a (personal laboral)  de la Excma. Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla (O.E.P. 2016) https://t.co/vAITHooBl5 (BOP de Sevilla 20/10/18, p\u00e1g. 21) v\u00eda @DIPUSEVI \n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/zywcG53etS",
        "Oferta de #empleo de arquitecta/o (jornada completa) en Castro del R\u00edo (C\u00f3rdoba)  v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/fmyEHERrI6 #empleoSE @aatiedificacion @ETSASevilla @COASevilla",
        "Bases especificas por las que se regir\u00e1 la convocatoria de una plaza de Administrativo/a (personal laboral) \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb de la Excma. Diputaci\u00f3n Provincial de Sevilla (O.E.P. 2016) https://t.co/vAITHooBl5 (BOP de Sevilla 20/10/18, p\u00e1g. 18) v\u00eda @DIPUSEVI \n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/ZccF6sPAcn",
        "Convocatoria proceso selectivo para ingreso en el Cuerpo de Subinspectores/as Laborales, Escala de Empleo y Seguridad Social https://t.co/T2RYT6vEcz #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/AQk2741DIQ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de empleada/o administrativa/o con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/8jBddlSZGx #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "Accede al portal de empleo de @SupermercadoMAS, podr\u00e1s darte de alta, conocer y solicitar las ofertas de empleo de la compa\u00f1\u00eda https://t.co/GSiFnvgFFu #Orientaci\u00f3nSE https://t.co/UX19bFI3l4",
        "Oferta de #empleo de carpintera/o de madera con experiencia en Pedrera https://t.co/5DgN3AxhlZ v\u00eda @SAEmpleo #empleoSE #PedreraEmpleo @tvlpedrera",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizLunes \u25b6 Lake Street Dive - Take on Me (A-ha) \u25b6 https://t.co/u9RCDR1fQl \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "As\u00ed ser\u00e1 el \u2018nuevo\u2019 subsidio para personas desempleadas mayores de 52 a\u00f1os https://t.co/bCUtFr75DW #NoticiasSEV v\u00eda @CincoDiascom https://t.co/l544Z2ga7Y",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de monitor/a de acompa\u00f1amiento de ingl\u00e9s con experiencia en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/rOkGys6LYU #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas @FFilologiaUS",
        "Bolet\u00edn semanal de oportunidades de #empleo en organismos internacionales (OTAN, ONU, UNICEF, CERN...)  https://t.co/dtHxvd6vND   v\u00eda Ministerio @MAECgob \n #EmpleoP\u00fablicoSE \ud83c\udf0d #EmpleoSE https://t.co/PsfM5Mb1XV",
        "C\u00f3mo explicar los vac\u00edos en nuestro curr\u00edculum https://t.co/G7QBOJ8rAM v\u00eda @AQHT_TVE \n#Orientaci\u00f3nSE \n@AntolinRomero @pepamolina72 https://t.co/eDUXSQX34p",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de carpintera/o  con experiencia en Estepa v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/sfS5rKy5Ve   #empleoSE #EstepaEmpleo @AytodeEstepa",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de auxiliar administrativa/o  con experiencia en Lantejuela v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/0lmS6D3jFo #LantejuelaEmpleo #empleoSE  @AytoLantejuela",
        "La inteligencia artificial y los robots podr\u00edan crear tantos trabajos como los que desplazan https://t.co/arR9fE2Lfo v\u00eda @wef \n#NoticiasSEV",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de colaborador/a de lavado para Logifruit en Hu\u00e9var del Aljarafe v\u00eda @Infoempleo https://t.co/4lwFrMcBNS #HuevarALJempleo #empleoSE @AytoHuevar",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizDomingo \u25b6 The Human League - Don\u00b4t You Want Me \u25b6 https://t.co/eVkCuykRod \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParahoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Social Media Manager con experiencia para Elio Estudio Comunicaci\u00f3n  en Sevilla v\u00eda @domestikaempleo  https://t.co/pb3HaYU6EN #empleoSE #SevillaEmpleo @SPA_Periodistas @AndaluciaTuCult",
        "Informe \"Monoparentalidad y Empleo 2018\" de la  @fund_adecco https://t.co/qAK62f4DTN. \n\ud83d\udde8\ufe0f Madre sola en Espa\u00f1a: El 43% sin trabajo y el 17% con un #empleo en negro https://t.co/qnDkGMN62q v\u00eda @noticias_cuatro \n#NoticiasSEV #MonoMarentalidad https://t.co/PTnjmbo5bP",
        "Bolet\u00edn semanal del Ministerio de @Haciendagob  de ofertas de #empleo p\u00fablico y pruebas de capacitaci\u00f3n profesional  https://t.co/ZX3QHPeNk7   v\u00eda @060gobes \n #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/babh3m88TL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 1puesto de ingenier\u00eda agr\u00f3noma y 2 puestos de  ingenier\u00eda t\u00e9cnica agr\u00edcola con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/HqXXsKQq8L #SevillaEmpleo #empleoSE @iagronomos @COITAND",
        "RT @ENCamaraSevilla: \ud83d\udce2 Te dejamos este post con las ofertas de trabajo m\u00e1s interesantes y que est\u00e1n relacionadas con las \u00e1reas de nuestros\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 puestos de camareras/os y personal de cocina en Dos Hermanas v\u00eda @InfoJobs https://t.co/PQGcXrCGHF #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas @iesheliopolis @HosteleriaSev https://t.co/cowcq2bJGs",
        "Las compa\u00f1\u00edas @siemens_es , @vodafone_es  y @MicrosoftES  ofrecen las mejores ofertas de #empleo en tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n (IT) en Espa\u00f1a https://t.co/lFZ7epTI8m v\u00eda @Buscarempleo_es \n#Orientaci\u00f3nSE #NoticiasSEV\n@unisevilla @pablodeolavide",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de aparejador/a - ingeniera/o t\u00e9cnica/o con experiencia en Almer\u00eda, Motril, M\u00e1laga y Huelva v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/kChrQ9vHri  #empleoSE  @aatiedificacion",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizS\u00e1bado \u25b6 Lo Mejor de Ennio Morricone \u25b6 https://t.co/Ib6cya2zI0 \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de administrativa/o corredur\u00eda de seguros con experiencia en \u00c9cija v\u00eda @InfoJobs https://t.co/rUhyYGJaRE #\u00c9cijaEmpleo #empleoSE @aytoecija @EcijaWeb",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de colaborador/a mantenimiento para Logifruit en Isla Mayor https://t.co/ISKbrzKEZ4 #IslaMayorEmpleo #empleoSE @AytodeIslaMayor",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de prevenci\u00f3n riesgos laborales en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/4IUmuOn2qy #SevillaEmpleo #empleoSE  @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        ".@Seviempleo recopila y filtra \ud83d\udd0e\ud83d\udd0e la informaci\u00f3n \u2139\ufe0f\ud83d\udce3 que se genera sobre #EMPLEO en la provincia #SEVILLA. Consulta en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/AGp3yEbkVi las \u00faltimas novedades \ud83d\udcf0\ud83d\udd14 filtrando por MUNICIPIOS o por \u00c1REAS TEM\u00c1TICAS. \u00a1Suerte! \u2618\ufe0f\ud83c\udf40 https://t.co/6l5uHaenn9",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de pe\u00f3n/a obras p\u00fablicas en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/y9SZ2zJgME #HerreraEmpleo #empleoSE @aytodeherrera",
        "Virtualizaci\u00f3n: por qu\u00e9 le interesa a tu pyme y cinco casos de uso https://t.co/sx3lLN37i8 #EmpresasSE v\u00eda @MuyPymes https://t.co/ROn0Du7E6L",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de dependienta/e 12hs Campa\u00f1a Navidad con experiencia para Fossil en San Juan de Aznalfarache v\u00eda @InfoJobs https://t.co/11fPHj56FR #empleoSE #SanJuanAZNempleo @sjaznalfarache",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de puesto de carpintera/o de madera (jornada parcial) con experiencia en Pedrera https://t.co/XfWtvM2SRk v\u00eda @SAEmpleo #empleoSE #PedreraEmpleo @tvlpedrera",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de dise\u00f1ador/a gr\u00e1fico/a Junior con experiencia en Sevilla v\u00eda @domestikaempleo https://t.co/vR3RTogePI #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "Dentro del ciclo de #jornadasSE de actualidad agraria, se impartir\u00e1 \"El Futuro de la Agricultura: Incorporaci\u00f3n de mujeres y j\u00f3venes agricultores y ganaderos en la actividad agraria\" el 25 de octubre, en la Casa de la Cultura #ElPedrosoEmpleo https://t.co/NWbvtHxtFC v\u00eda @prodetur https://t.co/1UB4gWbyu2",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/IVsLkrfHRO",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de docente de instrumentos musicales, especialidad tromb\u00f3n  en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TuHa56ukAk #HerreraEmpleo #empleoSE @aytodeherrera  @miconservatorio @consev @jumusevilla @AndaluciaTuCult",
        "El Teatro de la Maestranza abre concurso p\u00fablico para la elecci\u00f3n de la direcci\u00f3n general https://t.co/ffReJT2GM7 #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/HluKPdsaHK",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 PROCAVI abre proceso de selecci\u00f3n para incorporar en su plantilla de producci\u00f3n un total de 50 personas su centro de Marchena. Plazo hasta 2 de noviembre v\u00eda @rtvmarchena https://t.co/ZRhd5CW6h6 \n#EmpleoSE #MarchenaEmpleo @Marchenaaldia @ayto_marchena https://t.co/ASKY4YetDf",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de prevenci\u00f3n riesgos laborales con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/CrwRzruDXk #SevillaEmpleo #empleoSE @cogitise",
        "Nace el 'Erasmus Agrario' para impulsar el relevo generacional en el campo https://t.co/9VuKLS0Lni #NoticiasSEV https://t.co/s5svv1M233",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de coordinador/a de reformas en Tomares v\u00eda @LeroyMerlinCorp   https://t.co/5fXGwKBotC  #empleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es @EtsieUs @aatiedificacion https://t.co/RcJDOuuWoD",
        "Formaci\u00f3n dirigida a personas relacionadas con el sector comercio: \"Marketing en el punto de venta. Retail marketing\", los d\u00edas 29 y 31 de octubre, en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla, https://t.co/dYwkfuwHQN  #CursosSE  #EmpresasSE  #SevillaEmpleo https://t.co/N0xVk8BzEQ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de electricista oficial para mantenimiento de alumbrado p\u00fablico para cabalgata reyes 2018 en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/mYb6PvT7Xa #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas #electricista",
        "Subvenciones de apoyo a las microempresas, peque\u00f1as y medianas empresas \nculturales y creativas https://t.co/Db4sA5O0gl #NoticiasSEV #EmpresasSE https://t.co/Xgql9XFB41",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de administrativa/o comercial con experiencia para Panambi en Sevilla v\u00eda @FashionJobsES https://t.co/fhgcIs2NTz #SevillaEmpleo #empleoSE #administrativa/o https://t.co/2SlDf82U9K",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en organizaci\u00f3n de instalaci\u00f3n y mantenimeitno de edificios y equipamientos urbanos (personal laboral administraci\u00f3n general) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/NiYGZ1z36x #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de docente de instrumentos musicales, especialidad  percusi\u00f3n en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/XBRiIe1yFy #HerreraEmpleo #empleoSE @aytodeherrera @miconservatorio @consev @jumusevilla @AndaluciaTuCult",
        "Accede gratis a 600 cursos online de programaci\u00f3n, negocios y ciencias  https://t.co/cOAPvZ3crv #CursosSE https://t.co/E7KVlpdaZZ",
        "Recomendaciones para afrontar una correcta entrevista de trabajo, y m\u00e1s si es por competencias. https://t.co/t4j1v9fZPM #Orientaci\u00f3nSE v\u00eda \n@graceseniorrh https://t.co/1aQLTBgXnk",
        "Ofertas de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por Seviempleo el 19 octubre 2018 https://t.co/342Hk6h0UB https://t.co/y2GCwhXMxA",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de puesto de oficial/a 1\u00aa de alba\u00f1iler\u00eda en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/6rpFttmyXa #HerreraEmpleo #empleoSE @aytodeherrera",
        "RT @EmpleoJunta: Ayudas directas a empresas de hasta 12.000\u20ac. \nFomentando nuevos contratos indefinidos, cambios de temporales a fijos, y co\u2026",
        "El equipo d consejeras/os de @EuresSpain resuelven tus dudas sobre movilidad y actualidad laboral en #ChatEURES. Cada viernes de 11:00 a 13:00 (horario peninsular) https://t.co/M4dLfYhmGw    #EURES #euresSE #empleo #empleoSE  @usvirtualempleo @pablodeolavide @IAJuventud @SAEmpleo https://t.co/VYMM9izONL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o junior tecnolog\u00eda comunicaciones con experiencia  en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/n59RGzwp9q #empleoSE #SevillaEmpleo @CPIIA",
        "Jornada t\u00e9cnica sobre la gesti\u00f3n local de residuos de aparatos el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos, el 23 de octubre en \u201cLa Antana Garden\u201d #PilasEmpleo  https://t.co/2T34J7tubS v\u00eda @prodetur @AytoPilas @RAEEAndalucia @MedioAmbAND  #JornadasSE https://t.co/IOfwVqFwMZ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de electromec\u00e1nica/o con experiencia v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ZHbTse0uSQ  #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas #FelizViernes y #FelizFinde! \u25b6 La Frontera \"Judas El Miserable\" \u25b6 https://t.co/fJ2RFHbcew \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de pe\u00f3n/a mantenimiento industrial v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/yaI5Qa2UnN #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 agentes comerciales inmobiliario en Lebrija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/8o5hTPh5s4 #LebrijaEmpleo #empleoSE @lebrijatv",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en organizaci\u00f3n de instalaci\u00f3n y mantenimiento de edificios y equipamientos urbanos en albergues de Inturjoven (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/QkZEL3fYS9 #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "\u23ee\ufe0f\ud83d\ude80 \u00daltimas convocatorias \ud83d\udcc4\ud83d\udcc4 de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por @Seviempleo en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/7MzcSlTeey. \u00a1Encuentra la que mejor se adapte a tu perfil! https://t.co/DFBPK82V7v https://t.co/fpdizhpCwF",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de direcci\u00f3n-administraci\u00f3n con nivel alto de ingl\u00e9s  (jornada parcial tarde) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/lbCX4QxbZu #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de montador/a de grandes estructuras met\u00e1licas con discapacidad #incluyeSE en Camas https://t.co/07qs74IDoM v\u00eda @SAEmpleo #empleoSE #CamasEmpleo @PrensaCamas"
      ]
    }
  }
}