{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @LFCEspanol: Felices fiestas patrias Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1!! https://t.co/pdPakoCzo1",
        "\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/oChXmO4rpo",
        "RT @RevistaPanenka: Esto era Maradona. https://t.co/hivJnam5EN",
        "Y all\u00e1 en el otro mundo...",
        "Las canas van ganando la batalla.",
        "RT @Chivas: \u00a1Chivas es \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! RT si quieres tener el jersey m\u00e1s mexicano. \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/EgrPba4Aro https://t.co/eC6We1bgKJ",
        "RT @agenciaunochile: En el Parque Padre Hurtado @Carabdechile acusando agresi\u00f3n de nuestro fot\u00f3grafo y camarogrago tras detenci\u00f3n,  ac\u00e1 ima\u2026",
        "RT @Futbolintertw: RT si las conoces. https://t.co/16Tx4RUY1g",
        "RT @stgobio: A pesar del horror, el amor era una fuente de resistencia.\nEstadio Nacional, 1973.\n\nFuente: memoriachilena.cl https://t.co/Mfl\u2026",
        "@sacarriz @alvarogarciap Primera lesi\u00f3n de Neymar vs Dembel\u00e9. https://t.co/gnv7JgKTj7",
        "RT @iunida: @agarzon @Pablo_Iglesias_ @Pablo_Iglesias \u201cEl gran problema de la izquierda europea es que se ha aburguesado y la clase trabaja\u2026",
        "RT @RenzoVaccarezza: El 16 de septiembre de 1962, con un partido entre River Plate y Universidad Cat\u00f3lica, fue inaugurado el Estadio Munici\u2026",
        "RT @CruzadosSADP: \u00a1Que sea un buen inicio de Fiestas Patrias para todos #LosCruzados! \u26bd\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/KTo595QYF0",
        "Vamos a ir por la cuarta... https://t.co/UbwodZ5bDy",
        "Grande @MarioLepe6 https://t.co/vB3ik4EdKa",
        "@RinusR @jagiordano Si no puedes contra ellos, \u00faneteles.",
        "Ad portas de ir a endieciocharme.",
        "RT @EuroLatamSummit: Nuestro speaker #EuroLatam @nacionaloficial cre\u00f3 una serie de cap\u00edtulos sobre sus hinchas en todo Colombia \ud83d\udc4d\u26bd\ufe0f https:/\u2026",
        "RT @VarsoviaSports: Estamos trabajando en la comercializaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n de la Vuelta Chile Cachantun 2017.\nLes presentamos logo y nota\u2026",
        "RT @Chivas: Verde, blanco y rojo, \u00a1as\u00ed es nuestro tercer uniforme! \ud83d\udc4c\n\n\u00a1Va #PorM\u00e9xico! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/LklwrzHILt",
        "RT @EuroLatamSummit: M\u00e1s un gran club @AthleticClub https://t.co/8ivJXKHbju",
        "https://t.co/ME0QyMq6Mx\n\nChile es el \u00fanico pa\u00eds OCDE donde matriculas de universidades p\u00fablicas son m\u00e1s caras que las privadas.\n\n\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c",
        "RT @EuroLatamSummit: Vivimos la experiencia @ChampionsLeague en casa de @FCBarcelona.\nGracias @UEFA en Nov. invitamos nosotros.\nBievenidos\u2026",
        "RT @EuroLatamSummit: TGI Worldwide en #EuroLatam.\nL\u00edder mundial en branding visual, decoraci\u00f3n estrat\u00e9gica y soluciones de LED para eventos\u2026",
        "RT @RevistaNatGeo: El otro 11-S; im\u00e1genes del golpe de Estado que someti\u00f3 a Chile a una dictadura militar: https://t.co/fGeJ3bMZmo https://\u2026",
        "@g_alarcon7 @AlfredoMorgan No encontr\u00e9 tan malo lo de Voboril ayer, defensivamente cumple. Algo es algo.",
        "@Trencentral Grandes, gracias.",
        "RT @angeles_pacheco: Inolvidable \u2764\ufe0f@carozuniga @jugarte @charly_marti @Latin_Bitman   \nVer \u201cSeptiembre\u201d TV Documentary Ad No.1\u201d en #Vimeo h\u2026",
        "cc @saavedralillo https://t.co/iVPTb7knOY",
        "RT @vidaenportadas: 11 de Septiembre https://t.co/htmitsKojT",
        "Aqu\u00ed te creo.\n@El_Raco_ @CamiloAlegria https://t.co/BbDYwj2XsH",
        "@Trencentral Hola, tienes traslado de Stgo a Chill\u00e1n el 01 de enero 2018.\nGracias.",
        "cc @ProfeRama https://t.co/aDHoIHqTp0",
        "CC @PalermoUC https://t.co/kR1Ui14kj3",
        "RT @daniroca7: Pues eso... https://t.co/ReegFjyHfD",
        "https://t.co/qsD5LGSIa0\n\nLos Miserables.",
        "RT @yanina_rubia: Cuba evac\u00faa a delfines para protegerlos del paso del hurac\u00e1n Irma. Sobran las palabras. https://t.co/d4B3iQKxl3",
        "RT @gabrielboric: Creo que la pol\u00edtica puedes ser honesta, transparente y transformadora, y estas declaraciones me dan verguenza. https://t\u2026",
        "https://t.co/yoUcXtZ6XK\n\n\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con Sportflix, el supuesto \u2018Netflix de los deportes\u2019?\n\nEra muy bueno para ser cierto.",
        "Al menos hay que reconocer 10 a 12 jugadas de esta gran imagen. https://t.co/cz9sr8k9d5",
        "Imperdible. https://t.co/cLpUFvjmLk",
        "RT @EuroLatamSummit: San Mam\u00e9s, el estadio m\u00e1s seguro de Europa.\nNo te pierdas su caso en #EuroLatam 2017.\n\nhttps://t.co/JYBDwbNDm0",
        "Me recuerda al 14 de Palermo. cc @PalermoUC https://t.co/Oz1yaXixvN",
        "RT @SpheraSports: El deporte, \u00fanico tipo de nacionalismo posible. @castillodiego05 nos trae ejemplos de Mandela, Del Potro o Drogba https:/\u2026",
        "Eso. https://t.co/GKw4wufoBl",
        "RT @PaladarNegroOK: Al que se lo ve preocupado por la clasificaci\u00f3n al Mundial es al Pocho (?). Un crack. https://t.co/l9ZDFPmLZh",
        "#Corta\nGrande Gary. https://t.co/PTKxuYQCRE",
        "RT @mirnaschindler: Me rebelo contra un sistema de educ. escolar q privilegia resultados x sobre el valor de lo humano. Y lo humano es impe\u2026",
        "@dumenes_lc Lo peor es sin juego, sin una idea, sin una proyecci\u00f3n a mejorar.",
        "RT @enzoramone: Muy poco an\u00e1lisis de los \"expertos\" en f\u00fatbol y nula soluci\u00f3n ; escuch\u00e1ndolos parece que les duele m\u00e1s el viaje que se perd\u2026",
        "Vamos a llegar al Mundial. \nFav.",
        "RT @vidaenportadas: Muchachos, a pesar de las derrotas, los bancamos a muerte... nos dieron las portadas m\u00e1s lindas de nuestro f\u00fatbol \ud83d\ude0d Gra\u2026",
        "RT @jagiordano: Que vuelva @migranol_",
        "Hoy -si es que ganamos- ganamos en los \u00faltimos 15 minutos.\nVidal o Castillo.",
        "@HMaldonadoH @ChoroDel_puerto \n\nFuera de juego @pistolaflores https://t.co/hc1CptR5j9",
        "RT @MinutoSiete_: [DURO] L\u00f6w habl\u00f3 sobre los cantos neonazis en Praga: \u201cUna verg\u00fcenza para nuestro pa\u00eds, no somos su Selecci\u00f3n ni ellos nue\u2026",
        "RT @DavidIbanez5: Neymar y Gabriel Jes\u00fas demostrando su calidad.Toques de bal\u00f3n sin caer al suelo de porter\u00eda a porter\u00eda. Espectacular http\u2026",
        "RT @EuroLatamSummit: \ud83d\udd51 Llega a #Santiago #evento #B2B m\u00e1s relevante de #mkt deportivo Precio especial #EarlyBird #Octubre y #Eurolatam \ud83d\udc47\ud83d\udc47ht\u2026",
        "RT @EuroLatamSummit: Bienvenidos a #EuroLatam a @LaLiga con sus \u00e1reas de Marketing y Proyectos Deportivos.\n\nNos vemos 06 y 07 de noviembre\u2026",
        "Muy buena el regreso de la @VueltaCachantun excelente cobertura.",
        "RT @VueltaCachantun: Grupo compacto cuando quedan menos de 20km. Para llegar a la meta de la primera etapa de la @VueltaCachantun, en Chill\u2026",
        "RT @VarsoviaSports: Volvi\u00f3 despu\u00e9s de 5 a\u00f1os la @VueltaCachantun\n\n#CulebraMulticolor https://t.co/ld1phgdMET",
        "Aguante Gary.\nEl mejor en estos 10 a\u00f1os con la Selecci\u00f3n.\nSiempre. https://t.co/HEVgRPg0bA",
        "https://t.co/GepeUWE8GC",
        "\ud83c\udf50\ud83c\udf50\ud83c\udf50",
        "@MedelPitbull Aguante Gary, un esfuerzo m\u00e1s!",
        "@chinobaresi Aranguiz me tinca que juega.",
        "Mufardi. https://t.co/wtOUIg6yun",
        "RT @cracksyleyendas: Ponce, Livingstone, Biondi y Moreno. Vi\u00f1a del Mar, Estadio \"El Tranque\". https://t.co/aRRbhnUmE8",
        "Iba totalmente angustiado. https://t.co/yiRrdyEuua",
        "Chuuu... https://t.co/h4SOaTvrkR",
        "RT @vcastror: Estamos a 8 horas del debut de @LaRoja \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 en la #u17wc. 85 mil tickets fueron vendidos para el juego vs Inglaterra. Vaya esce\u2026",
        "Casi. https://t.co/U0v51vG0xc",
        "RT @ClubMagallanes: 45+2\u2019 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Manos al cielo, pitazo final. Se baja el tel\u00f3n, termina el primer acto entre Valdivia \u2614\ufe0f y Magallanes \ud83d\udc75\ud83c\udffb\ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u2026",
        "RT @EngancheSup: C\u00f3mo siente el juego y qu\u00e9 piensa del f\u00fatbol uno de los exjugadores mejor formados en la comunicaci\u00f3n\ud83d\udcdd@JuanHerbella https:\u2026",
        "RT @gbernucci: \u201cEstamos perdiendo la salud\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tgMWSHu8ik",
        "RT @VueltaCachantun: \u00a1Muy buen d\u00eda! En la @VueltaCachantun estamos motivad\u00edsimos porque apenas \u00a1faltan 5 d\u00edas para la acci\u00f3n! \ud83d\ude31https://t.co\u2026",
        "Alexis m\u00e1ximo goleador.\nAlexis m\u00e1ximo asistidor.\n\nY algunos dudan de su importancia. https://t.co/2SyMt0HHcB",
        "cc @MiguelGaete17 https://t.co/ggmtSWeQo3",
        "RT @PaladarNegroOK: \"Qu\u00e9 juegue igual que en el Barcelona\". Detalles...https://t.co/jG9MIpFlbv",
        "RT @EuroLatamSummit: Nuestras organizaciones presentes este a\u00f1o.\n#EuroLatam 2017. https://t.co/RJgCFSXfkS",
        "RT @EuroLatamSummit: Presentamos nuestra agenda 2017.\nVenta de entradas en https://t.co/5AJCMlWV3n\nPromoci\u00f3n 30% dcto hasta el domingo 08 d\u2026",
        "cc El nuevo @pistolaflores versi\u00f3n 2017.\n\n@HMaldonadoH @ChoroDel_puerto https://t.co/bKPzkCIxh0",
        "CTM",
        "@pistolaflores Todo lo pago, no necesariamente con billetes o tarjetas. Huaso sabanda.",
        "Hoy volvieron la ganas de ir a ver a Chile, primer partido tras un par de a\u00f1os sin ir.\n\u00a1Vamos con todo!\n\n\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c",
        "RT @WladimirVeniu: @14Palermo Juega Robinho.",
        "RT @angeles_pacheco: No se lo pierdan, a cien a\u00f1os de su nacimiento, nos adentramos en su m\u00e1xima creaci\u00f3n musical \"El Gavil\u00e1n de Violeta Pa\u2026",
        "RT @FOXSports_Chile: \u00a1QUEREMOS TU OPINI\u00d3N!\n#LaRojaxFOX \u00bfQui\u00e9n crees que deber\u00eda acompa\u00f1ar a Gary Medel en defensa? RT por Paulo D\u00edaz o MG p\u2026",
        "Arjen Robben. https://t.co/DqDDptnNnh",
        "#c\u00e1chate\n\n@HMaldonadoH @JuanAndresCarra https://t.co/s9KUxmbNGX",
        "RT @PaladarNegroWeb: La Federaci\u00f3n Italiana de F\u00fatbol (FIGC) renov\u00f3 su logo. Nos interesa conocer sus opiniones del redise\u00f1o, estructura, p\u2026",
        "RT @santilucia: Estafa y negocio millonario de La 12 con la Selecci\u00f3n en Boca.  https://t.co/XALllVii5E",
        "@saavedralillo Cordero entr\u00f3 con pa\u00f1ales.",
        "RT @RevistaPanenka: Sin '10' no hay f\u00fatbol. https://t.co/D72qFKYGZR",
        "Bien por Lobos, que no salga m\u00e1s.\nBien por reforzar el medio.\nBien por el ingreso de Silva.",
        "En el cumple de un grande.\n@fenr1s",
        "Que vuelva Pipe Gutierrez. https://t.co/Jfc0BGj8TO",
        "RT @angeles_pacheco: lxs ni\u00f1xs no mienten https://t.co/Rv0JyoeZKe",
        "RT @EuroLatamSummit: Quedan 2 d\u00edas de promoci\u00f3n de Septiembre.\n10 RT y alargamos la promoci\u00f3n una semana para anunciar nuestro programa def\u2026"
      ]
    }
  }
}