{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Volv\u00ed a unos 15 y como han cambiado los tiempos, que ser\u00e1 de los de las cortes militares ??",
        "Mesa de conversaciones : FIRMAT\u00d3N MUNDIAL POR LA PAZ DE COLOMBIA - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/MXyb7xNt36 v\u00eda @ChangeorgLatino",
        "M\u00e1s Invitaciones as\u00ed https://t.co/ATcz1TTLys",
        "Hay una diferencia enorme entre grandeza y superioridad, la primera va de la mano de \"ser mejor\" la segunda de la mano del \"ego\":",
        "Y como para que se enteren,  nuevas tarifas de un servicio que no es el mejor en Bogot\u00e1 \nhttps://t.co/1XtUB5IXTe",
        "Para lo que como yo, andaban desinformados https://t.co/wPKM8g8N7C.  Eso de deber favores si que beneficia",
        "Parce todo el mundo anda tuiteando lo de Calero y yo aun no se  que paso",
        "Bogot\u00e1 se moviliza por La Paz #AcuerdoYa  https://t.co/hCcgbQecuO v\u00eda @elespectador",
        "Cuando @Uber_Col  conoce muy bien qu\u00e9 tipo de usuario eres. #ubersequeda https://t.co/9XQwDKpXoY",
        "RT @IMPAQTOec: .@FBogotaR ser\u00e1 un de los panelistas de #HabitatSocialGood - Innovando para Construir Ciudades Inclusivas https://t.co/EjQJD\u2026",
        "RT @davidgereda: Vivimos en un pa\u00eds que est\u00e1 cosiendo sus heridas, a trav\u00e9s de sus victimas, puntada a puntada, por eso pedimos #AcuerdoYa\u2026",
        "Porque como buenos colombianos todo es sufrido. Gollll 2 Col - 2 Uru",
        "Carlos S\u00e1nchez est\u00e1 en todas hoy.",
        "RT @ELTIEMPO: Con pa\u00f1uelos blancos, hinchas llevaron su mensaje de paz al partido entre @FCFSeleccionCol y @Uruguay \u00a1Vamos, Colombia! https\u2026",
        "Abel \ud83d\ude0d https://t.co/a4H9Pu1TJm",
        "\"Como nos cambia la vida, mientras nosotros estamos tan concentrados en cambiarla\"",
        "Andrea Serna en Betty la fea, es el claro ejemplo de que la belleza cambia seg\u00fan la d\u00e9cada.",
        "Ense\u00f1e con amor https://t.co/it61PxTxm2",
        "RT @JuanDiegoSoyYo: Uribismo critic\u00f3 el modelo de Justicia Transicional, no porque las Farc la sacaran barata, sino porque otros la pueden\u2026",
        "RT @andreanimalidad: Bogota, lleg\u00f3 el d\u00eda! Hoy es la Donat\u00f3n por los \ud83d\ude3a\ud83d\udc36 sin hogar. Parque el virrey, 10am-5pm. Miles ser\u00e1n beneficiados! #Y\u2026",
        "Vecinos aficionados a La navidad https://t.co/w4mhj6UchW",
        "D\u00eda mundial de la sonrisa, despu\u00e9s de una semana de sucesos inesperados en Colombia https://t.co/JUWQ3YdZwW",
        "Colombia tierra de #NobelDePaz  #NobelDeLiteratura y grandes deportistas, es mucho mejor  que tener la etiqueta de narcos y sicarios.",
        "RT @Deberia_poder: Presidente @JuanManSantos, esto, m\u00e1s que un reconocimiento, es un compromiso. #DesdeElButacoDeMafalda",
        "Santos sin ser de mis afectos reconoce que es un premio a un pa\u00eds que ha vivido a\u00f1os en guerra, que es de las v\u00edctimas .",
        "Jajaja as\u00ed es todo con Colombia, igual sumamos tres puntos \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
        "Trump nominado al premio Nobel de paz, casi no lo creo, no jodas",
        "Cristo, L\u00edder comunitario de ciudad Bol\u00edvar  @TECHOcol https://t.co/HvapGwCuHl",
        "Esto es lo m\u00e1s acertado que he visto por estos d\u00edas, palabras de @hernandezvict https://t.co/iKtPbJtxJT",
        "TERGIVERSADA en 3,2,1 esto es CINISMO en todo su esplendor https://t.co/KqK68GYqOa",
        "El No ha sido la campa\u00f1a m\u00e1s barata y m\u00e1s efectiva de la historia  https://t.co/34LhrUeZ3E v\u00eda @larepublica_co",
        "Esto si emociona https://t.co/ObDIzglnnZ",
        "Muy charro que se equivoquen de n\u00famero, pero la persona a la que le escriben se llame igual que uno\ud83d\ude02 https://t.co/ydbV2RgYc4",
        "@CanalRCN debe informarse mejor, absurdo que muchos se hagan llamar periodistas. Las marchas de ayer no fueron convocadas por las FARC-EP.",
        "RT @jciragorri: Vean la marcha por la paz a esta hora en la Plaza de Bol\u00edvar de Bogot\u00e1. https://t.co/f5xDN6wBJj",
        "Porque La Paz es de todos, no podemos seguir dilat\u00e1ndola. https://t.co/DX2OFDWXdP",
        "#AcuerdoYa https://t.co/2AsNXSKys0",
        "As\u00ed como cuando uno no lee los acuerdos, o no sabe leer. https://t.co/Q6Vw9nFG7f",
        "RT @TECHOcol: Vol. Corp: \"ONGs deben ofrecer herramientas que garanticen que los programas no sean mon\u00f3tonos\". @LinaTangarifeC @ASUniandina\u2026",
        "RT @DanielSamperO: Vamos a presionarlos  #AcuerdoYa \nFavor RT https://t.co/uOnYyAAwca",
        "RT @Averpues: Cese al fuego hasta el 31 de octubre. El primero de noviembre es el D\u00eda de los Muertos.",
        "El cese el fuego con las Farc solo se extiende hasta el 31 de octubre: Santos https://t.co/bTUjCMScaP v\u00eda @BluRadioCo",
        "La m\u00e1s orgullosa de mi mam\u00e1, han llegado muchos venezolanos busc\u00e1ndola para que les ayude con trabajo y ella llora cuando no pude.",
        "Ind\u00edgenas proponen aplicar acuerdos de paz en sus territorios https://t.co/Gva7KIbWey v\u00eda @BluRadioCo",
        "Ojal\u00e1 al menos as\u00ed lleguemos a La Paz",
        "Aqu\u00ed el que obtuvo lo que quiso, fue Uribe, llamar la atenci\u00f3n para ser tenido en cuenta y luego lucrar a su partido por acordar la PAZ",
        "Esto es cinismo en todo su esplendor. https://t.co/9ElEgwCCSN",
        "No se pero siento el ambiente algo melanc\u00f3lico, es como esa tusa que uno acepta, pero sigue siendo tusa y duele.",
        "No es Uribe ni Santos, es Colombia, sus campesinos, sus obreros, sus ni\u00f1os hoy dije S\u00cd y lo seguir\u00e9 haciendo.",
        "Con dolor en el alma, con l\u00e1grimas en los ojos, yo seguir\u00e9 diciendo si, seguir\u00e9 teniendo esperanza, buscar\u00e9 La Paz d\u00eda a d\u00eda.",
        "Un mensaje para todos ahorita \"La Paz empieza por m\u00ed\", con dolor en el alma, pero firme para seguir luchando por esta patria. https://t.co/58QfZLc1WD",
        "Me asombra es que m\u00e1s de la mitad del pueblo Colombiano fue indolente al no votar.",
        "Seamos tolerantes, claro que nos duele, pero los que dijimos que si , hoy, demostremos que quer\u00edamos La Paz.",
        "Que empute que los pol\u00edticos promotores de NO se regocijen con esta noticia y aprovechen para subir su popularidad, no seamos pendejos",
        "En Uraba y bojaya gan\u00f3 el S\u00cd la verg\u00fcenza es con ellos, que anhelaban iniciar su semana con una sensaci\u00f3n diferente en sus hogares.",
        "Ah\u00ed est\u00e1 para los que dec\u00edan que esto estaba comprado y ganaba el S\u00cd.",
        "No se y con todo el respeto a m\u00ed me parece absurdo que celebren el NO, listo que no est\u00e9n de acuerdo pero celebrar ENSERIO",
        "El reto que se nos viene como pa\u00eds es mayor, gana el NO en el #PlebiscitoPorLaPaz",
        "En bojaya gan\u00f3 el si, est\u00e1 claro que el perd\u00f3n es un don",
        "RT @Las2Orillas: Bolet\u00edn #10 de la Registradur\u00eda #Plebiscito - https://t.co/ZKtmMgXQLE\n\nSI\n49,79%(6.203.480 Votos)\nNO\n50,20%(6.255.373 Voto\u2026",
        "RT @Teleantioquia: Bolet\u00edn informativo por el plebiscito #9 en Colombia. #TAenPlebiscito | https://t.co/MO1wyG4shg https://t.co/0qJEtu8DZ8",
        "Parece que nervios, esta ansiedad y uno que no puede comer dulce #ColombiaDecide",
        "En Antioquia va ganando el No y la abstenci\u00f3n en algunos lugares fue mucha.",
        "Solo me dijo ojal\u00e1 tengas raz\u00f3n y no est\u00e9s regalando el pa\u00eds.",
        "Mi hermano no puede votar pero su voto hubiese sido no, a\u00fan as\u00ed me lleva a votar y sabe que dir\u00e9 que hoy  S\u00ed",
        "No me gusta ver noticias, pero hoy fui la primera en encender el televisor en mi casa, para ver c\u00f3mo avanza este d\u00eda desde todas las partes.",
        "Ma\u00f1ana voto  #S\u00edPorque no creo jam\u00e1s que sea un error preferir construir paz",
        "Yo solo espero que ma\u00f1ana todos salgan a votar, es la mayor muestra de que lo qu\u00e9 pasa aqu\u00ed nos importa #VotoInformado",
        "Luego de acabar la primera me di cuenta que enserio genera algo en uno y busque todo el origen y significado.",
        "Yo quer\u00eda aprender a colorear con un libro de paisajes, pero me dieron uno de m\u00e1ndalas.",
        "Trancones de un viernes en Bogot\u00e1 https://t.co/oxHjYWlPjV",
        "Viendo todos lo v\u00eddeos en las redes del concierto de @Aerosmith, me doy cuenta que la gente va a conciertos es a gravar \u00bfy lo de disfrutar?",
        "Presente una queja a claro, me llaman a casa y me preguntan si me encuentro en casa, uno no sabe si estresarse o re\u00edrse con ese servicio.",
        "@ClaroColombia P\u00e9simo su servicio de Internet el d\u00eda de hoy.",
        "Como para calmar un poco el tema del plebiscito, hoy es el concierto de @Aerosmith a m\u00ed me llega esto y pues no hay dinero. https://t.co/ulnPZoA62f",
        "Hoy escuche a alguien decir que los que vamos por es SI, somos j\u00f3venes que jamas vivimos la guerra y estamos entregando el pa\u00eds.",
        "Yo amo a mi familia pero hoy se levantaron hablando del plebiscito  y ahora quieren convencerme de votar NO.",
        "Recuerdan esto ? Ya s\u00e9 de d\u00f3nde vienen los mininos https://t.co/eorZXwxLRs",
        "Tengo una nueva obsesi\u00f3n con esta camiseta \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/2ZPBvFxbKq",
        "RT @silviacal2176: Lo transformador es lograr unir las agendas de financiamiento del desarrollo y de cambio climatico #COP22 @AgendaCAF htt\u2026",
        "As\u00ed como estoy segura que todos veremos el partido hoy, ser\u00eda bueno que todos revisemos el nuevo #AcuerdoDePaz.",
        "RT @CanalTR3CE: En #SomosMillennials te mostramos qu\u00e9 hace @TECHOcol para superar la pobreza extrema \ud83d\udc49 https://t.co/KtgF4E2qoz \u00a1Incre\u00edble a\u2026",
        "El 2016 ser\u00e1 registrado como el a\u00f1o m\u00e1s caluroso en la historia. #CambioClimatico debemos actuar",
        "Depresi\u00f3n post vacaciones. https://t.co/BjL4rh9Cjf",
        "Entre monta\u00f1as un peque\u00f1o lugar. https://t.co/PTMMYP6YsI",
        "RT @indigenica: La generaci\u00f3n m\u00e1s preparada de la historia para quejarse y no hacer nada.",
        "Me acaban de contar que el nuevo acuerdo de paz est\u00e1 listo y no pude contener la emoci\u00f3n #AcuerdoYa",
        "Renuncia a la espera....... el pasado ya no volver\u00e1 a ser. https://t.co/stRSMA0djp",
        "No necesita explicaciones. https://t.co/YbMjC9WmlB",
        "RT @susanayelvira: La nueva temporada de American Horror Story comienza el 20 de enero de 2017, con un especial sobre terror global. https:\u2026",
        "Por estos d\u00edas mi acceso a internet es muy limitado y acabo de enterarme que Trump gan\u00f3, que empiece el apocalipsis.",
        "RT @susanayelvira: Lo que m\u00e1s me asusta de la victoria de Trump es que le est\u00e1 dando ideas a Alejandro Ordo\u00f1ez. Y c\u00f3mo van las cosas en el\u2026",
        "Los viajes, as\u00ed, inesperados y desapegados de lo material, nos llevan a descubrir que tan arriesgados somos en realidad. https://t.co/uyLhXal3h2",
        "Yo me quedar\u00eda aqu\u00ed un par de d\u00edas m\u00e1s https://t.co/qBiJgvLILg",
        "La noche apenas comienza https://t.co/MyfSdXrkaP",
        "Lo m\u00e1s duro de viajar es saber que lo voy a extra\u00f1ar mucho https://t.co/wENZWgoaXH",
        "RT @WWFColombia: #AlAire | Luis Germ\u00e1n Naranjo, Director de Conservaci\u00f3n de WWF-Colombia, habla en #ContactoDirecto de @RadNalCo \u00a1No te lo\u2026",
        "En una jornada en comunidad y me encontr\u00e9 esta belleza, no me lo puedo quedar, alguien que pueda adoptarlo https://t.co/QeiH9kOFrg",
        "Llueve muy duro en Bogot\u00e1 y yo solo me preocupo por que mi perro no este asustado con los truenos.",
        "Abri la nevera de la oficina y encontr\u00e9 un litro de guaro, de esas cosas inexplicables"
      ]
    }
  }
}