{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @SeMurioLaVieja: No.",
        "Imposible alegrarse de esta verg\u00fcenza. As\u00ed no llegaremos a nada.  Prefiero empatar con honor. las redes de jadue siguen activas",
        "RT @FZavalaJara: \u00a1NO M\u00c1S PRECIOS ABUSIVOS! Farmacia y \u00d3ptica Popular para todas y todos los centralinos. #VotaZavala https://t.co/o8SxY3qRf8",
        "La vulnerabilidad de la capital es alta.  basta un peque\u00f1o movimiento para inmovilizar a toda una ciudad (y todo un pa\u00eds seg\u00fan la tv)",
        "@elperrotracio yo 1 y mas de 33 mill",
        "RT @daniel_nunez_a: Junto a alcalde de @MuniCANELA @Bernardo_Leyton esperamos la llegada de @presidencia_cl Bachelet a la comuna https://t.\u2026",
        "Paraderos colapsados https://t.co/nY3SlbH2iy",
        "Se rompe una matriz de agua, hay pre emergencia. Mmm es un d\u00eda perfecto para una barricada! #stupidlogic",
        "@cristpineda yo por lo menos 2 veces a la semana",
        "Nuevamente jara le meti\u00f3 el dedo a Uruguay. Dicen q estaba en la mesa de sonido, apret\u00f3 play y cambio el himno jajajaa",
        "RT @FZavalaJara: Junto a @camila_vallejo @Barbara_figue celebrando los #104a\u00f1osPC y #ZavalaAlcalde en Est. Central. https://t.co/PbFjjBHJw9",
        "RT @elperrotracio: Solo nos falta ese delantero maaaaaaaaaaaaalo, pero que lo que chutea es gol. Palermo style.",
        "Buen reportaje de t13 en el sentido de que la educaci\u00f3n es para todos! Sin importar naciones. Muchos chilenos en el sur van a argentina",
        "Que triste la noticia del atletismo chileno!",
        "@SahimCorrales5 @gabyandersengz @JOKIN4318 donde se puede ver esa tabla?",
        "RT @FZavalaJara: Junto a dirigentes @Jose_CoronaC (Cones) @Javireyesj (FECH) @EriccamposB (Sind. Metro) y @juan_urra en #ParoCUT https://t.\u2026",
        "RT @MsJamieClayton: TE AMO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 OBRIGADA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SaoPaulo #Pride #Sense8 @sense8 AMAZING DAY!!! #S8S2 Pic stolen: #GustavSampaio Instagram \ud83d\udc8b http\u2026",
        "RT @PCdeChile: Lanzamiento comando Felipe Zavala alcalde #Estaci\u00f3nCentral junto a Gmo.Teillier y candidatos a alcalde y concejales https://\u2026",
        "Ha pasado q a algunos grupos de izq la derecha los ataca para botarlos, Pero autosabotearse por los medios de comunicaci\u00f3n...Ya es mucho",
        "RT @presidencia_cl: Ahora: Pdta. Bachelet celebra el #D\u00edadelPatrimonio Cultural recorriendo La Moneda con un grupo de ciudadanas/os. https:\u2026",
        "RT @dibam_cl: Dibam, Muni Recoleta y CMN dan la partida al mal\u00f3n oficial en mercado Tirso de Molina #DiadelPatrimonio https://t.co/4gXmzB7C\u2026",
        "RT @camila_vallejo: En La Florida se multiplican los encuentros locales autoconvocados. Entre  todos construimos un nuevo Chile. https://t.\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Ahora: Presidenta Bachelet participa de Encuentro Local Autoconvocado, en el marco de #UnaConstituci\u00f3nParaChile. https:\u2026",
        "Ya estamos listos en la escuela ecuador para nuestro encuentro local autoconvocado! #nvaconstitucion! https://t.co/7FXz44nrtd",
        "RT @MarceloRios75: #VamosChile y d\u00e9mosle un paseo a Jamaica",
        "Hoy lei una interesante propuesta de paneles solares en espacios no ocupados, como lozas/techo de autopistas o metro.",
        "RT @daniel_nunez_a: Otro antecedente por el cual es necesario avanzar en proyecto de ley que declara a #Soquimich  de inter\u00e9s nacional http\u2026",
        "RT @presidencia_cl: La Pdta. Bachelet expresa su m\u00e1s profundo pesar por la muerte de Eduardo Lara y condena la violencia de quienes no resp\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Buen anuncio!!!! La presidenta anuncia la creaci\u00f3n de una Agencia Estatal abocada al estudio del cambio clim\u00e1tico y la\u2026",
        "Escuchando la chica de ipanema interpretado por un saxofonista en el metro .... Y ahora take a five.  Se gano mis monedas .",
        "RT @UChile_Beauchef: Decano: \"Con la nueva terraza estamos poni\u00e9ndonos a la vanguardia de la mejor tecnolog\u00eda en energ\u00eda solar\" https://t.c\u2026",
        "#etiquetado https://t.co/6BMg35Isjw",
        "Pense q segu\u00eda en el t\u00fanel en el metro....  Pero no. 6:15. #horario",
        "RT @MinEnergia: Hoy marcamos un hito: comienza integraci\u00f3n energ\u00e9tica entre Chile y Argentina con el 1er env\u00edo de GNL al pa\u00eds vecino https:\u2026",
        "RT @MinEnergia: Ministros Pacheco y Undurraga presentan nuevas luminarias con tecnolog\u00eda LED, en Ruta 5 Sur. @mop_chile https://t.co/CHsAeJ\u2026",
        "RT @presidencia_cl: En el #PresidenciaAlD\u00eda de hoy, la Pdta. Bachelet promulga la Ley de Transmisi\u00f3n El\u00e9ctrica #Energ\u00edaQueNosUne\nhttps://t.\u2026",
        "RT @FrunaChile: S\u00f3lo para #Frunalovers de culto: Verona negro en envase de Verona blanco. Edici\u00f3n Limitada washo. https://t.co/Lu4WMVKtWO",
        "RT @CNNChile: #NuevasVoces: El reconocido trabajo astron\u00f3mico de Maritza Soto https://t.co/f5pNw0g6hn #CNNChile https://t.co/Oa48yPFhDh",
        "RT @daniel_nunez_a: Diputado N\u00fa\u00f1ez (PC) busca rebajar cuentas del agua con ganancias de sanitarias https://t.co/hCJs4BywFo",
        "RT @daniel_nunez_a: A las 11:30 presento proyecto para rebajar cuentas del agua con el 50% de ganancias de sanitarias en negocios no regula\u2026",
        "Se tomaron el mineduc!.... Ya lo desalojaron.",
        "Rio clarillo ahora es parque nacional! Excelente noticia.",
        "Con la prohibici\u00f3n de le\u00f1a se viene un buen momento para potenciar calefacci\u00f3n el\u00e9ctrica + generaci\u00f3n distribuida",
        "Los europeos no saben tirar penaleees jajaja",
        "RT @daniel_nunez_a: En difusi\u00f3n d estudio sobre \"Potencial de generacion de energia Fotovoltaica a 30 Comunidades Agr\u00edcolas\" de FIC https:/\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. Bachelet destaca la transformaci\u00f3n energ\u00e9tica en Chile, que ha diversificado nuestra matriz energ\u00e9tica e incentiv\u2026",
        "RT @cseebach: Prof Doris Sa\u00e9z Hueichapan presenta proyecto de \"smart farm\" microred de energ\u00eda renovable en comunidades Mapuche. https://t.\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Entregamos a Contralor Regional informe de comisi\u00f3n investigadora sobre Aguas del Valle https://t.co/rDo7QcxRvl",
        "RT @Alexis_Sanchez: No tengo Palabras. Solo agradecer a mis compa\u00f1eros y toda la gente que nos apoy\u00f3 \ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ...\u2026 https://t.co/5YlKxcv3LP",
        "\u00bfQue pasara con el cobre si la libra sigue as\u00ed, dado que gana el brexit???",
        "RT @presidencia_cl: Hoy en #PresidenciaAlD\u00eda, todo sobre la visita de la Pdta. Bachelet a Cuba para la firma de cese al fuego colombiano\nht\u2026",
        "RT @Barbara_figue: Acuerdo CUT/ Gob. 2014: 40 mil pesos en 18 meses.\nAcuerdo Gob/parlamento 2016: 26 mil pesos en 2 a\u00f1os.\nCUT NO avalar\u00e1 es\u2026",
        "RT @MinEnergia: #Gast\u00f3nAhorra buscando los precios de parafina m\u00e1s bajos. Hazlo t\u00fa tambi\u00e9n descargando la app \"Calefacci\u00f3n en L\u00ednea\" https:\u2026",
        "RT @AngeVerdugoL: Hoy #YoVotoComunista \u270a\ud83c\udffb en las #PrimariasNM \u263a\ufe0f vamos por las transformaciones reales desde el territorio!",
        "RT @MarceloRios75: Como la selecci\u00f3n le tapo la boca a todos ahueonados que los criticaron durante toda la semana...",
        "RT @presidencia_cl: Ahora: Presidenta Bachelet visita Encuentro Local del Colegio de Profesores por #UnaConstituci\u00f3nParaChile. https://t.co\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Junto a los vecinos de Alfalfares exigiendo soluci\u00f3n a la inmobiliaria parcons que los tiene sin luz y agua. https://t.\u2026",
        "RT @PCdeChile: En La Florida necesitamos cambios, participaci\u00f3n, espacios Todos x David Peralta ste domingo!!!\n#YoVotoComunistaPor https://\u2026",
        "RT @MinEnergia: #AEstaHoraPiensoEn aislar mi hogar contra el fr\u00edo usando sellos. Aprende a instalarlos\n+info https://t.co/q6S2S0mik8 https:\u2026",
        "RT @Runchileweb: Mat\u00edas Silva: \u201cYo soy un candidato a romper el r\u00e9cord de Omar Aguilar\u201d\nhttps://t.co/99yYL5eDWy\n#RunchileEntrevista https:/\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. Bachelet sobre ampliaci\u00f3n de plazo de ELAs: \"El Consejo de Observadores ha considerado un plazo de 5 d\u00edas\" #UnaCo\u2026",
        "RT @MinEnergia: #LaCuentaJusta es ser solidarios con comunas que generan energ\u00eda, reduciendo hasta en un 50% las tarifas el\u00e9ctricas https:/\u2026",
        "@estebantoha @MelizaJGC @DepressedDarth kakakakakkkk",
        "#forzadilma !!!!",
        "Hablando de reformas laborales. Art 97 c\u00f3digo del trabajo Ecuador: 15% de utilidades liquidas de empresas se reparten entre los trabajadores",
        "RT @metrodesantiago: \u00a1Hora de probar un buen postre! Recuerda que #TodalaRed est\u00e1 disponible. https://t.co/IcsjXsXNw6",
        "En una interesante exposici\u00f3n organizada por Min energia de andres Antivil de la ONG mapuche lonko kilapang, sobre la cosmovision Mapuche",
        "Consulta. A cuanto dec\u00edan que eyzaguirre vendi\u00f3 el cobre? Se dijo que perdimos cuando estaba alto. \u00bfAhora ya estamos ganando? O termino eso?",
        "RT @daniel_nunez_a: Felicidades a los vecinos d Las Palmas y Potrerillos Bajo, por firma de conv. 52 bis. Ahora tendr\u00e1n agua potable. https\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Mi columna del diario @eldia_cl, la comparto con ustedes. https://t.co/q8jGhA1lsB",
        "La interesante entrada de las ERNC a la licitaci\u00f3n el\u00e9ctrica nos recuerda la meta de 70% ER al 2050. \u00bfY la hidro? \u00bfDe donde la sacaremos?",
        "RT @David_Peralta_C: Recibimos el apoyo de @camila_vallejo y Germ\u00e1n Pino @PPD_Chile a los candidatos a concejales y alcalde x #LaFlorida ht\u2026",
        "En el lanzamiento de la candidatura a concejal de mi amigo personal @Chrisfloridano y con el gran candidato a Alcalde @David_Peralta_C \ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
        "RT @David_Peralta_C: Compartimos con Christian Pizarro el lanzamiento de su candidatura a concejal por #LaFlorida https://t.co/RCRwHb2fZV h\u2026",
        "La frase del presidente ejecutivo de codelco ser\u00e1 la frase de la semana  ... \"No hay un puto peso\"",
        "RT @nicolashurtado: Los manifestantes de redes sociales q creen que las marchas son sin banderas y no son pol\u00edticas, son la muestra del da\u00f1\u2026",
        "Con todoooooo victor aravena! #Maraton",
        "RT @presidencia_cl: \u00bfEn qu\u00e9 consiste la #Licitaci\u00f3nElectrica del @MinEnerg\u00eda que lograr\u00e1 #LuzM\u00e1sBarata? \u00a1Inf\u00f3rmate aqu\u00ed!\nhttps://t.co/Ps2um\u2026",
        "@MinEnergia corrijan mas im\u00e1genes , recortarlas.",
        "Semenya eres grande. Te guardaste para no romper el r\u00e9cord imposible y no ser cuestionada . Lindo 800mts",
        "RT @Toto_gonzalez_: #BarbaraRiverosTVN te invoco oh todo poderoso ni\u00f1o iluminati https://t.co/93EBHfFxdf",
        "RT @jjvvRepublica: https://t.co/TMyYLvp8Fe",
        "RT @ActualidadRT: La bicampeona ol\u00edmpica Yelena Isinb\u00e1yeva realiza el \u00faltimo salto de su carrera #VIDEO https://t.co/mf3PGaTV0C https://t.c\u2026",
        "Ma\u00f1ana se viene Una gran carrera! Los 800 mts damas!  \u00bf ser\u00e1 el momento del cambio de paradigma?",
        "En una interesante clase sobre la organizaci\u00f3n territorial urbana y rural.La forma en como crecen las ciudades y propuestas de nvos modelos",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. Bachelet: A contar del 2021, \"las cuentas de la luz bajar\u00e1n alrededor de 20%\" #LuzMasBarata https://t.co/OejiyE1C\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. Bachelet se\u00f1ala que \"marcamos un precedente muy importante: los precios de las generadoras bajaron cerca de un 60\u2026",
        "RT @rcastillomurill: Aqu\u00ed resultados definitivos de Licitaci\u00f3n El\u00e9ctrica + exitosa y competitiva de la historia.  #licitacionelectrica http\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Si Burgos nunca crey\u00f3 en la Nueva Mayor\u00eda nunca debi\u00f3 asumir como Ministro de Defensa de Bachelet y menos a\u00fan como Mini\u2026",
        "RT @WWFChile: Hoy estaremos participando de la mesa de Hidroelectricidad Sustentable, derivada de la Pol\u00edtica de Energ\u00eda 2050 presentada po\u2026",
        "RT @cfinat: N. Borregaard @MinEnergia hace introducci\u00f3n 1ra Sesi\u00f3n Mesa Participativa Hidroelectricidad Sustentable @ACERAAG https://t.co/i\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: En Guanaqueros lanzando junto al Ministro de Econom\u00eda un nuevo programa del gobierno de apoyo a la pesca artesanal. htt\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Despu\u00e9s de tantos abusos de Aguas del Valle por fin una buena noticia: Se Llego a acuerdo con la SISS y no hay aumento\u2026",
        "Cada vez que alguien dice que la afp no es un tema pol\u00edtico, los art\u00edfices de la dictadura hacen un salud en el infierno.",
        "RT @daniel_nunez_a: Participando como un ciudadano m\u00e1s en el encuentro provincial del Elqui para una nueva constituci\u00f3n. https://t.co/fY6lG\u2026",
        "Por fin! Excelente la difusion y gesti\u00f3n que hizo el diputado @daniel_nunez_a  https://t.co/v5ndoHATdW",
        "RT @alejandrosajor: Se han retirado + de 2000 litros de petr\u00f3leo del Barco Don Humberto. Hace m\u00e1s de un a\u00f1o @daniel_nunez_a comenz\u00f3 la camp\u2026",
        "RT @UChile_Beauchef: Open Beauchef FCFM te ayuda a participar en Impacta Energ\u00eda, el concurso de @MinEnergia @GobiernodeChile https://t.co/\u2026",
        "@cristpineda xD tentador",
        "RT @carlos_fvaldes: Comienza retiro de Hidrocarburos desde #BarcoDonHumberto. Felicitar gesti\u00f3n de parlamentarios en buqueda de soluci\u00f3n @d\u2026"
      ]
    }
  }
}