{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @VamosGranada15: No hay disputa interna alguna en este tema. Es algo que toda Granada conoce: Luis de Haro es el tr\u00e1nsfuga de @PacoCuenc\u2026",
        "@VamosGranada15 @PacoCuenca @_PepeEntrena 7 preguntas le hizo @PacoCuenca al Consultivo de Andaluc\u00eda.\nEn NINGUNA de ellas le pregunta por la situaci\u00f3n de Luis de Haro.\nEl PSOE mantiene la tesis disparatada de que un \"no afiliado\" tiene m\u00e1s derechos ante el partido pol\u00edtico con el que fue a las elecciones, que un afiliado",
        "El PSOE de @PacoCuenca no presenta presupuestos en dos a\u00f1os porque @VamosGranada15 paraliza el Ayuntamiento. \ud83e\udd23\nSon los presupuestos del PP, y ah\u00ed siguen. Misma pol\u00edtica, mismo resultados nefastos.\ud83e\udd14\nSiempre es bueno tener un enemigo al que culpar de su inacci\u00f3n. https://t.co/NyccwDP0Ih",
        "RT @magublas: El Ayuntamiento de Madrid comprar\u00e1 energ\u00eda el\u00e9ctrica s\u00f3lo de empresas que garanticen que su producci\u00f3n y venta el a\u00f1o anterio\u2026",
        "Luego viene la frase t\u00edpica.\n\"Lo p\u00fablico no funciona\" https://t.co/NWejdCF1J0",
        "@Guerraeterna A m\u00ed no me parece nada.",
        "Menudo vendaval!\n#Granada",
        "Dice Manolo Olivares de @CsGranada que @PacoCuenca \nha hecho un fichaje de Podemos.\nY dice bien. Luis de Haro, un tr\u00e1nsfuga apoyado por @Podemos_AND que utiliza el PSOE. \n#LaGuinda",
        "Gracias @tg7tv por el debate de portavoces. Ahora mirad si pod\u00e9is ponerlo un poco m\u00e1s temprano. \ud83d\ude0b\n#LaGuinda",
        "\"Tenemos que pensar en una ciudad de medio mill\u00f3n de habitantes para plantear un tema como la movilidad\" @magublas\n@VamosGranada15\n#LaGuinda",
        "Cuando Espinar lamin\u00f3 al errejonismo de Madrid, incluyendo a su portavoz, para poner a Lorena Ruiz Huertas se dijo que era para \"rotar\". \nPasado el tiempo, ya no se rota m\u00e1s.",
        "RT @VamosGranada15: Toda Granada sabe ya que Luis de Haro es el 9\u00b0concejal del PSOE. \u00bfHasta cuando va a mantener el alcalde a su tr\u00e1nsfuga\u2026",
        "@Leopoldo_Rama @Esradiogranada @molivaresh @luisharorossi Luis de Haro puede hablar bien de movilidad. La movilidad de pasearse entre Diputaci\u00f3n y el Ayuntamiento para servir al PSOE seg\u00fan lo necesite como buen tr\u00e1nsfuga que es.",
        "@JesvsPerez @GranadaCdeF A Oltra lo echaron por menos. A ver si son coherentes ahora.",
        "Otros dos puntos perdidos en casa.\nSe fue Ramos y el equipo retrocedi\u00f3.\nExpulsi\u00f3n absurda.\nEquipo inmaduro.\nAhora no veo ni el playoff.",
        "Menudo Michu se acaba de marcar el jugador de la Cultural.\nY en la misma porter\u00eda.\n#recuerdos\n#VamosMiGranada",
        "La polic\u00eda auton\u00f3mica catalana puede requisar camisetas con la bandera de Espa\u00f1a para \"evitar el conflicto\".",
        "Tr\u00e1nsfugas de Podemos en Alicante y tambi\u00e9n en Granada. Con la diferencia de que en Granada est\u00e1 respaldado por @Podemos_AND\n\nhttps://t.co/yAqMRrBeVv",
        "Un metro cuadrado de gloria.\nQu\u00e9 bonito.\n@manueljabois \n\nhttps://t.co/MYRPkzjCZn",
        "RT @Manuel_Huerga: https://t.co/whXQninTdA",
        "Un para\u00edso libertario. https://t.co/hvDxckslkg",
        "RT @jonathanmartinz: 2017 vs. 2018 https://t.co/5HeeHihsKr",
        "La soluci\u00f3n es poner a Iniesta como Rey de de Espa\u00f1a.\n#consenso",
        "Y poco me parece.\nSi no te gusta, vete a Cuba. https://t.co/EnUHXu0GLQ",
        "Jugar una #FinalCopa como en una pachanga con ni\u00f1os peque\u00f1os\n#Messi",
        "RT @JUc3m: Parece obvio que el Ministerio del Interior del Gobierno de Espa\u00f1a no puede dirigirse en estos t\u00e9rminos a los ciudadanos espa\u00f1ol\u2026",
        "Al final, un partido que resulta ser un justo y merecido homenaje a @andresiniesta8\nA ver si Valverde lo sustituye y el campo lo despide como se merece.\n#FinalCopa",
        "La afici\u00f3n sevillista gritando: que viva Espa\u00f1a.\nPara evitar el conflicto y la violencia, la polic\u00eda deber\u00eda intervenir sus voces.\n\n#FinalCopa",
        "@kagetxillo No creo que les quede mucho de eso.",
        "Tranquilos, os queda la Feria y la Junta de Andaluc\u00eda.",
        "@LuisGChacon @sevennorth Estad\u00edsticamente es as\u00ed.\nComo un perro verde. \ud83d\ude01",
        "No s\u00e9 si existe un deporte en el que un equipo de \u00e9lite pueda mostrar dos caras tan distintas en tan poco tiempo.\nEste Bar\u00e7a habr\u00eda triturado a la Roma.\n#FinalCopa",
        "@Manuelmerfe @DaniRevuelta El diagn\u00f3stico est\u00e1. Las soluciones se conocen.\nPero claro, eso supone acabar con la idea de una Espa\u00f1a y los de siempre no lo van a permitir. Utilizan sin pudor todo el aparato del Estado para impedirlo.",
        "@LuisGChacon Me parece muy bien. Yo no soy comunista, pero no creo que sea igual que el fascimo.",
        "@LuisGChacon @sevennorth Hombre, hay unos cuantos.\nY si han cometido ilegalidades, que creo que s\u00ed, que paguen por ello. Pero con proporcionalidad.\nLo de Alemania es un toque de atenci\u00f3n, pero da igual. Nosotros a lo nuestro.",
        "Se autodenominan liberales. https://t.co/kAyTTi0vnF",
        "@sevennorth @LuisGChacon Es lo de siempre. \nLiberalismo, pero econ\u00f3mico. \nTodo lo dem\u00e1s, prietas las filas: una idea de Espa\u00f1a, un modelo.\nY quien rechiste, todo el aparato \"liberal\" del Estado contra \u00e9l.",
        "@LuisGChacon @sevennorth La idea de un genio sin duda.",
        "@sevennorth @LuisGChacon La polic\u00eda liberal de la Constituci\u00f3n liberal se ha dedicado a requisar camisetas amarillas a la entrada del Wanda.\nSe ahogaban en liberalismo.",
        "@LuisGChacon Jajaja.\nS\u00ed, es tela de liberal la Constituci\u00f3n",
        "@LuisGChacon Pues ser\u00e1 en un futuro lejano porque ni Espa\u00f1a, ni el rey, ni la Constituci\u00f3n ni la Guardia Civil son ejemplos de liberalismo.",
        "@LuisGChacon Y viva el liberalismo tambi\u00e9n.",
        "Si no te gusta que la polic\u00eda te quite tu camiseta, vete a Cuba.",
        "RT @Lo_Mauro: No se ustedes pero mi conclusi\u00f3n es que si los homosexuales son capaces de autoenterrarse alg\u00fan m\u00e9rito deben tener... https:/\u2026",
        "RT @Pantomima_Full: SOL = TERRAZA https://t.co/K4nL389XIU",
        "@vamosgrprov @IndeGranada Nuestro? De qui\u00e9n?\nA quien representa exactamente este tr\u00e1nsfuga?",
        "El canal #primoslejanos es divertido, pero no tanto como las movidas de Podemos.\nFOTACA. https://t.co/NCJpUir18h",
        "RT @Davellanedar: Esta ma\u00f1ana me he encontrado este movil en la Avenida de Sierra Nevada de Cenes de la Vega. Si es tuyo, est\u00e1 en el Ayunta\u2026",
        "@JemiSanchez Vaya manera de convocar un pleno, vaya manera de afrontarlo y vaya manera de gestionar la movilidad.\nEl equipo de gobierno hace aguas.",
        "A esto, el alcalde @PacoCuenca lo llama \"l\u00edo interno\" de @VamosGranada15 \n\nEl tr\u00e1nsfuga Luis de Haro, \u00fanico concejal que permanece en el #plenogr fraudulento de hoy con sus compa\u00f1eros de @SocialistasGRX https://t.co/8MJzMg8qGZ",
        "Reclamamos la aplicaci\u00f3n del pacto antitransfuguismo. https://t.co/6VyDA52wRb",
        "Supongo que dir\u00e1 que gobierna con el tr\u00e1nsfuga Luis de Haro. https://t.co/tkN1Ex4XXQ",
        "El PSOE sigue protegiendo a su tr\u00e1nsfuga por orden de @_PepeEntrena \nEterno agradecimiento tambi\u00e9n a @Podemos_AND\nNEVER FORGET https://t.co/zbsrmehH7V",
        "RT @VamosGranada15: Un momento. \u00bfTodos? \u00a1No! El tr\u00e1nsfuga Luis de Haro es el \u00fanico que se ha quedado, dando quorum a Paco Cuenca para este\u2026",
        "RT @VamosGranada15: Aqu\u00ed nuestra postura sobre la movilidad, explicada por nuestra concejal @magublas. Un tema fundamental para nuestra ciu\u2026",
        "RT @VamosGranada15: En\u00e9sima muestra de que @PacoCuenca est\u00e1 incapacitado para gestionar Granada. Presenta un pleno sin garant\u00edas al carecer\u2026",
        "@Andres_Maeso @FrikiRatos Tengo el acta del hospital, firmada por dos m\u00e9dicos. Me la han enviado  desde la Gerencia.",
        "@Andres_Maeso @FrikiRatos Supuesto padre.",
        "@Coponnnn No s\u00e9 c\u00f3mo ser\u00e1 Vistalegre III, pero Vistalege IV ser\u00e1 con palos y piedras.",
        "Ah\u00ed ten\u00e9is @FrikiRatos https://t.co/hjlyjO57Ki",
        "Cuando Carmena hizo esto en Madrid, se dijo de todo.\nAl final se impone la cordura y el sentido com\u00fan.\nY los ladridos quedan en nada. https://t.co/c4mzZ76A9r",
        "No hay grietas en Podemos, hay proyectos pol\u00edticos distintos.\nSi no salta ahora, saltar\u00e1 m\u00e1s tarde. No se puede tapar.",
        "El transfuguismo es el transfuguismo siempre. https://t.co/88yXhWAiaB",
        "Un grupo de madres y padres radicales, sin duda. https://t.co/pkslcO5hcE",
        "@JesvsPerez Es fascinante ver como aumenta tu dosis de optimismo a medida que se acerca el siguiente partido.\n#Futbol",
        "Cantera contra cartera dec\u00edan...\nCuando en realidad lo que ocurri\u00f3 fue la coincidencia de una gran generaci\u00f3n coronada por Messi.\n\nhttps://t.co/JyDDY7yFyd",
        "@sevennorth Eso qu\u00e9 es?",
        "RT @VamosGranada15: La empresa Mediterr\u00e1nea de C\u00e1tering, a la que la Junta de Andaluc\u00eda ha adjudicado el hasta ahora comedor escolar ecol\u00f3g\u2026",
        "Lo gracioso de la filtraci\u00f3n del documento de Bescansa es que obliga a Errej\u00f3n a rechazarlo sin valorarlo.",
        "Por pura estad\u00edstica, lo normal en el PP es que el sustituto de una imputada sea otro imputado. Son 6 de 11.\nY que no se nos olvide el Alcalde, que tambi\u00e9n lo est\u00e1.\n\nhttps://t.co/upyiuvaGPO",
        "Afecta a la copa? https://t.co/Q1ef25Bg2j",
        "Tienen m\u00e1s de medio grupo municipal investigado, 6 en total.\nPero piden la destituci\u00f3n del gerente de la empresa p\u00fablica que parasitaron.\nAs\u00ed son ellos. https://t.co/XXE600QZXj",
        "Hoy se cumplen 20 a\u00f1os del desastre de Aznalc\u00f3llar.\nLa empresa se fue de rositas, para variar. Pagaste t\u00fa.\nNEVER FORGET",
        "@rgl1970 @pilarfreud @lorennart @CsGranada @VamosGranada15 Para estar en un partido debes respetar las decisiones del mismo.\nNo es \"y t\u00fa m\u00e1s\"\nEs que se vea la diferencia de comportamiento de un ayuntamiento y otro.",
        "@rgl1970 @pilarfreud @lorennart @CsGranada No hay problema interno alguno en @VamosGranada15 \nEsa Sra no est\u00e1 ni en el grupo municipal, ni en el partido.\nEs una tr\u00e1nsfuga como los que tiene Cs en Huelva\nhttps://t.co/9JbebyK0CQ",
        "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/F4bTvsB451",
        "Una rueda de prensa para no responder nada, es un paso m\u00e1s hacia el ocaso de Cristina Cifuentes.",
        "Todo lo que me gusta es ilegal, es inmoral, o es ETA \ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc",
        "@Plumbio @ideal_granada @Pablo_Iglesias_ Ese es Espinar.",
        "@JoaquimBoschGra @sevennorth Por desgracia es perfectamente compatible.",
        "RT @FonsiLoaiza: - Correa: \"Florentino era corruptor de la trama y pagaba mordidas a cambio de contratos\"\n\n- B\u00e1rcenas: \"Florentino no neces\u2026",
        "El PP y las empresas de la trama formaron un aut\u00e9ntico y eficaz sistema de corrupci\u00f3n institucional.\n\nEso dice la sentencia.",
        "En Granada tambi\u00e9n tenemos nuestras guertelillas. https://t.co/TSpyrXeltm",
        "Yo dir\u00eda que esta vez el PSOE se va a animar a la moci\u00f3n de censura.",
        "@LuisGChacon @PPopular Y eso es justo a lo que me refer\u00eda.\nEllos se han apropiado de los s\u00edmbolos de todos diciendo quien era buen espa\u00f1ol y quien no.\nHan manchado la bandera con su porquer\u00eda hablando de patria.",
        "Yo en G\u00e9nova solo veo espa\u00f1oles.\nSi no, mirad las banderas de la puerta.",
        "Y LOS ERE QU\u00c9????",
        "Hace nada, el PP llamaba al PNV \"c\u00f3mplice de ETA\".\nEl pragmatismo de este partido devora sus escr\u00fapulos. Siempre decisivos. Muy profesional.",
        "RT @rterrasa: Raperos huyendo del pa\u00eds para no entrar en la c\u00e1rcel, actores perseguidos por cagarse en Dios, PP y C\u2019s viendo qui\u00e9n tiene la\u2026",
        "Los presupuestos marcan las prioridades de un Gobierno. Es el eje sobre el que pivotar.\nPP, Cs y PNV coinciden en la pol\u00edtica econ\u00f3mica. \nLuego dir\u00e1n que son muy diferentes, pero siempre es lo mismo. https://t.co/zowVDnicM0",
        "Reuni\u00f3n de la Mesa de Coordinaci\u00f3n de @VamosGranada15 https://t.co/XLgBw4Coj6",
        "RT @Albertomataran: No os perd\u00e1is este debate el pr\u00f3ximo viernes a las 19:30. La corrupci\u00f3n es un tema clave para Granada. Investigarla y a\u2026",
        "Muy fan de eso de votar S\u00ed a lo que te presente un Gobierno (ciudad o pa\u00eds) por responsabilidad, como dice el PNV.\nSeamos responsables y cambiemos la Ley para que los gobiernos no tengan que someter nada a votaci\u00f3n.",
        "Que los debates en Podemos hayan quedado entre las posiciones de Kichi y Monedero, explica a la perfecci\u00f3n la situaci\u00f3n del partido.",
        "RT @EnricJuliana: El PNV en su sitio, con racionalidad, profesionalidad y buen sentido de la oportunidad. Podr\u00edamos decir que es el \u00faltimo\u2026",
        "PNV cambia sus siglas CLV.",
        "RT @gabrielariasr: El Ayuntamiento de Rivas Vaciamadrid pidi\u00f3 a TVE que rectificara la noticia. TVE no quiso. Ahora lo va a hacer obligada\u2026",
        "Incluso le pusieron una parada de @MetroGranada en la misma puerta.\nAclaraci\u00f3n: donde dice La Junta, quiere decir que lo pagar\u00e1s t\u00fa.\nPagar\u00e1 #Granada https://t.co/AeujnVdg0w",
        "Esta es la consecuencia del modelo de desarrollismo del PSOE y el cortijo en el que ha convertido a la Junta.\nUna sentencia como \u00e9sta deber\u00eda tener consecuencias pol\u00edticas. Pero nada pasar\u00e1.\n\nhttps://t.co/v1JDb6nI9T",
        "@fdeflaqueza dime d\u00f3nde est\u00e1 por favor."
      ]
    }
  }
}