{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @mmarinaco: @pnique Esto no es Venezuela, estamos en Espa\u00f1a!! https://t.co/o46JIAeIno",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 La Guardia Civil nos alerta sobre el peligro de esas marcas casi invisibles en las puertas de las casas https://t.co/acLMo1iVmQ",
        "RT @EugeniodOrs_: Qu\u00e9 fuerte c\u00f3mo nos roba Espa\u00f1a. Mirad, un ejemplo:\n\nPresidente:\nEsp.: 78.967 \u20ac - Cat.: 145.471 \u20ac\n\nMinistro / Conseller:\u2026",
        "@BromiusBCN #Golpistas\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#EleccionesGeneralesYa",
        "RT @Encar47523292: @BromiusBCN No se lo creen ni ellos.\n#LaSilenciosaCat \n#EleccionesGeneralesYa \n#155YaCatalu\u00f1a \n#LarepublicanoexisteIdiota",
        "RT @BromiusBCN: Junqueras y Romeva alegan que fue una\u201cexpresi\u00f3n m\u00e1s de la voluntad pol\u00edtica, sustentada en una actuaci\u00f3n pac\u00edfica democr\u00e1ti\u2026",
        "RT @JakePeralta1714: @BromiusBCN Esto es como la f\u00e1bula de Pedro y el lobo. Mucho amenazar y despu\u00e9s cuando venga el lobo no nos lo creerem\u2026",
        "RT @arturelpayaso2: Escrache del PSOE, UGT, Podemos, IU, SAT y la Federaci\u00f3n Federaci\u00f3n Estatal de Lesbianas, Gais, Trans y Bisexuales (Fel\u2026",
        "RT @LagartoRojo1974: Que le parece los ataques contra VOX?? \n               - \"QU\u00c9 ATAQUES\" ???\n\nLos TONTOS somos el resto que luego conden\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Torra, de viaje oficial en EEUU, ha recibido \u00fanicamente la atenci\u00f3n de la prensa catalana.\n\nA la salida de un acto, el jefe\u2026",
        "\"Ay Payo, dame argo\"\nPelomocho vuelve a pedir dinero a los fundadores de la Crida\n\nQueridos Independiente, abrid los ojos, os enga\u00f1a una vez m\u00e1s \ud83e\udd37\n\n#LaSilenciosaCat\n#LarepublicanoexisteIdiota \n#EleccionesGeneralesYa\n#EleccionesYa\nhttps://t.co/eMA2cMuRf1",
        "\ud83d\udd34 PGE 2019: As\u00ed afecta la subida de impuestos y el aumento del gasto y pagan las empresas:\u00a0El grueso de la subida de impuestos recaer\u00e1 sobre las grandes empresas y los contribuyentes de IRPF que m\u00e1s tienen.\n\n#EleccionesGeneralesYa\n#eleccionesya\n#tracatr\u00e1 https://t.co/5Lf0rv8CQg",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Ortega Smith planta cara a \u2018batasunos y proetarras\u2019\n\n#EleccionesGeneralesYa \n#eleccionesya\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\nhttps://t.co/wyuGPV9CxD",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 El informe que estalla a #SusanaDiaz en su adi\u00f3s: 175 millones en ayudas sin justificar\n\n#EleccionesGeneralesYa\n#eleccionesya\n#Andaluc\u00eda\nhttps://t.co/TdtOfcqbjs",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 As\u00ed gasta #PedroS\u00e1nchez el dinero de los presupuestos: 18% m\u00e1s para los #Golpistas\n\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#EleccionesGeneralesYa\n#eleccionesya\n#SanchezDimision\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\nhttps://t.co/DxUYXZSlfq",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 #SanchezDimision , menos dinero para los #Golpistas y m\u00e1s para #Extremadura\n\n#EleccionesGeneralesYa\n#eleccionesya\n#SanchezCumFraude\nDescarrila un tren sin heridos en la l\u00ednea que discurre entre Madrid y Extremadura https://t.co/czrXodK0kL",
        "Un colombiano apu\u00f1ala a un hombre en Madrid por una pizza https://t.co/xfnZCFU9gj",
        "RT @Jmanud: @sanchezcastejon Que poca verg\u00fcenza tienes Castej\u00f3n. Presidente con los votos de proetarras de @ehbildu y los enemigos de Espa\u00f1\u2026",
        "RT @UMCmossos: L'Hospitalet (Barcelona), 13-1-2013. Comida popular:\nRadicales encapuchados lanzan cohetes hacia donde est\u00e1n concentrados lo\u2026",
        "RT @FdTabarnia: @PtfLaSilenciosa @mossos @vox_es Hay que ver el fr\u00edo que tienen estos j\u00f3venes encapuchados, siempre buscando una buena goma\u2026",
        "RT @hispanototal: CURIOSIDAD:\n\u00bfQui\u00e9n ha sido el PEOR Presidente del Gobierno de la historia reciente de Espa\u00f1a?",
        "RT @inma_ben: Denuncian a Pablo Iglesias y Teresa Rodr\u00edguez por incitar al odio tras el \u00e9xito de Vox.Esto es lo q pasa cuando un pseudopol\u00ed\u2026",
        "RT @moniyainhoa: @rincondelamusa @borrasca4 @Runnermachacon Cada uno es libre de ir donde quiera, acaso ciudadanos no fue a Alsasua?  Y los\u2026",
        "RT @FdTabarnia: @temple_hispania \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 De las pocas veces que me he re\u00eddo viendo laSecta, bueno, antes, porque ahora hace tiempo que no veo e\u2026",
        "RT @Alvisepf: A sueldo en la Junta de Andaluc\u00eda:\n\nAdm\u00f3n. General  43.641\nD. No Univ.           96.451\nInst. Sanidad       95.184\nJusticia\u2026",
        "RT @GuajeSalvaje: Buenas noches a todos los espa\u00f1oles de bien.\nYo soy de aqu\u00ed, soy espa\u00f1ol, es el nuevo tema del grupo \"Dr. Livingstone, su\u2026",
        "RT @YosebaZ: @WikyLady @pnique El la usar\u00e1 en los rodamientos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/FuqpCoVrQG",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/QUle5GGVLY",
        "RT @CarrascoMarimar: Vaya!! Vaya!!! con Susanita.\nLa 'administraci\u00f3n oculta' de Susana D\u00edaz: 2.137 n\u00f3minas para puestos 'a dedo'. Espera qu\u2026",
        "#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/WxqkuFaFVq",
        "RT @PtfLaSilenciosa: Una anestesista pedi\u00e1trica abandona Menorca por la imposici\u00f3n del catal\u00e1n. \n\u00c9sto trae el fanatismo identitario separat\u2026",
        "#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/bapTTQWpK5",
        "RT @PtfLaSilenciosa: Gracias a los @mossos se ha evitado un linchamiento de los extremistas radicales separatistas a los asistentes en una\u2026",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 \n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/gQSTJevzog",
        "RT @_A_Zero: Titula el cuadro https://t.co/AVFzKmH2mR",
        "RT @rconcas60: https://t.co/zRKVr92M4Z\n\u00a1Vaya con el OKUPA!: SE SUBE EL SUELDO y s prepara + viajes q WILLY FOGG!\nEs mejor regalarle un tren\u2026",
        "RT @Fernand93775634: @WillyTolerdoo #EquiparacionYa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #BrusselsJusapol21N #YoApoyoILPJsapol\n#SindiAsocNoRepresentan \n#GrupoB_Reclasificaci\u2026",
        "RT @Hispaniacobus: @ChusGC @WillyTolerdoo \u00bfComo esa rep\u00fablica catalana que dur\u00f3 ocho segundos? \ud83e\udd14 https://t.co/oMUkg0FVSN",
        "@WillyTolerdoo @FMLCarpeDiem #OtrosMilVotosParaVox",
        "RT @WillyTolerdoo: Cada agresi\u00f3n a la gente de VOX son 50.000 votantes regalados. Sigan as\u00ed y acaban con mayor\u00eda absoluta gracias a la gent\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: Pues si Echenique pone la bandera de Espa\u00f1a en su perfil, quiere decir que:\n1) lo del ascenso de Vox va m\u00e1s en serio d\u2026",
        "RT @WillyTolerdoo: Murcia y Extremadura ya saben que para conseguir mejor financiaci\u00f3n tienen que dar un golpe de estado.",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Carrera contrarreloj para rescatar a Julen, el ni\u00f1o que cay\u00f3 en el pozo de Total\u00e1n (M\u00e1laga).\n\nOjal\u00e1 lo encuentren \ud83d\ude4f https://t.co/fIdu3xFX53",
        "RT @00b922be14374d2: @pnique https://t.co/sFb9FNejpp",
        "RT @Juan200363: @pnique Mamarracho y mentiroso:\nSi te financia el exilio democr\u00e1tico de una teocracia dictatorial est\u00e1 mal?\nQu\u00e9 pasa cuando\u2026",
        "RT @Ortega_Smith: Mira montonero podemita, te lo explico y luego haznos el favor a los espa\u00f1oles y argentinos de irte a vivir del cuento a\u2026",
        "RT @currusquita: Aviso al @interiorgob @AndaluciaJunta Presidenta en funciones @susanadiaz \n\ud83c\udd98Nos visitan los \"dem\u00f3cratas\" para felicitar al\u2026",
        "RT @JosPastr: Concepto de flipar. https://t.co/KMYhMXevig",
        "@BromiusBCN \ud83d\udd34 El Fugado #Golpista me tiene bloqueado.\n\ud83d\udce2 Alguien que le env\u00ede el formulario de renuncia a la Nacionalidad Espa\u00f1ola\n\nAh!! No, que no tiene otra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#LaSilenciosaCat\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#Golpistas\n#NiUnPasoAtr\u00e1s\n#NiUnPasMesEnrere",
        "RT @BromiusBCN: 3 de febrero de 2020, fecha de caducidad del DNI.\n\nPuigdemont\u00a0tiene DNI espa\u00f1ol.\n\nEs una realidad administrativa.\n\nPuigdemo\u2026",
        "RT @inma_ben: Revisando mi muro de Facebook he visto este art\u00edculo que sub\u00ed exactamente el 6 de Noviembre de 2.017 sobre la encarcelaci\u00f3n d\u2026",
        "RT @arturelpayaso2: Josep Bou, candidato del PP a la alcald\u00eda de Barcelona y blanco de un terrible boicot a sus panader\u00edas, mostr\u00f3 en direc\u2026",
        "RT @inma_ben: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Te tienes que re\u00edr....vaya tela lo de este personaje. En fin... https://t.co/9b5rwzaauS",
        "RT @HablamosE: La colonizaci\u00f3n de Valencia ap trav\u00e9s de la lengua:La Universidad de Val\u00e8ncia inaugura el primer curso de lengua catalana v\u00ed\u2026",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/IOakUpFlQs",
        "RT @piedradura0: \u00bfQue os parece la noticia @cupnacional @Esquerra_ERC  @ahorapodemos\n@JonInarritu  @elnacionalcat @gabrielrufian @JoanTarda\u2026",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/iCvJmW1Yvq",
        "RT @JoseCasadoOrt: #AlertaUltra Una m\u00e1s de los Batasunos de Arran y los CDR, imitando lo que es un bazooka lanzando cohetes a los asistente\u2026",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/iLhAyro8V9",
        "RT @progrestonaa: El PSOE de D\u00edaz fleta 15 autobuses para acudir a escrachear el Parlamento en la investidura de Moreno.\n\nVaya, que mal per\u2026",
        "RT @CCivicaCatalana: Los tarraconenses no tienen 'derecho a decidir' porque 'Tarragona nunca ha tenido una historia propia'. (El intelectua\u2026",
        "RT @mmarinaco: @pnique Echeminga ahora vas y lo cascas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc47https://t.co/sfhwFhg22E",
        "RT @JakePeralta1714: Curioso pa\u00eds donde Ortega Lara es un fascista peligroso y Arnaldo Otegi un hombre de paz.\n\n#LaSilenciosaCat https://t.\u2026",
        "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 #PedroS\u00e1nchez se sube el sueldo a 82.978\u20ac y usar\u00e1 el Falcon al menos en 30 ocasiones durante 2019.\n\nEl #Okupa no va a ser menos...\n\n#EleccionesGeneralesYa\n#eleccionesya\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\nhttps://t.co/X7gdtulBQi",
        "RT @WikyLady: Anda @pnique , que con esa bandera junto a tu nombre vas a poner contentos a tus afiliados y simpatizantes , eres un mamarrac\u2026",
        "RT @Dumbo1968: Dice ahora Rufi\u00e1n que Tarragona no tiene historia propia. Ojo, Tarragona/Tarraco, capital de Hispania durante el Imperio Rom\u2026",
        "RT @GalvezLacsamana: No, no es una noticia falsa, ni una broma.... son los presupuestos de los PSOEDEMITAS, independentistas y dem\u00e1s chusma\u2026",
        "RT @yosoynaranjito_: El Congreso Bienal de la Asociaci\u00f3n Mundial de Juristas (World Jurist Association), el mayor evento del mundo del dere\u2026",
        "RT @raclo33: Podemos tiene tan asumido que ya ha perdido el voto de los espa\u00f1oles, que ahora se dedica a suplicar el voto de los inmigrante\u2026",
        "RT @fpalaocalduch: @javierburonc \u00bfHas intentado matricular a un ni\u00f1o en castellano? Hazlo y comenzar\u00e1n tus problemas.",
        "RT @PJoliCo: @javierburonc Ud si que miente descaradamente. Si hasta a los turistas que vienen para nada de tiempo se empe\u00f1an en hablarles\u2026",
        "RT @desamparadosb: @javierburonc @monterrey_isa Que se lo digan a los comerciantes multados por rotular en espa\u00f1ol.",
        "RT @Jomateixapunt: @javierburonc Bueno, 3 a\u00f1os no es nada. A\u00fan as\u00ed, hay que estar muy ciego, ser muy idiota o muy mentiroso para decir eso",
        "RT @Jomateixapunt: @Clementine_Sur @javierburonc @cptn_pastanaga Yo he tenido que escibir cartas en castellano a mis amigos catalanes porqu\u2026",
        "RT @J_W84_1962: @javierburonc En la \u00e9poca de Franco los franquistas tampoco ten\u00edan problemas. \nOtra cosa es si no lo eras o se te ocurr\u00eda l\u2026",
        "RT @bellaindomita: @javierburonc JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/PXDVuTx6zj",
        "RT @GirautaOficial: Llevo m\u00e1s de 57 a\u00f1os viviendo en Barcelona. Hablo catal\u00e1n. Hay un mont\u00f3n de problemas. Son culpa del nacionalismo y de\u2026",
        "RT @JosAngelSegund1: #LaSilenciosaCat cuantos periodistas nos hacen falta no los pesebreros que viven de las subvenciones de la Generalitat\u2026",
        "RT @Juan_A_Morales: Mientras el socialista Pedro @sanchezcastejon le da m\u00e1s de 2.000 Millones a los Golpistas catalanes para infraestructur\u2026",
        "RT @rubiodelpozo: @jmangues Aaaay que malota es la democracia espa\u00f1ola Joanet \n\ud83d\ude31\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude31\n(vuelve a tus explicaciones de la bolsa, que por lo men\u2026",
        "RT @Adrianmaltes61: @pnique Venga para aqu\u00ed fachorro, choca \u00e9sas cinco \ud83e\udd1d si al final ya sab\u00edamos que se iba a salir del lado oscuro y venir\u2026",
        "RT @progrestonaa: Ale, las caras de los 4 violadores Ecuatorianos. \n\nAhora me volv\u00e9is a denunciar \ud83e\udd17 \n\n\u00a1Que rule! https://t.co/CKXanpAHHk",
        "RT @progrestonaa: Pero luego para @CiudadanosCs es imposible pactar con @vox_es ya que para ellos es anticonstitucional y de extrema. \n\nEn\u2026",
        "RT @progrestonaa: 5\u20e30\u20e30\u20e30\u20e3 G R A C I A S\u2757 https://t.co/uNomW6MVZM",
        "RT @progrestonaa: Un fascista independentista agrede con una porra met\u00e1lica a una simpatizante de Vox.\n\nAsco es poco. \n\nRT\n\n https://t.co/C\u2026",
        "RT @progrestonaa: Los que dicen que a Vox lo financi\u00f3 un grupo radical iran\u00ed, \u00bfSon los mismos que son financiados por la dictadura de madur\u2026",
        "RT @progrestonaa: \u00bfC\u00f3mo puede existir gente con tanta maldad? \n\nS\u00ed, ha borrado el tweet. \n\nRT https://t.co/1L29SUN0wd",
        "RT @progrestonaa: Estoy esperando que las feministas tomen las calles para condenar la agresi\u00f3n a una simpatizante de VOX y pedir c\u00e1rcel pa\u2026",
        "RT @progrestonaa: Resumiendo, s\u00f3lo eres feminista y dar\u00e1n la cara por t\u00ed si eres de Izquierdas.\n\n\u00a1Buenas noches \ud83c\uddea\ud83c\uddf8!",
        "RT @guclunecmi2: Mutluluk \u00e7ok g\u00fczel \ud83d\udc95\ud83d\udc95\n\u00c7ocuklar\u0131m\u0131z \ud83d\udc95\ud83d\udc95\nHayat devam ediyor \ud83d\udc95\ud83d\udc95 https://t.co/keXMJmGWOO",
        "RT @BromiusBCN: \"Estoy acojonada. No salgo de casa sola\".\n\n\"No s\u00e9 ni qu\u00e9 decir...\"\n\nEstoy de baja muy desanimada y con ansiedad.\n\nHe recibi\u2026",
        "RT @tirititi1976: El informe que estalla a D\u00edaz en su adi\u00f3s: 175 millones en ayudas sin justificar https://t.co/1DSX2NrSul",
        "@progrestonaa @Irene_Montero_ @vox_es La portavoza mintiendo descaradamente para seguir CHUPANDO de los Espa\u00f1oles\n#PodemosEsChavismo\n#Podemos\n#EleccionesGeneralesYa\n#eleccionesya\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol",
        "RT @progrestonaa: Para la portavoza @Irene_Montero_ los ataques que ha sufrido @vox_es (hasta 7) son noticias falsas. \n\n https://t.co/A0dbN\u2026",
        "RT @FG72373327: Igual ha llegado la hora de establecer en la Ley ciertas condiciones de excepcionalidad con los presos condenados por terro\u2026",
        "RT @indisioux: Que dice la independentista que dese\u00f3 a In\u00e9s Arrimadas que la violaran en grupo, que nunca se casar\u00eda con un espa\u00f1ol. https:\u2026",
        "RT @viriato_II: 1\u20e3Ampliar la foto \n2\u20e3mirar fijamente las caras \ny 3\u20e3decidme que sensaci\u00f3n os inspiran\u2026",
        "RT @Gallato7: ZASCA de @jordi_canyas a Dante Fach\u00edn.\n\"el 'Welcome Refugees' que ponen los tuyos en los Ayuntamientos y despu\u00e9s dejan a 200\u2026",
        "RT @LagartoRojo1974: \"HAY MUCHAS PUTAS EN PODEMOS Y HAGO UN LLAMAMIENTO A LAS PUTAS PARA QUE SE AFILIEN A PODEMOS Y LLENEMOS PODEMOS DE PUT\u2026",
        "RT @jaimeberenguer: Pedro S\u00e1nchez destina un 67% m\u00e1s a Catalu\u00f1a, el 18% del total del Estado.\nEs dif\u00edcil expresar sin exabruptos la indigna\u2026"
      ]
    }
  }
}