{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ahorapodemos: La c\u00fapula policial de la \u00e9poca Rubalcaba tambi\u00e9n est\u00e1 salpicada por las cloacas de Interior. Estas pr\u00e1cticas, m\u00e1s propias\u2026",
        "RT @pardodevera: EXCLUSIVA \u203c\ufe0f\n\n#Villarejo y las #cloacasdelEstado, en todas partes de todas las \u00e9pocas de todos los gobiernos \ud83d\ude12 \n\nPor \u2066@pat\u2026",
        "RT @patricialopezl: Y yo me pregunto, \u00bfc\u00f3mo se va la c\u00fapula policial de Rubalcaba viaj\u00f3 junto al narco Clemente Marcet a Arabia Saud\u00ed mient\u2026",
        "RT @VickyRosell: No es solo que yo no hiciera nada: es que de quienes me acusaban, Soria dimiti\u00f3 por sus negocios en Panam\u00e1, el fiscal fue\u2026",
        "RT @protestona1: \u201cEl viejo mundo se muere. El nuevo tarda en aparecer. Y en ese claroscuro surgen los monstruos\u201d.\nAntonio Gramsci. https://\u2026",
        "RT @protestona1: Albiol es un populista de los buenos, no como esos que van pidiendo que la gente cobre m\u00e1s, que no los echen de sus casas\u2026",
        "RT @CervantesFAQs: Albiol del PP acosando a un inmigrante en la puerta de su casa. Lo mismo que hace el Frente Nacional en Francia. No voy\u2026",
        "RT @protestona1: Albiol limpiando Badalona de migrantes, Podemos limpiando el Congreso de ladrones, y La Sexta limpiando al PP para que pen\u2026",
        "RT @vmm7773: Dice Albiol que por qu\u00e9 \u00e9l no puede decir \u201climpiando Badalona\u201d y Podemos puede decir \u201climpiemos el Congreso echando a Rajoy\u201d\u2026",
        "RT @Marzal_80: Fern\u00e1ndez D\u00edaz convirti\u00f3 a la Polic\u00eda en una mafia a su servicio. Es tan grave que siendo Espa\u00f1a no pasar\u00e1 nada para variar.",
        "RT @JuanyGar63: Aznar odia a Podemos\nFelipe odia a Podemos y\nel otro Felipe, tambi\u00e9n\nC's odia a Podemos\nVox odia a Podemos\nPP odia a Podemo\u2026",
        "RT @patricialopezl: S\u00ed, en 2017 @GrupoMEDIAPRO hizo un documental #LascloacasdeInterior, vetado por las televisiones, donde se explica este\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Aqu\u00ed os dejo esta grand\u00edsima reflexi\u00f3n de Jos\u00e9 Luis Sampedro sobre los medios de comunicaci\u00f3n \n\nDIFUNDID https://t.co/BzLe\u2026",
        "@J_Zaragoza_ No me da verg\u00fcenza repetir ridiculeces, el PSC se une al mantra de estas bober\u00edas.\nSi esto es lo que es capaz de articular, que peligro tienen para Gobernar.\nNo diga estas cosas, haga usted el favor.",
        "Y los que utilizan fondos reservados para secuestrar a la familia del Tesorero del PP, crear pruebas falsas contra oponentes pol\u00edticos...\nA esos el PP, los llama milagro Espa\u00f1ol. https://t.co/31efOKOXFx",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Cuales son las diferencias entre Cs y VOX ??\n\nJuzguen ustedes mismos...\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/r4XWe2mRfT",
        "RT @Yo_Soy_Asin: No es por nada, pero esta gente es la que gobierna Europa.... https://t.co/07aXfedTBr",
        "RT @Esparroqui: El primer milagro econ\u00f3mico vuestro est\u00e1 en la c\u00e1rcel. El segundo tambi\u00e9n y el tercero y el cuarto... https://t.co/82Jp9RGA\u2026",
        "RT @Galgo_rojo: Y que nos cuentas de la financiaci\u00f3n  de tu partido por \u201cEl Consejo nacional de resistencia Iran\u00ed\u201d organizaci\u00f3n vinculada c\u2026",
        "RT @Gamonalenlucha2: Las #VidasEnterradas se estremecen al ver c\u00f3mo los neofranquistas planean volver al gobierno con tres siglas diferente\u2026",
        "RT @mirellag1917: \u00a1Qu\u00e9 grandes son l@s pensionistas de Bilbao! https://t.co/0RD5oEZAax",
        "RT @ikerpehdez: Bilbao se mantiene como l\u00edder del movimiento de pensionistas https://t.co/V1h74tJCeH v\u00eda @elcorreo_com",
        "RT @AsunPodemos: Impresionante el ejemplo, un d\u00eda m\u00e1s, de nuestras oersonas #pensionistas llenando las calles de #Bilbao de dignidad y de l\u2026",
        "RT @PodemosEuskadi_: Ayer los y las pensionistas volvieron a llenar las calles de Bilbo dando otra lecci\u00f3n de dignidad. \u00a1No hay quien les p\u2026",
        "RT @_infoLibre: Miles de #pensionistas emulan a los #chalecosamarillos con manifestaciones por toda Espa\u00f1a para reclamar unas pensiones \"p\u00fa\u2026",
        "RT @JovenPensionist: \ud83d\udccdBilbao nunca falla\u203c\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#NuestroFuturo15D\n#Precioso #Emocionante \u2734\ufe0f https://t.co/cRx67pUZBm",
        "RT @botderusia1: @Santi_ABASCAL Bueno, todos los medios que apoyan ahora a Vox, antes al PP, como por ejemplo: Esradio, la Cope, Onda Cero,\u2026",
        "El subvencionado por do\u00f1a Mamandurrias, la Rana Reina de las \ud83d\udc38\ud83d\udc38\ud83d\udc38corruptas, habla de mantenerse con dinero de todos los espa\u00f1oles.\nEl que en su vida ha trabajado o ha entrado por oposici\u00f3n o m\u00e9ritos a un sueldo p\u00fablico.\nQue cosas \u00bfno?\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#FelizDomingo https://t.co/OtcZLZtiMs",
        "RT @EnricJuliana: El teclista de Pink Floyd interpretando The Dark Side of the Moon. https://t.co/24wNLwb9cO",
        "RT @pvallin: \"La reciente disrupci\u00f3n andaluza, un hecho de alt\u00edsima importancia, ha percutido la correlaci\u00f3n de fuerzas de tal forma que el\u2026",
        "RT @ahorapodemos: \ud83d\ude43\ud83d\udc51 https://t.co/aiZBgV7hpF",
        "RT @sextaNoticias: El tribunal le impone una pena inferior a la de seis a\u00f1os y nueve meses solicitada por la Fiscal\u00eda al entender que \"ning\u2026",
        "RT @Emma1492is: No vimos la lista de amnist\u00eda fiscal, para ver los defraudadores fiscales.\nTampoco habr\u00e1 investigaci\u00f3n de la fortuna del Re\u2026",
        "Sabes lo que les ha pasado a 30 Franquistas en un pa\u00eds antifascistas, los han metido en la c\u00e1rcel por hacer el saludo FASCISTA.\nNo hay bandera que tape tanta corrupci\u00f3n. https://t.co/OlArSUxesK",
        "No eres muy inteligente, al que hay que I legalizar es al PP, por corruptos.\nPor utilizar a Villarejo y pagarle con fondos reservados.\nA Cosid\u00f3 por ser enlace de todo este terrorismo de Estado.\nSinverg\u00fcenzas.\nCalienta que violencia y guerra es lo que os gusta. https://t.co/OlArSUxesK",
        "RT @FiloPolitics: La justicia en B\u00e9lgica dando otra lecci\u00f3n al pa\u00eds franquista:\n\n-Ser independentista o rapero no es delito.\n-Ser nazi s\u00ed e\u2026",
        "RT @VuelvaLaURSS: Los terroristas del atentado en Catalunya ten\u00edan en su m\u00f3vil un documento del Ministerio del Interior que describia cu\u00e1le\u2026",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Lo dice el que ha arruinado a su pa\u00eds, y enriquecido a unos pocos con cuentas en Suiza, y esto s\u00ed que es verdad, lo dicen los jueces, y lo que os queda, panda de delincuentes. https://t.co/nIXfQ2lT7a",
        "RT @DaniGagoPhoto: Pablo Iglesias y Fito Cabrales se hacen un selfie antes del acto \"La memoria para defender las libertades\". Gernika, dic\u2026",
        "@carmen_valido @CarballoQ Yo ya te vot\u00e9 preciosa.\nY mucha suerte!!",
        "@orllugoso Llo uviese echo lo mizmo, que artura de lenjuaz.\nZe creen mu espesialez por tener otra lenjuaz, con lo cenciyo que ez ablar en Criztiano. \ud83d\ude0f\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @MayoralRafa: Hoy miles de pensionistas vuelven a las calles de todo el Estado, cuando se cumple casi un a\u00f1o del inicio de su lucha por\u2026",
        "RT @MonederoJC: Suena que hay elecciones pronto. \u00bfSab\u00e9is en qu\u00e9 se nota? Los mercenarios habituales en los peores medios est\u00e1n redoblando s\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Santiago Abascal: El d\u00eda en que el presidente de Vox qued\u00f3 fascinado por el comunismo libertario - P\u00fablico https://t.co/gW\u2026",
        "He votado la lista electoral de Podemos para el Congreso de los Diputados a trav\u00e9s de https://t.co/J08tKBnVcE para ganar las elecciones de 2019. \u00a1Vota t\u00fa tambi\u00e9n!",
        "RT @Barbijaputa: Esto es un esc\u00e1ndalo.\n\nhttps://t.co/qvYeNq8tHx",
        "RT @PabloMM: 30 ultras del Atl\u00e9tico de Madrid han sido detenidos en B\u00e9lgica por hacer el saludo nazi. Acostumbrados a la impunidad que disf\u2026",
        "RT @rosamariaartal: Qu\u00e9 l\u00e1stima, una mujer tan preparada \nEn @elconfidencial:\n..\n Las grabaciones de Villarejo frustran el fichaje de Cospe\u2026",
        "RT @Jjsb441: \u00bfSab\u00e9is qu\u00e9 se dice en la COPE?\nQue una de las posibles causas del descenso demogr\u00e1fico y sus nefastas consecuencias para el p\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: En este v\u00eddeo de Spanish Revolution se explica quienes son los due\u00f1os de los medios de comunicaci\u00f3n espa\u00f1oles, para que os\u2026",
        "RT @JesusCintora: \u201cEl Ministerio del Interior con Fern\u00e1ndez D\u00edaz utiliz\u00f3 al comisario Villarejo en los trabajos m\u00e1s sucios conocidos del go\u2026",
        "RT @gerardotc: Que dice Enrique Cerezo que \u00e9l no es machista y que, si hace falta, ir\u00e1 cocina por cocina explic\u00e1ndoselo a las mujeres.",
        "RT @thoughsob: Siempre va pedo no? https://t.co/0X8CmTZKiP",
        "RT @JoaquimBoschGra: El secreto profesional sobre las fuentes no es un privilegio de los periodistas, sino una garant\u00eda para la salvaguarda\u2026",
        "La perdi\u00f3 el Gobierno del PP y se ve que el PSOE sigue la zaga, pero que sigan en su deriva.\nEs la poblaci\u00f3n Catalana, no los pol\u00edticos, los que exigen di\u00e1logo y no \"A POR ELLOS\", seguir echando le\u00f1a al fuego y creando dos bandos. https://t.co/DbWwwOGZmx",
        "RT @Pablo_Iglesias_: Desde hoy y hasta el d\u00eda 20 a las 23.59 las personas inscritas en Podemos est\u00e1n llamadas a elegir a sus candidatos y c\u2026",
        "RT @nachoalvarez_: Atribuir la fuerte creaci\u00f3n de empleo actual a la reforma laboral de 2012 es ignorar las caracter\u00edsticas estructurales d\u2026",
        "RT @DinaBousselham: Para los constitucionalistas de pandereta, defender Espa\u00f1a es esto \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/iBXG5pkvjc",
        "RT @Emma1492is: Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n, sobre financiaci\u00f3n de Podemos, montada por el PP y sin aportar ninguna prueba, en contra.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\u27a1Pa\u2026",
        "RT @ErnestoEkaizer: #Villarejo El ex comisario permanecer\u00e1 en prisi\u00f3n por su \"elevad\u00edsimo riesgo de fuga\" https://t.co/7oSnLebO7w v\u00eda @La_S\u2026",
        "RT @pnique: El \"nuevo\" l\u00edder del PP ha puesto en sitios de poder a los jefes de las cloacas del estado, a los responsables de usar dinero p\u2026",
        "RT @elpidiojsilva: Cuando en un Estado el poder judicial no es la la soluci\u00f3n, sino el peligro, el fascismo llama a la puerta, y la extorsi\u2026",
        "RT @ahorapodemos: El Comit\u00e9 DESC de la ONU orden\u00f3 paralizar el desahucio de Pepi y, pese a ello, hoy la iban a echar de su casa \u26d4. La movil\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Os dejo este video de Spanish Revolution, para que ve\u00e1is como los medios de comunicaci\u00f3n act\u00faan hacia los diferentes parti\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: A ver si alguien le recuerda esto a MrEgo...\n\n#AznarResponde https://t.co/KyuOYQepk2",
        "RT @juanmalpr: Cuando escuches a los partidos pol\u00edticos catalanes decir que \u201cno pueden\u201d votar los Presupuestos, recuerda que ayer el PDeCat\u2026",
        "RT @luisgonzaloseg: Ciudadano, no vayas a protestar frente al ministerio de Defensa, solo se van a gastar 7.331 millones de euros en 5 frag\u2026",
        "RT @Irene_Montero_: El Gobierno iba a cometer una violaci\u00f3n grave de los Derechos Humanos desahuciando a #PepiSeQueda. Las vecinas se lo ha\u2026",
        "RT @ahorapodemos: Una buena parte de las veces que alguien del PP pasa por un juzgado acaba saliendo esposado.\n\nDentro v\u00eddeo \ud83d\udc47 https://t.co\u2026",
        "RT @GloriaElizo: Aznar. El de la guerra de Irak. El que pide una intervenci\u00f3n total de Catalu\u00f1a. El que tiene a 12 de sus 14 ministros enca\u2026",
        "RT @cspescados: Dice Albert Rivera que  \u201cla soluci\u00f3n no es Le Pen, sino Macron\u201d.\n\nMientras Macron es forzado por la calle a subir el SMI al\u2026",
        "RT @HectorBenitez9: @cunadometro @YoCambio20D @PPopular Chiquito mentecato este hombre, quien decide que partido est\u00e1 o no dentro del siste\u2026",
        "RT @patricialopezl: Esto es lo que pasa cuando un juez pasa de ser v\u00edctima de los comisarios de las cloacas a llevar su defensa, a pesar de\u2026",
        "RT @luisgonzaloseg: El sistema judicial espa\u00f1ol es... https://t.co/4dmJ6zJIsZ",
        "@orllugoso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @nonymousNews: Vox podr\u00eda ser multado con hasta 500.000 \u20ac por el hackeo de Anonymous, lograron entrar en su web y acceder a los datos de\u2026",
        "RT @esjavieraleman: La t\u00edpica parada que tiene OCHENTA MIL PAVAZOS ahorrados y hereda un patrimonio valorado en TRES MILLONES Y MEDIO DE EU\u2026",
        "Pero si el I I lo marca el Estado y la capacidad de subir o bajar, de los Ayuntamientos, es m\u00ednima.\nDe verdad, como juegan con las personas.\nComo para dejarles Gobernar.\nEL IBI lo subi\u00f3 en su d\u00eda Montoro. https://t.co/uxYD1lzovF",
        "RT @Pablo_Iglesias_: Se cumplen 30 a\u00f1os de la huelga general del 14-D. Bajo el lema \"Juntos podemos\" millones de personas lograron frenar l\u2026",
        "RT @Emma1492is: Que dice Aznar de Vox... \u00e9se partido nuevo est\u00e1 dentro del sistema, para reformarlo, dentro del orden.\ud83d\ude15\n\n\ud83d\udc49Vox quiere quitar\u2026",
        "RT @PabloMM: Un hombre de 29 a\u00f1os escala un edificio en Zaragoza y evita que un tipo arroje a su pareja por el balc\u00f3n. Se llama Mohamed Kar\u2026",
        "RT @PabloMM: Por cierto, el hombre se quit\u00f3 la chaqueta para escalar el edifico y cuando regres\u00f3 le hab\u00edan robado la cartera. A lo mejor fu\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: El gobernador del Banco de Espa\u00f1a que cobra \n180.000\u20ac/a\u00f1o, dice que subir el SMI a 900\u20ac har\u00e1 crecer el paro. \n\nY as\u00ed todo.\u2026",
        "RT @Migs_Bru: Si en 5 a\u00f1os ni 12 tribunales de justicia, ni el Tribunal de Cuentas, ni Hacienda, ni la OLAF, ni siquiera las cloacas ni los\u2026",
        "RT @diario6com: Ferreras y 'Al rojo vivo' emite im\u00e1genes de las guerras de los Balcanes mientras hablan de Catalunya\nhttps://t.co/VKVZlPS3RT",
        "RT @nachoalvarez_: \u00bfEn qu\u00e9 pa\u00eds vive Pablo Casado para decir que Rajoy nos ha dejado el \"segundo milagro econ\u00f3mico espa\u00f1ol\"?\nBajarle un 25%\u2026",
        "RT @ahorapodemos: Aqu\u00ed el art\u00edculo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Q59PyKbOdR",
        "RT @ahorapodemos: \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b Bye bye, tauromaquia. https://t.co/c7FBIQgFiN",
        "RT @Cazatalentos: Que gran pa\u00eds.\nEn Espa\u00f1a haber sido presidente de un gobierno con 14 Ministros imputados te convierte en la voz m\u00e1s autor\u2026",
        "RT @cunadometro: \u00bfOs acord\u00e1is del marido de Ana Botella,\nel de las armas de destrucci\u00f3n masiva,\nel de que en sus tiempos\n \"Eshpa\u00f1a iba bien\u2026",
        "Si en vez de culpar a otros se dedicase a luchar por sus derechos y no votar al FASCISMO, con un programa que pretende seguir quit\u00e1ndole derechos.\n\ud83d\ude33\ud83d\ude44\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f.\nYa sabr\u00e1 lo de la Sanidad, las pensiones... Eso s\u00ed, Abascal seguir\u00e1 viviendo del bote, son muchos a\u00f1os de mamandurrias. https://t.co/CeEBMzMB7e",
        "RT @Tesa29053098: Ojal\u00e1 todos los partidos pol\u00edticos explicaran la financiaci\u00f3n de partidos como lo explica tan expl\u00edcito @Pablo_Iglesias_\u2026",
        "RT @JesusCintora: \"Cerca de 5 millones de trabajadores no llegan ni a mileuristas. Casi 1 de cada 3 asalariados est\u00e1 en situaci\u00f3n de pobrez\u2026",
        "RT @PAHCentroMadrid: \u00a1Nos comunican que se suspende sin fecha!\n#PepiSeQueda en #Argumosa11 es ahora una realidad\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u270c\ufe0f https://t.co/qy4\u2026",
        "RT @Alber_Canarias: El Gobierno tiene dos opciones: O respetar la Constituci\u00f3n, los Derechos Humanos y las resoluciones de la ONU o enviar\u2026",
        "RT @LekaconK: \u00bfJam\u00e1s?\n\n\u00bfNi cuando el partido en el gobierno fue condenado por corrupci\u00f3n?\n\n\u00bfNi cuando un gobierno minti\u00f3 sobre un atentado\u2026",
        "RT @MonederoJC: Los del @PPopular, aprovechando la ley electoral que nos dej\u00f3 el franquismo y que les da mayor\u00eda absoluta en el senado con\u2026",
        "RT @LekaconK: GU\u00cdA R\u00c1PIDA:\n\n\"Ni machista ni feminista\"\nMachista.\n\n\"Ni de izquierda ni de derecha\"\nDe derecha.\n\n\"No soy racista pero...\" \nRa\u2026",
        "@Cazatalentos Te quitan y te ponen sustitutos,.",
        "RT @Cazatalentos: LLevo 3 meses con los mismos seguidores. Ni uno m\u00e1s, ni uno menos.\nSi, aqu\u00ed me siguen unas cuantas decenas cada d\u00eda. El m\u2026"
      ]
    }
  }
}