{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @julioguzmanperu: Quiero expresar mis condolencias a la familia de Eyvi \u00c1greda Marchena. Lamento profundamente su fallecimiento. Este br\u2026",
        "RT @eduardo_recoba: #RT Muri\u00f3 Eyvi \u00c1greda.  \n\"Gracias\" a todos quienes desmantelaron #DL1323 y a todos los que odian. \"Gracias\" porque las\u2026",
        "RT @arlettecontrers: Eyvi dej\u00f3 de ser una sobreviviente, la mat\u00f3 el estado peruano a trav\u00e9s de Huallpa, su verdugo.\nEs el estado que no edu\u2026",
        "RT @ishmamunoz: Env\u00edan condolencias y mensajes contra el feminicidio, pero hace un a\u00f1o la mayor\u00eda fujimorista derogaba decreto legislativo\u2026",
        "Es el #Machismo que las est\u00e1n matando en nuestra cara #NiUnaMenos\nEsta pelea no es solo de ellas, es de todos y de todas\nC\u00f3mo siempre las autoridades de este pa\u00eds no est\u00e1n a la altura, pero s\u00ed que r\u00e1pido a la foto con los futbolistas \ud83d\ude21 https://t.co/po6ag6uG7k",
        "RT @pavese: No se equivoque presidente @MartinVizcarraC, nos queremos vivas ahora!!!!! https://t.co/tNeGWqQERD",
        "RT @_maferzuela: Oye mierda, t\u00fa y tus congresistas de mierda se tiraron abajo el proyecto de ley #DL1323. Cuando tuviste mayor\u00eda parlamenta\u2026",
        "RT @martinbeaumontf: El presidente @MartinVizcarraC es parte de esa sociedad machista y enferma que hay que cambiar. Sus declaraciones en t\u2026",
        "RT @andoenpando: Educaci\u00f3n con enfoque de g\u00e9nero. Protocolos de denuncia y acompa\u00f1amiento funcionales. Programas que permitan a mujeres sal\u2026",
        "RT @AlbertoBelaunde: Lamento profundamente la partida de Eivy \u00c1greda. \n\nEsta crisis no se soluciona con incremento de penas. Se incrementa\u2026",
        "RT @SofiaCarrilloZ: Eivy \u00c1greda no pudo m\u00e1s. \u00c9L la mat\u00f3. Aquel que no toler\u00f3 un NO como respuesta. Aquel que dijo que si no era suya no era\u2026",
        "RT @alvaroportales: Eyvi Agreda falleci\u00f3 esta ma\u00f1ana, su cuerpo no resisti\u00f3 m\u00e1s, el machismo peruano la asesino.",
        "RT @Lauletras: finalmente, un pobre \u201csoldado ca\u00eddo\u201d termin\u00f3 asesinando a una mujer que os\u00f3 decirle que no. Eivy \u00c1greda est\u00e1 muerta, seg\u00fan i\u2026",
        "RT @PeruanoComunica: RMP A KENJI: \"Por que tu hermana nunca ha trabajado\". El abogado de kenji no aguant\u00f3 la risa \ud83e\udd23. https://t.co/AJ5MmNHjD6",
        "RT @Subexpuesto: Qu\u00e9 payasos esos hinchas que nos llaman amargados y nos piden unirnos como pa\u00eds por el mundial. \u00bfAcaso hacen lo mismo cuan\u2026",
        "RT @jfowks: La semana pasada hubo paro en Cusco contra el alza de precios, hoy en Arequipa. No todo es f\u00fatbol ni videntes https://t.co/PgVH\u2026",
        "RT @jfowks: Hola @ClaraEOspinaG \u00bfAlg\u00fan comentario sobre este 'contenido'? https://t.co/Vht2GoF00S Saludos https://t.co/tLjJ0NE7W6",
        "RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA El Parlamento espa\u00f1ol destituye a Mariano Rajoy y Pedro S\u00e1nchez es el nuevo presidente del gobierno #AFP https:\u2026",
        "RT @ilanegra: Se\u00f1ores de @americatv_peru. Usar su se\u00f1al para decirle a la ni\u00f1ez y juventud afrodescendiente, que sus bellos rasgos no lo so\u2026",
        "RT @stepjauz: Ex Vice ministra de Prestaciones Sociales asegura que se entero de su propia renuncia por @canalN_ en la entrevista que dio @\u2026",
        "RT @PCaterianoB: Oportuno y firme pedido del @Mimp_Peru . Refleja la justificada indignaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda. La permanencia de este vocal\u2026",
        "RT @QuintoPoderPe: Qu\u00e9 rentable es ser Juez, sino, c\u00f3mo explicamos la fortuna d S/ 2 millones y la compra de casas por $180mil y $323mil en\u2026",
        "RT @whuacasi: A marzo del 2018, la esposa del fujimorista H\u00e9ctor Becerril, Matilde Morales Llemp\u00e9n, sigue como trabajadora del #CNM. Se ent\u2026",
        "RT @CristhianRS: Ojo que si al congreso no se le da la gana de convocar a Asamblea extraordinaria para ver el caso del CNM, el mismo presid\u2026",
        "RT @adbprensa: Congresistas @AlbertoBelaunde, @CostaGino y @antoniozeballos se pronuncian ante los recientes audios que involucran a miembr\u2026",
        "RT @AlfredoMTorres: Para 72% de los que han visitado el LUM, este representa de manera adecuada los hechos que se vivieron; 17% que sostien\u2026",
        "RT @ocram: ojo con Ruth Monge Tambini: Mois\u00e9s Tambini fue el jefe de los procuradores de Alan Garc\u00eda y su hija M\u00f3nica Tambini est\u00e1 casada c\u2026",
        "RT @mmiradaverde: El juez C\u00e9sar Hinostroza, que negocia v\u00eda telef\u00f3nica la libertad del violador de una ni\u00f1a de 11 a\u00f1os, es el mismo que imp\u2026",
        "RT @Lauletras: hay una grabaci\u00f3n de un juez supremo que dice que revisar\u00e1 el expediente de un caso de violaci\u00f3n a una ni\u00f1a de 11 a\u00f1os. Y te\u2026",
        "RT @AlbertoBelaunde: CNM debe suspender todos los procesos de nombramiento, ratificaci\u00f3n y destituci\u00f3n de jueces y fiscales hasta superar e\u2026",
        "RT @harleivy: in russia, the act of displaying the LGBT flag in public can get you arrested. so these 6 activists from latin america resort\u2026",
        "RT @ronaldgamarra: Recuerdan la  terrible sentencia de la Sala Penal de la Corte Suprema -que presidi\u00f3 Villa Stein- sobre un caso de trata\u2026",
        "RT @GabrielJMartin: Ser el autor m\u00e1s vendido no solo es una inmensa alegr\u00eda y un motivo para el agradecimiento infinito sino, tambi\u00e9n, una\u2026",
        "RT @CNNEE: Otro juez suspende la decisi\u00f3n de liberar al expresidente de Brasil Luiz Inacio Lula da Silva. Esto es lo que sabemos:  https://\u2026",
        "RT @AlertaNews24: URGENTE: Un juez revoca la orden de liberaci\u00f3n del expresidente brasile\u00f1o Lula da Silva y lo mantiene preso.",
        "RT @deliamunozym: Adi\u00f3s a las fake news?\nEn Francia se establecen sanciones para quienes divulguen informaci\u00f3n imprecisa o inexacta mediant\u2026",
        "RT @miguelfigallo: Spoiler: Fueron los impuestos, no los oct\u00f3gonos https://t.co/p52U5fnqUL",
        "RT @hombredeltiempo: 1 metro de agua en 48 horas!!!! 25% m\u00e1s de lo que llovi\u00f3 en toda la ciudad de #Piura en el \u00faltimo #ElNi\u00f1o Costero en v\u2026",
        "RT @eSpaiNews: \u26c8\ufe0fImpresionantes inundaciones en #Jap\u00f3n. Al menos 50 muertos y decenas de desaparecidos. https://t.co/dqBZhk0vnQ",
        "RT @foureira_eleni: Thank you for making my dreams come true\ud83d\ude4f\ud83c\udffd I love you Madrid te amo ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/8D09smPav5",
        "RT @Giocoyoco: Por favor, ayudenme, se los suplico, se los ruego. Retuiter por favor. https://t.co/l6kZwnZn5l",
        "RT @julioguzmanperu: La \u00fanica forma de lograr el desarrollo de nuestro pa\u00eds es invirtiendo masivamente en el talento de los peruanos. Aqu\u00ed\u2026",
        "RT @2010MisterChip: Si Francia es capaz de eliminar a Argentina, Uruguay y Brasil (m\u00e1s Per\u00fa en la fase de grupos), deber\u00edan entregarle ya l\u2026",
        "RT @miriamroiz: \"Esposa de miembro del CNM es decana en universidad de propiedad de Jos\u00e9 Luna, cuyo partido fue favorecido por la ONPE en e\u2026",
        "RT @PeruanoComunica: #URU #Uruguay gana #Rusia2018 https://t.co/2Z74IvQIQW",
        "RT @LDavelouis: Congresista, estoy seguro que sabe lo que es tener \"techo de vidrio\", \u00bfcierto?\nAl menos lo sacaron; por reparo tard\u00edo o por\u2026",
        "RT @zogallegos: Las revistas de sociales tienden a ser fr\u00edvolas y clasistas, pero esta foto es una barbaridad... https://t.co/ltLgja4VwM",
        "RT @NiUnaMenosPeru: En estos \u00faltimos d\u00edas hemos tomado conocimiento de VARIAS DENUNCIAS que involucran a agencias de publicidad como @SrBur\u2026",
        "RT @chicharronpress: La parte verdaderamente escalofriante de esta historia es cuando dice: \"hagamos que (los chicos) sean como nosotros\",\u2026",
        "RT @Lauletras: 1. una practicante de un estudio de abogados denuncia por violaci\u00f3n a su jefe\n2. socios le piden que no denuncie\n3. informe\u2026",
        "RT @lautyrace: Marchar desnuda no pero lucrar con la desnudez s\u00ed. Hay desnudez \ud83d\ude21 y desnudez \ud83d\ude07(\ud83d\udcb0). Just looking for some consistency in this\u2026",
        "@reinadecapitada Jaja y eso que podr\u00eda sacar el nombre del ex, el cual le t\u00e9rmino al entrar al Congreso",
        "RT @uterope: \u2049 QU\u00c9 CARAJOS: una practicante de un prestigioso estudio de abogados denuncia por violaci\u00f3n a su jefe y los socios del estudio\u2026",
        "RT @Josefina_28: Los terroristas NO SON combatientes en un conflicto armado interno. NO son beligerantes, NO tienen un derecho a combatir y\u2026",
        "@Elcholaco @JaimeSerra Hay algunos Congresista que ya se les debe sacar del closet por conchudos; o creen que Lima no tiene memoria",
        "@reinadecapitada Oh porque algunos Congresista viven en el closet; olvid\u00e1ndose  lo que hac\u00edan en las discotecas de ambiente en los a\u00f1os 80\u2019s",
        "RT @DLatitudes: \u00bfSab\u00edan que la @ONU_es tiene un experto independiente en temas LGBTI+? As\u00ed es. Es costarricense y @DLatitudes lo entrevist\u00f3\u2026",
        "RT @eswikipedia: M\u00e1s informaci\u00f3n en profundidad sobre los motivos de #WikipediaSeApaga en el hilo de @wikimedia_es\n\nhttps://t.co/8RfayZDPl2\u2026",
        "RT @alejacrcu: A mis queridos peruanos, por favor ah\u00f3rrense los comentarios de \"ahorita le dan vuelta a tal jugador a su regreso a Colombia\u2026",
        "RT @VozPeru1: \u25b6\ufe0fAhora candidato del fujimorismo @ColumbusOpina  utiliza una mascota afrodescendiente\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc64 D\u00edgale no al \ud83d\udeab#NoAlRacismo  As\u00ed qu\u2026",
        "RT @kno_z: Adem\u00e1s hay una pol\u00edtica ya establecida de reducci\u00f3n progresiva hasta su desaparici\u00f3n, cosa que algunos convenientemente omiten a\u2026",
        "RT @Alonso_GD: \u201cConflicto armado y terrorismo no son conceptos excluyentes; la existencia de un conflicto armado no impide la denuncia pena\u2026",
        "RT @eloymarchan: En la revista institucional del Grupo @elcomercio_peru, el nuevo director del decano, Juan Jos\u00e9 Garrido Koechlin, cuenta q\u2026",
        "RT @TenochHuerta: Mi padre estuvo ah\u00ed, en las calles hace 50 a\u00f1os\nEl #PRI asesin\u00f3 a la juventud\n\nAyer la familia llor\u00f3 abrazados en el Z\u00f3ca\u2026",
        "RT @hurgamemoriaPE: \u201cJabba Palacios\u201d. S\u00ed, esa es la manera de expresarse de la dizque defensora de las mujeres, pero servil al fujomontesin\u2026",
        "RT @AlertaNews24: URGENTE: Los 13 futbolistas adolescentes desaparecidos en una cueva de Tailandia han sido encontrados vivos.",
        "RT @OutfestPeru: El director del largometraje #foreveralone @mac_arellano los invita a ver si pel\u00edcula el d\u00eda lunes 2 de julio en el @museo\u2026",
        "RT @nerdybelle: Marcha del #Orgullo Lima 2018. \u00bfMinor\u00eda? Cada vez mas personas se hacen visibles. https://t.co/ALhsdT0ltY",
        "RT @smartbeteta: \u00bfQu\u00e9 te pareci\u00f3 este fragmento de la columna de Beto, querida @meiermq? https://t.co/4TxmH1t5ES",
        "RT @SolCn: Todos difamadores. Y peores que los troles son seguidores porque su responsabilidad es mayor. https://t.co/1m9RbamcnW",
        "RT @whuacasi: #\u00daLTIMO: Hermano del fujimorista H\u00e9ctor Becerril plagi\u00f3 su plan de gobierno del portal Rinc\u00f3n del vago, Wikipedia y otras fue\u2026",
        "RT @reinadecapitada: Hola @TheBEAT_Lima antes de ir a una Marcha del Orgullo LGTBI podr\u00edas aprender un poco sobre discriminaci\u00f3n. El \"black\u2026",
        "RT @SolCn: Todo el que permite que otro difame y no le obliga a probar sus afirmaciones es c\u00f3mplice.  Que asuma su responsabilidad.  \nUn as\u2026",
        "RT @heduardo50: Encuesta GFK-La Rep\u00fablica: https://t.co/ib55Wdsk3s\nVizcarra: Aprobaci\u00f3n 29% - Desaprobaci\u00f3n 56%\nVillanueva: Aprobaci\u00f3n 18%\u2026",
        "RT @callirgosjc: No se caen, se desploman! https://t.co/D1KuuZHTtu",
        "RT @ArgollaTV: La #MarchadelOrgullo 2018 la m\u00e1s multitudinaria de los \u00faltimos tiempos. Inacabable desfile de peruano pidiendo respeto y equ\u2026",
        "@Gia_Kat Todav\u00eda en el campo de martes; imagino que en unos minutos partiremos",
        "A punto de empezar la #MarchaDelOrgullo #Lima #Pride2018 #orgullo2018 https://t.co/j1xBvvKxu8",
        "RT @eldelquijote: El Che Guevara cre\u00f3 el primer campo de trabajo forzado en Cuba, en Guanahacabibes. Los homosexuales eran llevados all\u00ed po\u2026",
        "RT @venturatiago: Hist\u00f3rico, Espa\u00f1a acaba de coronar a su nueva reina, una mujer trans se convierte en Miss Espa\u00f1a, ser\u00e1 la primera mujer t\u2026",
        "RT @arturohcarvajal: Angela Ponce se corona como Miss Espa\u00f1a 2018 y hace historia como la primera concursante transexual que participar\u00e1 en\u2026",
        "RT @GuiIIem: #\u00c1ngelaPonce, modelo y activista, acaba de hacer historia ganando Miss Espa\u00f1a. Representar\u00e1 a nuestro pa\u00eds en Miss Universo. \ud83c\udf37\u2026",
        "RT @patriciagamarra: Mostro que los homof\u00f3bicos \"saboteen\" marcas que apoyan el #Orgullo2018 dejando de consumirlas. Los ayudo listando alg\u2026",
        "RT @LasRespondonas: #Orgullo2018 por una educaci\u00f3n libre de estereotipos y prejuicios, feminista y con #EnfoqueDeG\u00e9nero @MartinVizcarraC @f\u2026",
        "RT @BCPComunica: Hoy encendemos nuestras luces para contagiar a todos de un sentimiento de igualdad y respeto. Sigamos trabajando por un Pe\u2026",
        "RT @ensustrece: En @ensustrece: la estrategia operativa para abastecer de camiones a la empresa familiar de Luis Nava, el secretario de AG,\u2026",
        "RT @ensustrece: En @ensustrece: COMANDANTE CAMI\u00d3N. \u00bfC\u00f3mo se entiende que #Odebrecht importe sus propios camiones y luego, a trav\u00e9s de una o\u2026",
        "RT @FDCRadio: Marsha P. Johnson, mujer trans afroamericana, es considerada como una de las iniciadoras del movimiento de liberaci\u00f3n #LGBT y\u2026",
        "RT @MINCETUR: Orgullo de #Exportaci\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n\n#Orgullo2018 #LoveIsLove #Pride2018 https://t.co/0pGJv263Cv",
        "RT @Carlos_Bruce: El Ministerio de Comercio Exterior y Turismo saluda el d\u00eda del orgullo. https://t.co/asLxIhr8JG",
        "RT @danielalfarop_: He le\u00eddo cada uno de sus mensajes y quiero decirles que reafirmo que impulsaremos una educaci\u00f3n para todos, sin discrim\u2026",
        "RT @elcomercio_peru: Stonewall: La chispa que dio origen al D\u00eda del Orgullo #Orgullo2018 #Pride2018 \n\u25ba https://t.co/Hrs5lCc4Ag https://t.co\u2026",
        "Algunas se\u00f1ales del Gobierno en este #Pride2018 #Orgullo2018 @MinCulturaPe @MinjusDH_Peru @Mimp_Peru ahora necesitamos acciones concretas........ https://t.co/Q9iozOqmsR",
        "RT @Defensoria_Peru: En el #D\u00edaDelOrgullo LGBTI, recordamos que el Per\u00fa se comprometi\u00f3 a adoptar medidas contra la violencia y la discrimin\u2026",
        "RT @GonKairuz: \"Esa coca es fanta\"\nSi todav\u00eda no vieron la campa\u00f1a de Coca CoCa Brasil contra la homofobia y las expresiones de odio y desp\u2026",
        "RT @porliniers: Feliz #D\u00edaDelOrgulloGay #DiaInternacionaldelOrgulloLGBTI \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c https://t.co/m67KXVIlpu",
        "RT @MinCulturaPe: En la diversidad tambi\u00e9n debe haber igualdad. https://t.co/v9o0qdBZxv",
        "RT @ONUPeru: Celebramos la igualdad, porque sin ella no hay desarrollo. A todas las personas que hoy conmemoran el #D\u00edaDelOrgullo, estamos\u2026",
        "RT @PresentesLGBT: #Pride2018 Ella es MarshaJohnson, una activista trans estadounidense asesinada en 1992. Junto a Sylvia Riviera, tambi\u00e9n\u2026",
        "RT @alosegura: Hay razonable evidencia como para dudar de la validez del censo, lamentablemente. El gobierno podr\u00eda considerar alg\u00fan tipo d\u2026"
      ]
    }
  }
}