{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @fcaro_RTVE: A ver,lo apuntado por El Mundo ya es oficial... Desaparece como tal TDP y se unifica con La2...se estudia la creaci\u00f3n del c\u2026",
        "El momento Cipri a feira, as\u00ed en la olla como en los dibujos, ha sido muchoooo",
        "RT @jmtallada: Ma\u00f1ana en @PlanetEurosport no entrevistaremos a @SSantiagosegura.",
        "RT @EurosportTV_ES: En breve arranca el PSG - FC Barcelona #YouthLeague! Nos lo comentan @fernan_ruiz y @Ruben_Fdez",
        "RT @fgomezsaez: La primera transmisi\u00f3n de @EurosportTV_ES fue el r\u00e9cord de la hora de Rominger en Burdeos el 5 de noviembre de 1994 @antoal\u2026",
        "RT @PlanetEurosport: A las 16:10 arrancamos nuestra 6\u00aa temporada. Hablaremos del descenso de Espa\u00f1a en la Davis, el intento de r\u00e9cord de la\u2026",
        "RT @PlanetEurosport: Hoy @jmtallada y @jlcorralp dirigir\u00e1n la nave y contaremos con invitados de mucho renombre como Miguel Indur\u00e1in.  Desd\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: RT para apoyar a @thejensie en su intento de batir el r\u00e9cord de la hora. S\u00edguelo en DIRECTO en #Eurosport #HourRecord h\u2026",
        "RT @PlanetEurosport: Buenas tardes planetarios! Ma\u00f1ana volvemos a la carga con la 6\u00aa temporada de #PlanetaEurosport. Nuevo d\u00eda y hora: JUEV\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Ma\u00f1ana d\u00eda de ciclismo en #Eurosport. Vive con @thejensie el intento de batir el r\u00e9cord de la hora! #HourRecord http://\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Regresa la #UEFAYouthLeague a #Eurosport. Ma\u00f1ana en DIRECTO a las 18:00 @realmadrid - Basilea con comentarios de @ferna\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @fernan_ruiz ultimando detalles para narrar el partido de 1/2 del #USOpen Djokovic - Nishikori desde @MarcaSportsCafe h\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Sigue las 1/2 del #USOpen en exclusiva en #Eurosport en @movistar_es @quecheparece @telecable_AS, @euskaltel_sa y http:\u2026",
        "@AdrianSel @aguilaroja_tve  lo de hoy no. Es un refrito de cap\u00edtulos anteriores por si te has dado un golpe en la cabeza y tienes amnesia",
        "1/2 hora viendo la supuesta nueva temporada @aguilaroja_tve esperando a que acabara el \"anteriormente en\" y era bola que se estrenaba hoy",
        "RT @20m: #Urgente: Carolina Mar\u00edn luchar\u00e1 por la medalla de oro en el Mundial de b\u00e1dminton de Copenhague http://t.co/PgozkVhuvl",
        "Y lo bueno que es Gasol haciendo anuncios!!! Pau, por supuesto...lo de \"Caser, tego u poema\"...es otra historia...",
        "RT @EurosportTV_ES: Todo preparado en @MarcaSportsCafe para narrar en directo desde aqu\u00ed el #USOpen del 1 al 8 de sept. (C/Orense, 11) http\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: En directo y en exclusiva en #Eurosport y #Eurosport2 3\u00aa jornada del #USOpen. @fernan_ruiz @fgomezsaez @cottius @alvaro\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: #USOpen 3\u00ba d\u00eda en #Eurosport2:\n\nCepelova v Halep \nErrani - Rodionova  \nSchepper - Gulbis\n\n(2/2)",
        "RT @EurosportTV_ES: #USOpen 3\u00ba d\u00eda en #Eurosport\nCepelova - Halep \nDimitrov - Harrison\nBacsinszky - Williams\nWawrinka - Bellucci (2/2)",
        "RT @EurosportTV_ES: #USOpen 3\u00ba d\u00eda.\nPartidos en #Eurosport:\nFinal Stephens - Larsson \nL\u00f3pez - Dodig \nBerdych - Hewitt \nSharapova - Dulgheru\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Arranca el #USOpen en directo y en exclusiva en #Eurosport. \u00c9stos son los partidos del d\u00eda! #LaCasadelTenis http://t.co\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: \u00bfTienes 1 pregunta para @mwilander antes del @usopen? Env\u00edala usando el HT #PreguntaMats. Las mejores ser\u00e1n contestadas\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @mwilander: \"@DavidFerrer87 tiene ante s\u00ed una buena oportunidad en este US Open\u201d http://t.co/FgmmkA40DB  @EurosportCom_\u2026",
        "RT @MarcosRobledo4: #ALSicebucketchallenge con @xavi_torres para lucha contra ELA. Nomino a @_JesusVazquez @miss_belmont http://t.co/PZLZnN\u2026",
        "Los compa\u00f1eros de @EurosportTV_ES @MarcosRobledo4  y @xavi_torres  se han unido al #ALSicebucketchallenge http://t.co/9bArEtI1Ai 2 fen\u00f3menos",
        "@adriangroca @strava Luego el Global Challenge te pedir\u00e1 explicaciones!!!!",
        "RT @xavi_torres: #ALSicebucketchallenge con @MarcosRobledo4 para lucha frente a la ELA. Nomino a @M_A_Moya @Du_daRocha http://t.co/VsxIgahe\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: \u00bfTienes 1 pregunta para @mwilander antes del @usopen? Env\u00edala usando el HT #PreguntaMats. Las mejores ser\u00e1n contestadas\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Le deseamos una r\u00e1pida recuperaci\u00f3n a @RafaelNadal y mucho \u00e1nimo. Nos vemos en #Eurosport",
        "RT @EurosportTV_ES: Seguimos en directo con los Europeos de nataci\u00f3n en #Eurosport con los comentarios de @MarcosRobledo4 y @xavi_torres",
        "@ruben_rubn @JavierOrive10 eso es porque no lo has visto en directo jajajaja...hombre, Javier tiene pelo, eso s\u00ed...pero en directo, clavaos",
        "@ruben_rubn #ParecidoRazonable @JavierOrive10 y Yohan Diniz (Campe\u00f3n de Europa de 50 km marcha) http://t.co/b8QCgzUY1H",
        "RT @EurosportTV_ES: El #USOpen est\u00e1 a la vuelta de la esquina. Lo ver\u00e1s en DIRECTO y en EXCLUSIVA en #Eurosport y #Eurosport 2 https://t.co\u2026",
        "@ruben_rubn Tengo que ponerte yo uno muy bueno, pero no me acuerdo del nombre en cuesti\u00f3n...ya te dir\u00e9...",
        "@ruben_rubn Comprado queda",
        "Gracias a @cosmopolitan_tv y @CosmoTV_Prensa por hacerme llegar su calendario 2015 \u00bfQu\u00e9 d\u00eda es hoy? Voy a mirarlo :) http://t.co/mMojP7U1hp",
        "RT @mundoplustv: El regreso de Nadal, en exclusiva en Eurosport con la emisi\u00f3n del torneo ATP de Doha http://t.co/R2yQxcMbl6 @EurosportTV_E\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: As\u00ed comenzar\u00e1 2015 en #Eurosport:\n1 ene: #CuatroTrampolines\n4-17 ene: #Dakar\n17 ene-8 feb: Copa \u00c1frica\n19 ene-1 feb: Op\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: \u00bfPueden los sue\u00f1os convertirse en realidad? \n\nhttps://t.co/vA4BSdPBIG \n\nEn 2015, atr\u00e9vete a so\u00f1ar con #Eurosport",
        "RT @EurosportTV_ES: #CuatroTrampolines en #Eurosport. Los saltadores ya vuelan desde el trampol\u00edn de Oberstdorf. Comenta @jlcorralp",
        "@ruben_rubn Jo, te tengo abandonado!!!! No puedes ser, pero es que no me da la vida para m\u00e1s. Veo los parecidos y se me olvida apuntarlos!!!",
        "RT @EurosportTV_ES: #DakarEurosport https://t.co/oqyVIJaXo1 Mucha suerte @CSainz_oficial @NaniRoma @albertllovera @marc_coma @joanbangbang8\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Seguimos en DIRECTO con la Copa del Mundo de esqu\u00ed alpino desde Innsbruck. Comentarios de @jlcorralp y @MariaJoseRienda\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Primer plato del men\u00fa de hoy: Mil\u00e1n-San Remo; Tour de Flandes, Par\u00eds-Roubaix, Amstel Gold Race, Lieja-Basto\u00f1a-Lieja #La\u2026",
        "RT @ptrapla: Para los despistados, que somos muchos, jaja, hoy a las 17.30hs en @EurosportTV_ES Slalom men en Madonna di Campiglio http://t\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Desde las 18:45, una nueva edici\u00f3n de #Eurogoles con lo mejor del f\u00fatbol europeo de clubes. Con los comentarios de @jmt\u2026",
        "RT @europapress: #Urgente. La Infanta consigna ante el Juzgado los 587.000 euros de los que se habr\u00eda lucrado - http://t.co/W0ZxP54vkk",
        "RT @EurosportTV_ES: Seguimos en directo desde Nyon. Comienza el #SorteoEuropaLeague con 3 espa\u00f1oles en el bombo: Athletic de Bilbao, Villar\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: A las 13:30, repasamos lo mejor del #ISUGrandPrix de patinaje con la plata de @javierfernandez. Comentarios de @miguel_\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Ya en directo desde la Casa del F\u00fatbol de Nyon. #SorteoChampions 1/8 de final con R.Madrid, FC Barcelona y Atl\u00e9tico de \u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: A las 12:00 #SorteoChampions y las 13:00 #SorteoEuropaLeague, con los comentarios de @fernan_ruiz y @Ruben_Fdez #f\u00fatbol",
        "RT @EurosportTV_ES: Desde las 17:45, @UEFAYouthLeague en #Eurosport. @Ruben_Fdez y @miguelangmendez comentan el partido Juventus - Atl\u00e9tico\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Hoy en #Eurosport\n- 13:45 #MatsPoint: Resumen de la temporada ATP y final de la Copa Davis\n-17:45 #YouthLeague Juventus\u2026",
        "@PatriciaCazon @fernan_ruiz @EurosportTV_ES Vamos!!!!",
        "@Planetolimpico @EurosportCom_ES Gracias crack! Un placer que compartieras la noche con nosotros!!!!",
        "@AnderSkeleton @EurosportTV_ES @fernan_ruiz @JavieRubioF1 Gracias m\u00e1quina y a seguir volando con tu trineo!!!!",
        "@PatriciaCazon @fernan_ruiz @EurosportTV_ES Gracias guapetona. Ya sabes que t\u00fa eres parte de la #FamiliaEurosport #WeAreFamily!!!",
        "RT @CoreFitApp: \"Como un ni\u00f1o\" as\u00ed lo paso nuestro compa\u00f1ero @DaniCoreFit en #inviernoeurosport @EurosportTV_ES @DaviniaZapata http://t.co/\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Hoy en #Eurosport:\n- 14:00 y 20:00 Snooker. UK Championships 1/4 F con @martintxo\n\n- 17:00 Biatl\u00f3n: Copa del Mundo con \u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Seguimos recordando grandes momentos de Eurosport. Aqu\u00ed @fernan_ruiz hace alg\u00fan a\u00f1o que otro #AniversarioEurosport http\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Aqu\u00ed todav\u00eda Manuel Poy\u00e1n @cottius no era comentarista, pero ya ten\u00eda clara su pasi\u00f3n #AniversarioEurosport http://t.co\u2026",
        "RT @Jenny_Galvez: @EurosportTV_ES Muchos momentos pero destacar\u00eda el honor de formar parte de esta Gran Familia! #AniversarioEurosport http\u2026",
        "@EurosportTV_ES Qu\u00e9 documento!!! Que viva la hemeroteca!!! #AniversarioEurosport",
        "@EurosportTV_ES @MarcosRobledo4 @antoalix @EmilMarquiegui @jlcorralp @cottius Est\u00e1is mucho mejor ahora!! Qu\u00e9 tiempos!! #AniversarioEurosport",
        "RT @fernan_ruiz: Mis momentazos @EurosportTV_ES han sido narrar dos finales ol\u00edmpicas de basket USA - Espa\u00f1a con el maestro Pepe Laso. #Ani\u2026",
        "@EurosportTV_ES Es dif\u00edcil, pero me quedo con los t\u00edtulos de Grand Slam de @RafaelNadal, sobre todo los Roland Garros #AniversarioEurosport",
        "RT @EurosportTV_ES: Y para t\u00ed, \u00bfcu\u00e1l ha sido el momento deportivo m\u00e1s especial que has visto en Eurosport en estos a\u00f1os? #AniversarioEurosp\u2026",
        "Ya ha llovido desde que @fernan_ruiz y J.Redondo comentaran el r\u00e9cord de la hora de Rominger #AniversarioEurosport http://t.co/TxP9Qkz0sf",
        "RT @EurosportTV_ES: En nuestro #AniversarioEurosport el ingrediente especial eres T\u00da! Gracias a todos por formar parte de esta Gran Familia!",
        "RT @EurosportTV_ES: Esta semana, no te pierdas el UK Championships de #Snooker y las Copas del Mundo de deportes de invierno: esqu\u00ed alpino,\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Equipo no, #Equipazo para la Temporada de deportes de invierno. M\u00e1s de 2000 horas en #Eurosport #InviernoEurosport http\u2026",
        "RT @vpadial_oficial: @Planetolimpico @fernan_ruiz @DaviniaZapata @jlcorralp @antoalix @lolahernan @EuroSport_es @PlanetEurosport \nENHORABUE\u2026",
        "RT @fernan_ruiz: @vpadial_oficial @Planetolimpico @DaviniaZapata @jlcorralp @antoalix @lolahernan  @PlanetEurosport \nDe ti nos hemos acorda\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Comenzamos!!! II Clinic de curling de Eurosport!!! #InviernoEurosport http://t.co/6Xre7rd3wR",
        "RT @davidbroncano: Hoy se presenta mi temporada deportiva favorita: los deportes de invierno de @EurosportTV_ES! #YaRefresca",
        "RT @EurosportTV_ES: El invierno ha llegado a #Eurosport. A las 12:00 presentamos la temporada de invierno. #InviernoEurosport http://t.co/8\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Hoy presentamos nuestra cobertura de Deportes de Invierno 2014 \u00bfQui\u00e9n se llevar\u00e1 trofeos del II Clinic de Curling? #Inv\u2026",
        "Me est\u00e1 dando verg\u00fcenza ajena el tema de los empe\u00f1os a la espa\u00f1ola...vivan los topicazos...",
        "RT @xavi_torres: \u00a1Felicidades! D\u00eda Mundial de la Televisi\u00f3n @EurosportTV_ES @fernan_ruiz @MarcosRobledo4 @DaviniaZapata @Jenny_Galvez http:\u2026",
        "@ruben_rubn jajaja...pero creo que tienes que buscar una foto de Ca\u00f1ita Brava m\u00e1s joven!",
        "RT @miguel_a_yanez: A las 15:30 en @EurosportTV_ES los mejores momentos del ISU Grand Prix Skate Canad\u00e1 de patinaje art\u00edstico junto a la gr\u2026",
        "RT @Brigitteyague: #IronMan. El reto @imposible365 @joan_llaneras @xavi_torres @setebenavides @kdarke #superheroes  #joanreinoso. http://t.\u2026",
        "Llega una temporada plagada de trabajo!! Como siempre, maquinando cositas con @Jenny_Galvez",
        "RT @EurosportTV_ES: \u00bfQui\u00e9n se ha colado en la foto de la #FamiliaEurosport? http://t.co/C2rWmtGqM9 JAJAJAJA",
        "@ruben_rubn conoces al primo italiano de Unai Emery? Se llama Luca Banti #ParecidosRazonables http://t.co/omr6YnV0u9",
        "@xavi_torres @EurosportTV_ES @PlanetEurosport @EurosportCom_ES Yo te veo muy bien, pirata!!!!",
        "RT @EurosportTV_ES: Men\u00fa para el fin de semana: #WTALuxemburgo, #WSR con @carlosainz y @robertomerhi, #BundesligaFemenina, #Marat\u00f3nAmsterda\u2026",
        "El domingo #Eurosport estar\u00e1 en Gran V\u00eda 28 para comentar de cara al p\u00fablico la final del #AusOpen Habr\u00e1 desayuno, regalos...Qui\u00e9n se viene?",
        "RT @EurosportTV_ES: Djokovic y Murray jugar\u00e1n la final #AusOpen. En exclusiva en #Eurosport a trav\u00e9s de @movistar_es @telecable_AS @quechep\u2026",
        "@ruben_rubn @Michuoviedo te lo compro!!!!!",
        "\u00a1Qu\u00e9 t\u00edo m\u00e1s majo @albertcostilla! Muchas gracias por venir a hacer un ratito de radio con la gente de @PlanetEurosport #AusOpen",
        "RT @PlanetEurosport: Ya en directo emitiendo desde @MW_Centre con @conchitamartinz @JordiArrese @albertcostilla y @fernan_ruiz #AusOpen htt\u2026",
        "RT @PlanetEurosport: Ya en @mw_centre ultimando detalles para el programa de esta tarde a las 16:10. @conchitamartinz @JordiArrese y @alber\u2026",
        "RT @JAVIERCAMARA1: Se ha ido AMPARO BAR\u00d3. Mi madre tantos a\u00f1os. Me quedo hu\u00e9rfano. Toda la familia de los c\u00f3micos tambi\u00e9n. Hasta Siempre! Q\u2026",
        "RT @fernan_ruiz: A las 16:10 @PlanetEurosport desde @MW_centre con Conchita Mnez, Arrese y Albert Costa. @DaviniaZapata tiene regalitos!!",
        "RT @PlanetEurosport: Ma\u00f1ana haremos el programa en @MW_Centre (c/Fontanella,2 BCN) \u00bfQui\u00e9n se apunta? Estaremos con @conchitamartinz @jordia\u2026",
        "@jmtallada qu\u00e9 propones??",
        "Ma\u00f1ana haremos Intermedio Eurosport desde @MovistarMWC. All\u00ed estar\u00e1n @fernan_ruiz @conchitamartinz y @JordiArrese. Especial #AusOpen 16:10"
      ]
    }
  }
}