{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Ministerio_TIC: Sab\u00edas que la Ley 1221 de 2008 regula el Teletrabajo y protege derechos https://t.co/ZGBeTtOB6R #TrabajoPorLaPaz https:\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Con el Teletrabajo se garantizan tus derechos y mejoras tu calidad de vida\nhttps://t.co/lpxK4f3R43 #TrabajoPorLaPaz htt\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Vice TI @marisabelmejia nos explica cu\u00e1l es el nuevo rol del Director TI en las entidades p\u00fablicas #CiudadyRegi\u00f3n https\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Agradecemos la compa\u00f1ia en #ViveDigitalTV pero no te preocupes hoy lo puedes ver en m\u00e1s canales. #CiudadyRegi\u00f3n https:/\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La historia de Claude Shannon: el hombre que cre\u00f3 la informaci\u00f3n https://t.co/upEdolgqu7 v\u00eda @xataka @Ministerio_TIC ht\u2026",
        "RT @lunadavid: #MesDelNi\u00f1o Cuando generas un ambiente de confianza y seguridad en tu hogar, se transmite tambi\u00e9n a los m\u00e1s peque\u00f1os https:/\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Aprovecha estos dos d\u00edas de descuentos para comprar barato y en l\u00ednea #Hotsale  https://t.co/Hhi4DkWopT @Ministerio_TIC\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Las empresas aumentan su inversi\u00f3n en anal\u00edtica xa resolver problemas https://t.co/3nf0FDWp2s @Ministerio_TIC https://t\u2026",
        "RT @alejodm: Cognitive computing, AI, virtual reality, augmented reality, robotics and automation, industrial internet.. We haven't seen an\u2026",
        "S.E. Embajador Van Embden @NLinColombia gracias x invitaci\u00f3n celebraci\u00f3n d\u00eda del rey #Koningsdag https://t.co/ufWzS9RbjZ",
        "As\u00ed funciona el Centro Cibern\u00e9tico Policial https://t.co/JeHI049xKu v\u00eda @ELTIEMPO",
        "Cibercriminales 'hackearon' la red corporativa de Facebook https://t.co/8s6QqCfZ7B v\u00eda @ELTIEMPO",
        "Cuestiones clave en la contrataci\u00f3n TI - Blogs Portafolio https://t.co/7WAkjGkwso v\u00eda @portafolioco",
        "Curso gratuito de Optimizaci\u00f3n de Compras P\u00fablicas de TI para servidores p\u00fablicos. https://t.co/cw5NQLHDUz https://t.co/PXH0MRseUg",
        "@Ministerio_TIC Iniciaron los jueves de Gobierno Digital, conozca c\u00f3mo vincularse - https://t.co/aKRXM83A4Z V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "@Ministerio_TIC Iniciaron los jueves de Gobierno Digital, conozca c\u00f3mo vincularse - https://t.co/aKRXM83A4Z V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @marisabelmejia: Iniciaron los jueves de Gobierno Digital, conozca c\u00f3mo vincularse - https://t.co/V2Bf0ltvjZ V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @JuanManSantos: \u00a1Bienvenidas al Gobierno! @ClaraLopezObre nueva @mintrabajo, @elsanoguerabaq nueva @Minvivienda y @mclacouture nueva @Mi\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Curso gratuito de Optimizaci\u00f3n de Compras P\u00fablicas de TI para servidores p\u00fablicos. https://t.co/LP6FXzB1Th",
        "RT @Ministerio_TIC: As\u00ed se reconectaron las etnias de la sierra nevada https://t.co/zfed0UWaxh #D\u00edaDeLaTierra #lasierrasereconecta https://\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Colombia es solidario con Ecuador, hagamos nuestros aportes. #EstamosConEcuador https://t.co/5fbhwJl4Pv",
        "Se ampliaron las convocatorias hasta el 29 de abril para realizar diplomados y cursos. https://t.co/PqYINkRlkz https://t.co/YWtyzxLD5O",
        "@Ministerio_TIC y @PnudColombia invitan a todos los municipios a postularse en el curso de Compras P\u00fablicas de TI https://t.co/RPlmLkOShd",
        "Servidor p\u00fablico, MinTIC brinda becas realizar la maestr\u00eda en ciberseguridad y ciberdefensa. https://t.co/nt3jhxRRRi",
        "Abiertas las convocatorias para realizar la maestr\u00eda en ciberseguridad y ciberdefensa. https://t.co/nt3jhxAgsI",
        "Colombia, l\u00edder en temas de seguridad digital https://t.co/LbKgSxeX58",
        "Colombia lanz\u00f3 una nueva maestr\u00eda en ciberseguridad, dise\ufffdada para funcionarios https://t.co/cR8HIqCEIB v\u00eda @CanalAR",
        "Lanzan maestr\u00eda en ciberseguridad y ciberdefensa en el pa\u00eds https://t.co/fS4HSuZDg5 v\u00eda @ELTIEMPO",
        "Abierto Curso virtual de Optimizaci\u00f3n de Compras P\u00fablicas. Inscr\u00edbete en https://t.co/RPlmLkOShd @lunadavid @marisabelmejia @Ministerio_TIC",
        "@Ministerio_TIC @PnudColombia invitan a postularse en Curso de Compras P\u00fablicas https://t.co/RPlmLkOShd https://t.co/HiOwAkXZ6z",
        "Hoy nos encontramos realizando el taller de Arquitectura Empresarial con servidores p\u00fablicos de TI. https://t.co/mkAY7dSk9r",
        "@Ministerio_TIC Colombia cuenta ahora con maestr\u00eda en Ciberseguridad y Ciberdefensa - https://t.co/rAqEcRqCiy V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "@Ministerio_TIC Colombia cuenta ahora con maestr\u00eda en Ciberseguridad y Ciberdefensa - https://t.co/rAqEcR91r0 V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @marisabelmejia: Miop\u00eda digital https://t.co/McBZYwmZy0 @Ministerio_TIC @JavierTorresTIC @linamariatabord  @johanapimiento @jfbejarano @\u2026",
        "RT @carlosh18: Este conpes es @jfbejarano, felicitaciones https://t.co/CCMNRLeNSM",
        "RT @Ministerio_TIC: .@lunadavid presenta en la @esdegue la Maestr\u00eda en Ciberseguridad y Ciberdefensa, programa \u00fanico en la regi\u00f3n https://t\u2026",
        "RT @esdegue: Escuela Superior de Guerra y @Ministerio_TIC lanzan Maestr\u00eda Ciberseguridad y Ciberdefensa https://t.co/FFIZ0bGqVy https://t.c\u2026",
        "Un gran esfuerzo se ve recompensado con la puesta en marcha del Conpes de #SeguridadDigital https://t.co/Oc7gCiRInb",
        "El equipo del MinTIC que hizo posible que el nuevo Conpes de #SeguridadDigital fuera una realidad. https://t.co/7qk12IohGy",
        "La tecnolog\u00eda merece personas preparadas para identificar y reaccionar ante riesgos presentes en el entorno digital https://t.co/vCwJO3LOvW",
        "Promovemos programas de educaci\u00f3n enfocados en la #SeguridadDigital https://t.co/zScWtahnFA",
        "Nos preparamos para apoyar el lanzamiento de la maestr\u00eda de ciberseguridad y ciberdefensa.",
        "RT @Ministerio_TIC: Conozca los 4 principios fundamentales de la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital en Colombia https://t.co/ObDD0DxuFb",
        "Ciberseguridad y ciberdefensa son ejes claves en la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital. https://t.co/uaUowgRcZ7 https://t.co/Top09CArIx",
        "Las zonas #WIFIParaLaGente promueven el acceso gratuito a internet https://t.co/yzyeXZBQKs",
        "Ciudadanos podr\u00e1n disfrutar de los beneficios del Internet #WiFiParaLaGente en 64 ciudades del pa\u00eds. https://t.co/ec0eNYeXJX",
        "RT @Acis_co: Queremos saber tu percepci\u00f3n de la realidad de la seguridad de la informaci\u00f3n #EncuestaACIS https://t.co/f87C2Ge4UU https://t.\u2026",
        "Ciudadanos podr\u00e1n realizar tr\u00e1mites y acceder a servicios en l\u00ednea gracias al proyecto de zonas #WIFIParaLaGente",
        "Colombia contar\u00e1 con zonas #WiFiParaLaGente. Ciudadanos con mayor acceso al conocimiento y la tecnolog\u00eda.",
        "Lanzamiento de #WIFiParaLaGente hoy desde @Ministerio_TIC.",
        "Gracias al uso de los Acuerdos Marco de Precios TI, las entidades estatales mejoran los servicios a los ciudadanos https://t.co/CUXnv2sAAX",
        "@Ministerio_TIC MinTIC estuvo presente en el primer Encuentro Nacional de Expertos en Inform\u00e1tica Forense - https://t.co/uAMymQWttt",
        "@eli_santi el documento CONPES #SeguridadDigital lo puedes consultar en https://t.co/2Dw8mAatYE @Ministerio_TIC @DNP_Colombia",
        "@claupuentes gracias! Lo mismo. Un abrazo!",
        "RT @santiagopinzong: Un gran avance para #TransformacionDigital @BruceMacMaster Conpes #SeguridadDigital FF @marisabelmejia @jfbejarano  ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: La UE y la protecci\u00f3n de datos personales https://t.co/9U9ZytuyEB v\u00eda @BowThemes @Ministerio_TIC https://t.co/r5a4nRhUGa",
        "RT @marisabelmejia: El tsunami de la Cuarta Revoluci\u00f3n https://t.co/NAddZbZd7c v\u00eda @elheraldoco  @Hugo_Sin_Triana @jfbejarano https://t.co/\u2026",
        "@eli_santi @Ministerio_TIC  El CONPES lo puedes encontrar en https://t.co/2Dw8mAatYE",
        "@eli_santi @Ministerio_TIC @DNP_Colombia ya puedes consultar el documento https://t.co/2Dw8mAatYE",
        "Ya est\u00e1 publicada la versi\u00f3n aprobada del CONPES de #SeguridadDigital en  https://t.co/2Dw8mAatYE @Ministerio_TIC https://t.co/VTngparh4Y",
        "@eli_santi @Ministerio_TIC ser\u00e1 publicado por @DNP_Colombia  en los pr\u00f3ximos dias.",
        "RT @Ministerio_TIC: La ciberseguridad y ciberdefensa son ejes claves en la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital en Colombia. Con\u00f3cela https:\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"El Conpes es la mayor instancia del Gobierno y se encarga de expedir pol\u00edticas de Estado. Genera lineamientos.\" @jfbej\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: En #ContactoDirecto de @RadNalCo, @jfbejarano comparte todo sobre la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital https://t.co/T\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"La nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital le apuesta a la contrucci\u00f3n de un entorno digital seguro y confiable\" @jfbejara\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"El ciudadano debe generar el mismo sentido de responsabilidad que tiene en el entorno f\u00edsico, para su entorno digital\"\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: #AlAire en @RadNalCo @jfbejarano explica la nueva Pol\u00edtica Nacional de #SeguridadDigital https://t.co/T7qimHkMEl https:\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"Colombia es el primer pa\u00eds de la regi\u00f3n en adoptar una pol\u00edtica de #SeguridadDigital con est\u00e1ndares OCDE\" @jfbejarano\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"Los delitos m\u00e1s frecuentes en internet son: ataques a los servidores web, estafa y usurpaci\u00f3n de identidad\" @jfbejaran\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"Derechos humanos y valores fundamentales de los colombianos se protegen con la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital\" @j\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"La #SeguridadDigital es compromiso de todos\" @jfbejarano | Sintoniza ahora @RadNalCo en https://t.co/T7qimHkMEl y cono\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"La responsabilidad debe primar en el entorno digital. No entregar informaci\u00f3n personal, ni contrase\u00f1as\" @jfbejarano en\u2026",
        "El secuestro de la informaci\u00f3n es la nueva modalidad de delinquir en el entorno digital #SeguridadDigital",
        "Estamos al aire en Radio Nacional hablando sobre #SeguridadDigital. https://t.co/Ej1BTtmVFH",
        "Hoy\u00a0les contaremos de qu\u00e9 se trata el nuevo Conpes de #SeguridadDigital en @RadNalCo de 2:00 a 3:00 p.m. dial 570 am y 95.9 fm",
        "RT @lunadavid: Servidor p\u00fablico, @Ministerio_TIC e @ICETEX tienen abierta la convocatoria para adelantar diplomados en \u00e1reas TI https://t.c\u2026",
        "Por qu\u00e9 es importante que Colombia tenga una pol\u00edtica de ciberseguridad https://t.co/EMWR6aW2IJ v\u00eda @RevistaSemana",
        "RT @Ministerio_TIC: Colombia es el primer pa\u00eds de la regi\u00f3n en adoptar una pol\u00edtica de #SeguridadDigital con est\u00e1ndares OCDE https://t.co/4\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Colombia cuenta con nueva Pol\u00edtica Nacional de #SeguridadDigital #GobiernoDigital https://t.co/4KIc5dIq9e https://t.co/\u2026",
        "@manuelsantander En el transcurso de la semana deben estar public\u00e1ndolo.",
        "@manuelsantander  se aprueba CONPES 3854",
        "RT @marisabelmejia: 3/4 partes de los CIOs creen que en 5 a\u00f1os tendr\u00e1n q lanzar nvos productos, servicios y apps https://t.co/OD6nHmcVe3 ht\u2026",
        "RT @identidadrobada: Felicitaciones @lunadavid @jfbejarano por la nueva Pol\u00edtica Nacional de Seguridad Digital.  https://t.co/wIK4UDCmG4",
        "Colombia dise\u00f1a su Pol\u00edtica Nacional de Seguridad Digital  https://t.co/Uz524GYYCa v\u00eda @elespectador",
        "Colombia es l\u00edder en pol\u00edtica de seguridad digital en Latinoam\u00e9rica https://t.co/RVtxsGhrzN v\u00eda @20mMexico",
        "Colombia, pionera en Pol\u00edtica de Seguridad Digital | El Nuevo Siglo Bogota https://t.co/umvTaOevZ9",
        "Lo que debe saber sobre la nueva pol\u00edtica de seguridad digital de Colombia https://t.co/PaHGmpCNF7 v\u00eda @RevistaDinero",
        "Colombia es l\u00edder en pol\u00edtica de seguridad digital en Latinoam\u00e9rica https://t.co/crvX48C473",
        "Colombia cuenta con una Pol\u00edtica Nacional de Seguridad Digital https://t.co/Mvq0GShtfd",
        "@MinisterioTIC Colombia cuenta con una Pol\u00edtica Nacional de #SeguridadDigital #GobiernoDigital - https://t.co/OBwtYce5ap V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "Todos debemos ser conscientes de los riesgos que existen en la red y proteger nuestra informaci\u00f3n. CONPES de #SeguridadDigital",
        "RT @Ministerio_TIC: Colombia cuenta con una Pol\u00edtica Nacional de #SeguridadDigital https://t.co/4KIc5dIq9e https://t.co/stCW8NvsuZ",
        "RT @Ministerio_TIC: \"La nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital es clave para impulsar el comercio electr\u00f3nico en Colombia\" Vice TI @marisabelm\u2026",
        "Todos debemos ser responsables de proteger nuestra informaci\u00f3n. Conpes de #SeguridadDigital https://t.co/CkQsivR23e",
        "RT @Ministerio_TIC: Inicia presentaci\u00f3n del CONPES de #SeguridadDigital a periodistas | La nueva pol\u00edtica que regir\u00e1 en Colombia https://t.\u2026",
        "RT @DNP_Colombia: \"Queremos promover un uso responsable del entorno digital\", Viceministra del @Ministerio_TIC @marisabelmejia #SeguridadDi\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Viceministra TI @marisabelmejia presenta los ejes que fueron aprobados en el CONPES de #SeguridadDigital https://t.co/L\u2026",
        "RT @marisabelmejia: 42,2 % de los ciudadanos fueron afectados por incidentes digitales en Cbia, ahora contaremos con Conpes  #SeguridadDigi\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Anunciamos aprobaci\u00f3n d nuevo Conpes #SeguridadDigital con responsabilidad compartida @Ministerio_TIC @DNP_Colombia htt\u2026",
        "CONPES 3854, la nueva Pol\u00edtica de #SeguridadDigital en Colombia."
      ]
    }
  }
}