{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "En Adventistas.cl Universidad Adventista se destac\u00f3 en evaluaci\u00f3n docente http://t.co/kodkzlys",
        "En Adventistas.cl La Gran Esperanza  lleg\u00f3 a Isla de Pascua http://t.co/S4LdJACb",
        "En Adventistas.cl Diario La Tercera destaca red de colegios Adventistas en Chile http://t.co/qAPbfK3C",
        "En Adventistas.cl Con tres nuevos pastores cuenta la Misi\u00f3n Sur Metropolitana http://t.co/0NT2iPDg",
        "En Adventistas.cl Dirigentes de la Iglesia Adventista visitan a alcalde de Punta Arenas http://t.co/HHyYu9f1",
        "En Adventistas.cl Campa\u00f1a Cuenta Regresiva marc\u00f3 hito en evangelismo web http://t.co/xo4xVH6D",
        "En Adventistas.cl Nuevo equipo de prensa tiene la Asociaci\u00f3n Sur Austral http://t.co/Xjl6jLQ0",
        "En Adventistas.cl Participa este fin de semana de \"Cuenta Regresiva\" http://t.co/ynN6vbLP",
        "En Adventistas.cl Colegio Adventista de Arica recibi\u00f3 reconocimiento del MINEDUC por buena convivencia http://t.co/qIcx3NkK",
        "En Adventistas.cl J\u00f3venes de la Misi\u00f3n Central de Chile estuvieron \u201cReavivando Nuestra Herencia\u201d http://t.co/blwIZAf4",
        "En Adventistas.cl J\u00f3venes Adventistas renovaron su compromiso con Dios y la comunidad http://t.co/4hDvWHwe",
        "En Adventistas.cl Iglesia Adventista ora por bautismos de primavera y campa\u00f1a de evangelismo. http://t.co/NDloL3XL",
        "En Adventistas.cl Se inician obras de remodelaci\u00f3n de dependencias que albergar\u00e1n las oficinas del IPA en Chill\u00e1n http://t.co/RJmUlbgs",
        "En Adventistas.cl Con \u00e9xito se desarrollo Tedeum Adventista en Arica http://t.co/HrQf01WR",
        "En Adventistas.cl Consejo sudamericano de educaci\u00f3n aprob\u00f3 informe presentado para la apertura del IPA http://t.co/3dJE6oWa",
        "En Adventistas.cl Masiva despedida tuvo Pastor Zen\u00e9n Morales. http://t.co/siamhd7G",
        "En Adventistas.cl Asamblea anual de socios del IPA se realiz\u00f3 en Chill\u00e1n http://t.co/7md8qlb2",
        "En Adventistas.cl Con la presencia de la ministra del SERNAM concluy\u00f3 la campa\u00f1a \"Rompiendo el ... http://t.co/6fCOhsSq",
        "En Adventistas.cl Este fin se semana se realiza en todo Chile \"Rompiendo el Silencio\" http://t.co/bxXUe7Fl",
        "En Adventistas.cl Sistema de Administraci\u00f3n Financiera mejora gesti\u00f3n en Financiamiento Compartido. http://t.co/hzyBlWXS",
        "En Adventistas.cl Presidente Pi\u00f1era recibe el libro de la educaci\u00f3n adventista http://t.co/2T3zJ8xx",
        "En Adventistas.cl Profesionales del IPA realizan semana de la familia en Colegio Adventista de Antofagasta http://t.co/9APDCm0x",
        "En Adventistas.cl Comenz\u00f3 la semana \"Esperanza en el Gran Conflicto\" http://t.co/mBB0a4iP",
        "En Adventistas.cl Autoridades Sudamericanas visitan construcci\u00f3n de nuevo edificio de Misi\u00f3n Sur Metropolitana http://t.co/lcUtAwEd",
        "En Adventistas.cl Nuevo Tiempo tendr\u00e1 nuevo edificio corporativo. http://t.co/qIjiYvyC",
        "En Adventistas.cl Se coloc\u00f3 la primera piedra de la nueva Iglesia Central de Concepci\u00f3n http://t.co/f4UUhbJk",
        "En Adventistas.cl Con la presencia de autoridades de la Iglesia Adventista se reinagur\u00f3 el templo de la UNACH http://t.co/yRhVH6Hn",
        "En Adventistas.cl J\u00f3venes y ni\u00f1os de colegios adventistas oraron por Chile http://t.co/v8MRk142",
        "En Adventistas.cl Concluye exitosamente II Feria de Reciclaje Electr\u00f3nico en Chill\u00e1n. http://t.co/DK4bo1gY",
        "En Adventistas.cl Director de Comunicaciones de Trovolhue prepara futuros corresponsales http://t.co/c36GMwy3",
        "En Adventistas.cl 32 personas se unieron a la iglesia en la \u00faltima Campa\u00f1a de Evangelismo realizada por el CEALA. http://t.co/GFijBgh8",
        "En Adventistas.cl Campa\u00f1a satelital termin\u00f3 con importantes decisiones http://t.co/82wpm5jx",
        "En Adventistas.cl Chile est\u00e1 vibrando con la \"Gran Esperanza\" http://t.co/AXZGA12s",
        "En Adventistas.cl Agencia de Acreditaci\u00f3n Adventista acredita a la UNACH por 5 a\u00f1os http://t.co/pdf6mA3C",
        "En Adventistas.cl Con \u00e9xito comenz\u00f3 a vivirse en Chile la campa\u00f1a satelital \u201cLa Gran Esperanza\u201d. http://t.co/3hVnep6r",
        "En Adventistas.cl Iglesia Adventista participa en ceremonia del D\u00eda nacional de Iglesias Evang\u00e9licas y Protestantes http://t.co/Mm0l9xam",
        "En Adventistas.cl Adventistas de Santiago repartieron libro \"La Gran Esperanza\" http://t.co/LHlUvXe7",
        "En Adventistas.cl Comienza \"Un Lugar de Esperanza\" en el Colegio Adventista de La Cisterna http://t.co/Uyjf2jEp",
        "En Adventistas.cl Radio UNACH celebr\u00f3 un nuevo aniversario. http://t.co/sfFbdGat",
        "En Adventistas.cl CEALA (Centro Educacional Adventista Los \u00c1ngeles) http://t.co/yFFhraH9",
        "En Adventistas.cl UnACh - Universidad Adventista de Chile http://t.co/dXf55QQp",
        "En Adventistas.cl ASOCIACI\u00d6N SUR AUSTRAL DE CHILE http://t.co/iNQnzmEf",
        "En Adventistas.cl Seremi de Salud de Parinacota premia a Colegio Adventista de Arica http://t.co/mui0G0mj",
        "En Adventistas.cl Asociaci\u00f3n Sur austral tiene nuevo director de publicaciones http://t.co/b6E07uDH",
        "En Adventistas.cl Mega Bautismo en Bienaventurada israel http://t.co/5erZZ84L",
        "En Adventistas.cl Universidad Adventista solicita apoyo para proyecto de odontolog\u00eda. http://t.co/IgRJMaVo",
        "En Adventistas.cl Pastor Coreano llega a Chile a formar iglesia entre residentes de Corea del Sur http://t.co/BKf9c6UJ",
        "En Adventistas.cl Lider Sudamericano de Comunicaciones de la Iglesia Adventista se re\u00fane con autoridades de gobierno. http://t.co/KBpqk918",
        "En Adventistas.cl Expo Biblia se realiz\u00f3 en Iquique http://t.co/kBdyvHbj",
        "En Adventistas.cl Primer encuentro de l\u00edderes, emprendedores y empresarios adventistas se realiz\u00f3 en Santiago http://t.co/7w2xTJf4",
        "En Adventistas.cl Se inaugur\u00f3 la nueva sede de la Iglesia Adventista del S\u00e9ptimo D\u00eda http://t.co/icy5WtJC",
        "En Adventistas.cl Campa\u00f1as de Colportaje se realizan en todo Chile http://t.co/rO5XuRd6",
        "En Adventistas.cl Autoridades de Gobierno visitan la Universidad Adventista de Chile http://t.co/DafgWStE",
        "En Adventistas.cl Campori de la Iglesia de Santiago reuni\u00f3 a m\u00e1s de 600 conquistadores. http://t.co/CIZn5AxC",
        "En Adventistas.cl Colegio Adventista de Antofagasta gana millonario proyecto educativo http://t.co/Ts4wc6iT",
        "En Adventistas.cl Unach inici\u00f3 proceso de admisi\u00f3n 2013 http://t.co/5lRRhE8o",
        "En Adventistas.cl Pr. Eber Liessi: \u201cEstamos viviendo los tiempos finales de la historia de la humanidad\u201d http://t.co/n9aDhg83",
        "En Adventistas.cl ADRA Chile firma un convenio con la Subsecretar\u00eda Ministerio Secretar\u00eda General de Gobierno http://t.co/Dc4mVsRw",
        "En Adventistas.cl Ceremonia de graduaci\u00f3n se realiz\u00f3 en la Universidad Adventista de Chile http://t.co/fqUi4rSE",
        "En Adventistas.cl Nuevo director de Nuevo tiempo Chile asiste a inauguraci\u00f3n de nuevos estudios de Novo Tempo http://t.co/VKNf2DZ6",
        "En Adventistas.cl Iglesia de Santiago realiz\u00f3 reconocimiento Laico http://t.co/1M6ZYMEY",
        "En Adventistas.cl Congreso eligi\u00f3 a nuevas autoridades de la Iglesia Adventista del S\u00e9ptimo d\u00eda. http://t.co/0JalEiBK",
        "En Adventistas.cl Con la presencia de autoridades Sudamericanas comenz\u00f3 el X Congreso de la Uni\u00f3n Chilena http://t.co/4VQ6keVu",
        "En Adventistas.cl Universidad Adventista inaugura nueva fachada de templo institucional http://t.co/yglmagki",
        "En Adventistas.cl Vicepresidente mundial de la iglesia visita Sudam\u00e9rica y habla sobre la \"Gran ... http://t.co/yUYWASpV",
        "En Adventistas.cl Colegio Adventista de Arica ocupa el 10\u00ba Lugar en ranking nacional sobre valor agregado. http://t.co/rjLXh7ZV",
        "En Adventistas.cl Carrera de Pedagog\u00eda en Educaci\u00f3n F\u00edsica de la UnACh se acredit\u00f3 por Cuatro A\u00f1os http://t.co/A9HTsJOY",
        "En Adventistas.cl Se realizar\u00e1 campa\u00f1a mundial de oraci\u00f3n por adventistas presos en \u00c1frica http://t.co/BDxPPGc9",
        "En Adventistas.cl Con \u00e9xito finaliz\u00f3 Festival de Cosecha de la Misi\u00f3n Estudiantil. http://t.co/J7672gI5",
        "En Adventistas.cl Encuentro de Ancianos y esposas de la Zona de Concepci\u00f3n http://t.co/Dtsd4GWe",
        "En Adventistas.cl Grandes decisiones se tomaron en semana santa http://t.co/DB7LZzrYxH",
        "En Adventistas.cl Se realiz\u00f3 Encuentro Nacional del \u00e1rea contable y financiera  de la Iglesia Adventista. http://t.co/eIAXHwAi8I",
        "En Adventistas.cl Alcalde Esteban Krause destaca el aporte de la Iglesia Adventista en la Ciudad de Los \u00c1ngeles. http://t.co/9WoMSAOZS9",
        "En Adventistas.cl Colegio adventista se trasforma en \"Colegio de esperanza\" http://t.co/adJCi1ysuf",
        "En Adventistas.cl Semana Santa dejar\u00e1 Marcas de Esperanza http://t.co/9jnVNron0i",
        "En Adventistas.cl Sigue el trabajo misionero de la Iglesia Adventista en las islas Malvinas. http://t.co/cX86wvna0v",
        "En Adventistas.cl Adventistas oran por Santiago http://t.co/TKQM8VmkCt",
        "En Adventistas.cl Oraci\u00f3n y ayuno fue un \u00e9xito en Chile http://t.co/bDH3wnblMr",
        "En Adventistas.cl Semana de la Visitaci\u00f3n http://t.co/6Wd3rquDpc",
        "En Adventistas.cl ADRA se adjudica fondos para emergencia h\u00eddrica http://t.co/o2xskapAR7",
        "En Adventistas.cl Con \u00e9xito se desarroll\u00f3 Concilio de Pastores Sudamericano http://t.co/x3hN5n3umr",
        "En Adventistas.cl Personal de Nuevo tiempo participa en retiro espiritual http://t.co/UzolD8cgE9",
        "En Adventistas.cl Este s\u00e1bado comienza Semana de Visitaci\u00f3n http://t.co/At812Oh9jE",
        "En Adventistas.cl Con reconocimientos a profesores de todo Chile finaliz\u00f3 el congreso de educaci\u00f3n adventista. http://t.co/jEaNP6YUv8",
        "En Adventistas.cl OPSO entrega toneladas de ayuda a comuna de Punitaqui http://t.co/mWQjEdObGS",
        "En Adventistas.cl Programaci\u00f3n http://t.co/Db19Dmb61i",
        "En Adventistas.cl Con profesores de todo Chile se desarrolla congreso de educaci\u00f3n http://t.co/LjsXdtMM5H",
        "En Adventistas.cl Sigue en vivo el congreso de Educaci\u00f3n Adventista desde la UNACH http://t.co/wUhhDYz1kh",
        "En Adventistas.cl Este domingo comienza Congreso nacional de Educaci\u00f3n. http://t.co/v7keBP91jn",
        "En Adventistas.cl ADRA Chile colabora con los damnificados de Valpara\u00edso http://t.co/ulx7OJoI",
        "En Adventistas.cl Colegio adventista integrar\u00e1 Consejo Consultivo Regional http://t.co/Fuh06wiF7V",
        "En Adventistas.cl Colegios Adventistas de los \u00c1ngeles marchan en contra del cigarro. http://t.co/woGdYdWPDi",
        "En Adventistas.cl Con masivos bautismos finaliz\u00f3 la Puerta de la esperanza http://t.co/TTHrjwSvcj",
        "En Adventistas.cl Se realizar\u00e1 IV Encuentro Nacional de M\u00fasica http://t.co/bhWxkNj6GB",
        "En Adventistas.cl Bautismo La Puerta de la Esperanza http://t.co/dscVNg8wB3",
        "En Adventistas.cl Campa\u00f1a \"La Puerta de la Esperanza\" en su Ultimo tema http://t.co/dvrmjgAtTj",
        "En Adventistas.cl En Vivo para M\u00f3viles http://t.co/mPI2ziDnP7",
        "En Adventistas.cl Campa\u00f1a \"La Puerta de la Esperanza\" en su S\u00e9ptimo tema http://t.co/SZ33Ncb50n",
        "En Adventistas.cl Transmision en vivo La Puerta de la Esperanza http://t.co/vT69s2Lqi1",
        "En Adventistas.cl Campa\u00f1a \"La Puerta de la Esperanza\" en su Sexto tema http://t.co/rvCr3uetLf"
      ]
    }
  }
}