{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @norcoreano: Hilo chalets. No hay nada malo ni incompatible en ser de izquierdas y buscar la prosperidad material. Nada, s\u00f3lo Di\u00f3genes d\u2026",
        "Zaplana? No, no creo. Se le ve\u00eda muy formal. https://t.co/91hu88lDA0",
        "RT @jordiborras: #Hemeroteca \u201cLlamar matrimonio a una uni\u00f3n homosexual genera tensiones innecesarias y evitables\u201c by @Albert_Rivera https:/\u2026",
        "@MrJoseRosales As\u00ed est\u00e1 el c\u00f3digo penal.\nY como \u00e9l ha dicho; ya estaba as\u00ed con el PSOE.",
        "Willy Toledo on fire con Ferreras sobre la democracia en Espa\u00f1a.\nGran momento televisivo.",
        "Se puede \"hablar\" mucho de la corrupci\u00f3n.\nO se puede \"actuar\" contra la corrupci\u00f3n. Es una decisi\u00f3n pol\u00edtica.\nEsto es lo que hace @VamosGranada15 y por eso nos pasa lo que nos pasa.\n\n#VamosGranadaContraLaCorrupcion",
        "Este hilo; atentas\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/iIKsmha0aq",
        "La \"Espa\u00f1a diversa\" dice...\nViva el cinismo. https://t.co/z0OebFxHc0",
        "RT @magublas: En Granada tambi\u00e9n seguimos con la lacra: La jueza del caso Serrallo abre el juicio oral y mantiene la imputaci\u00f3n de los seis\u2026",
        "Espa\u00f1a y Granada se abrasan en la corrupci\u00f3n del PP mientras Cs saca banderas y el PSOE mira para otro lado.",
        "Y no ser\u00eda m\u00e1s r\u00e1pido detener a los que salen en las fotos de la boda de la hija de Aznar?\n#FelizMartes",
        "Zaplana, esa persona naranja de la que Ud me habla.",
        "Detenido Eduardo Zaplana.\nPero, seguro que es una campa\u00f1a contra el PP.\n#casoaislado",
        "LeBron James\n#ElElegido \n\nhttps://t.co/6HHa24Kvya",
        "No remite el fresco en #Granada\nNo os confi\u00e9is que luego llegan los resfriados.",
        "\"La malversaci\u00f3n es corrupci\u00f3n y la prevaricaci\u00f3n es corrupci\u00f3n\".\n@magublas de @VamosGranada15\n\nEsta es la situaci\u00f3n del Alcalde de Granada desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o.\n#LaGuinda debate @tg7tv",
        "RT @jmangues: Tras el incidente de hoy en Canet, se puede afirmar que grupos fascistas paramilitares se est\u00e1n organizado en Catalu\u00f1a. Nadie\u2026",
        "Est\u00e1n poniendo Casablanca en TCM.\nTiene casi 80 a\u00f1os y parece que la rodaron antes de ayer.\nEs la mejor pel\u00edcula ever. No hay debate.",
        "@monicaadepe @gerardotc @ctxt_es  https://t.co/9nQ6e4kA8O",
        "RT @AhoraGranada: #ColumnistasAG | 'Verde que te quiero verde' con la firma de Jes\u00fas Guti\u00e9rrez Osborn en 'Granada como la que m\u00e1s' https://\u2026",
        "Qu\u00e9 importa que sean Ultra Ricos si son Ultra espa\u00f1oles?? (de pulsera, se entiende) https://t.co/6uwaHM7Jzw",
        "RT @humorandanimals: you know, i can do a cartwheel too https://t.co/3ce4GhnDgg",
        "@Andres_Maeso Eso es asqueroso. Coincido.",
        "RT @VamosGranada15: Presentamos a la ciudadan\u00eda una alternativa municipalista, una candidatura abierta, sin cuotas de partidos #GranadaMere\u2026",
        "RT @VamosGranada15: Caso Facturas TG7 \ud83d\udcfa. Hoy declaran el concejal Fuentes del PP y la exdirectora de TG7, tambi\u00e9n investigada por los contr\u2026",
        "@Andres_Maeso La doble vara de medir con Podemos es de siempre.\nPero se ha articulado el discurso en base a ese tipo de incoherencias. Era una de los pilares. No es una incoherencia como la Coca Cola del listo de Espinar; es m\u00e1s grave porque va directamente a algo que afecta a mucha gente.",
        "@Andres_Maeso Esos son 4 chalaos. \nAl tema le han dado alas ellos solos, con la compra, con culpar a la prensa y ahora con la consulta.",
        "Monedero portavoz de Podemos en esta crisis.\nCreo que eso lo define todo.",
        "O sea que antes no estaba declarada.\nMenudo lamentable el Ministro. En la l\u00ednea del Gobierno.\n\nhttps://t.co/A8kc4Bvwlo",
        "#PPSOE de nuevo.\nMismos intereses. Mismas pol\u00edticas. \n\nhttps://t.co/z2szBVU7Kt",
        "En ocasiones veo espa\u00f1oles. https://t.co/7ZNEG9mVGp",
        "La afici\u00f3n al deporte es un asunto menor en las grandes cuestiones vitales.\nPero hoy han coincidido Felipe Reyes levantando la Euroliga y Andr\u00e9s Iniesta despidi\u00e9ndose del club de su vida.\nPura emoci\u00f3n de dos grandes.\n\nPor cierto Nadal gana en Roma y M\u00e1rquez en Francia.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "RT @TikotDeRoa: Luka Doncic desde septiembre:\n\nOro del Eurobasket\nMejor quinteto del Eurobasket\nPrimer triple-doble ACB desde 2007\nMejor ju\u2026",
        "RT @miguelenlared: La que s\u00ed me parecer\u00eda una consulta oportuna a las bases ser\u00eda sobre la portavoc\u00eda de Monedero.\nEsto que ha hecho en #Li\u2026",
        "Trasladan la ciudad blanca de Minas Tirith a Belgrado.",
        "Ya no sabe uno qu\u00e9 decir respecto a Laso.\nYa no es solo ganar o perder. Es luchar por TODOS los t\u00edtulos hasta el final.",
        "El rebote del milenio.",
        "@sevennorth Ap\u00e1gate librero.",
        "El Madrid qued\u00f3 quinto en la fase regular de la Euroliga.\nPase lo que pase. Mucho m\u00e9rito \u00e9sto.",
        "No iba a ser tan f\u00e1cil.\nFenerbache reacciona.\n\n#F4GLORY",
        "RT @CunadoDeTuiter: YA HE DADO EL PASO. POR FIN ME SIENTO REPRESENTADO. #Espa\u00f1aCiudadana https://t.co/ejZjHSwBp0",
        "Qu\u00e9 votar\u00e1 @CBescansa ?",
        "Esperando el tuit de @ierrejon sobre la consulta chaletera. https://t.co/mG96UkpwSR",
        "Es una maravilla. Un cl\u00e1sico atemporal. Puro cine. https://t.co/e9Cjexm7S7",
        "Justo esto.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/JJR6QDQZLs",
        "@LuisGChacon Ojo, qu\u00e9 puede haber sorpresa.",
        "@JosJusticia La pregunta evidente, la que esperaba la gente era una que se tuvo que producir antes. Sobre hacer presidente a S\u00e1nchez. Lo de despu\u00e9s estaba claro.\nEn cualquier caso, son escasas consultas.",
        "La lava es la consulta.\nLa casa es la de Iglesias y Montero. https://t.co/lpeZeG8Mil",
        "@JosJusticia S\u00ed. Y fin. \nAdem\u00e1s una consulta planteada para decir No y reforzar el discurso.\nY cu\u00e1nto hace de eso?",
        "Ni una consulta sobre temas de Estado.\nTodo mierdas. Nombres de candidaturas y chalets. https://t.co/POdtWptCjM",
        "Todas las columnas en plaza del Carmen.\n\n#GranadaNoEst\u00e1EnVenta https://t.co/ZwPj9PPppm",
        "La Vega es una despensa y un pozo. No es un solar para hormigonar.\n\n#GranadaNoEst\u00e1EnVenta \n#19mYoVoy https://t.co/K4x4gPvmlG",
        "La columna verde llega a Recogidas.\n\n#GranadaNoEst\u00e1EnVenta https://t.co/CkEF7aOdWI",
        "La ciudad con su Vega.\nColumna verde. Desde Neptuno a las 18:30.\n@VamosGranada15 \n#19MYoVoy https://t.co/jM3MG5jkBH",
        "Tremenda la hegemon\u00eda de Laso.\nVaya equipo que ha construido. https://t.co/kV0ZpOKZlb",
        "@JesvsPerez T\u00fa eres muy joven pero eso se dijo ya en su \u00e9poca.\nSe dijo que la FIFA hab\u00eda hecho su trabajo poniendo la final adecuada, anfitriona contra Brasil.\nEn Corea casi lo consiguen de nuevo...",
        "Chin chin\n#PPSOECs https://t.co/yLBfMqYCGJ",
        "#PPSOE\nMaestros de la gesti\u00f3n.\n\nhttps://t.co/553q691GSD",
        "@EHnEUSKARAZ @CunadoDeTuiter Goku es ETA.",
        "Maestros de la gesti\u00f3n. https://t.co/Ab0zYzOKEo",
        "RT @HumansOfLate: https://t.co/NJGVzMxFXl",
        "RT @ZZTOP__: Si el Madrid gana en Kiev, equipos espa\u00f1oles habr\u00e1n ganado 18 de los \u00faltimos 19 t\u00edtulos internacionales. De momento 16 de 17.\u2026",
        "Qu\u00e9 verg\u00fcenza de UEFA.\nInstituci\u00f3n mafiosa e in\u00fatil.\n\n#UELfinal",
        "Un tramab\u00fas de pol\u00edticos que viven en chalets.",
        "Pero vamos, que hablar de un turismo descontrolado es una exageraci\u00f3n, eh! https://t.co/KMD2sZWw1E",
        "Granada no est\u00e1 en venta.\nAh\u00ed estaremos el s\u00e1bado. Por una ciudad que no de la espalda a su Vega.\n@AjuntamientosGr \n@VamosGranada15 https://t.co/y6aywWxDLG",
        "Granada no est\u00e1 en venta.\nAh\u00ed estaremos el s\u00e1bado. Por una ciudad que no de la espalda a su Vega.\n@AjuntamientosGr \n@VamosGranada15 https://t.co/FOrw1uGGgk",
        "Os acord\u00e1is de los JASP?\n\nPablo Casado",
        "Naturalizar un r\u00edo.\nJam\u00e1s te lo perdonar\u00e9, Carmena.\n\nhttps://t.co/vDMegDOjZn",
        "RT @magublas: A Mar le asesin\u00f3 su ex-novio en Las Gabias #Granada despu\u00e9s de a\u00f1os de maltrato psicol\u00f3gico. Hoy, la verdad se ha gritado alt\u2026",
        "RT @VamosGranada15: Hoy es #15M, hoy sentimos que las plazas est\u00e1n m\u00e1s vivas que nunca y que #Granada merece m\u00e1s. https://t.co/KN6Kg3192c h\u2026",
        "RT @HombreLento: Esto comentaba en una entrevista Juan Carlos Girauta all\u00e1 por 2014: https://t.co/R7KNqrGy4D",
        "Ma\u00f1ana es 15M.\nEl d\u00eda que lo cambi\u00f3 todo.",
        "Contad conmigo para la columna verde!!! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/hmAZm80tOf",
        "@JesvsPerez Ves?\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 cada fin de semana manten\u00edas las esperanzas cuando do estaba claro que no hab\u00eda nada que hacer \ud83d\ude0b",
        "@DonMitxel_VI Exactamente no se uni\u00f3.\nFue a su bola contra el mismo enemigo. De hecho, se dividi\u00f3 Alemania",
        "Veo que tenemos a la caverna contenta por el puesto de Espa\u00f1a en #Eurovision \nSolo les interesa su visi\u00f3n de Espa\u00f1a. Por eso ni respetan su pa\u00eds ni son patriotas. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "Lori Meyers jugando en casa.\n@En_Orbitafest https://t.co/IqxiNEUVEL",
        "Batido de chocolate.\nHardcore.\n@En_Orbitafest https://t.co/Nle7M9Wy4l",
        "Ya estamos aqu\u00ed!!!\n@En_Orbitafest https://t.co/pzVBzNv0d0",
        "RT @IndeGranada: Vamos Granada prepara en asamblea su estrategia para las Elecciones Municipales de 2019 https://t.co/ZQleRtd0nw https://t.\u2026",
        "Grease tiene 40 a\u00f1os.\nAh\u00ed lo dejo.",
        "@josenet90 @VamosGranada15 @PacoCuenca @magublas T\u00fa incumples la \u00e9tica, mintiendo.\nLas cuentas est\u00e1n publicadas.\nPero seguid as\u00ed. En realidad da igual. Toda la ciudad sabe lo que hay.",
        "RT @VamosGranada15: Nuestro compa\u00f1ero @CecilioSH expone los tres ejes pol\u00edticos a seguir en el futuro:\n- Lucha contra la corrupci\u00f3n.\n- Proy\u2026",
        "RT @magublas: En @VamosGranada15 somos lo que somos porque tenemos lo que nadie m\u00e1s tiene, a @SusanaSarrion contando lo que hacemos. https:\u2026",
        "RT @Albertomataran: .@CecilioSH presenta la elecci\u00f3n de nuevas incorporaciones al excelente equipo de .@VamosGranada15 Frente a una Granada\u2026",
        "#IIIAsambleaVGR https://t.co/g8epqfFmll",
        "@JesvsPerez Todos los findes igual.\nClaudica ya.",
        "Al final, siempre sale el Sol.\n#IIIAsambleaVGR https://t.co/cgiSMOON3F",
        "@VamosGranada15 @SusanaSarrion Toda Granada est\u00e1 invitada.\nNo vendr\u00e1n @PacoCuenca ni su tr\u00e1nsfuga Luis de Haro apoyado por @Podemos_AND y @Podemos_GR",
        "RT @VamosGranada15: La Presidencia preparando la III Asamblea de Vamos, Granada. Nos vemos en el Palacio de Congresos. No exigimos etiqueta\u2026",
        "@VamosGranada15 @PacoCuenca Todo gracias al diputado de @Podemos_AND Luis de Haro.\nNEVER FORGET",
        "RT @VamosGranada15: .@PacoCuenca sigue haciendo m\u00e1s y m\u00e1s grande la bola de agravios contra Vamos, Granada. Ahora, tambi\u00e9n decide sobre nue\u2026",
        "Yo digo que busca asegurarse la abstenci\u00f3n de la CUP.\nPero adem\u00e1s, refuerza su discurso PdCAT y de paso a Cs.\nM\u00e1s polarizaci\u00f3n, menos futuro.\n\nhttps://t.co/xvdXWVVx9k",
        "@kagetxillo @PacoCuenca \"pretende\" cargarse",
        ".@CPLocales \nAlgo que decir sobre vuestra coportavoz?\nCobra del @aytogr dinero p\u00fablico por no hacer nada en nombre de un partido que no la quiere. Eso s\u00ed, cuenta con el apoyo de @PacoCuenca \n\nhttps://t.co/76htkuMV6A",
        "RT @NoticiasGr: Vamos Granada denuncia el boicot de Paco Cuenca a su trabajo anticorrupci\u00f3n\n@VamosGranada15\nhttps://t.co/9lqrZ981Tz https:/\u2026",
        "\"No me voy, me voy a quedar. Voy a seguir siendo vuestra Presidenta\"\nC. Cifuentes.\n\nhttps://t.co/gbIvc4Gu8L",
        "@20m @ierrejon @Jacosillo123 @TwitterEspana Hubo un tiempo en que yo cre\u00eda que era por eso, por peleas en los matices.\nPero no, no es por eso. Primero porque no son matices y segundo por la incapacidad que tenemos algunos de tragar con determinados comportamientos asquerosos, por muy de izquierdas que sean.",
        "RT @Pantomima_Full: EL MUNDO EST\u00c1 EN SU CONTRA: https://t.co/9abmM92fkT"
      ]
    }
  }
}