{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ConVosMorocha: Que me cont\u00e1s sobre esto @mirtatundis ???\nAcomodaste a los tuyos en el PAMI.\nNo ten\u00e9s cara!\n\n\u2714Mirta\n$97.000\n\n\u2714Hermanito\u2026",
        "RT @AlexisGimenez54: Cu\u00e1ndo estas solo en tu casa y sent\u00eds un ruido https://t.co/aEV9k6pgb9",
        "RT @ProfeEduardoOk: DESAF\u00cdO VIRAL (MALO)\nD\u00eda 60\nViralizar c/d\u00eda una mentira d #Cambiemos hasta #Elecciones2019\n\nDic 2017:el \"mejor equipo\"\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: Soy intolerante, impaciente, mecha corta, irascible, muy contestataria, me enojo con facilidad, sarc\u00e1stica, a veces hi\u2026",
        "RT @pinalatana: Jajajaja Tesoro, suerte que sos buena mina. Te quiero.\ud83d\ude18 https://t.co/tacycKy2VV",
        "Jajajaja Tesoro, suerte que sos buena mina. Te quiero.\ud83d\ude18 https://t.co/tacycKy2VV",
        "RT @pinalatana: Bien Debora @mabaires\u270c\ufe0f\ud83d\ude0d https://t.co/9rgRe2DNX0",
        "Bien Debora @mabaires\u270c\ufe0f\ud83d\ude0d https://t.co/9rgRe2DNX0",
        "Mir\u00e1. https://t.co/QZUTSJLAa7",
        "RT @RossiAgustinOk: \ud83d\udcc5 Hoy, en #Pinamar voy a presentar #HayOtroCamino.\n\nLos espero en:\n\ud83d\udccdcalle Medusas 1231 20 hrs. https://t.co/F5jgu8kgze",
        "RT @pinalatana: Bien! @pinalatana Siiii! son tal para cual. https://t.co/rKXqtOxJU8",
        "El delincuente Larreta cierra las escuela nocturnas. Muchos no podr\u00edan estudiar. Espero que Larreta lo considere. https://t.co/cbtunh1vb6",
        "RT @JulyNalin: Ciclo vital trosko.\nNace.\nVende pan relleno.\nSaca fotocopias.\nTilda de burgu\u00e9s al peronismo.\nVota en blanco.\nMuere",
        "RT @Koksalakn: \ud83d\udc47\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f https://t.co/sBOoujCFuo",
        "Bien! @pinalatana Siiii! son tal para cual. https://t.co/rKXqtOxJU8",
        "@baru_alberto @Omarpy202 Sin duda. El pibe ser\u00e1 una gran persona.",
        "RT @eltanomdp: Jueves 10 marcha al congreso nacional, viernes 20hs cacerolazo en todas las esquinas y plazas del pais!! Basta de saqueo mac\u2026",
        "https://t.co/2mVnaQFCIu",
        "RT @hernanea: Es interesante como @ICIJorg condena al gob turco que encarcela una periodista  por revelar los #PanamaPapers en ese pais.\nPe\u2026",
        "RT @GarbarzAriel: Aviso a los inscriptos del taller de \u201cmilitancia en redes-Twitter desde cero\u201d del viernes 11/1 que de 19 a 20 vamos a ver\u2026",
        "RT @Santosguayama: Lo \u00fanico que baja de valor... Lo paga el Pueblo.\nNO A LA LEY DE IMPUTABILIDAD A MENORES DE 14 A\u00d1OS.",
        "RT @celesbur_: Miren a mi hermana cuando le dieron su regalo de cumplea\u00f1os https://t.co/Sv2YaHshFn",
        "Optimismo. Frigerio dijo que las medidas adoptadas por el gobierno de Macri \"ser\u00e1n valoradas con el tiempo\". Un boludo total! https://t.co/JMYHVTegF1",
        "RT @RossiAgustinOk: La prioridad de ellos no es crecer, no es bajar la inflaci\u00f3n o la pobreza. Tampoco es crear empleo digno.\nSu prioridad\u2026",
        "@Omarpy202 @mcansedeprobar Puro inocente amor.\ud83d\ude0d\u270c\ufe0f",
        "RT @f8fb88e0f1bb47e: @EmeEme36224145 si macri devolviera lo que se roba desde 1976, volver\u00edamos a ser el pa\u00eds que fuimos",
        "RT @Omarpy202: Sin palabras \ud83d\udc76\ud83d\udc36\u2764\nTitulen esto !!!! https://t.co/WYaDmarYrz",
        "https://t.co/4IeVwhrV72",
        "https://t.co/LMnY3uzsXo",
        "RT @AnaBenegas6: @CristinaChaca @RikiKurcoro @marcelopuella As\u00ed ser\u00e1 compa\u00f1era y nosotros con ella por siempre CRISTINA \u270c\u270c",
        "RT @JavierCatalano: - Jefe, \u00bfqu\u00e9 hay para hoy?\n- Nada... cambiar de celda al negro\n- Ah, una huevada... https://t.co/gqrhoYbGhP",
        "RT @PALITODESELFIE1: Te venden hasta su madre!!\n#MMLPMDELQUETEVOT\u00d3 https://t.co/txBJx9tVDf",
        "RT @INFOnews: #Baradel #FakeNewsMedia \nBaradel denunci\u00f3 que sufre una campa\u00f1a de fake news elaborada por Macri y Vidal https://t.co/fJODTWO\u2026",
        "https://t.co/oWxZK2PM4c",
        "RT @baru_alberto: @Omarpy202 @pinalatana Si la sociedad no le caga la vida, que hermoso mundo va a ser el de este pibe.",
        "@GinoViglianco @ignaz77 @mauriciomacri Macri deber\u00eda hirse, es un sinverg\u00fcenza. Delincuente",
        "@GinoViglianco @ignaz77 @mauriciomacri Es un gran HDP. Macri deber\u00eda borde",
        "RT @ignaz77: La Gran Estafa Macrista https://t.co/2Md4npTtp6",
        "RT @VHMok: \u201cUn becario del CONICET cobra $ 20.000. Para ellos es un gasto y no una inversi\u00f3n del crecimiento del pa\u00eds. La situaci\u00f3n es cr\u00edt\u2026",
        "RT @TodoNegativo: \ud83c\udf99\ufe0f@rodotailhade, Diputado Nacional. en #Navarro2019: \"El negocio de los parques e\u00f3licos le dej\u00f3 a la familia @mauriciomac\u2026",
        "RT @MJauretche: Con un ej\u00e9rcito de trolls, el Gobierno viraliz\u00f3 una noticia falsa sobre Baradel y anticipa el conflicto docente\nAs\u00ed Macri y\u2026",
        "RT @MJauretche: Se confirmaron que las pericias en la causa de gas licuado por la que Bonadio puso preso a De Vido eran falsas. El juez sal\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: Para los q preguntan:\n\"\u00bfPara q tantos seguidores?.\nSi bien cualquier cuenta, tenga 50K o 100 seguidores, es vulnerable\u2026",
        "https://t.co/utUu8dlrPS",
        "RT @tanoproductor: Saben por qu\u00e9 la ciudad est\u00e1 imposible para andar en auto ?\nPor qu\u00e9 @horaciorlarreta hizo todas las obras juntas para po\u2026",
        "RT @tunykollmann: \u201cMe discriminan ante los dem\u00e1s familiares\u201d | La Justicia le neg\u00f3 la indemnizaci\u00f3n al padre de una v\u00edctima del atentado a\u2026",
        "RT @Luis_Delia: #PastillasParaLaMemoria https://t.co/kvYZzQG6fi",
        "Sin Duda! https://t.co/1Flg57hUZA",
        "RT @cyngarciaradio: \ud83d\uddd3Agenda. Jueves 10 de Enero. 18,30 hs. #MarchaDeAntorchas contra los #tarifazos https://t.co/ejXlZVbpvE",
        "@EMeraviglia Sono nata e cresciuta nella costa Amafiltana.Beato te. Purtroppo io resto qua. La famiglia sta in Argentina. La nostalgia \u00e9 profonda e spesso piango. Buon viaggio. Amigo.",
        "Susana Cascallares de Vidal, madre d la gobernadora d B Aires, Eugenia Vidal, fue reconocida x un ahorrista, en mayo de 2017,como la persona que le ofreci\u00f3 mejorar su rentabilidad invirtiendo en la mesa de dinero del vaciado Banco Mayo,dirigido x Rub\u00e9n Beraja. Vidal no hables m\u00e1s https://t.co/ZpOX2lNnmZ",
        "Eduardo L\u00f3pez, denunci\u00f3 que el jefe de Gobierno porte\u00f1o, Horacio Rodr\u00edguez Larreta, bloque\u00f3 la inscripci\u00f3n online de escuelas nocturnas. En el marco del fuerte ajuste aplicado en la educaci\u00f3n p\u00fablica, el gobierno de la Ciudad, cerr\u00f3 14 escuelas nocturnas. https://t.co/zLDjukNb1Z",
        "RT @gracepenafort: papi, cuando leas esto no me llames preocupado porque esoy de mal humor... manda un frasco de higos al natural y otro de\u2026",
        "RT @FernandezAnibal: SOLO PARA AQUELLOS QUE LES INTERESE\n\nNac\u00ed el 9 de Enero de 1957 ergo,\nhoy cumplo 62 a\u00f1os\n\nMuch\u00edsimas gracias todos por\u2026",
        "RT @sobreviviendofm: #Tarifazos #ENAC #Marcha #Antorchas\nEste Jueves 10 de Enero a las 18.30hs en la Marcha de las Antorchas contra los tar\u2026",
        "Solo ellos pueden recuperar un gobierno para tod@s. https://t.co/JgyYrb90ZP",
        "RT @GarbarzAriel: Pido disculpas a las decenas de compa\u00f1erxs que no pudimos inscribir en el taller de Militancia en Redes porque en pocas h\u2026",
        "RT @robdnavarro: @C5N , el \u00fanico canal cr\u00edtico del pa\u00eds, que adem\u00e1s es la se\u00f1al de noticias que m\u00e1s mide, tiene a sus due\u00f1os presos y est\u00e1\u2026",
        "RT @mariabriancesco: Una m\u00e9dica boliviana atiende gratis en Argentina a gente de la calle https://t.co/cpK7dy3vSs",
        "RT @eldestapeweb: Alfredo Leuco cay\u00f3 muy bajo y atac\u00f3 a Tit\u00ed Fernandez mientras se encuentra internado.\nhttps://t.co/p69EumaMZ3",
        "https://t.co/Lg3B78kjuf",
        "Amado Boudou https://t.co/5MbBRc3KPu",
        "https://t.co/qA8F6QBreb",
        "https://t.co/ZzgjzVJV3i",
        "Si la cultura es una escalera, los pelda\u00f1os son los libros. https://t.co/wQwTPoSWNR",
        "https://t.co/zGki15vgq3",
        "https://t.co/qCKRWxRRAK",
        "Este es Macri. https://t.co/UEkmeqW5m3",
        "https://t.co/pFuGfCEPA7",
        "El juez federal de Jun\u00edn H\u00e9ctor Pedro Plou ratific\u00f3 la constitucionalidad del protocolo de uso de armas para las fuerzas federales de seguridad, impulsado por la cartera que conduce la ministra Patricia Bullrich. https://t.co/smpxlTODFc",
        "https://t.co/Nqh6tUf78Y",
        "RT @SebasAbrevaya: Muy buen tiempo en la costa atl\u00e1ntica. Todo verdad, nada de tormenta. Sobre las carpas, las sillas. https://t.co/CX8g2Ii\u2026",
        "https://t.co/IQ06zaoKYO",
        "https://t.co/2Zqj3CHBGH",
        "POL\u00cdTIC 09.01.2019\nGuillermo Moreno: \"Lo que te dicen los empresarios es que este Gobierno se tiene que ir\"\nEl ex secretario de Comercio asegur\u00f3 que \"la crisis no pas\u00f3 ni va a pasar\". \"Las empresas est\u00e1n en una situaci\u00f3n de shock por el (muy bajo) nivel de facturaci\u00f3n\",describi\u00f3. https://t.co/YECglTGwaB",
        "RT @PACOURONDO: Guillermo Moreno: \"Lo que te dicen los empresarios es que este Gobierno se tiene que ir\" https://t.co/jZdjMJ4h1j",
        "Qui\u00e9nes est\u00e1n realmente detr\u00e1s de la acci\u00f3n penal contra la Argentina\nEl juicio contra la Argentina que lleva adelante Burford Capital en Nueva York encierra un misterio: qui\u00e9nes est\u00e1n realmente detr\u00e1s de la causa. https://t.co/dcgZQgsPw0",
        "RT @l_wednesday: @Danyaka19 @juanKa_molina @Gatosylvestre Suficientes para disminuir la desocupaci\u00f3n de un 20 % al final del gobierno de Du\u2026",
        "RT @PedroBriegerOk: Miles de refugiados sirios en el L\u00edbano bajo la lluvia y la nieve.  No hay un debate nacional de c\u00f3mo expulsarlos. Los\u2026",
        "RT @CarylBertho: Desde el programa Radial \u201cLas que no se Rinden\u201d hacemos un llamado a todas las Mujeres de la PATRIA para acompa\u00f1ar y brind\u2026",
        "RT @TVVnoticias: Vecinos de la parroquia 23 de enero denunciaron que grupos paramilitares de la zona (colectivos) dispararon r\u00e1fagas de tir\u2026",
        "Jajajajj imperdible. https://t.co/7ArsNJxRDC",
        "RT @Juli_Strada: Recomiendo fuerte leer \"Bravas\": impresionante libro de @MariaSeoane48. Cuenta la historia de Alicia Eguren, m\u00e1s conocida\u2026",
        "RT @ElsaMartnez17: C\u00f3mo no va a ser Elegida esta  Mujer x 1 revista \"prestigiosa\" YANQUI. Me hubiese extra\u00f1ado si fuera lo Contrario, puest\u2026",
        "RT @nefeerr: PSOE-PP han hido privatizando el agua a lo largo de Espa\u00f1a,alegando que asi seria mas barata.Cuando ha pasado todo lo contrari\u2026",
        "Esc\u00e1ndalo: La diputada Mirta Tundis ubic\u00f3 a toda su familia en el PAMI con sueldos envidiables\nLa diputada massista aprovech\u00f3 su posici\u00f3n de privilegio y ubic\u00f3 a varios allegados en distintos lugares del PAMI. Es una delincuente. https://t.co/BMLuXwnC3S",
        "RT @MargaWirkierman: Q pena @mirtatundis q esto venga de vos. No x nosotros q sabemos quien sos, sino x los jubilados q cre\u00edan q luchabas x\u2026",
        "Graciana Pe\u00f1afort di\u00f3 c\u00e1tedra en Twitter y desmont\u00f3 la opereta medi\u00e1tica que trat\u00f3 de montar el periodista oficialista Daniel Santoro.\nA raiz de la nota publicada en el diario Clar\u00edn y titulada \u201cLa Justicia ya proces\u00f3 a m\u00e1s de 100 funcionarios K en causas por corrupci\u00f3n\", \n\u00a1Mir\u00e1! https://t.co/JD6GFNz4Jg",
        "RT @BetoMeddis: #CarreraALaRosada\n#AndateMacri\n#VidalEsPeorQueMacri\n\u00a1AND\u00c1 A BUSCARLA AL \u00c1NGULO! Graciana Pe\u00f1afort dio c\u00e1tedra y le sac\u00f3 la\u2026",
        "RT @eldestapeweb: Baja de edad de imputabilidad: el Bloque Justicialista da luz verde a la discusi\u00f3n https://t.co/TiktWZ7WeI",
        "RT @MargaWirkierman: #Ahora ! \nSe estan llevando los puestos de libros de Parque Rivadavia !\nEl sue\u00f1o de @horaciorlarreta para liberar espa\u2026",
        "RT @rialjorge: Es m\u00e1s f\u00e1cil bajar la edad de imputabilidad que la inflaci\u00f3n. Digamos todo.",
        "RT @hernan_mazza: Ciclo vital trosko.\nNace.\nVende pan relleno.\nSaca fotocopias.\nTilda de burgu\u00e9s al peronismo.\nVota en blanco.\nMuere.",
        "RT @marcelopuella: La agenda electoral de Cambiemos:\n\n\u2014Extradici\u00f3n de extranjeros\n\u2014Baja de la imputabilidad\n\u2014Uso de pistolas Taser.\n\nLa ide\u2026",
        "Marcelo Puella\n@marcelopuella\n Hace 23 min\nLa agenda electoral de Cambiemos: \u2014Extradici\u00f3n de extranjeros\n\u2014Baja de la imputabilidad\n\u2014Uso de pistolas Taser. \nLa idea es clara, echarle la culpa a los pobres porque, se est\u00e1n quedando sin ideas, plata y tiempo.",
        "RT @luckfor: Nos sacaron las bolsas q nos daban en el supermercado x un tema ecol\u00f3gico (?), pero permiten usar agrotoxicos a una cuadra de\u2026",
        "RT @Ralvecino3: @rinconet @sanlil4 Sra,  no tiene la culpa el chancho,  si no el q le da de comer,  cerraron fuentes de trabajo,  cierran e\u2026",
        "Hipocres\u00eda expl\u00edcita. https://t.co/dcDd95k7Iz",
        "RT @eldestape_radio: #Navarro2019 | Cada vez est\u00e1 todo m\u00e1s caro. \u00bfen qu\u00e9 productos sent\u00eds m\u00e1s el incremento de la inflaci\u00f3n?.\nPrendete a ht\u2026",
        "RT @chama_ar: @edufeiok Antes dec\u00edan que eran ocupados por LA CAMPORA . #VERG\u00dcENZA ."
      ]
    }
  }
}