{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@KRLS Como no la va a perder... https://t.co/RCoODx0WJz",
        "@marianorajoy Ay Let\u00f3n Let\u00f3n, \n\nQu\u00e9 Let\u00f3n eres!!!",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy Tambi\u00e9n a la de Letonia que sirvi\u00f3 para pagar el no reconocimiento de Catalu\u00f1a?\n\nValientes corruPPtos",
        "#WakeUpEurope\n \nY hoy vendr\u00e1 la @CasaReal a dar lecciones... \n\nlecciones de qu\u00e9?...\n\nlecciones de NADA. \n\nLibertad para el pueblo!!!\n\nVotemos ya,  Monarqu\u00eda o Rep\u00fablica.\n\nEl pueblo decide. \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS https://t.co/2QYVQjSm88",
        "#WakeUpEurope\n \nLo advert\u00ed al inicio y no me confund\u00ed.\n\nLa @guardiacivil y la justicia se han apropiado de la democracia...\n\nHay una causa general contra el independentismo. \n\nViva la Inquisici\u00f3n!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS https://t.co/lgmABXi4Rc",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@elperiodico, vaya verg\u00fcenza de periodismo. \n\nIs hab\u00e9is lucido con el atentado y el proc\u00e9s...\n\nS\u00e9 estudiar\u00e1 en las facultades como ejemplo de sectarismo\n\nDa igual. \n\nExisten las redes sociales\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "@SergioRamos guardar\u00e9 los v\u00eddeos para ense\u00f1arselos a tus hijos",
        "@SergioRamos, acabo de ver tus declaraciones...\n\nDos opciones, o eres tonto o crees que los dem\u00e1s son tontos.\n\nLa segunda es falsa. \nLa cierta es la primera. \n\nTonto, no. Lo siguiente",
        "@KRLS creo que ser\u00eda buena idea restaurar, en lo posible,  el govern anterior al 155.\n\nComo forma de deslegitimar el 155",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@jordievole,\nc\u00f3mo fueron las elecciones? \n\nL\u00e1stima!!! Otra vez ser\u00e1. \n\n\u00c1nimo campe\u00f3n,  tu puedes...\n\n... ser escoria\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n\nAlguien deber\u00eda velar por lo que comen los fiscales/ jueces prevaricadores en Navidad...\n\nCorren serio peligro su vida...\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nCumplir la ley?\nQu\u00e9 ley cumplen los fascistas?\n\nEl Tribunal Constitucional declara nulo:\n- amnist\u00eda fiscal montoro\n- indemnizaci\u00f3n Castor\n- Decreto @rtve\npara poner a dedo a un facha\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nD\u00eda D: 24 de diciembre\nHora H: discurso @CasaReal\n\nEntrar\u00e1 @KRLS\nen Catalu\u00f1a\n\nBonito ser\u00eda. 7.000 @guardiacivil\nsin cena de Navidad quedar\u00edan\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nVerg\u00fcenza de hemeroteca sobre el proc\u00e9s de:\n\n- @elperiodico\n- @laSextaTV\n- @elpais_espana\n- @jordievole\n- @telecincoes\n- @La_SER\n- resto caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nInformaros: https://t.co/2syHBhcvkK\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nLa Gestapo ha detenido al President de Catalunya para entregarlo a Espa\u00f1a\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "@GosthParty @marianorajoy @Sorayapp @guardiacivil @CasaReal @eucopresident @JunckerEU @EUCouncil @KRLS Argumentario del cara al sol",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nResultado electoral 21D:\n\n- Catalanes por la libertad, 1\n- Espa\u00f1oles fascistas,  0\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "@juluzex @marianorajoy @Sorayapp @guardiacivil @CasaReal @eucopresident @JunckerEU @EP_President @KRLS Cara al sol...",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@marianorajoy @Sorayapp han sacado, el d\u00eda  despu\u00e9s del 21D, a las ratas de nuevo:\n\n- @guardiacivil golpistas\n- fiscales y jueces prevaricadores\n\nImputan a todo dios por rebeli\u00f3n\n\nAbuso de poder!!!\n\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@InesArrimadas,\n\nSi tan democr\u00e1tica eres, sabes que hay que aceptar la voluntad d la mayor\u00eda...\n\nY s\u00ed la mayor\u00eda de quiere ir. Hay que respetarlo. Si eres dem\u00f3crata. No fascista\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@InesArrimadas,\n\nSi tan democr\u00e1tica eres y quieres una ley m\u00e1s justa, a ver su te atreveis a convocar un refer\u00e9ndum, \n\nAh\u00ed todos los votos valen iguales. \n\nHay huevos? \n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@InesArrimadas,\n\nTranquila,  si se siguen yendo las empresas,  que se vayan,  \n\npero, con los trabajadores detr\u00e1s. \n\nY vosotros,  les pod\u00e9is acompa\u00f1ar\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@InesArrimadas,\n\nNi con el abuso del poder,  conseguireis vencer ni convencer...\n\nVuestra ley,  es la ley fascista,  el abuso del poder,  la prevaricaci\u00f3n...\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@InesArrimadas,\n\nHab\u00e9is sido el primer partido, jugando con las cartas marcadas, \n\npero a\u00fan as\u00ed tienen mayor\u00eda independentista. \n\nSin trampas, estar\u00edas muertos. Fachas\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@InesArrimadas,\n\nSe averg\u00fcenza de llamarse espa\u00f1olista, \n\nlo entiendo, se siente m\u00e1s c\u00f3moda en el fascismo\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nOs imagin\u00e1is 4 a\u00f1os m\u00e1s de proc\u00e9ssssssssss? (@ciudadanos @InesArrimadas)\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nPara pitonisa no vale\n\nAjo y agua...\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "@desdelamoncloa #Tras21DARV\n#WakeUpEurope\n\nHola @marianorajoy @Sorayapp,\n\nQu\u00e9 ostia os he metido!!!\n\nAhora, resta sacaros de @desdelamoncloa y meteros en la c\u00e1rcel, que es donde deben estar los antidemocr\u00e1ticos prevaricadores fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n\nOtra consecuencia de la estrategia antidemocratica de @marianorajoy\ny la @CasaReal..\n\nExplica bastante bien la estrategia de estos 2 fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS https://t.co/EO6NPl2cx4",
        "#22DCatL6\n#WakeUpEurope\n\nEl mejor art\u00edculo sobre la antidemocracia de @marianorajoy\ny la @CasaReal...\n\nExplica bastante bien la estrategia de estos 2 fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/f0yrYta9pA\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "#Tras21DARV\n#WakeUpEurope\n\nHola @marianorajoy @Sorayapp,\n\nQu\u00e9 ostia os he metido!!!\n\nAhora, resta sacaros de @desdelamoncloa y meteros en la c\u00e1rcel, que es donde deben estar los antidemocr\u00e1ticos prevaricadores fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#Tras21DARV\n#WakeUpEurope\n\nHola @marianorajoy\n\nHola @Sorayapp\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "#Tras21DARV\n#WakeUpEurope\n\nOtra consecuencia de la estrategia antidemocratica de @marianorajoy\ny la @CasaReal...\n\nExplica bastante bien la estrategia de estos 2 fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS https://t.co/EO6NPl2cx4",
        "#Tras21DARV\n#WakeUpEurope\n\nEl mejor art\u00edculo sobre la antidemocracia de @marianorajoy\ny la @CasaReal...\n\nExplica bastante bien la estrategia de estos 2 fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/f0yrYta9pA\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "#Tras21DARV\n#WakeUpEurope\n\nEl mejor art\u00edculo sobre la antidemocracia de @marianorajoy\ny la @CasaReal...\n\nExplica bastante bien la estrategia de estos 2 fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/f0yrYta9pA\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "@PSOE @sanchezcastejon Otro que no sabe contar...\n\nNo cuentes s los comunes.\n\nLos fachas son 57 y los independentistas 70.\n\n57 &lt;70",
        "@marianorajoy F\u00e1cil.  Que se vayan los fachas...",
        "@marianorajoy 155+21D=pollo de cojones",
        "@marianorajoy @InesArrimadas @Albert_Rivera @CiudadanosCs Y a los que realmente hab ganado tambi\u00e9n les felicitar\u00e1s, no?",
        "@marianorajoy @PPopular buenos,  no?",
        "@socialistes_cat @sanchezcastejon bailamos o trabajamos?",
        "@sanchezcastejon @PSOE @socialistes_cat Qu\u00e9 rico te supo el 156, no?",
        "@marianorajoy 1+1=\n\nPiensa @marianorajoy",
        "@marianorajoy toma 155",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nOs imagin\u00e1is 4 a\u00f1os m\u00e1s de proc\u00e9s? (@ciudadanos)\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nPara pitonisa no vale\n\nAjo y agua...\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nHoy m\u00e1s que nunca...\n\nhttps://t.co/CyGG8lfQun\n\nLas redes sociales hemos vencido a la prensa cortesana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@laSextaTV\n@elperiodico\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@KRLS",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nY la @guardiacivil, sigue actuando como si tuviera derecho de pernada... \n\nviolando los derechos de la oposici\u00f3n pol\u00edtica\n\nSigue siendo golpista\n\n@CasaReal\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@DonaldTrump\n@KRLS",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nY me pregunto,  a qui\u00e9n han votado los de ultraderecha? \n\nA La Falange o a Vox?\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@DonaldTrump\n@KRLS",
        "@PPopular @pablocasado_ Sigan fascisteando...",
        "@jordievole Siga siendo sectario",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n \n@miqueliceta,\n\nsigue bailando\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@DonaldTrump\n@KRLS",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n \nHola @marianorajoy!!!\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@CasaReal\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@DonaldTrump\n@KRLS",
        "https://t.co/aCLNU4H9sW",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@theresa_may\n@EmmanuelMacron\n@DonaldTrump\n \n\u00bfQU\u00c9 SE SIENTE CUANDO LA DEMOCRACIA OS GANA? \nINCLUSO CON TRAMPAS:\n\nCandidatos en prisi\u00f3n y en el exilio. \n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@KRLS",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n\nPeridismo sectario manipulador:\n\n- @jordievole\n- @elpais_espana\n- @laSextaTV\n- @elperiodico\n- @telecincoes\n- @La_SER \n- @LaVanguardia\n- @atresmediacom\n- @salvadostv\n\nAdem\u00e1s d\u00e9 la caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@KRLS",
        "@GosthParty @marianorajoy @Sorayapp @guardiacivil @CasaReal @eucopresident @JunckerEU @EUCouncil @KRLS Cara al sol...",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\nNo veo al President @marianorajoy @Sorayapp dando los resultados\n\n- los fascistas\n- la prensa manipuladora\n- las cloacas del Estado\n- las porras de la @guardiacivil\n- las prevaricadores \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n- la @CasaReal\n- @eucopresident\n- @JunckerEU\n- @EUCouncil\n\n@KRLS",
        "@KRLS,\n\nLa grieta tiene que venir de explotar la v\u00eda de la prevaricaci\u00f3n de Espa\u00f1a. \n\nParalelamente en la justicia espa\u00f1ola y en la @UN, porque la justicia espa\u00f1ola no es ciega",
        "@KRLS,\n\nEnhorabuena!!!\n\nAhora,  toca otra jugada maestra para forzar el reconocimiento de la mayor\u00eda de catalanes. \n\nHay que reventar el bloqueo del internacionalismo...\n\nHay que buscar la grieta",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n\nPIERDEN INCLUSO CON TRAMPAS LOS: \n\n- los fascistas\n- la prensa manipuladora\n- las cloacas del Estado\n- las porras de la @guardiacivil\n- las prevaricadores \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n- la @CasaReal\n- @eucopresident\n- @JunckerEU\n- @EP_President\n- @marianorajoy\n- @Sorayapp\n\n@KRLS",
        "#21DCatL6\n#WakeUpEurope\n\nZASCA MONUMENTAL A: \n\n- los fascistas\n- la prensa manipuladora\n- las cloacas del Estado\n- las porras de la @guardiacivil golpista\n- las prevaricaciones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n- la @CasaReal\n- @eucopresident\n- @JunckerEU\n- @EP_President\n- @marianorajoy\n- @Sorayapp\n\n@KRLS",
        "@salvadostv Sectarios",
        "@sanchezcastejon Ahora entiendo porqu\u00e9 apollaste el Art. 155...\n\nTe gusta que @marianorajoy por el culo te la...\n\nVerg\u00fcenza de socialista",
        "@miqueliceta Has cifrado el Art 155, no?",
        "#Eleccions21D\n#WakeUpEurope\n\nCatalanes es vuestra hora, pod\u00e9is desterrar de vuestra vida:\n\n- los fascistas\n- la prensa manipuladora\n- las cloacas del Estado\n- las porras de la @guardiacivil\n- las prevaricaciones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n- la @CasaReal\n\n@KRLS\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#Eleccions21D\n\nCatalanes, a por la libertad de un pueblo. https://t.co/CXynZL83xt",
        "#ElIntermedio\n#WakeUpEurope\n\nCatalanes es vuestra hora, pod\u00e9is desterrar de vuestra vida:\n\n- los fascistas\n- la prensa manipuladora\n- las cloacas del Estado\n- las porras de la @guardiacivil\n- las prevaricaciones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n- la @CasaReal\n\n@KRLS\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#ElIntermedio\n#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nMiserables, cu\u00e1nto nos va a costar a los espa\u00f1oles comprar el NO reconocimiento de Catalu\u00f1a? \n\nLetonia, pero tambi\u00e9n:\n- USA\n- @EUCouncil\n...\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nhttps://t.co/OPFwod6OL0",
        "https://t.co/pplzXWrI8l",
        "#ElIntermedioreflexion\n#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nOjala existiese un dios y os castigase por todo el mal que hab\u00e9is hecho\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nhttps://t.co/czVyQzN7Gk",
        "#ElIntermedioreflexion\n\nSALDO!\n\nDEMOCRACIA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n- Abuso del poder\n- Violencia policial impune 1-O Cloacas del Estado\n- Prevaricaci\u00f3n. Presos pol\u00edticos.\n- CorruPPto 100%\n- Sin libertad de prensa\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nhttps://t.co/czVyQzN7Gk",
        "#ElIntermedioreflexion\n\nEnvidia 1000 de Catalu\u00f1a. \n\nMa\u00f1ana pod\u00e9is:\n- decidir vuestro futuro. \n- romper las cadenas tiranas de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n- liberaros del @PPopular\ncorruPPto y de la @CasaReal\n\nSi lo consegu\u00eds, os pedir\u00e9 asilo\n\n@KRLS\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\nhttps://t.co/czVyQzN7Gk",
        "#ElIntermedio\n\nSALDO!\n\nDEMOCRACIA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n- Abuso del poder\n- Violencia policial impune 1-O. Cloacas del Estado\n- Prevaricaci\u00f3n. Presos pol\u00edticos. \n- CorruPPto 100%\n- Sin libertad de prensa.\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nhttps://t.co/czVyQzN7Gk",
        "@PPopular @marianorajoy @ccifuentes @ppmadrid Reuni\u00f3n de fachas por Navidad",
        "@JoaquimBoschGra Espa\u00f1a tiene otras prioridades, rescatar bancos o cajas desvalijadas por pol\u00edticos corruptos,  rescatar autopistas quebradas...\n\nY lo tapamos con el nacionalismo espa\u00f1ol frente al nacionalismo catal\u00e1n",
        "@JunckerEU @PremierRP @MorawieckiM Creo que Espa\u00f1a tambi\u00e9n ha violado el estado de derecho...\n\nSi quieres te paso todas las violaciones del Estado de Derecho\n\nVerg\u00fcenza de la UE\n\n@KRLS\n@marianorajoy\n@EUCouncil\n@EP_President\n@eucopresident\n\nhttps://t.co/czVyQzN7Gk",
        "#ElIntermedio\n\nA qu\u00e9 espera la @EUCouncil\npara castigar a Espa\u00f1a por violar el Estado de derecho, como a Polonia?\n\n@Sorayapp confirm\u00f3 que @marianorajoy hab\u00eda descabezado a los rivales pol\u00edticos\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nhttps://t.co/czVyQzN7Gk",
        "#WakeUpEurope\n#MVTReflexion21D\n\n\u00daLTIMA HORA: la @guardiacivil\nacaba de incautar 5.000 urnas y 10.000.000 de papeletas en un pol\u00edgono industrial de San Cugat del Vall\u00e9s.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@jordievole Y qu\u00e9 ne dices del sectarismo...\n\nEs asqueroso? \n\nNo.  Vomitivo",
        "@martinezmaillo @PPopular @marianorajoy @GPPopular @JavierMaroto @Rafa_Hernando @mdcospedal @europapress Adivina adivinanza...\n\nCu\u00e1ntos de los de la foto han pasado por los juzgados por corruPPcion?",
        "@PPCatalunya @DaniSerranoPP Y de porras de la @guardiacivil o autos prevaricadores o sobres de Barcenas...\n\nEn unas elecciones ama\u00f1adas,  donde los rivales no han podido hacer campa\u00f1a...\n\nDemocracia? \n\nFASCISMO",
        "@Armada_esp Y pensar que perd\u00ed 9 meses de mi vida en la armada...\ud83d\ude24",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@soraya\n\nPrensa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nPrensa cortesana \n\nSe confirma que el gobierno\n- se ha corromPPido \n- ha prevaricado descabezando rivales pol\u00edticos\n\nY la noticia es el SMI?\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@soraya\n\nPrensa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nPrensa cortesana \n\nSe confirma que el gobierno\n- se ha corromPPido \n- ha prevaricado descabezando rivales pol\u00edticos\n\nY la noticia es el SMI\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@marianorajoy Los espa\u00f1oles no estamos orgullosos de los pol\u00edticos CorruPPtos que pertenecen Qqqq un partido fundado Pitt franquistas",
        "@PPCatalunya @DaniSerranoPP Bueno,  tambi\u00e9n pod\u00e9is aporrear a los votantes,  o descabeza a lis rivales pol\u00edticos para ver si as\u00ed, haciendo trampas pod\u00e9is ganar las elecciones...\n\n100% Facha",
        "@marianorajoy Facha en el d\u00eda de reflexi\u00f3n",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@soraya\n\nAcabo de venir de trabajar,  y me pregunto si hoy hab\u00e9is jodido a alguien la vida, digo... si hab\u00e9is descabezado a alguien...\n\nMafiosos, fascistas,...\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@jordievole Antes de votar,  pensaste en ser sectario...\n\nY lo has conseguido",
        "#WakeUpEurope\n#elintermedio\n\n@marianorajoy, @soraya\n\nOs voy a pillar haciendo trampas\n\nSi fuisteis capaces de aporrear el 1-O y descabezar a la oposici\u00f3n para sacar ventaja en las elecciones,\n\nqu\u00e9 no har\u00e9is en el recuento?\n\nPero, os voy a pillar\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope\n#elintermedio\n\n@soraya, \n\nconfirma que  @marianorajoy descabeza a la oposici\u00f3n\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nAdem\u00e1s, de que tambi\u00e9n se corrompe \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nEso es la democracia que tenemos en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n#elintermedio\n\n\u00bf\u00bf\u00bfPorqu\u00e9 @EUCouncil\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\napoyan a un @PPopular\n- corruPPto\n- fascista\n- y que abusa del poder???\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICES:\n- @laSextaTV\n- @elpais_espana\n- @elperiodico\n- @psoe\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n#elintermedio\n\nEl 21D se vota entre la libertad y los fascistas, \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\napoyan a un @PPopular\n- corruPPto\n- fascista\n- y que abusa del poder???\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICES:\n- @laSextaTV\n- @elpais_espana\n- @elperiodico\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS https://t.co/uHUBgR3ybK",
        "#WakeUpEurope\n#MVTCierre21D\n\n@laSextaTV para dar la noticia que la ultraderecha intenta boicotear el acto electoral de @Esquerra_ERC\nEn Estremera dice que han ido a dar la bienvenida.\n\nEsto es manipulaci\u00f3n y encima c\u00f3mplice de los fachas. \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@UN,\n@KRLS https://t.co/RpEbL4V15K",
        "#WakeUpEurope\n#MVTCierre21D\n\nEl 21D se vota entre la libertad y los fascistas, \n\n@JunckerEU est\u00e1 del mismo lado que la ultraderecha!!!\n@EP_President\n@eucopresident\n\napoyan a un @PPopular\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICE:\n- la prensa espa\u00f1ola\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS https://t.co/9MJnig2Z3Y",
        "#WakeUpEurope\n#MVTCierre21D\n\nEl 21D se vota entre la libertad y los fascistas, \n\n@JunckerEU est\u00e1 del mismo lado que la ultraderecha!!!\n@EP_President\n@eucopresident\n\napoyan a un @PPopular\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICE:\n- la prensa espa\u00f1ola\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@JunckerEU y los fascistas votar\u00e1n lo mismo...???\n\nSiiiiiiiii\u00ed\n\n@eucopresident\n@EP_President\n\napoyan a un @PPopular\n- corruPPto\n- fascista\n- y que abusa del poder???\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICES:\n- @laSextaTV\n- @elpais_espana\n- @elperiodico\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS https://t.co/TyYHQwOVju",
        "#WakeUpEurope\n\nEl 21D se vota entre la libertad y los fascistas, \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\napoyan a un @PPopular\n- corruPPto\n- fascista\n- y que abusa del poder???\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICES:\n- @laSextaTV\n- @elpais_espana\n- @elperiodico\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS https://t.co/8TggJbcU17",
        "#WakeUpEurope\n\n\u00bf\u00bf\u00bfPorqu\u00e9 @EUCouncil\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\napoyan a un @PPopular\n- corruPPto\n- fascista\n- y que abusa del poder???\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICES:\n- @laSextaTV\n- @elpais_espana\n- @elperiodico\n- @psoe\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@marianorajoy Es un bici, \nEs un avi\u00f3n...\n\nNo, velocidictador",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@soraya\n\nAcabo de venir de trabajar,  y me pregunto si hoy hab\u00e9is jodido a alguien la vida, digo... si hab\u00e9is descabezado a alguien...\n\nMafiosos, fascistas,...\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5"
      ]
    }
  }
}