{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "https://t.co/mFf54gYTOq",
        "https://t.co/tMjZd7B4iU",
        "Hola hermosa. El piojo resucitado y el medio pelo argentino dif\u00edcil que se resucite, Sigue perdido como turco en la neblina. https://t.co/5mUfQnvBsD",
        "RT @kuervakk: A ver si la entienden!! A *Ella* los cacerolos la odia !!! Salen xq no le alcanza..est\u00e1n sangrando x el tujes..no van a votar\u2026",
        "Tomatela boludo, ignorante, delincuente, https://t.co/6y5ACTxuo3",
        "RT @tanguille: 2001 Middle Class Space Odyssey https://t.co/ZrLacM6F0c",
        "RT @ArgentinaHoyOk: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7URGENTE\ud83d\udce2| Comenz\u00f3 en Argentina otro #Cacerolazo en contra del gobierno de @mauriciomacri. La protesta se hace sentir\u2026",
        "https://t.co/uq9zzBUbTg",
        "Josefina\n@pinalatana\n\u201cCristina nunca plante\u00f3 ni cerca de ser candidata a gobernadora\u201d,asegur\u00f3 Garc\u00eda en declaraciones a El Destape Radio. Apunt\u00f3 adem\u00e1s q \u201chace cinco d\u00edas est\u00e1n diciendo q Cristina Kirchner ir\u00eda como candidata a gobernadora. No es cierto,es 1 operaci\u00f3n medi\u00e1tica\u201d https://t.co/8z6H6HUeG2",
        "\u201cCristina nunca plante\u00f3 ni est\u00e1 cerca de ser candidata a gobernadora\u201d, asegur\u00f3 Garc\u00eda en declaraciones a El Destape Radio. Apunt\u00f3 adem\u00e1s que \u201chace cinco d\u00edas est\u00e1n diciendo que Cristina Kirchner ir\u00eda como candidata a gobernadora. No es cierto, es una operaci\u00f3n medi\u00e1tica\u201d. https://t.co/SlHSs3pzCX",
        "RT @luizguiprado: Religiosidade n\u00e3o \u00e9 atestado de car\u00e1ter\nReligiosidade n\u00e3o \u00e9 atestado de car\u00e1ter\nReligiosidade n\u00e3o \u00e9 atestado de car\u00e1ter\nR\u2026",
        "RT @HugoMuleiro: Si tomamos siete diarios \"principales\" que se editan a la ma\u00f1ana en Buenos Aires, solo tres, Cr\u00f3nica, P\u00e1gina/12 y El Croni\u2026",
        "RT @facufp: Los salarios en 2018 aumentaron un 26%, la inflaci\u00f3n fue del 48%.\n\u00bfLos beneficiarios de la seguridad social ya le agradecieron\u2026",
        "NOTICIAS en un asado con los \u201ctrolls\u201d de Cambiemos\nDan vuelta encuestas en Twitter y se comportan como robots. Los grupos de WhatsApp y la visita sorpresa de un diputado.\nCOMPARTE ESTO: https://t.co/2Z7l8jEGuk",
        "RT @Villarruel_clau: Un pueblo sin memoria est\u00e1 condenado a repetir la historia. https://t.co/Lm0WDy4qK5",
        "RT @diegobranca: Empec\u00e9 a verlo con una sonrisa.\nPens\u00e9 que era en broma.\n\nY termin\u00e9 con las cejas fruncidas.\nPreocupado.\n\nHasta un poco de\u2026",
        "Contrabandista! https://t.co/JPggrFJQFz",
        "@ortencioortibe1 No espero nada de un delincuente. Mal parido.",
        "Aca estan las tres sipayas https://t.co/bKwzPmc3Nu",
        "Sin palabras. https://t.co/7dYo4K2egg",
        "Miserable! Mentiroso. https://t.co/lu6Xt8qQSr",
        "RT @titifernandez1: No arranque bien el 2019, en vez del aeropuerto para irnos de vacaciones estamos en la unidad Coronaria del Sanatorio M\u2026",
        "RT @AliciaCastroAR: https://t.co/fmRNvfQXiV",
        "RT @Federica_1310: @a_mirta @RubilarBaez @MAW9110 @MargaWirkierman @El1escribidor @SayagoLuis11 @MonterosEva @nievesvioleta @pablocabjrs @g\u2026",
        "@titifernandez1 @ConVosMorocha Vamos Titi. Te esperamos. Todo saldr\u00e1 bien. \u270c\ufe0f\ud83d\ude0d",
        "\ud83d\uddf3\ufe0f @UrtubeyJM confirm\u00f3 que ser\u00e1 candidato a presidente y no descart\u00f3 una interna con @SergioMassa. Urtubey ,delincuente, so\u00f1ar no cuesta nada. Tomatela! https://t.co/TFRLK0W3TS",
        "RT @panamacrioffsho: Videos cortitos kuka kuka Para que reflexionen las bestias.\ud83d\ude01\nTelefe\nIsabel Macedo\nCristina P\u00e9rez\nDiego Maradona\nPonzio\u2026",
        "RT @AgenciaElVigia: Agustina K\u00e4mpfer public\u00f3 un video luego de demandar al periodista: \"Eduardo Feinmann me grit\u00f3, me amenaz\u00f3 y me agredi\u00f3\u2026",
        "No olvido a las dos periodistas francesas, que investigaban a Urtubey que pidi\u00f3 un pr\u00e9stamo de Francia y nunca mas devolvi\u00f3 el dinero. Las mataron. Urtubey dijo q fueron unos pordiosero que las violaron y mataron. Urtubey cree q somos est\u00fapidos.Nunca devolvi\u00f3 el dinero prestado. https://t.co/1hphcKh8cm",
        "RT @elbetoazulyoro: #TELEFE tambien con la moda de echar gente. #GRACIASMACRI https://t.co/XeHHThubVR",
        "Josefina\n@pinalatana\nCambiemos otorgar\u00e1 \u201celementos de tortura\u201d a las fuerzas de seguridad. La et\u00edlica ministra del R\u00e9gimen macrista, Patricia Bullrich, anunci\u00f3 hoy v\u00eda Twitter que \u201cpara seguir cuidando a la sociedad\u201d armar\u00e1 a la polic\u00eda con pistolas taser. HDP https://t.co/GWqfnzFUlg",
        "Cambiemos otorgar\u00e1 \u201celementos de tortura\u201d a las fuerzas de seguridad. La et\u00edlica ministra del R\u00e9gimen macrista, Patricia Bullrich, anunci\u00f3 hoy v\u00eda Twitter que \u201cpara seguir cuidando a la sociedad\u201d armar\u00e1 a la polic\u00eda con pistolas taser. https://t.co/xFizWvAAha",
        "RT @RT_com: 'Extraordinary phenomenon' \n\nhttps://t.co/hCWaktvzr5\n\n#gold",
        "RT @revisbarcelona: Calcaterra: \"No me enriquec\u00ed con los Kirchner sino con todos  los gobiernos.\"\n\nhttps://t.co/IJyYEQlW7o",
        "RT @RyanSJeffery: \"Capital is international, so activism against capitalism must also be international.\"  Silvia Federici w/ @BostonReview\u2026",
        "RT @juan_amorin: RT si piensas que @horaciorlarreta arruin\u00f3 para siempre avenida Corrientes y encima gast\u00f3 una fortuna mientras cierra 14 c\u2026",
        "RT @SMaradorzini: Hacer un asado, por ejemplo. @allegrettto \n\n https://t.co/Mk9Nf4LtB2 v\u00eda @placasrojasok",
        "RT @RubilarBaez: @raul_lucarini Arde Argentina y estamos mirando !",
        "RT @AdrianFer1963: @raul_lucarini @CFKArgentina Un Macho no meti\u00f3 en esta y una MUJER CON OVARIOS NOS VA A SACAR!!",
        "RT @AdrianFer1963: @raul_lucarini Imagina lo que podemos hacer con una L\u00cdDER como @CFKArgentina preparada, inteligente, honesta, luchadora,\u2026",
        "Jajajaja, muy bueno. No puedo mas de tanto re\u00edr. https://t.co/qVMG0jqkFE",
        "RT @gabrielsoglio: Mar\u00eda Eugenia Vidal adelanta las elecciones en la provincia de Buenos Aires para no ir pegada en la boleta con Macri.\nEl\u2026",
        "@CafardoMiguel Urtubey no tiene remedio.Todav\u00eda tiene en su haber la muerte de las periodistas francesa que lo investigaban por un cr\u00e9dito otorgado por Francia y que nunca devolvi\u00f3.Urtubey es un ignorante, imb\u00e9cil, estafador.",
        "Se nota que yo tambien me muero de risa cuando Urtubey dice quiere ser presidente? \ud83d\ude1c\ud83d\udca9\ud83d\ude33 https://t.co/Epskn2MW4y",
        "RT @UniCiudadanaAR: \u00bfSab\u00e9s cu\u00e1les van a ser los aumentos del primer semestre? \n\n#AumentaTodo, menos tu sueldo. https://t.co/ilhxgco4DO",
        "RT @a_b_berurier: - La esposa de trump\n- La esposa de bolsonaro\n- La esposa de macri\n- La esposa de urtubey\n\nA los nazis les gusta tener se\u2026",
        "RT @FernandezAnibal: NO ENTIENDEN NADA\n\u201cMacanea el que dice que no hace negocios por la posibilidad que venga CFK\u201d\nhttps://t.co/zzrAsm34PU",
        "RT @ConVosMorocha: Urtubey era el tipejo que tiraba comida desde un helic\u00f3ptero a los humildes???",
        "RT @MoreauLeopoldo: La desgobernadora Vidal y sus colaboradores estan desesperados por despegarse de.Macri en las elecciones por cualquier\u2026",
        "RT @panteragrasa: Matan por la espalda, ahogan y desaparecen, infiltran en marchas, oficializan fuerzas civiles, usan armas #taser con elec\u2026",
        "RT @EameoOk: https://t.co/ad4D7AYGp1",
        "RT @wandaicardi27: Gracias por tanto amor !! Que lindo recibir el a\u00f1o en argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7!! Soy de las que cree que los sue\u00f1os se cumplen y el\u2026",
        "RT @NinoBravonino39: @pinalatana @cristremenda https://t.co/LICIpmla0e",
        "Tres puercas ignorantes. https://t.co/wAoJ5Y2ivy",
        "Este pobre hombre,Urtubey, tiene en su haber la muerte de las periodistas francesas que lo investigaban por un cr\u00e9dito otorgado por francia y nunca devolvi\u00f3 el dinero. Urtubey dijo que las violaron y mataron pordioseros. Urtubey cree que somos boludos. https://t.co/ZRaicIlZuv",
        "RT @SAYACRISTINA: @luisnovaresio @gorditapirata Me tienen arta estos hdrmp nos endeudaron el pais por generaciones hambrean el Pblo vivimos\u2026",
        "RT @Agcesch: Puedo hacer lo mismo con pastafrolas https://t.co/7T98wYtO8a",
        "RT @sergiodwy: Los que dicen que a pesar de todo el desastre econ\u00f3mico que vivimos, en un balotaje entre CFK y Macri votar\u00edan a Macri, porq\u2026",
        "RT @Ernestologan7: Porque gana la derecha a trav\u00e9s de las urnas en casi todo el mundo .?\ud83d\ude4e",
        "RT @JuanGrabois: Moro es un Bonad\u00edo flaco, Macri es un Bolsonaro amaestrado. \nPara echar a los mercenarios de Trump y al FMI de Latinoameri\u2026",
        "RT @jorhurt: LOS MEDIOS C\u00d3MPLICES EST\u00c1N EN CRISIS POR FALTA DE AUDIENCIA, PODEMOS DERRUMBAR SUS MENTIRAS SI NOS ESFORZAMOS UN POCO MAS, ACO\u2026",
        "RT @gracepenafort: Otra vez enero. Otra vez Comodoro Py. Otra vez juzgado de Bonadio. Causas distintas. Circunstancias distintas. Estoy ten\u2026",
        "RT @raul_lucarini: Dur\u00e1n Barba sin Magnetto no es nada y vice versa Se necesitan dos mentes depravadas que se complementen para que un satr\u2026",
        "RT @RascoePattie: @Koksalakn Wow! Even some dogs have more compassion than some people",
        "RT @pinalatana: El colmo de la perversi\u00f3n humana. https://t.co/c39DfFh9TH",
        "RT @pinalatana: De acuerdo. Tenes razon. \u270c\ufe0f https://t.co/z8IkylIS42",
        "RT @pinalatana: Mala gente!",
        "RT @xavieraldekoa: Este v\u00eddeo (sobre todo el final) es una pasada.  https://t.co/Tkw64pdrKr",
        "RT @AlciraArgumedo: Brasil: baja de jubilaciones (con aumento edad jubilatoria) por DNU y baja de sueldos tambi\u00e9n por DNU.\n\nEst\u00e1s viendo el\u2026",
        "Mala gente!",
        "Traidores, sinverg\u00fcenza . https://t.co/m53Z6wSVvY",
        "RT @panamacrioffsho: https://t.co/oXIRIHB6o6\nFernando de la R\u00faa\nEstela de Carlotto\nLa Manada\nCr\u00f3nica TV\nCTA y Camioneros\n#Ma\u00f1anaSylvestre10\u2026",
        "Pol\u00edticos argentinos q son financiados por Estados Unidos. Agencia de financiamiento creada x congreso estadounidense en 1983 para intervenir en los asuntos internos d los pa\u00edses -con fines desestabilizantes favorecer la legitimaci\u00f3n de leyes y medidas pro-estadounidenses https://t.co/32fG4AkMz3",
        "RT @baru_alberto: Si el futuro gobierno no hace juicio pol\u00edtico a bonadio, lorenzetti y toda la runfla del poder judicial, si no interviene\u2026",
        "Tenes razon. https://t.co/z8IkylIS42",
        "RT @Koksalakn: - no words https://t.co/xOgSkXHdTK",
        "De acuerdo. Tenes razon. \u270c\ufe0f https://t.co/z8IkylIS42",
        "@ReasonToLive666 @abueacisaK Son dos posibilidades. Fraude o voto electr\u00f3nico. No creo que no lo intenten.",
        "RT @ReasonToLive666: @abueacisaK No, yo le tengo m\u00e1s miedo al fraude y al voto electr\u00f3nico.",
        "@ReasonToLive666 Minga Cristina gana",
        "RT @ReasonToLive666: Nos quieren hacer creer que #CFK mantiene s\u00f3lo el 30% del \"n\u00facleo duro\", sorry gordis, que yo sepa nadie del 49% se pa\u2026",
        "RT @eyre_mella: @StefanodocSM Scenes like these are wonderful - it reminds me that there are a lot more good people than we think. Thanks f\u2026",
        "RT @NickSmithMay: @StefanodocSM https://t.co/k00ZRioPO0",
        "RT @GarbarzAriel: Los principales pol\u00edticos argentinos que son financiados por Estados Unidos https://t.co/KOKEgp4wBu",
        "RT @pinalatana: Amado Boudou record\u00f3 a H\u00e9ctor Timerman y cruz\u00f3 a Mauricio Macri\nEl ex vicepresidente carg\u00f3 duro contra los comunicadores of\u2026",
        "RT @pinalatana: Si tienen gana de re\u00edr lean esto. https://t.co/k5FQawj0mI",
        "RT @Aabadonh: #ParitariaMacri   Genial compilado, felicitaciones a su autor !! https://t.co/EIO5BIH3OY",
        "RT @Gregoriodalbon: Es cierto. Van a atacar hasta con las personas fallecidas. Esto, denota la desesperaci\u00f3n de estos felpudos del poder. S\u2026",
        "RT @eltanomdp: Este viernes 20hs cacerolazo en todo el pa\u00eds, en todos los barrios luego marcha a plaza de Mayo y todas las plazas del pa\u00eds\u2026",
        "RT @alasrotas2011: @DamianRegalini &gt;HACE 30 A\u00d1OS EN VENEZUELA&gt;FESTEJANDO EL 25 DE MAYO&gt;ERAMOS 2 ARGENTOS&gt;2 URUGUAYOS&gt;1 CHILENO DE PICNIC&gt;TO\u2026",
        "@StefanodocSM Algunos h\u00e9roes no usan capa!",
        "@edegiovanni Creo que tenes raz\u00f3n. \ud83d\ude0f",
        "RT @edegiovanni: @pinalatana Yo realmente no creo que EEUU gaste dinero en estas impresentables, porque ser\u00eda como tirarlo a la basura!!!",
        "RT @CaidodelCatre1: Ok, la muerte de nadie es para celebrar pero no me pidan que me apene la muerte de Fernando de la Rua.\n#BuenJueves http\u2026",
        "RT @ProfeEduardoOk: DESAF\u00cdO VIRAL (MALO)\nD\u00eda 53\nViralizar c/d\u00eda una mentira de #Cambiemos hasta las #Elecciones2019\n\nDic 2017: Marcos Pe\u00f1a\u2026",
        "RT @SantoroLeandro: Dietrich te anuncia el aumento en el transporte con la actitud y el tono del tipo que te da una buena noticia!!!\n\nEl ci\u2026",
        "RT @MargaWirkierman: Yo no te voy a decir nada. Solamente te voy a pedir q veas estos 2 minutos y q cuando termines se lo mandes a tu herma\u2026",
        "RT @ProfeEduardoOk: DESAF\u00cdO VIRAL (BUENO)\nD\u00eda 3\nViralizar c/d\u00eda una #Pol\u00edticaDelGobiernoK hasta las #Elecciones2019, para ejercer la memori\u2026",
        "RT @catanpeist: Cu\u00e1ntas personas conocen que vot\u00f3 a Macri y ahora no lo piensa votar, yo no conozco a nadie",
        "RT @Gregoriodalbon: Arranc\u00f3 2019 y Gregorio Dalb\u00f3n ya hace campa\u00f1a por Cristina: \u201cEs el a\u00f1o, el momento, nuestro destino y el del pa\u00eds. Un\u2026"
      ]
    }
  }
}