{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad Elige la combinaci\u00f3n correcta: bici, metro, bus, tren . Y el domingo, todas con la via Verde https://t.c\u2026",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad Queremos que #leganes sea una ciudad m\u00e1s ciclista https://t.co/9RK5Cs0kxb",
        "#SemanaMovilidad El planeta te lo agradece, utiliza el transporte p\u00fablico o la bici https://t.co/1i3X1qwj3L",
        "RT @ChiketaLb: #SemanaMovilidad El planeta te lo agradece, utiliza el transporte p\u00fablico o la bici, tambi\u00e9n en #Legan\u00e9s https://t.co/9zRh0t\u2026",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad Para reducir el impacto ac\u00fastico, apostamos por la bicicleta. https://t.co/ekd5v7TmgN",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad No basta con crear km de carril bici, hace falta un plan de movilidad #Leganes https://t.co/ceYsK9SZio",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad Mu\u00e9vete por un aire m\u00e1s limpio https://t.co/9R32j2pY5M #Leganes https://t.co/sZO2PVB1by",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad Piensa en tu futuro, usa el transporte p\u00fablico https://t.co/1NhNMFtD4Y",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad Apoyamos la marcha por la via verde #leganes #alcorcon #madrid https://t.co/AuWfi2uG53",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad + bici, - contaminaci\u00f3n - ruido https://t.co/IGMz2atFX6 https://t.co/oYcL5DzbFY",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad Menos transporte privado mejora la calidad del aire que respiramos en #leganes https://t.co/AuWfi2d5dv h\u2026",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad ciudad amable para las personas y las bicicletas, por nuestra responsabilidad con el planeta https://t.c\u2026",
        "RT @ganarleganes: #SemanaMovilidad utilicemos la bici,  dejemos el coche en casa. Nuestro compa @musgosus se mueve en bici por #Legan\u00e9s htt\u2026",
        "#SemanaMovilidad Una calle mejor es nuestra elecci\u00f3n https://t.co/9xol2KmuvB Apostamos por transporte no contaminante https://t.co/8B1rPFGTcY",
        "#SemanaMovilidad ciudad amable para las personas y las bicicletas, por nuestra responsabilidad con el planeta https://t.co/2kLKhlLAL9",
        "#SemanaMovilidad Seguro que no puedes ir andando o en bici?. Entonces coge el bus, el tren o el metro. https://t.co/rTCw88gsSZ",
        "#SemanaMovilidad Queremos que #leganes sea una ciudad m\u00e1s ciclista https://t.co/tapYAv6r2C",
        "No te pierdas esta tarde el interesante acto de @SindicalEnComun #comunicacion #prensa #FelizJueves https://t.co/QDrUUM6CW5",
        "RT @macurieses: Nuestro Secretario General @macurieses interviene esta tarde en la mesa redonda.  \"Pol\u00edtica Internacional en los Medios \" @\u2026",
        "RT @josemba: Polic\u00eda identifica rutinariamente a @DcaValle en concentraci\u00f3n de Sol contra el estado de excepci\u00f3n\n#Movilizaci\u00f3nCatalu\u00f1aESP h\u2026",
        "RT @abrazopartio: #Movilizaci\u00f3nCatalu\u00f1aESP Aqu\u00ed en la puerta del Sol, intercambiando ideas... https://t.co/jvV03LlUaV",
        "RT @elpcm: HOY jueves 19:00h en @CSPasilloVerde: Debate de @SindicalEnComun sobre \u201cVeracidad y manipulaci\u00f3n en informaci\u00f3n internacional en\u2026",
        "RT @ugtelemadrid: #21S @ZuriLanda despedida ERE Telemadrid y @macurieses @UGTRTVE en debate informaci\u00f3n internacional en el @CSPasilloVerde\u2026",
        "RT @fjmanrique: En la Escuela de @iunida @IU_Madrid con @abrazopartio @Yolanda_Diaz_ @MailloAntonio @NUET @NuriaLozanoMont https://t.co/aEC\u2026",
        "-Nos hemos hartado de robar y nos han pillado, \u00bfque hacemos?\n- Vamos a querellarnos y los acojonamos \n#QuerellasdeHumo https://t.co/f0xb5XfLiZ",
        "\u00bfConoc\u00e9is cu\u00e1l ha sido el proceso #Querellasdehumo? Aqu\u00ed Spanish Revolution nos hace un estupendo resumen https://t.co/dur1a2FsWB",
        "- Gallard\u00f3n est\u00e1 acorralado, \u00bfqu\u00e9 hacemos Espe?\n- R\u00e1pido, llamad a Villarejo.\n#QuerellasdeHumo https://t.co/V2A8oZj29Y",
        "El colmo de la postverdad se llama #QuerellasdeHumo: un poco de sentido com\u00fan y de datos v\u00eda https://t.co/afvQxiOlrF",
        "RT @iuenleganes: Las cloacas se ponen en funcionamiento: el comisario Villarejo se suma a las #QuerellasdeHumo para que no se apaguen https\u2026",
        "#QuerellasdeHumo para ocultar la corrupci\u00f3n del PP en la Comunidad de Madrid https://t.co/QGqaXsXlj3",
        "RT @edugaresp: Vivimos en un pa\u00eds en el que los investigados son aquellos que investigan la corrupci\u00f3n del PP #querellasdehumo https://t.co\u2026",
        "El PP se querella contra quienes le denuncian para intentar que miremos el dedo y no la luna #QuerellasdeHumo ante la corrupci\u00f3n",
        "Cuando est\u00e1s denunciando la corruPPci\u00f3n y el PP monta #QuerellasdeHumo para desviar la atenci\u00f3n de lo importante https://t.co/y68lIYNDwZ",
        "En su d\u00eda, el comisario Villarejo ya ech\u00f3 un cable a Espe Aguirre cuando se dio a la fuga #QuerellasdeHumo https://t.co/9CVrDk1BtK",
        "@EvaC75193908 @adejardiel @SalvPolvoranca Con la experiencia que tenemos, podemos decir que no van a hacer nada, alegando que no hay presupuesto.",
        "RT @SindicalEnComun: Os recordamos que el jueves 21 tenemos este pedazo de acto!!!! #felizfinde #prensa #comunicacion https://t.co/Ru7pwew5\u2026",
        "Mientras miramos a Catalu\u00f1a, siguen pasando cosas https://t.co/CD339HeioW #fb",
        "RT @agarzon: El Gobierno de Espa\u00f1a deber\u00eda abrir inmediatamente un proceso de negociaci\u00f3n con el de Catalunya para poner en marcha un refer\u2026",
        "RT @josemba: Vergonzoso inicio del pleno #Legan\u00e9s con insultos personales de @franmunoz11  hacia concejales de la oposici\u00f3n",
        "RT @iunida: Salta la sorpresa: El PP se opone a una regulaci\u00f3n europea contra la corrupci\u00f3n \ud83d\udc83\ud83d\udcb8https://t.co/TVn6t7kfY3 #FelizJueves https://\u2026",
        "RT @BeatrizGimeno1: \u00bfOs acordais cuando dec\u00edan \"todo se puede debatir siempre que sea pacificamente\"? Pues eso tambi\u00e9n era mentira.",
        "RT @iunida: \ud83d\udcf0La ONU critica a Espa\u00f1a por mantener \"un patr\u00f3n de impunidad\" sobre las desapariciones del franquismo.\nhttps://t.co/8sujAVMEhT\u2026",
        "RT @LeganesActivo: La rehabilitaci\u00f3n de Polvoranca volver\u00e1 al Pleno esta semana @ganarleganes \nhttps://t.co/yyP6ICam6N",
        "RT @iunida: 44 a\u00f1os sin Salvador Allende. Su ejemplo y dignidad siempre presentes. #AllendeVive https://t.co/unIUCGT6AB",
        "RT @Tripo_1: Socialdemocracia en Capitalismo. https://t.co/brUzhO55ob",
        "RT @ganarleganes: Para @SantiagLlorente y el @AytoLeganes sus vecinos no son lo primero pero se\u00f1alar a sindicalista denunciante por el #Arb\u2026",
        "#AllendeSiempre El pueblo debe defenderse, pero no sacrificarse. El pueblo no debe dejarse arrasar ni\nacribillar, tampoco puede humillarse https://t.co/FZm8j7Atlp",
        "RT @pcevvk: Otro a\u00f1o vuelve nuestra caseta de fiestas\nM\u00fasica, pol\u00edtica, convivencia, aut\u00e9ntico mojito cubano y el mejor ambiente https://t.\u2026",
        "RT @JuanchoSantana: Mientras impiden poner caseta @iumajadahonda por \"no politizar las fiestas\", usan actividad municipal para hacer prosel\u2026",
        "RT @iuenleganes: @IUGetafe Pensamos tambi\u00e9n que es un partidazo, el derbi del #cinturonrojo, pero \u00a1\u00a1\u00a1que gane el Lega!!! @ratd_gmz https://\u2026",
        "RT @SindicalEnComun: https://t.co/wqDs4gScZe Jeremy Corbyn apoya la huelga de McDonalds en Reino Unido",
        "RT @ganarleganes: La vuelta al colegio en #leganes , problemas sin resolver #felizviernes https://t.co/pP1y5VwlxB. Ni la comunidad ni el ay\u2026",
        "RT @Leganews: POL\u00cdTICA | @ganarleganes denuncia que \u201cPP y PSOE aprueban entregar dinero p\u00fablico para sus clientelas electorales\u201d https://t.\u2026",
        "El PP y Ciudadanos no quieren que Madrid mejore, porque quien lo hace es @AhoraMadrid https://t.co/rqam5c8qVs No les importan l@s vecin@s.",
        "- Tenemos un mont\u00f3n de lios de corrupci\u00f3n y Venezuela ya no vende.\n- Saquemos lo de Catalu\u00f1a\n- Que grande eres Mariano!! #FelizMiercoles",
        "RT @IU_Madrid: \ud83d\udcdd La precariedad y la siniestralidad laboral van de la mano. Nuestra solidaridad con el trabajador fallecido Legan\u00e9s https:/\u2026",
        "RT @ganarleganes: En la concentraci\u00f3n en #leganes por el accidente laboral que cost\u00f3 ayer la vida a un trabajador en nuestra localidad http\u2026",
        "RT @iuenleganes: Toda nuestra solidaridad con la familia y amig@s del trabajador fallecido ayer en su trabajo. https://t.co/fTSOkjGM1N",
        "RT @PCELEGANES: Todo nuestro apoyo a la familia y amig@s del trabajador fallecido en su puesto de trabajo https://t.co/9kivZmhRCB #Leganes",
        "RT @SindicalEnComun: El d\u00eda 21 en el @CSPasilloVerde hablamos de como los medios de comunicaci\u00f3n informan sobre pol\u00edtica internacional, ver\u2026",
        "RT @RubenSanchezTW: La luz es un 5,6% m\u00e1s cara que hace un a\u00f1o. El ministro Nadal est\u00e1 haciendo un buen trabajo... para las el\u00e9ctricas. htt\u2026",
        "RT @iunida: @MiguelGH_17 En contestaci\u00f3n para nuestro \"no-amigo\" @MiguelGH_17. https://t.co/QO3oDUsLB5",
        "RT @ganarleganes: https://t.co/LXBZbFGpLJ Aqu\u00ed puedes escuchar la noticia en @la_ser sobre la sentencia ante nuestra expulsi\u00f3n de @leganemos",
        "RT @ganarleganes: En la concentraci\u00f3n contra la #Persecuci\u00f3nSindical #19diasLucha #PSOESe\u00f1ala #AltheniaSANCIONA https://t.co/zAP0O2vZWX",
        "RT @ganarleganes: Seguir\u00e1 @SantiagLlorente sin decir nada. Por eso desde @ganarleganes pedimos explicaciones.     https://t.co/GZ1vlmw8TM",
        "RT @ganarleganes: .@ganarleganes las no adscritas al gobierno exigimos que Taboada vaya a la comisi\u00f3n de Legatec, aq q espera @SantiagLlore\u2026",
        "RT @carolacaracola5: Rajoy planea tres v\u00edas de escape para intentar salir limpio de su declaraci\u00f3n por la G\u00fcrtel - https://t.co/SOiXxOxda2",
        "RT @cgtzonasur: Contin\u00faa la ca\u00edda del #ArboladoLegan\u00e9s. Esta vez anoche  zona Carrascal #Legan\u00e9s. Junto \u00e1rea infantil. Y #M\u00e1rquez? @Santiag\u2026",
        "RT @iunida: El Paint nos dice adi\u00f3s. Nuestro sensei gr\u00e1fico @alejosindominio a\u00fan recuerda su primer dise\u00f1o para IU. #NoPaintNoGlory https:/\u2026",
        "RT @cgtzonasur: [Sanci\u00f3n] #19D\u00edasLucha D\u00eda16 #Persecuci\u00f3nSindical @CGT #Legan\u00e9s #PSOEse\u00f1ala #AltheniaSANCIONA Concentraciones 27J \ud83d\udc47\nhttps:/\u2026",
        "RT @ganarleganes: \u00bfES DEMOCR\u00c1TICO EL FUNCIONAMIENTO DEL PLENO Y EL GOBIERNO LOCAL DE LEGAN\u00c9S?\nhttps://t.co/mB7Cy5BkEa",
        "RT @iuenleganes: Ante la ilegal utilizaci\u00f3n de nuestras siglas por parte de @ruben_bejarano y el cierre de la cuenta @iuleganes https://t.c\u2026",
        "RT @iuenleganes: Hola @okdiario , por favor, pod\u00e9is especificar que es iucm y no IU quien tiene que ver con esta noticia? https://t.co/pWjC\u2026",
        "El mejor truco para seguir protegiendo a los bancos, dejar que se saturen los juzgados y todo se retrase a\u00f1os https://t.co/vlqui6QH3e @facua",
        "RT @ganarleganes: 2/2 #P\u00fanicaEnLegan\u00e9s Las #NoAdscritasAlGobierno del @ganarleganes petici\u00f3n de comparecencia de Taboada. https://t.co/TO2J\u2026",
        "RT @ganarleganes: 1/1 #P\u00fanicaEnLegan\u00e9s Dado que noticias como estas no cesan de aparecer, desde @ganarleganes se ha pedido la comparecencia\u2026",
        "RT @OndaLeganes: LAS PALABRAS de Beatriz Alonso sobre los encierros @ganarleganes #LasPalabrasENCIERROS\nhttps://t.co/NX4yJSpPAq",
        "RT @PastorCorydon: Cuando llegas a esa parte del \u00abManifiesto Comunista\u00bb en la que pone que no puedes ir a la piscina. https://t.co/599h6niQ\u2026",
        "RT @abrazopartio: Terrorista es el que saca tu imagen rodeada por un c\u00edrculo, en un libelo lleno de odio y mentiras, como si fueras un obje\u2026",
        "RT @ganarleganes: Explotaci\u00f3n, explotaci\u00f3n everywhere...Legan\u00e9s no se libra https://t.co/k2eeLilenx",
        "RT @Somos_Pozuelo: Ser como \"Almudena y sus amigas\" no tiene precio. Para todo lo dem\u00e1s MasterCard. \ud83d\udcb3\ud83d\udc8e\n@AlmudenaRE \n#Pozuelo\n#PlenoPozuelo\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Nuestra solidaridad y cari\u00f1o con l@s camaradas del @pcearanjuez q han sufrido un ataque fascista en la sede #nopasaran http\u2026",
        "RT @AVVLNORTE: Cuando el @psoedeleganes quer\u00eda que Legan\u00e9s Norte tuviera un centro cultural y un local para la @AVVLNORTE @RafaGomezLGNS Ma\u2026",
        "RT @cgtzonasur: [Legan\u00e9s] #Althenia 1 a\u00f1o de incumplimientos en #ZonasVerdesLegan\u00e9s  @AytoLeganes @SantiagLlorente. #xLoPublico https://t.c\u2026",
        "RT @ganarleganes: Verg\u00fcenzas y mentiras de UNELE, la Uni\u00f3n Empresarial de Legan\u00e9s.\nhttps://t.co/gVaUbYXOUR",
        "RT @ganarleganes: En #Legan\u00e9s la #MemoriaHistorica tiene muchos desmemoriados     https://t.co/V6EVMbaaCA https://t.co/6QE7IhpLxe",
        "RT @leganesfemme: Este viernes a las 17h Tertulia taller \u2615 sobre Ecofeminismo\u2640\ufe0f con @yayo_herrero \u203c\ufe0f https://t.co/ccHc31UcuL",
        "RT @jonathanmartinz: Si escrib\u00eds en el buscador de Twitter \"Paco Frutos facha\" solo ver\u00e9is tuits de gente que se queja de que llaman a Paco\u2026",
        "RT @AlvaroAgFa: Algo hemos hecho muy bien en @elpcm. Durante tres a\u00f1os no han dejado de insultarnos sujetos que hoy estaban del lado del 15\u2026",
        "RT @iuenleganes: #ahoralacomunidad @carlossmato \"levantar las alfombras y q vengan a por nosotr@s es la prueba de q lo estamos haciendo bie\u2026",
        "RT @iuenleganes: #ahoralacomunidad tiempo ahora para @agarzon \"esta en disputa el tipo de sociedad que queremos\" https://t.co/SPyv3MUkqw",
        "RT @fjmanrique: #AhoraLaComunidad con @VaneLillo \u201cSomos una militancia se oro y toca recuperar el cintur\u00f3n rojo de Madrid \u201c https://t.co/oG\u2026",
        "RT @IUMadridCiudad: \ud83d\udc49 @agarzon tambi\u00e9n cree que es el momento de ganar la Comunidad de Madrid #AhoraLaComunidad https://t.co/QylbhFM82d",
        "RT @iunida: \"Estamos viviendo una batalla pol\u00edtica que desborda con claridad los l\u00edmites marcados por las instituciones\" @agarzon #AhoraLaC\u2026",
        "RT @Nosmatanatodos: @cocacolaenlucha en acto d @IU_Madrid #AhoraLaComunidad con @agarzon @carlossmato @mvalienteots @abrazopartio Coca cola\u2026",
        "RT @PCEAlcorcon: En la presentaci\u00f3n de la campa\u00f1a de @IU_Madrid #AhoralaComunidad https://t.co/NIRbcIv7tB",
        "RT @L_Yusta: \ud83d\udc49 @carlossmato : Los aqu\u00ed presentes demostr\u00e1is que Izquierda Unida est\u00e1 m\u00e1s viva que nunca \u270a\n#AhoralaComunidad https://t.co/wf\u2026",
        "RT @ceronegativo: \u00a1Grande @abrazopartio ! #AhoraLaComunidad https://t.co/YmFQ1G3E17",
        "RT @CSdelBarrio: Llenazo en M\u00f3stoles para arrebatar lo com\u00fan a los buitres del PP #AhoralaComunidad https://t.co/EAaVbW48yj",
        "RT @carlossmato: El mejor exponente de lucha de @iunida es nuestra militancia, verdadero pulm\u00f3n de la movilizaci\u00f3n #AhoralaComunidad https:\u2026"
      ]
    }
  }
}