{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @WinSportsTV: Tenis: El espa\u00f1ol Rafael Nadal venci\u00f3 a Monfils y consigui\u00f3 su noveno t\u00edtulo en Montecarlo.\nhttps://t.co/73v1MnXi1J",
        "RT @Portafolioco: El computador del veh\u00edculo: nueva v\u00edctima del robo de autopartes https://t.co/7AmBo9lSG9 https://t.co/AfPfp7bgzg",
        "RT @DeportesEE: Rafael Nadal avanz\u00f3 a semifinales en Montecarlo https://t.co/FadGCHKfe1 https://t.co/iitXpQJauL",
        "RT @CarlosLoret: #sorteochampions As\u00ed jugar\u00e1n @ChampionsLeague https://t.co/r5pMYeiLOp",
        "RT @RevistaDinero: \u00a1No se pierda el nuevo ranking de colegios 2016 de la Revista Dinero! &gt;&gt; https://t.co/ICzA7BxqM6",
        "RT @ChampionsLeague: And then there were four... #UCL\n@Atleti, @FCBayern, @MCFC, @realmadrid https://t.co/N5k0NU6332",
        "RT @Atleti: 95' | 2-0 | \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1FINAL!!!!  \u00a1\u00a1SE ACAB\u00d3!! \u00a1Estamos en semifinales!! \u00a1VAMOS, EQUIPO! #AtletiFCB #A\u00fapaAtleti #UCL https://t.co/9ox2\u2026",
        "RT @CVN_Col: #DATOCVN Esto representa una disminuci\u00f3n del 58% respecto al 2014... https://t.co/M61sJwS2gu",
        "RT @FCBayern: \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5The chaaaaaaaaaampiooooooons \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\n\nUnd der Ball rollt in Lissabon! #packmas #SLBFCB 0-0 https://t.co/HR1kTTBrir",
        "en #ElDiaInternacionaldelBeso no voy a besar a nadie :(",
        "RT @elespectador: Colombia regular\u00e1 el uso de bolsas de pl\u00e1stico. https://t.co/q7jjfpcL2a https://t.co/bMCkiczMfz",
        "RT @ElJodario: Grav\u00edsimo.Nos van a suspender el internet,el face, el tuiter,viene la dictadura,Mindefensa propone acabar con libertad de pr\u2026",
        "RT @cesaralo: #GrandePerea Est\u00e1bamos en Chicago en 1994 y cuando muy temprano Edgar se enter\u00f3 del asesinato de Andres Escobar, no par\u00f3 de l\u2026",
        "RT @cesaralo: En 2019 habr\u00e1 45 millones de mujeres y ni\u00f1as involucradas activamente en la pr\u00e1ctica del f\u00fatbol y m\u00e1s de 150 asociaciones; en\u2026",
        "RT @FCBayern: Die #AllianzArena erstrahlt heute in Orange! Was es damit auf sich hat, erfahrt ihr hier: https://t.co/lzbuqvob4S https://t.c\u2026",
        "RT @RevistaSemana: Reviva la inolvidable entrevista de Jaime Garz\u00f3n al 'Campe\u00f3n' \u00c9dgar Perea --&gt; \nhttps://t.co/G21KZhaO2S https://t.co/U7AL\u2026",
        "RT @philipplahm: Viele Gr\u00fc\u00dfe aus dem Flieger. Gleich geht\u2019s los, @esmuellert_ gibt schon mal die Richtung vor \ud83d\ude00 #SLBFCB https://t.co/2QNb8d\u2026",
        "RT @wbeimarlodice: Edgar Perea Arias, nuestro negro grande de Colombia entreg\u00f3 su alma al Creador. A su familia nuestras condolencias. Esta\u2026",
        "RT @MillosFCoficial: Millonarios FC ora por el alma del campe\u00f3n, \u00c9dgar Perea. Gracias por todo lo que hiciste por el f\u00fatbol. Q.E.P.D. https\u2026",
        "Consternada por la muerte de un gran periodista, locutor y comentarista deportivo. Hasta siempre Edgar Perea.Paz en su tumba.Sean felices...",
        "El milagro del Leicester en la Premier League https://t.co/18wd5jWocm v\u00eda @elespectador",
        "Federer: \"Mi historia de amor con el tenis no ha terminado\" https://t.co/X26bTo0441 v\u00eda @elespectador",
        "RT @ClaroSportsCo: .@rogerfederer regresa a las canchas y ya tiene rival para el Masters 1000 de Montecarlo \u279c https://t.co/cV7D4HWfNG https\u2026",
        "RT @lafm: \u00c9dgar Perea, en ciudados intensivos por su delicado estado de salud https://t.co/D2Q19LTdqd #OigoLAFm https://t.co/fslGQfyZOj",
        "RT @NoticiasCaracol: #NoticiasCaracol Falcao Garc\u00eda es convocado para el encuentro ante Swansea City https://t.co/lFr9y2xYyU https://t.co/n\u2026",
        "RT @EuropaLeague: Aduriz (9) is the highest scorer in a single #UEL campaign since season 2011/12 (Falcao, 12, Huntelaar, 10). \u26bd\u26bd\u26bd https://\u2026",
        "RT @Rafa_Cifuentes: El nuevo ranking de la #FIFA: \n\n1. Argentina (1523 puntos) \n2. B\u00e9lgica (1352)\n3. Chile (1348)\n4. COLOMBIA (1337)\n5. Ale\u2026",
        "...y la admiraci\u00f3n del p\u00fablico. Felicitaciones al RM y mucha suerte al Cholo para la pr\u00f3xima, porque volver\u00e1n a estar ah\u00ed. #uclfinal",
        "Dej\u00f3 en el camino a grandes equipos como el Bar\u00e7a y el Bayern y con su modo de juego que no agrada a muchos igual se ha ganado el respeto...",
        "Soy hincha del Real, pero aunque el f\u00fatbol no es de merecimientos sino del que haga los goles, el Atl\u00e9tico debi\u00f3 haber ganado esta UCL...",
        "RT @CMILANOTICIA: Nibali, nuevo l\u00edder del #GiroDeItalia; Chaves, segundo en la general https://t.co/Ci0KHVaVlj https://t.co/8wmEVHQ44f",
        "RT @GolCaracol: Oficial: Jos\u00e9 Mourinho es nuevo t\u00e9cnico del @ManUtd -&gt; https://t.co/CnQfcvaAkH https://t.co/iaq5SFloIR",
        "RT @Millos_FC: Atentos: esta semana saldr\u00e1 la boleter\u00eda para cuartos de final.\nEsas personas que invitaban a no ir al estadio tambi\u00e9n son b\u2026",
        "Carita de \ud83d\ude2a\ud83d\ude07 https://t.co/jdJJr2fr9D",
        "RT @mclacouture: Sector autopartes con mayor posibilidad de encadenamientos productivos, prioritario para la industria #FelizMartes https:/\u2026",
        "RT @LuismcFx: E S P E C T A C U L A R !!!!!! #RolandGarros @RafaelNadal  https://t.co/UkfJzSfHa4",
        "RT @Futbolalreves: Saludos, amix \ud83d\ude18 @FortalezaCEIF - https://t.co/N5yVLViG5j https://t.co/R8FFV6h55w",
        "El Pulso del F\u00fatbol, 19 de mayo https://t.co/FID66FYTFl v\u00eda @CaracolRadio",
        "RT @ClaroSportsCo: ATENCI\u00d3N \nLuego de 17 a\u00f1os, Roger Federer no jugar\u00e1 un Grand Slam\u279c https://t.co/GQZBdh8V5h https://t.co/NXrIdGePEa",
        "RT @adriiBarraza: Qu\u00e9 terrible lo del avi\u00f3n de EgyptAir ... Piensas que eres inmune a estas situaciones, pero  nadie lo es.",
        "RT @GolCaracol: Juan Fernando Quintero no estar\u00e1 en los Juegos Ol\u00edmpicos R\u00edo 2016: https://t.co/SHigbwPPhn https://t.co/aNRHqkGQXj",
        "RT @EuropaLeague: History makers! Sevilla become the first side to lift the trophy five times! \n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #UELfinal https://t.co/a1shneSQMc",
        "RT @BD_ESPN: \u00a1SEVILLA CAMPE\u00d3N DE LA #UELxESPN!\nLos espa\u00f1oles vencieron 3-1 a Liverpool y sumaron su quinta Europa League. https://t.co/9uPS\u2026",
        "RT @eldoctorpelaez: .-@eljodario.Otro salvavidas para Cafeteros.Viene fondo de estabilizaci\u00f3n.?pr\u00e8stamos,regalos? Expl\u00edqueme el asunto,mien\u2026",
        "RT @PajaritoDeIvan: Llegamos a los 130 mil seguidores.Sin contar los felizmente bloqueados.Gracias por la compa\u00f1\u00eda y la sinton\u00eda. Todav\u00eda q\u2026",
        "Esto se va  a descontrolar!!!! @ Estaci\u00f3n 12- 10 https://t.co/Tb7gZ00Ack",
        "\ud83d\udc6d\ud83d\udc96 @ Estaci\u00f3n 12- 10 https://t.co/6N6K8rRElG",
        "@Angelikortes Mira @DIEGO_ZULUAGA1",
        "Devaluaci\u00f3n e inflaci\u00f3n, un men\u00fa malo para los restaurantes https://t.co/TkUoPUnIGU",
        "RT @FortalezaCEIF: Amix @SantaFe ... este s\u00e1bado, te prestamos nuestros hinchas  #JuntosLlenaremosOrientalGeneral #EternaSoledad\n\nhttps://t\u2026",
        "RT @ESPNtenis: Juan Mart\u00edn del Potro no jugar\u00e1 en Roland Garros. Prioridades: la gira sobre c\u00e9sped y la serie de Davis ante Italia https://\u2026",
        "RT @NoticiasRCN: Despu\u00e9s de intenso debate, Senado de Brasil decidi\u00f3 apartar de presidencia a Dilma Rousseff. https://t.co/s62ezk7lLp https\u2026",
        "En ocho meses se han bloqueado 2,8 millones de celulares no registrados por sus due\u00f1os https://t.co/FGTH0n86F1",
        "RT @cesaralo: #CopaLibertadores Cuartos de final\n@nacionaloficial - Rosario Central\nSao Paulo - Atl\u00e9tico Mineiro\nPumas - Ind. del Valle\nNac\u2026",
        "RT @futbolred: Luis Bedoya, sancionado de por vida por el Comit\u00e9 de \u00c9tica de la Fifa https://t.co/jw9c35zus2 https://t.co/5q2qOqR04s",
        "RT @ESPNmx: \ud83c\udfc6\u26bd \u00a1Est\u00e1 lista la Gran Final! \ud83c\udfc6\u26bd\n\n@LFC \ud83c\udd9a @SevillaFC \n\n#UELxESPN https://t.co/rZdIpPS9sd",
        "P\u00e9kerman da listado preliminar de 40 para la Copa Am\u00e9rica https://t.co/FAUU7g4Imy v\u00eda @AS_Colombia",
        "RT @diarioas: El espectacular recibimiento a River en el Monumental. \u00a1Impresionante! https://t.co/bbJL4t9qW0",
        "Final espa\u00f1ola de la #UCL Atl\u00e9tico de Madrid vs Real Madrid. S\u00e1bado 28 de Mayo",
        "El iPhone SE no es el hermano menor de la familia Apple https://t.co/EWkpUDYwHS v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @LCFC: We captured the moment the Blue Army celebrated #lcfc's title win: https://t.co/rpgcMNsKNF \n\n#havingaparty https://t.co/ghlZGCnteJ",
        "RT @diegonoticia: \u00a1Sobredosis de f\u00fatbol! A la 1:30 PM Bayern-Atl\u00e9tico; a las 7:30 Nacional-Hurac\u00e1n; y a su t\u00e9rmino #ElAlargue: con toda la\u2026",
        "No m\u00e1s inmoralidad: cambiemos a Mauricio C\u00e1rdenas por Esperanza G\u00f3mez https://t.co/YeGC8SM4oV v\u00eda @RevistaSemana",
        "Ansiosa esperando The Champioooonnnssss!!",
        "... y por supuesto que se ganaron una hincha m\u00e1s desde la distancia!! Mil felicitaciones \ud83d\udcaa\u26bd\ud83c\udfc6",
        "...Cuando se desea algo, realmente con todas las fuerzas, se lleva a cabo. Me alegra mucho por el equipo y por su t\u00e9cnico...",
        "Lo que se vio con el Leicester en Inglaterra es muestra de que el poder de la mente es muy fuerte y que no existen los l\u00edmites...",
        "RT @msilvaazul: Menos mal esta Copa Centenario \"no significaba nada\": s\u00f3lo renunciaron Dunga, Ram\u00f3n D\u00edaz, Mascherano y Messi...\n@fdbedout @\u2026",
        "RT @PalabraLatiente: A mis amores azures y acartonados de anta\u00f1o.\nhttps://t.co/GP2ru6f2Dw",
        "@PalabraLatiente Ni a todo el mundo se le ama por igual \u2665",
        "Un mundial sin Messi es como un Grand Slam sin Roger Federer... No tendr\u00eda mucho sentido",
        "RT @Rafa_Cifuentes: Islandia el equipo revelaci\u00f3n de la #EURO2016 festejando su haza\u00f1a con la tribuna!! \ud83c\uddee\ud83c\uddf8 https://t.co/I8yUrURMYE",
        "RT @guilloarango: Cuartos de final #EURO2016 \n\n#POL vs #POR (Marsella)\n#WAL vs #BEL (Lille)\n#GER vs #ITA (Burdeos)\n#FRA vs #ISL (Saint-Deni\u2026",
        "RT @teniscanalplus: Le toc\u00f3 pelear a Federer para superar la 1\u00aa ronda, pero no fall\u00f3 el suizo. 7-6 (7-5), 7-6 (7-3) y 6-3 a Guido Pella. ht\u2026",
        "RT @A_delPacifico: Durante #XICumbreAP, presidentes de \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf5\ud83c\uddea evaluar\u00e1n los logros alcanzados por la #AP y definir\u00e1n nuevas metas http\u2026",
        "El f\u00fatbol muere un poco si Messi se va de la selecci\u00f3n albiceleste... #NoTeVayasLio",
        "RT @ESPNDatos: Mario G\u00f3mez iguala a Jurgen Klinsmann como goleador hist\u00f3rico de #GER en UEFA EURO (5 goles) #EURO2016 https://t.co/c3pJXgGN\u2026",
        "Twin Sisters \ud83d\udc6d\ud83d\udc96 https://t.co/RihrcSxug1",
        "RT @wbeimarlodice: Suiza vs Polonia, Portugal vs Croacia, Gales vs Irlanda del Norte, los partidos de este s\u00e1bado en la Eurocopa de Nacione\u2026",
        "RT @A_delPacifico: A prop\u00f3sito de la #XICumbreAP, te invitamos a conocer un poco m\u00e1s sobre la #AlianzaDelPac\u00edfico #SomosAP https://t.co/qpm\u2026",
        "RT @JuanManSantos: \u00a1Con todo #ContraElCrimen! @PoliciaColombia captur\u00f3 a 'Alejo 2CB' el mayor traficante de drogas sint\u00e9ticas del pa\u00eds. htt\u2026",
        "RT @casaleantonio: Juan C. Osorio fue ratificado como DT de la selecci\u00f3n mexicana. Tiene todas las capacidades para sacarlos adelante https\u2026",
        "RT @Millos_FC: Como olvidar cuando \u00e9l solo se bail\u00f3 a Santafe sin un guayo, incluido a Pechofr\u00edo P\u00e9rez.. Son nuestro juguete. https://t.co/\u2026",
        "RT @JUGO_tv: Zlatan se despidi\u00f3 esta tarde de Suecia, \u00bfc\u00f3mo olvidar este golazo? \n\nhttps://t.co/jPSASKudki",
        "RT @guilloarango: As\u00ed queda el cuadro de los finalistas de la #EURO2016 v\u00eda @br_uk https://t.co/UiUmKs8FxL",
        "No m\u00e1s celus robados: La web para bloquearle su tel\u00e9fono al \u00a0ladr\u00f3n https://t.co/2i2ZNWG3ZJ v\u00eda @RevistaDinero",
        "RT @ColGritaGol: #CopaAmericaxRCN Lavezzi sufre una luxofractura en el codo y tendr\u00e1 que ser operado.\nhttps://t.co/K2nZcbpSRC https://t.co/\u2026",
        "RT @HelenaNito_: Chamita Cheer ya no me parece graciosa,ver a una zunga haciendo el rid\u00edculo siempre fue objeto de gracia,pero esta guisa y\u2026",
        "RT @CGLatinMagazine: El d\u00eda de hoy #Google celebra 45 a\u00f1os del primer programa de #ElChavoDel8 con este hermoso #doodle #DoodleoftheDay htt\u2026",
        "As\u00ed es la vida de una mujer musulmana en Bogot\u00e1 https://t.co/NjwWhFe918 v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @CarloJamparo: Ch\u00e9vere por esa gente que hoy va ir a cine a verse Buscando a Dory. A uno que le toca esperar 8 a\u00f1os para verla por Premi\u2026",
        "RT @cesaralo: Los juegos de cuartos de final y semifinal de #CA2016 se resolver\u00e1n por penaltis en caso de empate en 90m, solo habr\u00e1 pr\u00f3rrog\u2026",
        "RT @ESPNtenis: #VIDEO #TBT El primer t\u00edtulo de Roger Federer en Wimbledon. L\u00e1grimas, emoci\u00f3n y el festejo. Para no olvidar jam\u00e1s. https://t\u2026",
        "RT @WinSportsTV: El delantero acord\u00f3 su traspaso por una temporada, con lo que se convierte en el segundo refuerzo de United \nhttps://t.co/\u2026",
        "C\u00f3mo es posible que a una mujer la violen y el delito no sea ese sino que cometi\u00f3 adulterio?Que triste https://t.co/OJEqpPuqXq v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @futbolred: En Brasil doli\u00f3 m\u00e1s la humillaci\u00f3n de quedar eliminados en Copa Am\u00e9rica, que la mano de Per\u00fa https://t.co/XUiBP4rIGx https:/\u2026",
        "RT @2010MisterChip: Dunga lleg\u00f3 para arreglar los errores de Scolari q lleg\u00f3 para arreglar los errores d Mano Menezes q lleg\u00f3 para arreglar\u2026",
        "RT @GolCaracol: Falcao se unir\u00e1 al M\u00f3naco el 24 de junio para comenzar pretemporada: https://t.co/CKL2omVXXE https://t.co/EgWtRkQygs",
        "RT @jotasmantilla: Del Bosque deja afuera de la Eurocopa a Isco. Zidane lo puso por encima de James. Gracias Vicente, no est\u00e1bamos equivoca\u2026",
        "RT @ClaroSportsCo: Cristian Zapata aclar\u00f3 cu\u00e1l ser\u00e1 su futuro despu\u00e9s de la #CopaAmerica Centenario https://t.co/8ozuPARwZ0"
      ]
    }
  }
}