{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Cuando hay m\u00e1s preguntas que respuestas y el tiempo apremia, suelen producirse errores...\u00bfQui\u00e9n podr\u00eda \"parar el reloj\" un rato y pensar? https://t.co/OQ2gwKEFm2",
        "Quince d\u00edas han tardado... https://t.co/j2bVVpXDJ8",
        "Detenciones y registros en Catalu\u00f1a  https://t.co/mTSdJFTJJ4 Y ahora nos vamos a la calle...si procede...",
        "Se votar\u00e1 seguro, pero en auton\u00f3micas...Lo sab\u00e9is pero no lo dec\u00eds. .\u00bfEst\u00e1 pensada la estrategia contra la frustraci\u00f3n? o..\u00bfa lo que salga? https://t.co/CWwLvhHGUn",
        "RT @iescolar: Y a\u00fan as\u00ed habr\u00e1 quien siga negando el cambio clim\u00e1tico. https://t.co/wFdRvDMxoY",
        "Entramos en fase \"asi no\"... https://t.co/YCQCbXva2A",
        "Si los que tienen la palabra como argumento nos ense\u00f1an esta sinraz\u00f3n,\u00bfqu\u00e9 puede pasar al nivel de la masa ciudadana?  Mejor no lo pienso... https://t.co/hlD7h5BxMI",
        "A este paso llegaremos....Tambi\u00e9n entonces mucha gente dec\u00eda que \"tampoco era para tanto\"... https://t.co/crM2x583Uh",
        "@ramonlobo Ya queda poco espacio para reflexiones comparadas...Cerriles atrincherados....Penoso panorama de desencuentros... https://t.co/SBOWQy3MEw",
        "@jordievole Tendremos cada vez m\u00e1s dif\u00edcil mantener posturas de encuentro...Los \"puros\", mucho me temo, no tolerar\u00e1n matices... https://t.co/sIAQIGIClg",
        "S\u00f3lo quedar\u00e1 por constatar el 1 O  si el nivel de frustraci\u00f3n de la ciudadan\u00eda superar\u00e1 o no al de responsabilidad de sus gobernantes... https://t.co/5MsRSrvief",
        "Gaia recuerda... https://t.co/YKLd4LxRPZ",
        "All\u00ed estaremos... https://t.co/ZtCXMkJebc",
        "RT @jordievole: ESTE ES UN AVISO A LA FISCAL\u00cdA: Puigdemont estar\u00e1 en el Especial Salvados sobre el 1-O. Aqu\u00ed ten\u00e9is la prueba.  https://t.c\u2026",
        "#objetivoCataluna @_anapastor_ tu pregunta \"Y despu\u00e9s qu\u00e9?\" tendr\u00e1s que replantearla el pr\u00f3ximo domingo...y el pr\u00f3ximo domingo...y....",
        "Conceptos clave:\n\nIgualdad de acceso a las decisiones. \nM\u00e9todo para que todas las decisiones se puedan votar. \nRespeto por las decisiones. https://t.co/JNLNiCLqyg",
        "Con gusto.... https://t.co/Q3nkPjJHYn",
        "Los Parlamentos ya exist\u00edan, lo que incorporaron las diversas \"Cartas de Derechos\" fue el reconocimiento pol\u00edtico a otros segmentos sociales https://t.co/P2l1owE1qJ",
        "Pero sin #EstadoDeDerecho , lo que nos espera es a\u00fan peor para esos mismos ciudadanos. Nos hace falta un proyecto emancipador verdadero...",
        "Desde Hobbes y Locke, el #EstadoDeDerecho ha transitado por fases en las que el Derecho ha servido m\u00e1s al Estado que a sus ciudadanos..",
        "No es de recibo que, en r\u00edo revuelto, se d\u00e9 el mismo rango a un marco dictatorial y al actual (que a m\u00ed tampoco me gusta, por cierto...) https://t.co/Tk6zpkfQ1o",
        "...y tambi\u00e9n, hilando, que despu\u00e9s de lo que sea que pase, en alg\u00fan momento, en alg\u00fan lugar, habr\u00e1 di\u00e1logo y compromisos...",
        "Respondi\u00e9ndome, permitid el reflexivo, tambi\u00e9n digo que me reafirma en la sensaci\u00f3n que ya dije hace poco.La \u00e9lite soberanista, a sobrevivir",
        "Independencia de Catalu\u00f1a: Lo que nos dir\u00e1n. Blogs de Fil\u00f3sofo de Guardia https://t.co/HFmfSE3n9G Creo que el futuro valorar\u00e1 est\u00e1 opini\u00f3n.",
        "S\u00ed puede seguirse este debate entre posturas enfrentadas sin alterarse... demasiado...por qu\u00e9 no es posible a otros niveles? https://t.co/ejk6rYjCqr",
        "Duraci\u00f3n de la pobreza relativa en hogares con ni\u00f1os menores de 15 a\u00f1os #ObservatorioSociallaCaixa https://t.co/E1XdB1hJaV Seguimos en \"top\"",
        "A @ArnaldoOtegi que suena a excluyente su apelaci\u00f3n a ese potencial \"pueblo\"..Y a @maitepagaza que su justa raz\u00f3n sea siempre en positivo... https://t.co/aAdbPCHJo0",
        "@jonathanmartinz En ninguno de los comentarios hay razones realmente v\u00e1lidas para una posici\u00f3n u otra. Para construir o mantener un pa\u00eds hace falta algo m\u00e1s.",
        "De la gente...influida, en parte, por una \u00e9lite soberanista sobrevenida. Y muchos de ellos con problemas de corruptelas. Hay que enterarse. https://t.co/LfsH8PdDm5",
        "Entiendo sus esfuerzos pero, \"molt honorable\", pero el adjetivo \"demoledora\" parece excesivo..Muestran incomprensi\u00f3n, que no es poco... https://t.co/M0X0HGiq0z",
        "#EuroBasket2017 Habr\u00e1 un campe\u00f3n balc\u00e1nico..La escuela yugoslava y su larga sombra. Y dos \"grandes imperios decadentes\" a por el bronce.",
        "El peligro del 155 reside en su car\u00e1cter de excepcionalidad. Una democracia, aparentemente asentada como la nuestra, corre riesgos... https://t.co/ENyS1FSepb",
        "#Eurobasket17 A 2 m. del final, est\u00e1 claro que los rusos le est\u00e1n poniendo algo m\u00e1s de \"eso\" que ayer nuestros muchachos...Es evidente..",
        "A\u00fan faltando una mayor concreci\u00f3n argumental acerca de la manera pr\u00e1ctica de ese \"voto deseado\" y su encaje jur\u00eddico-constitucional...\ud83d\udc4f https://t.co/sGpj5eAHZy",
        "@Defensagob @mdcospedal @EjercitoTierra Todos (casi) en disposici\u00f3n de di\u00e1logo \"constructivo\"....",
        "RT @millanvmb: No puede haber mejor final de gira que en nuestra ciudad @RivasAlDia! @manuelcarrasco_ Te esperamos con los brazos abiertos\u2026",
        "Empujando a las barricadas...(espero que s\u00f3lo tenga valor eufemistico) https://t.co/p78NqSB17v",
        "Y van ya... https://t.co/w4kEuLQhA1",
        "-18 d\u00edas para que pase \"algo\" en Catalu\u00f1a",
        "#LNFernandodeP\u00e1ramo Dice que es una oportunidad para \"darle carpetazo al proc\u00e9s\"...\u00bfEso es lo que propone a los catalanes? \ud83d\ude15",
        "El Gobierno recuerda que puede enviar a 4.000 polic\u00edas m\u00e1s a Catalunya en 24 horas  @lavanguardia https://t.co/vI8Uz7L9gt \u00bfRecuerda?...",
        "Mr Trump, no se le olvide felicitarle por su pol\u00edtica \"contundente\" pero \"aceptable\" con la minor\u00eda rohi\u00f1a...https://t.co/UVRYjpKVdQ https://t.co/eNjwlGPqxi",
        "#EuroBaksket2017 Eslovenia me parece un contrincante para semifinales mucho m\u00e1s peligroso que Letonia, para Espa\u00f1a...GO LATVIA!",
        "Las cuestiones jur\u00eddico-constitucionales son (debieran ser, al menos), herramientas para articular convivencia, nunca para cegar esperanzas. https://t.co/dvQ7GxthrM",
        "As\u00ed es....cuando m\u00e1s falta hace la conversaci\u00f3n con sosiego, el poder judicial debe ponderar mejor sus decisiones, por responsabilidad.. https://t.co/aN8L1XReoV",
        "Algunos prefieren acallar voces discordantes so pretexto de una defensa de la ley debatible...Mala \u00e9poca para el libre raciocinio... https://t.co/GJFwY0iTIT",
        "Lo dif\u00edcil que es buscar soluciones desde las \"izquierdas\" de este pa\u00eds. Cada momento parece el trascendental..hasta que llega el siguiente. https://t.co/UgpF03VKor",
        "Estamos entrando en escenarios donde la simple palabra puede entenderse como amenaza a la convivencia...Mal asunto https://t.co/k4Wv9mRLTz",
        "@kanciller Buen an\u00e1lisis,  pero.. \u00bfno crees que la \u00e9lite soberanista sobrevenida (PdCat) no busca m\u00e1s un escenario de supervivencia electoral?",
        "@patricialopezl @godoitos @eduardoinda \u00c1nimo...",
        "@agarzon Das a entender que la globalizaci\u00f3n, con una estructura industrial distinta, ser\u00eda positiva en Espa\u00f1a. Anticapitalismo o antiglobalizaci\u00f3n?",
        "Sin que signifique nada absoluto....explica mucho de lo conocido como \"problema catal\u00e1n\"... https://t.co/dKWloqTef5",
        "#L6Ndesafiocatalan Ahora vendr\u00e1n los diversos \"creadores de opini\u00f3n\" a ilustrarnos, as\u00ed ya tendremos todo para pensar por nosotros mismos..",
        "#L6Ndesafiocatalan \u00a1Todo lo que est\u00e1n debatiendo en el programa...! El Parlament se ha hecho TDT...",
        "No hay suficientes palabras de elogio.... https://t.co/I8a1jFT6H4",
        "No deja de ser su \"desideratum\"... https://t.co/FPFGPZOh2p",
        "No creo que hoy sea menos evidente el pulso entre individuos emancipados, tal como deseaba Kant, e individuos que piden ser guiados, sin m\u00e1s https://t.co/aMvEn5GIg6",
        "Aqu\u00ed es cuando una televisi\u00f3n p\u00fablica debe ofrecer una respuesta digna. Ya tarda... https://t.co/UAl7hYFJoi",
        "RT @Ines_herreros: En Espa\u00f1a se sigue imponiendo, en muchos colegios p\u00fablicos, privados y concertados, la falda escolar a las ni\u00f1as.\nhttps:\u2026",
        "La Historia marca l\u00edmites a las aspiraciones, pero tambi\u00e9n ense\u00f1a que anular sentimientos conduce a conflictos diferidos m\u00e1s complejos. .. https://t.co/NSRjHAT69b",
        "RT @vjimenez: Ten\u00edamos que hacer @ctxt_es para leer cosas como esta. Un @Guillemmartnez puro.  https://t.co/O7FnMq1hjS",
        "La responsabilidad del cargo p\u00fablico.... https://t.co/a5xeXRqueX",
        "(3) Y hay que admitir que el feminismo, como todo, ha pasado por fases diversas...Hubo quien propugnaba que los bebes fueran todos in-vitro https://t.co/zxDQljDNIo",
        "(2) Se refiere a una corriente concreta que propone una postura revolucionaria de clase y de g\u00e9nero... https://t.co/zxDQljDNIo",
        "Quiero opinar con varios argumentos...(1) Tened en cuenta que no se refiere a las feministas y las socialistas por separado... https://t.co/zxDQljDNIo",
        "Haciendo pol\u00edticas p\u00fablicas....para todos y todas, sin discriminaci\u00f3n.... https://t.co/YpDLkeMSeI",
        "Cantando Els Segadors no se conseguir\u00e1 m\u00e1s sensatez....tal vez, alg\u00fan que otro \"gallo\"... https://t.co/BtJPAmKOVo",
        "No te esfuerzes...ni aunque lo pongas a 5 columnas en portada... https://t.co/BIyDyplMje",
        "RT @El_Intermedio: Esta noche @a_lo_gonzo entrevista a @campsoscar @openarms_fund: \"Una vez en nuestro barco empieza a haber sonrisas\" http\u2026",
        "@_infoLibre @MistralS Y\u00bfpor qu\u00e9 ser\u00e1. ..?",
        "RT @CUPSomosRivas: Hoy es un d\u00eda para celebrar. El cole p\u00fablico La Luna listo para #lavueltaalcole en Rivas, construido y financiado por @R\u2026",
        "\u00bfNo se llega ya tarde...?\nCreo que era W.Connor quien dec\u00eda que el nacionalismo es \"creer\" en v\u00ednculos ancestrales..Cuesti\u00f3n de fe..me temo. https://t.co/Tsr9ySjk2s",
        "Comienza el verdadero conflicto.\u00bfC\u00f3mo incorporar\u00e1 la ciudadan\u00eda este hecho sin precedente a su d\u00eda a dia? Porque \u00a1algo dir\u00e1n los catalanes! https://t.co/pPKXmCcvyb",
        "A punto de que se escuche la palabra \"sedici\u00f3n\"...",
        "Parlamento Catal\u00e1n a punto de votar algo muy dif\u00edcil de ver plasmado en realidad en el contexto jur\u00eddico vigente. Lleg\u00f3 momento definitivo..",
        "Imposible...:) https://t.co/kIFSXXA8Pz",
        "La pertinaz sequ\u00eda...de sensatez...Todos los fantasmas del pasado vuelven a deambular por este Estado Espa\u00f1ol de nuestras desdichas... https://t.co/cPBS5S16MM",
        "Ya estamos seguros...los wahabistas nos protegen de los wahabistas... https://t.co/X6rAV0giOJ",
        "La estupidez no conoce de g\u00e9nero....ni de identidades...In\u00e9s,  en \u00e9stas,  cuentas con el apoyo incondicional de muchos y muchas... https://t.co/0cniFoJf9b",
        "No estoy del todo de acuerdo...Cuando la identidad no se coloca por encima de la convivencia es fuente de riqueza... https://t.co/vf1IRF1kQM",
        "RT @FonsiLoaiza: Ayer fueron campeonas del mundo de hockey sobre patines, hoy no han aparecido en peri\u00f3dicos ni en TV. La prensa deportiva\u2026",
        "No hay tweet que tape el hedor que sale de la White House...\ud83d\ude21 https://t.co/a9fRkRAIF3",
        "\u00bfAl que ha destapado lo de los sobres en B del PP, lo del cu\u00f1ado del Rey, lo del.....? as\u00ed, hasta que el concepto de periodista se limpie.. https://t.co/ba6Jq8XCBI",
        "Me voy a dar unos \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0fantes que Kim nos amarge a\u00fan m\u00e1s el panorama...\ud83d\ude20 https://t.co/e3QcKVeZAp",
        "Yo me quedo con la percepci\u00f3n de que fue minoritario...\u00a1espero que la realizaci\u00f3n de RTVE no aplicara m\u00e9todos de filtraje del sonido, claro! https://t.co/Y4Kvcj2KFD",
        "Blq https://t.co/FyQLtMOA10",
        "Reconocimiento transalpino... https://t.co/lbqDOGPDek",
        "Interesante hubiera sido observar la reacci\u00f3n si hubiera entrado ese remate de cabeza...\ud83e\udd14 https://t.co/h6ssU7xRaF",
        "Dato agregado...informaci\u00f3n sintom\u00e1tica.  \u00bfHacia un final predestinado? ... https://t.co/7X6oLO8FMu",
        "@Avivir ....un modelo de convivencia que, tras la Dictadura, nos llevaba a tener (o eso pareci\u00f3 a la mayor\u00eda), un s\u00f3lo camino de convivencia..",
        "@Avivir Las manifestaciones ultras en Espa\u00f1a son reflejo de una cultura pol\u00edtica que tap\u00f3 ojos y o\u00eddos en aras de un  modelo cuasi obligado.",
        "#L6Nenlaencrucijada @NativelPreciado Bona nit! https://t.co/v9HRuVMQ66",
        "Porque hay un actor pol\u00edtico (C's) que cree que va a obtener suficiente apoyo electoral como para volcar la balanza. .pero eso es dudoso. . https://t.co/RpBtekEbzV",
        "#L6Nenlaencrucijada @NativelPreciado ....huye, est\u00e1s a tiempo...\u00a1Vaya circo!...",
        "RT @consolprados: Muy bueno. Consuman este art\u00edculo. Sobre periodismo y falta de \u00e9tica. Periodismo serbio / No consuman | @ctxt_es https://\u2026",
        "RT @hablamos7O: Basta de 'periodismo' del odio. Gracias a los medios y agencias que est\u00e1is difundiendo la Carta. Informar tambi\u00e9n es una fo\u2026",
        "Hablar a gritos | @ctxt_es  @sergiodelmolino https://t.co/lGt8GbYDJg Decibelios guerracivilizantes..Estupendo alegato al di\u00e1logo inteligente",
        "Del \"news management\"...al \"suelta mierda a destajo\"...La comunicaci\u00f3n pol\u00edtica convertida en un cenagal sin reglas m\u00ednimas de \u00e9tica. . https://t.co/NlmPLgTEkp",
        "Ahora, a \"unir a la izquierda\"...:) https://t.co/OHcZt5zMHq",
        "Pues parece confuso.. Pedro S\u00e1nchez: \"Tengo una vocaci\u00f3n firme de unir a la izquierda.\" https://t.co/q0poAXhFvl https://t.co/am1NSrfP7C https://t.co/eKtSTXGUXR"
      ]
    }
  }
}