{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@davidCalonge3 @LaIzquierdavive @NataliaMurciaE1 @RanCarcris @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Gracias por la informaci\u00f3n David, le tengo P\u00c1NICO a la gente que le agradan las v\u00edas de hecho, tampoco me gusta interactuar con quienes marchan dizque por la educaci\u00f3n, y no saben escribir, parecen salvajes, gas, feliz d\u00eda David. \ud83d\ude09",
        "@LaIzquierdavive @RanCarcris @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Ning\u00fan jam\u00e1s...\n\nYo s\u00ed y all\u00e1 hab\u00eda diccionarios, me ense\u00f1aron ortograf\u00eda y aprend\u00ed a escribir correctamente. \ud83d\ude09 https://t.co/BQXB5yLmNc",
        "@davidCalonge3 @LaIzquierdavive @NataliaMurciaE1 @RanCarcris @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza David ya que veo tu interacci\u00f3n, \u00bfpuedes por favor preguntarle a los estudiantes si la pr\u00f3xima vez tambi\u00e9n van a sacar banderas comunistas, de Cuba, socialismo, al Che Guevara y todas esas vagabunderias que representan vagancia y violencia? \n\nA mi me da miedo preg\u00fantales directa/",
        "Los estudiantes solo pueden sacar banderas comunistas, del M - 19, de Cuba, del partido verde y fotos del Che Guevara. https://t.co/Xm9yhcmMng",
        "El comunismo deber\u00eda ser prohibido a nivel mundial, ni hay nada que genere m\u00e1s muertes, prueba de ello tambi\u00e9n es Colombia, con las FARC y el ELN. https://t.co/h1uWjMeVKY",
        "@corsario602 @IvanCepedaCast Yo dir\u00eda que es la segunda opci\u00f3n.",
        "\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\n\nSon marchas ideadas en el seno del foro de Sao Paulo, para atraer incautos con bajo nivel cognitivo. https://t.co/UhShTkh4mg",
        "RT @JoseCuelloB: \ud83d\udd34NADA justifica los actos vand\u00e1licos del d\u00eda de hoy.\n\ud83d\udd34Y valga preguntar: \u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n tantas banderas comunistas, del M-\u2026",
        "Hay personas en las que confluyen varias caracter\u00edsticas que los convierten en peligrosos e\u00a0 insoportables: \n\nProblemas de ego + arrogancia + ignorancia + poder = peligro para una sociedad.",
        "Tuitazo \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/xDAIhYt6Dr",
        "@Cgalindo102 Esa banderita solo trae destrucci\u00f3n y muerte, mira, uno se percat\u00f3 del da\u00f1o que hab\u00eda hecho y ya no est\u00e1 en este mundo. \ud83d\ude0b https://t.co/x16syFUrCE",
        "RT @Cgalindo102: Que se suprima presupuesto a Educaci\u00f3n p\u00fablica NO est\u00e1 bien, que Docentes est\u00e9n mal pagos NO es correcto, pero porque toma\u2026",
        "@Cgalindo102 Las v\u00edas de hecho, son propias de reg\u00edmenes socialistas y comunistas para llegar al poder, en esta p\u00e1gina https://t.co/6BNhiaZ9sR puedes verificar lo afirmado, lo dice claramente, son estrategias que se inventan all\u00e1.",
        "@CarlosTamara @Termita18 Se\u00f1or Carlos, por favor lea el art\u00edculo 230 y ss de la ley 5ta de 1992, y as\u00ed podr\u00e1 entender la diferencia. Feliz noche. https://t.co/GoojplmCgX",
        "tambi\u00e9n es necesario aclarar que no se encontraban en audiencia p\u00fablica, se encontraban en el debate de un proyecto, en una sesi\u00f3n normal, las intervenciones son regladas y restringidas.",
        "clar\u00edsimo: \"El interesado DEBER\u00c1 INSCRIBIRSE PREVIAMENTE EN EL RESPECTIVO LIBRO (...). La ciudadana @JenniferPedraz no cumpli\u00f3 con la inscripci\u00f3n previa ni con la ley. Hago una cordial invitaci\u00f3n a los estudiantes del pa\u00eds, para respetar el orden legal preestablecido.",
        "... por supuesto, sin embargo todo tiene un respectivo orden legal, es el art\u00edculo 230 de la ley 5ta el que establece que para expresar las opiniones de los ciudadanos, la Mesa Directiva dispondr\u00e1\u00a0horarios y duraci\u00f3n de las intervenciones, el par\u00e1grafo de dicho art\u00edculo es...",
        "@ernestomaciast @JenniferPedraz Evidentemente est\u00e1n ante un error, al atacar a @ernestomaciast, se hace necesario realizar aclaraciones respecto del reglamento del Congreso y las funciones de quien dirige las sesiones plenarias:\n\nLa ciudadan\u00eda puede participar en el estudio de proyectos de ley,...",
        "@davidCalonge3 @LaIzquierdavive @NataliaMurciaE1 @RanCarcris @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Es que era otro tipo de \"educaci\u00f3n\" la del foro de Sao Paulo, lo que sucede es que son muy c\u00e1ndidos y no se en cuenta. \n\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "RT @CarrillonavasG: @ernestomaciast @JenniferPedraz #Ma\u00f1anasBLU @JenniferPedraz si equivocarse es de humanos y se puede solucionar pero ofe\u2026",
        "RT @ernestomaciast: Ofrezco disculpas a la estudiante @JenniferPedraz por lo ocurrido en Plenaria. Otorgu\u00e9 la palabra a su compa\u00f1ero Alejan\u2026",
        "Me gust\u00f3 ese proyecto. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/2iAwGZAJf0",
        "@goncen60 @77Camilax @CarrillonavasG @DELAESPRIELLAE @IvanDuque @mluciaramirez @AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @PalomaValenciaL @AndresPastrana_ @AlbertoBernalLe @CeDemocratico @CarlosHolmesTru @AngelaDiputada @actasaz @diana_giraldo1 @JoseFdoSanin @k_ibarguen @yosovah @SophyCh_E \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@goncen60 @77Camilax @CarrillonavasG @DELAESPRIELLAE @IvanDuque @mluciaramirez @AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @PalomaValenciaL @AndresPastrana_ @AlbertoBernalLe @CeDemocratico @CarlosHolmesTru @AngelaDiputada @actasaz @diana_giraldo1 @JoseFdoSanin @k_ibarguen @yosovah @SophyCh_E Pero que no sea la qu\u00edmica, porque esa es reversible con la pastillita azul. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@gsantacoloma @madrisabel El problema son los chavistas, esos no deber\u00edan estar aqu\u00ed.",
        "@MiguelValenci10 @CarrillonavasG Afectando a todo el mundo, literalmente, adem\u00e1s, (Obviamente no todos) les encanta que les den todo regalado, usan el acento para que la gente se compadezca, pocos arrodillados, muchos sometidos, pero tambi\u00e9n muchos chavistas felices. Y hay bastantes en Colombia.",
        "@ingwalterlopez @CarrillonavasG \u00bfPero si no quieren?",
        "@DigitalBogota @caballero2017 Es incre\u00edble. Despu\u00e9s de todo lo que ha pasado...",
        "@Catheri88132613 \u00bfPara qu\u00e9 los sacan del socialismo, si a muchos les gusta? Lo preocupante es que vinieron a contaminar a otros bobos con sus idioteces, te invito a hablar con los \u00faltimos que han llegado. \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
        "@quierocambioya Pues estuve un buen rato explic\u00e1ndole y me dijo que finalmente no entend\u00eda nada de nada, me dieron ganas de darle un coscorron. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @quierocambioya: Entonces a \"ese\" exactamente a ese le pod\u00edas decir entonces qu\u00e9 haces ac\u00e1? no me digas que t\u00fa crees en la guerra Econ\u00f3m\u2026",
        "RT @chchmata70: @CarolineroF el venezolano en su estupidez y su ignorancia se meti\u00f3 en el desastre y nos arrastr\u00f3 a muchos otros que visual\u2026",
        "@LilyamVas @biolucho2005 De acuerdo total.",
        "@caballero2017 Pero all\u00e1 hab\u00eda m\u00e1s, y ahora est\u00e1n por todos lados. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@CandresDice Pues si, nada que hacer. \ud83e\udd27\ud83e\udd27",
        "@Juancar30071948 @Bagatela_SB Claro, se les nota en la mirada. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/8i3d3nkiQ4",
        "@Juancar30071948 @Bagatela_SB No entiendo por qu\u00e9 no se les ha ocurrido. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude07\ud83d\ude07",
        "@Juancar30071948 @Bagatela_SB Ps si, en la cara se les nota cuando les preguntas. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "@flacouture Yo s\u00e9, pero me caen mal, est\u00e1n esperando que alguien llegue a intervenir, que alguien les del comida, que alguien les de vivienda, no colaboran, deben salir de ese letargo, a veces dan ganas de dejarlos all\u00e1 botados con su chavismo, su socialismo del Siglo XXI y sus pendejadas\ud83d\ude02",
        "@Avella_Javier @aeu50 Si, que desastre. \ud83d\ude1d",
        "@Juancar30071948 @Bagatela_SB Pues es f\u00e1cil, les preguntas que piensan de Ch\u00e1vez y si no dicen que lo odian, son chavistas. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Bagatela_SB Me parece MA RA VI LLO SO, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ser\u00eda ideal. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @Bagatela_SB: @CarolineroF Para eso se necesita un control en la frontera, \u00bfes usted chavista?, pues devu\u00e9lvase por favor no estorbe \ud83d\ude02",
        "@Juancar30071948 Pero es que me caen gordos, por descarados. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, no concibo que a\u00fan exista gente que defiende a Maduro. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@NELSONPARRAROCH Ps si, pero es que son tan descarados que ni ganas da de ayudarles jajajaj, empezando porque los chavistas/maduristas deber\u00edan tener ABSOLUTA, total y COMPLETAMENTE, prohibido salir de Venezuela. Si lo que quer\u00edan era socialismo, pues que lo disfruten. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@madrisabel Un d\u00eda me atendi\u00f3 un venezolano que ama a Ch\u00e1vez y a Maduro, es en realidad EL COLMO. \ud83d\ude21\ud83d\ude20",
        "RT @madrisabel: @CarolineroF Como buenos vividores, durante tres generaciones han tenido una vida parasitaria, mamando del Estado; la maner\u2026",
        "@madrisabel Por eso, pienso igual. Y ahora a parasitar a otros pa\u00edses, que karma.",
        "@genio724 Si, total, que feo eso.",
        "@Bagatela_SB Es que yo pienso que los chavistas no tienen derecho a migrar \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b.\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@WILZERP @biolucho2005 @NicolasMaduro Pero es que ellos quieren estar as\u00ed, \u00faltimamente he evidenciado que hay m\u00e1s chavista de lo que cre\u00eda.",
        "@juan2319611 Si me accidento en veh\u00edculo en estado embriaguez, es porque soy irresponsable que infringe Ley y lo merezco, si venezolanos dejan de pensar que Ch\u00e1vez era lo m\u00e1ximo y que el socialismo NO funciona, la cuesti\u00f3n ser\u00eda difentre, pero no puedes entrar a cambiar algo que ellos quieren",
        "@eugenia092415 Pero es que otra cosa es que les guste, he encontrado a m\u00e1s de un venezolano en Colombia, que ama a Ch\u00e1vez, a Maduro y dice que los subsidios y el socialismo son lo m\u00e1ximo, ellos no se ayudan, siguen en la idiotez. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@caballero2017 Me estresa lo descarados que son, hace unos d\u00edas me atendi\u00f3 un venezolano, obviamente en Colombia, y que ama a Ch\u00e1vez y a Maduro, ellos ver\u00e1n que hacen con sus vidas. Despu\u00e9s vi un video de uno que se queja por trabajar m\u00e1s de 6 diarias y 5 d\u00edas a la semana. Son muy conchudos.",
        "Personalmente no estoy de acuerdo con la intervenci\u00f3n militar a Venezuela, que no se meta EEUU ni Colombia. Los venezolanos se metieron en su locura del socialismo del Siglo XXI y ellos solitos deben salir de ah\u00ed, no pueden estar esperando a que alguien llegue a salvarlos.",
        "RT @josegreghg: Colombia,  se supone,  es una democracia. Un Estado de Derecho. No puede propiciar ni respaldar soluci\u00f3n armada a la crisis\u2026",
        "@jarax12 @petrogustavo @LuchyB @pilar_rod @Juancar30071948 @danielelchiney @ColombiAnalisis @hernandomarti @cegoso @oscar_concha @argiro1961 @TSILGADO @andresmania @CatalinaSuarezB \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/kDXkiIq2gq",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4b https://t.co/UI0rPAfJHC",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que le regale la suscripci\u00f3n de @vLexCO y asunto solucionado. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/B5jIKrYkSe",
        "RT @elmeroTenedor: \u2014 Profe, una pregunta.\n\u2014 D\u00edgame.\n\u2014 \u00bfLa pena de prisi\u00f3n es igual si el acceso carnal violento se comete a una persona jur\u2026",
        "\u00bfC\u00f3mo hacer feliz a un abogado (a)? \n\nRegalale @vlex @vLexCO\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "@MovistarCo No me hagan quedar mal, los he defendido en p\u00fablico \ud83d\ude23\ud83d\ude23, he metido mis manos al fuego \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 por ustedes. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
        "@ParadaDary @MovistarCo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, pues a mi hasta el momento me han parecido muy diligentes hasta que apareci\u00f3 el tal Carlos Andr\u00e9s de soporte t\u00e9cnico respondiendo: aj\u00e1 si, ajaaaaa, claro. Me sent\u00ed como Homerito haciendo una denuncia, en una m\u00e1quina invisible. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/zIIitxY1Uj",
        "Se\u00f1ores @MovistarCo Andr\u00e9s C\u00e1rdenas de soporte t\u00e9cnico, me est\u00e1 tomando del pelo por tel\u00e9fono y llevo como 2 horas haciendo un reclamo, ser\u00e1 posible que lo resuelvan sin tanto drama?",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tCNUQ5oxRz",
        "@falocoyopal @saludhernandezm @lacoutu @JOSEOBDULIO @FNAraujoR @NubiaSMartinez @Karlaarcila @SorayaYanine77 @jjUscategui @iascalea @charoguerra @aruedagomez @totorangelm @Fsierraramos @paolatabordab @CancinoAbog @CIROARAMIREZ @Diego_Molano @josegreghg @paredessan @SANDRITABOTERO Menos 1 firmante.  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "@ecojuanfe \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "Ni tan Amparo Grisalez, ni tan Alejandra Borrero. \u00bfNo puede existir un t\u00e9rmino medio?",
        "@MirandHero Con raz\u00f3n. \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d",
        "@quierocambioya @DiaaDiaCaracol Dizque no es la cuenta oficial, sabr\u00e1 Dios quien la maneja, tiene bastantes seguidores, la voy a reportar. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@linamcardonag @totorangelm Que buena idea. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "@trestrepoa \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07.\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @trestrepoa: @CarolineroF Ser de luz, siempre.",
        "@ecojuanfe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@BeardR3D @diadiacaracol @DiaaDiaCaracol \u00bfCon esa forma de escribir y tratando a los dem\u00e1s de ignorantes?\n\nLas cosas que tenemos que ver en este mundo tuitero... \ud83d\ude1f\ud83d\ude1e\ud83d\ude16\ud83d\ude41",
        "Un ser de luz. \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07 https://t.co/DiWZ4omMbf",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. https://t.co/F6F5MtLX6z",
        "\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/RUAEEkEXZC",
        "@caballero2017 @diadiacaracol @DiaaDiaCaracol \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Ahora lo entiendo todo. \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @caballero2017: @CarolineroF @diadiacaracol Esa es una cuenta Fake. La verdadera es @DiaaDiaCaracol",
        "@BeardR3D @diadiacaracol @DiaaDiaCaracol \u00a1Ojal\u00e1! porque con esa forma de escribir, ser\u00eda en realidad muy desagradable que fuese la cuenta oficial. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "RT @BeardR3D: @CarolineroF @diadiacaracol Creo es un fake Caro, la de ellos es @DiaaDiaCaracol",
        "Le pides a los se\u00f1ores de @diadiacaracol que respeten a los dem\u00e1s y que por favor escriban bien, y te bloquean, \u00a1que respetuosos son! \ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/xETiJLTxhr",
        "Dios m\u00edo pero que rancios estos se\u00f1ores de @diadiacaracol no les dije nada malo. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/hOoDTyqGkf",
        "Quiz\u00e1 la se\u00f1ora @MONYDIAADIA nos pueda explicar el trino. \ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/5AhrGmltDK",
        "RT @West01Santiago: @santiagosar @diadiacaracol @CarrillonavasG @MargaritaRepo @CeDemocratico @fdbedout @AlvaroUribeVel Debe ser  M\u00f3nica, e\u2026",
        "RT @santiagosar: @diadiacaracol @CarrillonavasG @MargaritaRepo @CeDemocratico @fdbedout @AlvaroUribeVel Se emborrach\u00f3 el CM o q hps!!! Q es\u2026",
        "Jummmm pero ustedes al parecer exceden la cuota de las cosas que se pueden ignorar. \ud83d\ude09\n\nPor ejemplo, el respeto por los dem\u00e1s. \ud83d\ude09 https://t.co/GSagq74CGy",
        "@diadiacaracol @CarrillonavasG @MargaritaRepo @CeDemocratico @fdbedout @AlvaroUribeVel Se\u00f1ores de @diadiacaracol les sugiero amable y cordialmente tres cosas: \n\n1. Escribir sus trinos bien, as\u00ed no ser\u00e1n ininteligibles.\n\n2. Respetar a los dem\u00e1s, sus formas de pensar e ideolog\u00edas pol\u00edticas.\n\n3. Contratar personas que tambi\u00e9n lo hagan.\n\nGracias. \ud83d\ude09 https://t.co/3F1BYx48Rz",
        "\u00bfC\u00f3mo leer bien si ustedes no saben escribir? He le\u00eddo 5 veces el trino y no lo entiendo. \u00bfAlguna vez han intentado usar signos de puntuaci\u00f3n? https://t.co/0vxFVZcH9n",
        "\ud83d\ude07\ud83d\ude07 https://t.co/p9Vhm5Dt5s",
        "RT @Ambitojuridico: \u00bfEs procedente la tutela para solicitar tratamientos de reproducci\u00f3n asistida? \u00c1MBITO JUR\u00cdDICO recuerda las noticias m\u00e1\u2026",
        "Embrutecidos los tiene el foro de Sao Paulo, el socialismo del siglo XXI y el comunismo, ya no diferencian entre un h\u00e9roe nacional y asesino, ni el Mono Jojoy ni Tirofijo ni ning\u00fan otro criminal debe ser h\u00e9roe nacional, en la c\u00e1rcel es donde deben estar. #MonoJojoyAsesino https://t.co/IWpe6g3JqI",
        "#BuenViernes \ud83d\ude09 https://t.co/zJXZY7OKNj",
        "Claro, por supuesto que hay una diferencia, y es que los primeros son unos asesinos despiadados, criminales de lesa humanidad que han atacado al PUEBLO colombiano SIN MISERICORDIA ALGUNA. https://t.co/gbnQAr48uU",
        "Reuni\u00f3n de tuiteros. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d.",
        "El diminutivo de Zorro es Zorrito, no Zorrita.\n\nEjemplo: yo soy Linerito, no Linerita.\n\n\u00a1Muy mal! https://t.co/7ZBD9I887k",
        "@L21958762Martin @CatalinaSuarezB Y que despu\u00e9s saltas en un pie, das tres vueltas a la derecha y 5 a la izquierda, con matas de ruda en la mano.  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\n\nEn realidad, lo \u00fanico que lo soluciona es la terramicina oftalmica. Pero el principio activo est\u00e1 agotado... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/IphTTQLxit",
        "Si la ley de financiaci\u00f3n es para incrementar subsidios, entonces no estoy de acuerdo. \n\nhttps://t.co/n1zJMnzma3"
      ]
    }
  }
}