{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @BromiusBCN: PN, GC y mossos leales al Estado exigen la despolitizaci\u00f3n de la polic\u00eda CAT.\n\n\u00a0\u2018Basta de impunidad\u2019\n denuncian la\u201carbitrar\u2026",
        "RT @Runnermachacon: Espa\u00f1a, seg\u00fan el prestigioso diario \"the Economist\" es la quinta democracia plena del G20 y la 19 del mundo (de 165), p\u2026",
        "@HumorVacilon Que tiene mucho tiempo, ah! y sin hacer los \"mandaos\"\nVer\u00e1s la Parienta!!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @bellaindomita: Puestos a elegir a una mujer que represente mis valores, entre una que ha trabajado a pie de obra, con cuatro hijos y ot\u2026",
        "RT @leandrosm31: #12EProuRepressi\u00f3 \n#12EneroBCN\n#StopExpedientesMossosLeales\n#BastaImpunidad\n#LealtadPolicial\n#EleccionesGeneralesYa\n#Elecc\u2026",
        "RT @ElAngelFacha: Todos los altos mandos de la UE ser\u00e1n perseguidos por cr\u00edmenes contra la humanidad \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u00a1Que Dios nos perdone!\nQueman a las\u2026",
        "RT @CerroSin: @erasergae @jusapolmalaga @RousseauCS @mossos @PSOE @CiudadanosCs @PPopular @policia @guardiacivil Se agradecer\u00eda que usase n\u2026",
        "RT @erasergae: @jusapolmalaga @RousseauCS @mossos @PSOE @CiudadanosCs @PPopular @policia @guardiacivil Es incre\u00edble q en este pa\u00eds cobren m\u2026",
        "@JakePeralta1714 A ti por el tuit!!! Veo que en tu perfil tienes la de Polonia? Yo tengo un amigo pap\u00e1 del cole que es de all\u00ed, se llama Jacek.",
        "@AbdulPrimo Esto ocurre en el \"Islam\" de algunos pa\u00edses, tipo Afganist\u00e1n, Paquist\u00e1n e Ir\u00e1n, por ejemplo, en otros no (Marruecos, T\u00fanez, Egipto...).\nSolo lo digo por matizar y no generalizar, ojo, porque estoy totalmente en contra de esas \"Costumbre Medievales\" de dichos Pa\u00edses. Aberrante!",
        "RT @bellaindomita: A ver si aprendeis una cosa a fuego en esta vida. A los pol\u00edticos a los que se les llena la boca con las palabras MUJER\u2026",
        "RT @kike1977pelu: Polic\u00edas, guardias civiles y mossos leales al Estado exigen la despolitizaci\u00f3n de la polic\u00eda catalana | \u00daltima hora Catal\u2026",
        "@JakePeralta1714 Est\u00e1 es la de la Liga \u00e1rabe https://t.co/BcCnL9UE7v",
        "@JakePeralta1714 Buenas, en \u00e1rabe correcto es:\n\n\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a\u0645\u0648\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629 \u062d\u0642\u064a\u0642\u064a\u0629\n\nLa banderita, vale la de Marruecos por vecindad, porque la de la Liga \u00c1rabe no est\u00e1 en estas APPs. Es la lengua oficial de 22 pa\u00edses\nSaludos!!!",
        "RT @javiergarmon191: @alonso_dm https://t.co/CzriSbqfCc",
        "RT @ra_LA_me: Dejad de hablar de Andaluc\u00eda y poneos de una vez con el problema que preocupa al conjunto de los espa\u00f1oles: la tumba de Franc\u2026",
        "@ra_LA_me Yo salgo?? https://t.co/Xvh4MXl0CJ",
        "@ra_LA_me \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2a",
        "RT @DMELBI: Que opinas de que los espa\u00f1oles paguemos la Universidad de loss estudiantes Marroquies??? https://t.co/LxIcM0Owz2",
        "RT @numer344: Pedro S\u00e1nchez lamenta \"la radicalizaci\u00f3n de PP y Cs\" tras el pacto alcanzado con VOX en Andaluc\u00eda. Porque lo de gobernar con\u2026",
        "RT @Jgarante2: C\u00e9sar (90 a\u00f1os) y Tere (86).\n\nLa expresi\u00f3n perfecta de aquello de 'Prefiero morir ma\u00f1ana que vivir cien a\u00f1os sin conocerte'.\u2026",
        "RT @jordi_canyas: La portada de la verg\u00fcenza. https://t.co/RfKTqv28Of",
        "RT @bellaindomita: Bienvenidos a la subida del SMI https://t.co/qRVrY4YYFL",
        "RT @MareSuperiora: Pretend\u00eda que la jueza le conmutara la pena de carcel por la de \u201ctrabajos para la comunidad \u201c como si hasta la fecha ya\u2026",
        "RT @Soni_bo: Y despu\u00e9s de 8 d\u00edas sin nicotina, he sido capaz de subir andando tres tramos de escaleras del Metro sin fatigarme, sin ahogos,\u2026",
        "RT @LOCOCOMIO: @LadyPotorro 600.000 Euros es lo que dice la Sra. Marquesa @Irene_Montero_  que pagaron por el casopl\u00f3n, menudo chollazo, po\u2026",
        "RT @LadyPotorro: Decidme cu\u00e1ntas mujeres de 30 a\u00f1os, sin tener apenas experiencia laboral y con un contrato temporal (2 legislaturas, \u00bfno?)\u2026",
        "RT @comino70: #FabioMoreno ten\u00eda 2 a\u00f1os cuando #ETA lo asesin\u00f3. Su padre #GuardiaCivil tuvo q recoger los restos desmembrados d su propio h\u2026",
        "RT @5chuspis: \ud83d\udd39\ufe0fBuscan a una menor de 17 a\u00f1os en Gerona por la muerte a pu\u00f1aladas de su madre\n ... vaya menor (ni\u00f1a) a una madre (mujer)  y\u2026",
        "RT @Denna12_0: Dos im\u00e1genes juntas se entienden mejor. #UIP \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ki2Wt69R1V",
        "RT @Caulfield222: @AnabelAlonso_of https://t.co/8bKSQq4ekT",
        "RT @ignaciosolen: @casatita @AnabelAlonso_of \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 buen t\u00e9rmino \nhttps://t.co/dGkPON390f",
        "RT @MariaTabarnia: \ud83d\udd35 La IDEOLOG\u00cdA de G\u00e9nero:\n\n\u00abNunca veo a las 'feministas' defender los DERECHOS de las MUJERES de Marruecos, Irak, Ir\u00e1n,\u2026",
        "RT @Bcnisnotcat_: El silencio medi\u00e1tico sobre #Tabarnia es directamente proporcional al miedo de los partidos pol\u00edticos a que surja una alt\u2026",
        "RT @FdTabarnia: #LaSilenciosaCat \n\nQuienes nos defienden de los violentos, respetan la Constituci\u00f3n, y no son Polic\u00eda Pol\u00edtica ?\n\nESOS NECE\u2026",
        "RT @FdTabarnia: #LaSilenciosaCat\n#12EneroBCN\n\nUn hombre estrella su coche contra los estudios de TV-3, le han retenido hasta la llegada de\u2026",
        "RT @reinadetabarnia: OBLIGATORIO VER ESTE V\u00cdDEO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nLa \"INDEPENDINITIS\", con el genial \"barman\" @PauGuix, nuestro deslumbrante ilustrador @\u2026",
        "RT @FdTabarnia: @reinadetabarnia @PauGuix @HUMORJMNIETO @JosPastr Lo vi, casi entero, anoche. Muy bueno. Si, dura como una peli  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#LaSil\u2026",
        "RT @UTabarnes: #LaSilenciosaCat #LaRepublicaNoExisteIdiota \nPablo Iglesias al enterarse del pacto en Andalucia https://t.co/bM10txNnzn",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @rogertorrent En eso consiste la democracia. Por supuesto, en una democracia real, con elecciones legales y con urnas\u2026",
        "\ud83d\udd34 Est\u00e1 pasando, ojo!\n#12EProuRepressi\u00f3\n#12EneroBCN\n#StopExpedientesMossosLeales\n#BastaImpunidad\n#LealtadPolicial\n#EleccionesGeneralesYa\n#EleccionesConListasAbiertasYa\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#155YaCatalu\u00f1a\n#LaSilenciosaCat https://t.co/DIqO9FclNE",
        "RT @ConvivenciaBal: El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez quiere aprobar con urgencia la ley que entierra el castellano\n\nEs Govern d\u2019en @sanchezcast\u2026",
        "RT @JakePeralta1714: @erguibus @kikucule No s\u00e9 en qu\u00e9 mundo viv\u00eds.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nCatalu\u00f1a no es la regi\u00f3n con mayor productividad de Espa\u00f1a y ni est\u00e1\u2026",
        "RT @_virginiavargas: Que digo yo .... dejar a alguien en prision preventiva .... sin ninguna acusaci\u00f3n en firme ....morir  al estar muy enf\u2026",
        "RT @arturote8: Podemos agregar en las respuestas.\n#zaplanaacasa.\nSi os parece bien.",
        "RT @borde_yo: Estoy deseando ver las pr\u00f3ximas encuestas para ver qui\u00e9n chirr\u00eda a qui\u00e9n ... y despu\u00e9s veremos los resultados reales en las u\u2026",
        "RT @GuajeSalvaje: La hipocres\u00eda del buenismo informativo: uno de los \"j\u00f3venes\" de la Manada de Callosa, \"suma cuatro denuncias de cuatro mu\u2026",
        "@leandrosm31 Se trasladan a Madrid, como las empresas de CAT, desgraciadamente. Solo que estos pol\u00edticos presos tendr\u00e1n vistas a la Sierra de Madrid, en Manzanares El Real, !ele!",
        "RT @leandrosm31: #12EProuRepressi\u00f3 \n#12EneroBCN\n#StopExpedientesMossosLeales\n#BastaImpunidad\n#LealtadPolicial\n#EleccionesGeneralesYa\n#Elecc\u2026",
        "RT @rconcas60: https://t.co/pK1Cvc1bzp\nLas \"femis\"lloren... darle una oportunidad a VOX para q haga propuestas + razonables y sensatas. Si\u2026",
        "RT @FdTabarnia: \ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\ud83d\udcf9\n\n#LaSilenciosaCat \n\nAlbert Rivera, rueda de prensa despu\u00e9s del acuerdo de Gobierno en Andaluc\u00eda.\nPregunta complic\u2026",
        "RT @GuajeSalvaje: Se habla mucho del espectacular rescate en helic\u00f3ptero en los Alpes franceses, pero la Guardia Civil es especialista en r\u2026",
        "@victoriah991 Buff, este se\u00f1or no sabe c\u00f3mo acabar para dar paso a @InesArrimadas , pero lo consigue: muy flojo @Albert_Rivera , \u00bfqu\u00e9 te est\u00e1 pasado?\n#LaSilenciosaCAT",
        "RT @victoriah991: Pacto Andaluc\u00eda: Albert Rivera asegura que el acuerdo de PP y VOX no es vinculante para el Gobierno de Andaluc\u00eda\n\ud83d\udc49 Y las\u2026",
        "RT @Jesusdml: @IsaacParejo Y te dejas la cena de Navidad.... https://t.co/zsaBiK53yY",
        "RT @gajor35: @IsaacParejo Lamentable. Luego que no se pregunten porque la gente no compra peri\u00f3dicos, ni ve los telediarios. En twitter est\u2026",
        "RT @IsaacParejo: En los \u00faltimos a\u00f1os hemos visto en todo el mundo como la gente ha votado exactamente lo contrario a lo que pretendend\u00eda la\u2026",
        "RT @IsaacParejo: Lo que m\u00e1s me asombra es que los medios tradicionales siguen en su burbuja pensando que condicionan la opini\u00f3n p\u00fablica y d\u2026",
        "RT @IsaacParejo: Formas de calificar pactos seg\u00fan la decadente prensa tradicional. https://t.co/CHBK16C8wQ",
        "RT @gajor35: #LaSilenciosaCat #ComienzaElCambio #GiroalaDerechaARV #LaRep\u00fablicaNoExisteidiota #YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol #EleccionesYa #NoNosC\u2026",
        "\ud83d\udce2 Amigos Indepes, una vez y otra vez m\u00e1s.\n\nPor favor, quitaos el velo de la mente \ud83d\ude4f\n\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/5bYCKQanjW",
        "\ud83d\udce2 Amigos Indepes, esto les lleva cada vez m\u00e1s al enfrentamiento.\nPorfa, quitaos el velo de la mente \ud83d\ude4f\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/bavIAD7d6L",
        "#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/bBYQYXUlEy",
        "\ud83d\udce2 Amigos Indepes, \u00bfse han fijado? DEMOCRACIA PLENA, con sus luces y sombras, pero, DEMOCRACY FULL\n\n#DemoIndex\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/srT6T4lIJm",
        "\ud83d\udce2 Amigo Indepe @gabrielrufian, abandone este sin sentido, y le insistimos: \u00bfpara cuando deja el esca\u00f1o?\n\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/LpKcCjfKhp",
        "\ud83d\udce2 Amigos Indepes, no lo dicen los Espa\u00f1oles, lo dice la La @ONU_es\n\nPorfa, quitaos el velo de la mente \ud83d\ude4f\n\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#NoNosCallar\u00e1n\n#SeAcaboElSilencio\n#StopImpunidad\n#155YaCatalu\u00f1a https://t.co/xWbFC5pL9t",
        "RT @arturelpayaso2: Para m\u00ed que los indepes quieren desligarse de Espa\u00f1a para dejar de hacer el rid\u00edculo al intentar soltar un par de frase\u2026",
        "@arturelpayaso2 Es un fantoche el sr. Tard\u00e1!!!\nNo tienes ni puta gracia Retard\u00e1!!! \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\n#LaSilencisaCAT\n#12EProuRepressi\u00f3\n#12EneroBCN\n#StopExpedientesMossosLeales\n#BastaImpunidad\n#LealtadPolicial\n#EleccionesGeneralesYa\n#EleccionesConListasAbiertasYa\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#155YaCatalu\u00f1a",
        "Las Hienas no se han podido comer a la cr\u00eda de Le\u00f3n, y eso que eran cuatro.\n\nSusana Griso, t\u00fa marido indepe bien y tal, \u00bfno?\n\n#EleccionesGeneralesYa\n#EleccionesYa\n#EleccionesConListasAbiertasYa\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#155YaCatalu\u00f1a\n#LaSilenciosaCat https://t.co/lYDY912i9N",
        "RT @MiguelL49720817: @EspejoPublico @ivanedlm Felicidades por tu intervenci\u00f3n en el programa Iv\u00e1n.\nValiente!!",
        "RT @correoso28: @EspejoPublico @ivanedlm Vaya encerrona y qu\u00e9 mal gusto y profesionalidad  se Susana Griso al sacar temas familiares del in\u2026",
        "Hola!!! @PtfLaSilenciosa!!! Qu\u00e9 recuerdos, lo mismo Rufi\u00e1n ya no se acuerda... \n\nNormal, se le llen\u00f3 el buffer con #LaRepublicaNoExisteIdiota, #quinarepublicaniquecollons y con #PintarosElCuloDeAmarillo\n\n#LaSilenciosaCat https://t.co/Kn6gGWwuJt",
        "@marubimo @ManuelaCarmena Fucking Lover Colets come back!!! y en espa\u00f1ol \"mamarrasho\"",
        "RT @marubimo: \u00bfYa ha dicho algo el \"fucker feminista\" sobre que @ManuelaCarmena se haya subido el sueldo por quinta vez, hasta cobrar 106.1\u2026",
        "RT @gajor35: ENCUESTA | Vox cuenta ya con el apoyo de un mill\u00f3n y medio de exvotantes del Partido Popular #LaSilenciosaCat #YoSoyGayYVotoAV\u2026",
        "RT @gajor35: @Galehi_Familias @20m @1decada10 @FELGTB @Galesh_Families @AdrianoAntinoo @defrentelgtb @LGTBNews @USangil @CarlaAntonelli No\u2026",
        "La Fiscal\u00eda abre diligencias contra Arcadi Espada por llamar 'mariconazo' a @GabrielRufi\u00e1n\nVeo dificil la condena a Arcadi porque en su art\u00edculo aparecen esos t\u00e9rminos entrecomillados, como en este art\u00edculo\n\n#LaSilenciosaCAT\nhttps://t.co/nF9O4OnvES",
        "@DanielCheca3 Cagarrutas del Monte (as\u00ed no busco)",
        "RT @Mhemeroteca: 2015 Cuando Juanma Moreno defend\u00eda la \"lista m\u00e1s votada\" y no un \"pacto de perdedores\".\n\nA las 15h en @Juliaenlaonda https\u2026",
        "RT @eduardo_maestre: @GeTrece_K @encinas_a @vox_es Empiezo a pensar que La Coherencia, as\u00ed, en valores absolutos, es todo aquello que est\u00e9\u2026",
        "RT @erasergae: @eduardo_maestre @Henrycacu @vox_es No, ni est\u00e1 usted enfermo ni es imb\u00e9cil sino ha sido consecuente con sus pensamientos an\u2026",
        "RT @eduardo_maestre: Soy sevillano. Pero no me gusta la Semana Santa, ni los toros ni el Roc\u00edo; soy anti Santa Sede, antipapista; preferir\u00ed\u2026",
        "RT @Caulfield222: @Albert_Rivera Si, s\u00ed pero con qui\u00e9n sumar\u00e1s tus diputados: con rojos y morados o azules y verdes ????? Eso quieren saber\u2026",
        "RT @migu94364342: @RousseauCS \u00a1\u00a1Si las minor\u00edas pueden con las mayor\u00edas, algo va MAL..muy MAL...!!",
        "Nenes, os vais de vacaciones!!!, de #Erasmus, a #Madrid, #Spain!!!\n\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#StopExpedientesMossosLeales\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n#NoNosCallar\u00e1n\nEl TS quiere a los presos independentistas en Madrid a finales de mes https://t.co/e6g844kHxS",
        "#Violencia\n#ViolenciaFamiliar\n\u00bfOtro crimen machista? Detenida la hija de la mujer asesinada a cuchilladas en Banyoles\n#EleccionesGeneralesYa\n#EleccionesYa\n#EleccionesConListasAbiertasYa\nhttps://t.co/l0AkVgSChD",
        "RT @LagartoRojo1974: T\u00fa, que pacto prefieres? \n\nRT: \nEl pacto de la VERG\u00dcENZA.\n\nMG: \nEl pacto de los SINVERG\u00dcENZAS. https://t.co/NVOUcKSOaH",
        "@JakePeralta1714 \ud83d\udd34 Un momento, atenci\u00f3n, te ha llamado facha en primer lugar, amigo m\u00edo, eso se merece un comod\u00edn \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 \n\nSe cree el ladr\u00f3n que todos somos de su condici\u00f3n... que se tome un KeleDen500 y haga unas g\u00e1rgaras!!! https://t.co/4LgyMLvCLr",
        "#Spain\n#DemoIndex\n#Espa\u00f1a https://t.co/nbZ7J7TS1a",
        "Hola! https://t.co/nyF5rgKOSe",
        "RT @MAECgob: Un a\u00f1o m\u00e1s, el \u00cdndice de Democracia de @TheEconomist califica a #Espa\u00f1a como \"#democracia plena\", una consideraci\u00f3n que solo c\u2026",
        "RT @eduberrocal1: @62mkv @Surovmag @onlmaps That is in the context of a war of succession between 2 Kings. You can say a \u201ccivil war\u201d if you\u2026",
        "RT @RamonMateos30: Un a\u00f1o m\u00e1s, Espa\u00f1a contin\u00faa como una de las 20 \u00fanicas \u2018Democracias Plenas\u2019 del mundo, seg\u00fan @TheEconomist\n\nPor encima de\u2026",
        "RT @HenrikCL: @TheEIU Democracy Index 2018\n\nContrary to Catalan separatist disinformation, Spain is a full democracy: 8.08\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #DemoIndex\nht\u2026",
        "RT @EmbEspJapon: \u30a8\u30b3\u30ce\u30df\u30b9\u30c8@TheEconomist\u304c\u6c11\u4e3b\u4e3b\u7fa9\u6307\u6570\u3092\u4e16\u754c167\u30ab\u56fd\u3092\u5bfe\u8c61\u306b\u8abf\u67fb\u3057\u305f\u7d50\u679c\u3001\u591a\u5143\u4e3b\u7fa9\u3001\u653f\u6cbb\u6587\u5316\u3001\u5e02\u6c11\u306e\u81ea\u7531\u3068\u3044\u3046\u57fa\u6e96\u306720\u30ab\u56fd\u306e\u307f\u304c\u300c\u5b8c\u5168\u306a\u6c11\u4e3b\u4e3b\u7fa9\u56fd\u5bb6\u300d\u3068\u8a55\u4fa1\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u3082\u305d\u306e\u5185\u306b\u542b\u307e\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u8a73\u7d30\u306f\u4ee5\u4e0b\u27a1\ufe0f http\u2026",
        "RT @JakePeralta1714: @gabrielrufian \ud83c\udde9\ud83c\uddea Spanien ist volle Demokratie\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u00a0Spain is Full Democracy\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Espanha \u00e9 plena democracia\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u306f\u5b8c\u5168\u6c11\u4e3b\u4e3b\u7fa9\u2026",
        "RT @bienpensado: As\u00ed est\u00e1n rankeados los paises latinoamericanos en el \u00cdndice de la democracia 2018  #DemoIndex @TheEconomist  @RedInnovaPo\u2026",
        "RT @usuku: Tengo la impresi\u00f3n de que Espa\u00f1a no est\u00e1 m\u00e1s arriba en el ranking de democracias plenas por culpa de los fascistas que mandan en\u2026",
        "RT @AfapolAl: @PtfLaSilenciosa @UMCmossos @AFAPOL_ @policia @vox_es @jusapolbcn @AUGC_Comunica @hisomatemps @EspanaForo @DUE_17 @Bcnisnotca\u2026",
        "RT @mosmovem: Sigue el \u00e9xodo de m\u00e9dicos en la sanidad balear.\nEl @goib de \u2066@F_Armengol\u2069 desmantela la sanidad \nLa consellera @Patgompic dec\u2026"
      ]
    }
  }
}