{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@PopularesCyL @marianorajoy @diario_de_avila @diariodeburgos @DiarioPalentino @DiadeValladolid @nnggcyl @PPopularAvila @POPULARES_LEON @PPsalamanca @PPdePalencia @PPDipuBur @POPULARESegovia @AvilaPPayto M. Rajoy, sabes qui\u00e9n es el propietario de Promecal?\n\nPregunt\u00e1selo a Aznar...",
        "#investidurakrls\n\n@marianorajoy, sabes c\u00f3mo se pag\u00f3 la reforma de la sede de G\u00e9nova del @PPopular?\n\nInf\u00f3rmate...\n\nCasualidad que muriese tambi\u00e9n repentinamente Tom\u00e1s Villanueva... o no?\n\nhttps://t.co/gfjA8k63qD\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investidurakrls\n#L6Ncifuentes\n\nCuidado @_InakiLopez_ separate que te vas a tragar toda la lefa de Cifuentes, con la felaci\u00f3n de entrevista que le est\u00e1s haciendo...\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investidurakrls\n#L6Ncifuentes\n\n@marianorajoy, sabes con hablaba frecuentemente la asesina de Isabel\u00a0Carrasco?\n\n@marianorajoy, sabes cuantas propiedades acumul\u00f3 Isabel\u00a0Carrasco?\n\nSino lo sabes, pregunta.\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investidurakrls\n#L6Nyoconfieso\n\nEst\u00e1 claro que la justicia no funciona en Espa\u00f1a,\n\n- presos en la c\u00e1rcel\n- corruPPtos del @PPopular y la @CasaReal en la calle\n\nNo necesitamos una justicia full, \nnecesitamos una guillotina.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n\n@KRLS",
        "#investidurakrls\n\nEst\u00e1 claro que la justicia no funciona en Espa\u00f1a,\n\n- presos en la c\u00e1rcel\n- corruPPtos del @PPopular y la @CasaReal en la calle\n\nNo necesitamos una justicia full, \nnecesitamos una guillotina.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@KRLS",
        "@DolorsMM @marianorajoy Y de quien era confidente? \n\nC\u00d3MPLICES O INEPTOS?",
        "@sanchezcastejon @PSOE pues, s\u00ed quieres regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica...\n...\na qu\u00e9 esperas para presentar unas moci\u00f3n de censura?",
        "@marianorajoy Esta es tu pol\u00edtica econ\u00f3mica\n\nSangr\u00eda a los espa\u00f1oles pobres, para ello rescate de los ricos:\n\n- 60.000 del rescate financiero.\n- 55.000 en recortes sociales.\n- 85.000 del saqueo de la hucha de las pensiones.\n\n#investiduraKRLS\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy De fondo\n...\nEl azul fascista",
        "@MaspiTV @jordievole Muy tarde @jordievole\n...\nEs una de las consecuencias de tu apoyo al fascismo en el proc\u00e9s\n...\nAhora no puedes lavarte las manos\n...\nT\u00fa, eres uno de los culpables\n...\nComo de:\n\n- la violencia del 1-O \n- los presos pol\u00edticos\n- golpe de estado del 155\n- el resto del abuso de poder",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nParece que @jordievole se est\u00e1 empezando a arrepentir de las consecuencias de su apoyo al fascismo de @marianorajoy en el proc\u00e9s:\n\n- violencia 1-O \n- golpe estado 155\n- castellano en escuelas\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy Con esa tarifa de 50\u20ac,...\n\nQu\u00e9 mierda de recaudaci\u00f3n piensas conseguir paras financiar las pensiones?",
        "#investidurakrls\n\nHay que desenmascarar quienes est\u00e1n detr\u00e1s del poder en la sombra y manejan a los pol\u00edticos marionetas, \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nVamos que estamos buscando a los nuevos marqueses de comillas del S. XXI\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investidurakrls\n\nHay que desenmascarar quienes est\u00e1n detr\u00e1s del poder en la sombra y manejan a los pol\u00edticos marionetas, \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nIglesia y el capitalismo fascista, que los financia y controla la prensa\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#L6CunetasPendientes\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n\nHoy, vuestro protegido corruPPto y fascista, @marianorajoy, aprueba v\u00eda del golpe de estado del Art. 155, imponer el espa\u00f1ol, como hizo Franco hace 80 a\u00f1os \n\nC\u00d3MPLICES\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n\nDe Guindos...\n\nVais a elegir para un cargo a De Guindos, cuando:\n\n- fue director de una de las empresas causantes de la crisis\n- neg\u00f3  rescate financiero en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8? \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@desdelamoncloa O sea, que segu\u00eds con el derecho de pernada...",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n\nMirar en que se gasta los presupuestos vuestro amigo fascista y corruPPto, @marianorajoy\n\nEn Alemania tambi\u00e9n se financia mausuleos a Hitler?\n\nC\u00d3MPLICES.\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/2QniJyqucO",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nA la @guardiacivil, (con un m\u00e1ster en torturas y otro m\u00e1ster en golpes de estado) \n\ns\u00f3lo le falta acusar, en el proc\u00e9s,  al @FCBarcelona_cat y a Piolin...\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/3qwWq2Ov2d",
        "@marianorajoy @Societatcc Franco lo hizo mejor. \n\nCohesi\u00f3n total. \n\nY sino, fusilamiento.",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy @Societatcc Entre fachas anda el juego",
        "@PSOE Camina o revienta. \n\nSigue sin echar al corruPPto y fascista del gobierno,  @marianorajoy",
        "@marianorajoy Eres socio de la Asociaci\u00f3n espa\u00f1ola contra el c\u00e1ncer? \n\nCu\u00e1nto dedica Espa\u00f1a a la investigaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer? \n\nHa subido el presupuesto para luchar contra el c\u00e1ncer en tu gobierno? \n\nNo m\u00e1s preguntas,  M. Rajoy",
        "#investiduraKRLS\n\nQu\u00e9 articulo de la Constituci\u00f3n cumple el @PPopular fascista y corruPPto?\n\n- ley de amnist\u00eda fiscal.  Inconstitucional\n- ahora, no presenta presupuestos.\n\nhttps://t.co/uRQcn1Refy\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nNivel imparcialidad justicia espa\u00f1ola:\nPolic\u00eda judicial encargada del proc\u00e9s, @guardiacivil, amplia experiencia en:\n\n- golpismo\n- torturas\n- violaci\u00f3n derechos humanos\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy Como no!\n\nDel equipo del r\u00e9gimen!\n\nEl equipo del gobierno,  la verg\u00fcenza del pa\u00eds!\n\nM. Rajoy",
        "@PSOE Consultamos si presentamos una moci\u00f3n de censura...?",
        "@sanchezcastejon @marianorajoy @fatimaempleo Ya si eso\n...\nPresentarnos ma\u00f1ana la moci\u00f3n de censura",
        "@SusanaGuasa, qu\u00e9 quieres que haga Guardiola despu\u00e9s de la l\u00ednea editorial fascista de @atresmediacom?\n\nSabemos que los periodistas  teneis que comer\n...\nSobrecogedores",
        "@marianorajoy Defiende a todos los espa\u00f1oles o s\u00f3lo a unos espa\u00f1oles? \n\nDefiende a todos los espa\u00f1oles o va en contra de otros espa\u00f1oles? \n\nDefiende la democracia o s\u00f3lo defiende el fascismo? \n\nMe da que en su idea se refiere a las segundas partes",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n\u00daLTIMA HORA: Acaban de detener a @marianorajoy por CorruPPcion y es enviado a prisi\u00f3n...\n...\n\u00bfestamos locos o qu\u00e9?\n\nNi que \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 fuese un pa\u00eds democr\u00e1tico...\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy @AS_Relano @diarioas Dos corruPPtos juntos",
        "@PSOE @sanchezcastejon Y la moci\u00f3n de censura?",
        "@gpscongreso @sanchezcastejon @cifupresidenta @PPopular A que est\u00e1is esperando para 2 mociones de censura?",
        "@marianorajoy No sabes lo que dices",
        "@Adrilastra Y vosotros que pon\u00e9is el culo pata que siga el @PPopular en el gobierno. \n\nSinverg\u00fcenzas",
        "@EscuderoManu @maquintaCTS @sanchezcastejon Qu\u00e9? \n\nA qu\u00e9 no hay huevos a presentar una moci\u00f3n de censura?",
        "@marianorajoy Paseo del \u00faltimo corruPPto",
        "@martinezmaillo @PPopular En ben\u00e9fico de Murcia y Levante.\n\nEn perjuicio del resto",
        "@Sorayapp Hombre apareci\u00f3 las presidenta del Tribunal Constitucional y del Tribunal Supremo...\n\nMorir\u00e1s en la m\u00e1s absoluta ignominia",
        "@DolorsMM Qu\u00e9 pena! \n\nQu\u00e9 la @EUCouncil ha cambiado las ley de contratos...\n...\nCon la de CorruPPcion que hicisteis con la anterior ley de contratos",
        "@LopezMirasF @marianorajoy @PPopular @PPRMurcia Yo no le dejar\u00eda mi hijo al cuidado de ninguno de ellos...",
        "@eucopresident @sebastiankurz Cuando 2 fascistas se encuentran",
        "@abalosmeco @PSOE Me imagino que lo vais a inaugurar con la pregunta si hay que presentar o no una moci\u00f3n de censura,  no?\n\nO es solo de cara a la galer\u00eda?",
        "@marianorajoy Hombre seguimos financiando a la Iglesia. \n\nSiempre unidos para sangrar a los espa\u00f1oles",
        "@CompanyBiel @PPopular @marianorajoy Sois una gran CorruPPcion.\n\nAdem\u00e1s de fascistas",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n\nC\u00d3MPLICES, \n\nVais a exigir a @marianorajoy exigir cumplir la ley?\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/ufNOHJUF5C",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n\nC\u00d3MPLICES, \n\nel otro d\u00eda un alto cargo del @PPopular de Valencia se confes\u00f3 de corruPPto,\n\nhoy,  lo ha hecho un \u00eddem de @PPopular de Madrid\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/ufNOHJUF5C",
        "@jordievole ning\u00fan insulto es m\u00e1s fuerte, que el insulto a la inteligencia que has hecho t\u00fa con tu periodismo sectario con el proc\u00e9s y apoyando al @PPopular corruPPto 100%\n\nEres C\u00d3MPLICE de:\n\n- la violencia del 1-O\n- los + 100 d\u00edas de prisi\u00f3n de pol\u00edticos y secuestro autonom\u00eda de CAT\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon Seguimos lamiendole el culo al partido m\u00e1s corruPPto de la democracia y fascista? \n\nPor d\u00f3nde os tienen cogidos?",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nDisoluci\u00f3n del @PPopular ya!\nCorruPPcion generalizada. \n\nD\u00f3nde est\u00e1 el:\n- fiscal general del estado\n- juez Llanera\n- tribunal Constitucional?\n\nY la prensa mamporrera?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PPopular @marianorajoy @martinezmaillo S\u00ed, porque la financiaci\u00f3n del @PPopular va viento en popa...\n\nCorruPPtos",
        "@marianorajoy @PPopular De esa reuni\u00f3n,...\n...\nCu\u00e1ntos hay libre de CorruPPcion?",
        "@sanchezcastejon Qu\u00e9 seguimos haciendo el don Tancredo? \n\nA qu\u00e9 esperas para la moci\u00f3n de censura?",
        "@marianorajoy @PPopular Prevalecer\u00e1 el inter\u00e9s general del @PPopular...",
        "@jordievole @jrdelamorena Espero que t\u00fa no tardes tanto tierno en decir que te has equivocado. \n\nAhora, te crees Dios, pero eres un simple sectario. \n\nY tarde o temprano te acabar\u00e1s arrepentiendo.\n\nhttps://t.co/qM19q3rVRe",
        "#ReyesDeLaNoche\n\nMal end\u00e9mico de la democracia espa\u00f1ola:\n\n- adem\u00e1s de q la monarqu\u00eda y la iglesia sigue en el poder en la sombra\n- lo peor, es la NO INDEPENDENCIA DE LA JUSTICIA\n\nPermite el abuso de poder y prescripci\u00f3n de la corruPPcion\n\n@marianorajoy\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ReyesDeLaNoche\n#investiduraKRLS\n\nC\u00d3MPLICES de los 100 d\u00edas de:\n- presos pol\u00edticos\n- gobierno telem\u00e1tico fascista del 155\n\n@laSextaTV\n@elpais_espana\n@jordievole\n@telecincoes\n@elperiodico\n@Cadenaser_espa\n@LaVanguardia\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ReyesDeLaNoche\n#investiduraKRLS\n\n@laSextaTV\n@elpais_espana\n@jordievole\n@telecincoes\n@elperiodico\n@Cadenaser_espa\n@LaVanguardia\n\nPARA QUI\u00c9N TRABAJAIS?\n\n- para los gobernados o para los gobernantes?\n\nC\u00d3MPLICES FASCISMO\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ReyesDeLaNoche\n#investiduraKRLS\n\nNo va m\u00e1s\n...\nLos defensores de la democracia:\n\n- @PPopular, corruPPto y fundado por franquistas.\n- @guardiacivil, golpista.\n\nM\u00e1s bien defienden el fascismo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ReyesDeLaNoche\n\nhttps://t.co/qM19q3rVRe",
        "#investiduraKRLS\n#salvados\n\nNo va m\u00e1s\n...\nLos defensores de la democracia:\n\n- @PPopular, corruPPto y fundado por franquistas.\n- @guardiacivil, golpista.\n\nM\u00e1s bien defienden el fascismo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n\n@laSextaTV\n@elpais_espana\n@jordievole\n@telecincoes\n@elperiodico\n@Cadenaser_espa\n@atresmediacom\n@LaVanguardia\n\nPARA QUI\u00c9N TRABAJAIS?\n\n- para los gobernados o para los gobernantes? \n\nC\u00d3MPLICES FASCISMO\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n\nC\u00d3MPLICES de los 100 d\u00edas de:\n- presos pol\u00edticos\n- gobierno telem\u00e1tico fascista del 155\n\n@laSextaTV\n@elpais_espana\n@jordievole\n@telecincoes\n@elperiodico\n@Cadenaser_espa\n@atresmediacom\n@LaVanguardia\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n\nMal end\u00e9mico de la democracia espa\u00f1ola:\n\n- adem\u00e1s de q la monarqu\u00eda y la iglesia sigue en el poder en la sombra\n- lo peor, es la NO INDEPENDENCIA DE LA JUSTICIA\n\nPermite el abuso de poder y prescripci\u00f3n de la corruPPcion\n\n@marianorajoy\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLos presidentes TELEM\u00c1TICOS llevan gobernando 100 d\u00edas con la mano dura del fascismo de sus antepasados franquistas...\n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PPopular Los corruPPtos, ejecuci\u00f3n en plaza p\u00fablica",
        "#L6Ncorcuera\n\nQuiere se mueran los fachas\n...\nincluido Corcuera",
        "#L6Ncorcuera\n\n@laSextaTV y @atresmediacom cada vez disimulan menos su editorial fascistoide...\n\nDirectamente traen fachas de nuevo cu\u00f1o, como el analfabeto de Corcuera...\n\nS\u00ed, el de la patada en la puerta. \nS\u00ed, el de las comidas y joyas con fondos reservados\n\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#L6Njuliaotero\n#investiduraKRLS\n\n@julia_otero y @_InakiLopez_ tratando de ponerse dignos sobre quien es m\u00e1s objetivo,\n\ncuando ambos est\u00e1n a sueldo de empresa que tiene una l\u00ednea  editorial fascistoide \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#L6Njuliaotero\n\nTe has vendido al fascismo. \n\nTanto luchar por la libertad y la verdad para acabar ntiendo en la orilla. \n\nPasar\u00e1s a historia como mamporrera de @marianorajoy \n\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#L6NtodoenB\n\nQu\u00e9 ingrediente predomina en el poder en la sombra en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#L6NtodoenB\n#investiduraKRLS\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nSangr\u00eda a los espa\u00f1oles por las pol\u00edtica econ\u00f3mica del @PPopular:\n\n- 60.000 del rescate financiero.\n- 55.000 en recortes sociales.\n- 85.000 del saqueo de la hucha de las pensiones. \n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#L6NtodoenB\n\n@laSextaTV\n@atresmediacom\n@elpais_espana\n@jordievole\n@elperiodico\n@telecincoes\n\nPrensa al servicio de los ciudadanos o al servicio del gobierno fascista? \n\nAlg\u00fan d\u00eda o\u00eds avergonzareis \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @PSOE @PSPV_CS @SocialistesVal @PspvProCS \u00bfC\u00f3mo es posible que seas tan culo abierto al fascismo d\u00e9 este pa\u00eds? \n\nSin verg\u00fcenza",
        "@sanchezcastejon A que esperas a presentar un moci\u00f3n de censura a @marianorajoy?\n\nLo dem\u00e1s, es marear la perdiz",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nSangr\u00eda a los espa\u00f1oles por las pol\u00edtica econ\u00f3mica del @PPopular:\n\n- 60.000 del rescate financiero.\n- 55.000 en recortes sociales.\n- 85.000 del saqueo de la hucha de las pensiones. \n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy @RafaCatalaPolo @IMendezdeVigo Se puede ser m\u00e1s tonto, corruPPto y facha que @marianorajoy?\n\nhttps://t.co/EGNqcmUZw4.PO.LLAS el que le vote",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy @RafaCatalaPolo @IMendezdeVigo D\u00f3nde si que hay demanda social incuestionable es que los corruPPtos salgan de la vida pol\u00edtica y entren en la c\u00e1rcel YA!!!\n\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n\nMe puedes explicar c\u00f3mo se llama ese deporte que haces que se asemeja al andar de los patos sobre un lago helado?\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PSOE @sanchezcastejon No tenemos que movilizarnos. \n\nHemos votado.\n\nTu tienes ahora, que actuar echando a @marianorajoy del gobierno",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy @RafaCatalaPolo @IMendezdeVigo Si? M. Rajoy",
        "@PPopular Espero que est\u00e9 incluido los supuestos de CorruPPcion",
        "@EstadioTVE @teledeporte Otra vez el Bernab\u00e9u de obras...",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLos fascistas y CorruPPtos se van a la cama \ud83c\udfb6\u2669\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\u2669\ud83c\udfb5\n\nLos fascistas y CorruPPtos se van a la cama \ud83c\udfb6\u2669\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\u2669\ud83c\udfb5\n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n40 a\u00f1os de democracia. \n40 a\u00f1os sin que pod\u00e1is fusilar. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nAunque os qued\u00e1is a la orilla con:\n\n- la represi\u00f3n\n- los juicios pol\u00edticos\n- la prisi\u00f3n para los pol\u00edticos opositores\n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n40 a\u00f1os de democracia. \n40 a\u00f1os sin que pod\u00e1is fusilar. \n\nAunque si que os qued\u00e1is a la orilla con:\n- la represi\u00f3n\n- los juicios pol\u00edticos\n- la prisi\u00f3n para los pol\u00edticos opositores\n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy Creo que deber\u00edas volver a apuntarte a las pr\u00e1cticas de Registrador de la propiedad...\n...\nPronto lo vas a necesitar,  igual que tu hermanito\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy El Estado de derecho, no. \n\nEl ABUSO del derecho, s\u00ed. \n\n@KRLS",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy Qui\u00e9n participa? \n\nM. Rajoy? \n\n@KRLS",
        "@marianorajoy Define espa\u00f1ol. \n\nTambi\u00e9n los parados de larga duraci\u00f3n o los trabajadores pobres? \n\nAh no! Esos son escoria roja y atea ...\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy Qu\u00e9 tiempos en los que pod\u00edais hacer juicios sumar\u00edsimos con pena de muerte... hace 40 a\u00f1os\n...\nLo ech\u00e1is de menos, no? \n...\nAhora,  s\u00f3lo juicios pol\u00edticos\n...\nEn otra \u00e9poca ya estar\u00edan criando malvas\n...\nCompanys y otros 192.000 m\u00e1s\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy Con la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica\n...\nOtra vez que quieres darle por culo a @sanchezcastejon?\n\nEs tonto, pero no creo que tanto...\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy El nuevo sistema de financiaci\u00f3n:\n\n1.- Recaudan las Comunidades Aut\u00f3nomas.\n\n2.- El Estado es quien tiene que suplicar financiaci\u00f3n a las CC.AA. para el Estado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nYa ver\u00e1s c\u00f3mo a ti y a todos los fachas, se os corrige de golpe toda la chuler\u00eda\n\nPorque del dinero es suyo\n\n@KRLS",
        "@PPopular @Senadoesp Prisi\u00f3n permanente no revisable para todos los corruPPtos YA!!!",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy, \ntus or\u00edgenes, \n1981 (casi 40 a\u00f1os en pol\u00edtica)\nAlianza Popular,\npartido fundado por franquistas\n\nCorruPPto 100%\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/G68AVqvipx",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@Sorayapp,\n\nqu\u00e9 nota sacaste en derecho constitucional? \n\n@marianorajoy\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nOtro d\u00eda m\u00e1s, los presidentes telem\u00e1ticos del 155, siguen abusando del derecho:\n\n- manteniendo presos pol\u00edticos\n- amenazando a sus opositores \n- prevaricando desde el Cnal y el Supremo\n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n\nEl Tribunal Constitucional es partidista:\n\n- acaba de admitir el recurso de la Generalitat contra el 155\n\n- cuando los recursos del Estado lis admite ipso facto, salvo que sean inadmisibles, q difiere la decisi\u00f3n\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS"
      ]
    }
  }
}