{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "El Valencia se abona al empate en Mestalla \n#Futbol\nhttps://t.co/kmUaIOMtF2",
        "El Levante sentencia a Lopetegui \n#Futbol\nhttps://t.co/DkD3wsLV6v",
        "La eurodiputada Carolina Punset deja Ciudadanos por su deriva \"ultraliberal\" https://t.co/f4HfAtsae1",
        "Oltra cree que la ley de familias numerosas est\u00e1 obsoleta y discrimina https://t.co/1QhL5s8T9a",
        "Cs pide la comparecencia de Nomded\u00e9u para que explique la renovaci\u00f3n del Servef \n@CsCValenciana\nhttps://t.co/UJQcAP2Jzy",
        "La amenaza de tormentas fuertes se traslada ma\u00f1ana a Val\u00e8ncia https://t.co/pmXG4GbNFq",
        "Gaspar: Las diputaciones deben simplificar, no podemos estar hasta en la sopa https://t.co/Cf1enUIXbH",
        "Nueve carreteras de la Comunitat permanencen cerradas tras el temporal de lluvias \n#GotaFr\u00eda\nhttps://t.co/Dl1De6DZh1",
        "Fuente del Jarro: El temporal ha demostrado que existen los mismos problemas \n#GotaFr\u00eda\nhttps://t.co/wdBonrhUY5",
        "Vinar\u00f2s sufre la mayor acumulaci\u00f3n de agua de Espa\u00f1a en una hora con 159 l/m2 \n#GotaFria #GotaFriaCastellon\nhttps://t.co/FT4TdAmtn2",
        "Entra en la nueva web\n\nhttps://t.co/njPRDoaI7Q https://t.co/wt5NEAhr9g",
        "La Delegaci\u00f3n del Gobierno recomienda no usar el veh\u00edculo ni realizar desplazamientos en Castell\u00f3n #GotaFriaCastellon https://t.co/yG2lBAQAF6",
        "Detenida una mujer en Elche que usaba a tres hijos menores para hurtar en comercios https://t.co/xhxjjvTpLo",
        "El s\u00e1bado habr\u00e1 alerta amarilla por lluvias en zonas de las tres provincias #GotaFriaCV https://t.co/OpdCZBUdnF",
        "Ciudadanos exige a Rib\u00f3 que destituya a Gloria Tello como responsable de Cultura @CsValencia_C https://t.co/qj6nNYnLWK",
        "Mata (PSPV): \"La lucha presupuestaria contra la desigualdad es un compromiso que estamos cumpliendo desde 2015\" @SocialistesVal @manolomata https://t.co/aK3wqa7EFE",
        "LA UNI\u00d3 pedir\u00e1 a las Administraciones un plan urgente de arreglo de infraestructuras y caminos agr\u00edcolas #GotaFriaCV @UnioLlauradors https://t.co/lUYwLtczrO",
        "El Consell incluye en los Presupuestos una partida reivindicativa de 1.325 millones https://t.co/R5Wo895D4a",
        "RT @AquiHortaNord: \ud83d\udea6 Paterna restablece al tr\u00e1fico las v\u00edas cerradas esta ma\u00f1ana https://t.co/gMX3Ztwvnz",
        "El juez cierra la instrucci\u00f3n del crimen de la viuda de Vicente Sala https://t.co/Mazj2Ct4L4",
        "Una nueva tromba al norte de Castell\u00f3n causa atrapados y cortes de carreteras #GotaFriaCV https://t.co/qJtZqqUM1E",
        "La III edici\u00f3n de \"Val\u00e8ncia contra el c\u00e1ncer\" tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo domingo 21 en el Paseo de la Alameda @run_cancer @aeccvalencia https://t.co/wEtKXan4Nh",
        "Rub\u00e9n Moreno abandona la presidencia de la gestora del PP de Valencia https://t.co/XQR37PGia7",
        "La Polic\u00eda Nacional desmantela dos plantaciones de cultivo acelerado de marihuana en La Safor @polprvalencia https://t.co/cMqipauJtk",
        "El Corte Ingl\u00e9s ti\u00f1e por primera vez su logo de rosa en apoyo al D\u00eda Mundial contra el C\u00e1ncer de Mama #D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerDeMama @elcorteingles https://t.co/TZJnar2Czv",
        "Abre el Mercado San Valero, el primer Street Food Market de Val\u00e8ncia https://t.co/9E7zBwXkhk",
        "'Un d\u00eda m\u00e1s con vida', la pel\u00edcula animada espa\u00f1ola sobre Kapuscinski, abre la Secci\u00f3n informativa de Mostra de Val\u00e8ncia https://t.co/Ag79Havs3r",
        "Doce carreteras secundarias permanecen cortadas por la lluvia en Valencia y Castell\u00f3n #GotaFria https://t.co/qPN3ISkChd",
        "Polic\u00eda y Bomberos de Val\u00e8ncia hacen m\u00e1s de 200 servicios durante las lluvias #GotaFriaCV https://t.co/arK7WhUvFU",
        "Almassora alerta a los vecinos ante una posible crecida del r\u00edo Mijares https://t.co/SnHQHf1qNP",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia temi\u00f3 el aumento del nivel de la Albufera durante la gota fr\u00eda #GotaFriaCV https://t.co/9MzPKvgxwX",
        "Se congela el recibo del agua para el a\u00f1o 2019 https://t.co/SaEOZpX3WW",
        "Val\u00e8ncia acoge la tercera edici\u00f3n de  https://t.co/X4lVa1yaDA",
        "#GHVIPGala6 Los discursitos de sus presentadores y de otros colaboradores esconden una campa\u00f1a velada para sembrar la semilla de la antipat\u00eda en el p\u00fablico sobre Miriam Saavedra y expulsarla. El caso Adara se repite.  @ghoficial \u27a1\ufe0f por @delmarsergio   https://t.co/Iyel0iOITG https://t.co/RGK6vfSdxI",
        "Sigue las actualizaciones de la Gota Fr\u00eda \u26c8\ud83d\udca6 en la web de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed. Im\u00e1genes del Radar de Valencia AEMET\nImagen actualizada cada \ud83d\udc49\ud83c\udffc 15 minutos. #GotaFr\u00eda #AEMET #AhoraVal\u00e8ncia #\u00danetealaQ #EPDA \nhttps://t.co/3thgDxuIgQ",
        "El temporal corta la Pista de Silla, inunda una estaci\u00f3n de Metrovalencia y deja atrapados en un coche #GotaFria https://t.co/NFzV17ce4M",
        "Cierra al tr\u00e1fico el puerto de Castell\u00f3n por el temporal mar\u00edtimo #GotaFria https://t.co/y74KsuPd1X",
        "El juicio al exalcalde Ech\u00e1varri por el 'caso Comercio' ser\u00e1 dentro de un a\u00f1o #CasoComercio https://t.co/NfAFBULSW6",
        "Castell\u00f3n pide precauci\u00f3n con los mayores y dependientes de la Marjaleria #GotaFria https://t.co/S7dG0FiTZX",
        "La jueza rechaza la declaraci\u00f3n de Garz\u00f3n en la F1 y Camps anuncia un recurso https://t.co/BIvSRbjr1V",
        "S\u00e1nchez (Cs): \"La propuesta del PSPV es un cachondeo, una ley electoral de m\u00ednimos elevada a la m\u00e1xima potencia\" @CsCValenciana https://t.co/PHdklVZTvN",
        "Mata (PSPV): \"Con el compromiso de 66 diputados y diputadas en 2019 podr\u00edamos tener una barrera electoral del 3%\" @SocialistesVal https://t.co/zJ0u2eGPHN",
        "Confirman el archivo de la causa contra Rib\u00f3 por la encuesta de Fallas https://t.co/8onslraJkd",
        "Hyperloop llega a Las Naves para mostrar la tecnolog\u00eda m\u00e1s puntera en Transporte Mundial https://t.co/CLUYZ3nrBM",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia aprueba el proyecto para el jard\u00edn provisional de 6.000 m2 del futuro parque de la desembocadura @AjuntamentVLC https://t.co/BkHhfeOcKz",
        "Los animales de compa\u00f1\u00eda podr\u00e1n acceder a los autobuses municipales con la nueva tarjeta \"EMT Mascota\" @emtvalencia https://t.co/ysVWmI1Dr4",
        "Gonz\u00e1lez Pons (PP): \"Los ataques a los periodistas son inaceptables en sociedades democr\u00e1ticas como las europeas\" @gonzalezpons https://t.co/DAashw1H6w",
        "La prevenci\u00f3n de impagos, la asignatura pendiente de las pymes espa\u00f1olas\nhttps://t.co/FBGTyAhhF5",
        "Las lluvias afectan a puntos de toda la Comunitat y caen 65 l/m2 en X\u00e0bia #GotaFria https://t.co/0MPS9VEUIT",
        "Se suspenden las clases en una decena de municipios de Valencia por la lluvia #GotaFria https://t.co/RV3HBzxd11",
        "El abogado de El Bigotes pide que se anule su declaraci\u00f3n sobre la F\u00f3rmula 1 https://t.co/YT97dsPgn7",
        "El IVAM recupera el debate en torno al VIH y el SIDA a trav\u00e9s de la muestra \"ELISA\" https://t.co/9Wk0A1KpvS",
        "@jcgalindo_ recomienda prudencia  a los ciudadanos y seguir las instrucciones de las autoridades #gotafr\u00eda https://t.co/PBtpsV7Ba4",
        "@VicentMarza :\"con esta propuesta continuamos en el camino de estabilizar las plantillas docentes en los centros educativos, lo cual tiene una repercusi\u00f3n directa en la mejora de la calidad educativa valenciana\" https://t.co/bAgs9QTCTp",
        "@MamenPeris de Ciutadans demana la dimissi\u00f3 del diputat de Comprom\u00eds Josep Bort https://t.co/lgi3wVYiB4",
        "@ximopuig : \"Trabajaremos por mejorar unos Presupuestos del Estado con aroma Bot\u00e0nic\" https://t.co/ExJAwPBaBl",
        "ASSET y la Universidad de Valencia impulsan su Convenio de Colaboraci\u00f3n\n @UV_EG @Financieros_es\nhttps://t.co/8HkCPoMXsG",
        "La cabina presenta los 16 mediometrajes de la secci\u00f3n oficial @La_Cabina\nhttps://t.co/vPOSxTRkkc",
        "Val\u00e8ncia acoge el I Foro Europeo de Mujeres Sordas los d\u00edas 18,19 y 20 de octubre @Fesord\nhttps://t.co/Q5QtSndhQ5",
        "Al menos diez municipios de Castell\u00f3n suspenden las clases por las lluvias \n#GotaFria\nhttps://t.co/jdAMnHWY4K",
        "Comienza la Mostra de Val\u00e8ncia-Cinema del Mediterrani con la proyecci\u00f3n de la pel\u00edcula valenciana M\u00b4esperar\u00e1s @lamostravlc\nhttps://t.co/GICS1kaafQ",
        "El aviso naranja por lluvias se extiende al norte de Alicante \n#GotaFria\nhttps://t.co/gwgxFj46qn",
        "Nueva victoria del Valencia Basket en la Eurocopa @valenciabasket\n https://t.co/v669vWOP7a",
        "Val\u00e8ncia cierra los parques y jardines con valla por la alerta de lluvias https://t.co/C5fpkaNVyC",
        "PP y Cs critican el desgobierno, falta de inversi\u00f3n y suciedad de Val\u00e8ncia @ppcv @CsValencia_C https://t.co/0NmRMHqdvN",
        "El @MuVIM estrena un espacio expositivo ef\u00edmero en el exterior del museo https://t.co/Z03f6U9euR",
        "\u2614\ufe0f\ud83c\udf27\ufe0f La Comunitat se blinda ante la llegada de la gota fr\u00eda https://t.co/NBWEEXlYjm",
        "El Ayuntamiento de Pe\u00f1\u00edscola coordina un dispositivo especial de emergencias por lluvias para los pr\u00f3ximos d\u00edas @ajuntpeniscola https://t.co/r5F3bekhCS",
        "Labora, el nuevo Servef que ofrecer\u00e1 oficinas m\u00e1s cercanas y m\u00f3viles https://t.co/i7Rr4RQT4r",
        "\u26c8\ufe0f\u2614\ufe0f M\u00e1s de 100 bomberos del Consorcio de Alicante preparados para una 'gota fr\u00eda' https://t.co/7FcJR8bLW1",
        "Val\u00e8ncia recauda 4,6 millones en multas a los no empadronados https://t.co/9fp7xZL2zq",
        "Esta\u00f1 (@Podem_): La voz de las bases se ver\u00e1 reflejada en el resultado de las primarias https://t.co/Gznm4pLQc2",
        "Antifraude investigar\u00e1 posibles irregularidades en la fundaci\u00f3n de La Fe https://t.co/xdkiwEV0qD",
        "Sociedades Musicales piden que el IVA de los instrumentos pase del 21 al 10% https://t.co/G64DRzimQ7",
        "El Puesto de la Guardia Civil de Bu\u00f1ol aumenta en 10 agentes @AytoBunyol https://t.co/pMgnq1DjNk",
        "Air Nostrum incrementa un 10% el n\u00famero de pasajeros de enero a septiembre @AirNostrumLAM https://t.co/gO7fDn1tNE",
        "La Feria Valenciana de la M\u00fasica presenta la programaci\u00f3n profesional completa de su sexta edici\u00f3n @FiraTroVAM https://t.co/sKhzG50IXJ",
        "La Diputaci\u00f3 de Val\u00e8ncia fomenta actuaciones para la protecci\u00f3n de los ecosistemas @dipvalencia https://t.co/175fgbEYYL",
        "La Diputaci\u00f3 activa el dispositivo especial de emergencias en carreteras ante la alerta por lluvias intensas @dipvalencia https://t.co/mBAHX7Bdx8",
        "Casi 5.600 mujeres fueron v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero en el segundo trimestre de 2018 en la Comunitat https://t.co/qCXMt7vkeP",
        "ZUMEX reivindica el valor del dise\u00f1o para ganar competitividad @zumexgroup https://t.co/crAkYbsrbh",
        "Un muerto y una herida muy grave tras chocar un cami\u00f3n y una moto en la CV-800 https://t.co/9Dz3hul87N",
        "Los Presupuestos contemplan 900 millones m\u00e1s para la Comunitat Valenciana https://t.co/TUHf4alGas",
        "Val\u00e8ncia abrir\u00e1 una oficina de atenci\u00f3n a las v\u00edctimas de delitos de odio https://t.co/VKbx5x1WFD",
        "La Generalitat valora las medidas de financiaci\u00f3n sin renunciar a la reforma del sistema https://t.co/ZNoWr1tjEE",
        "Les Corts piden por unanimidad medidas urgentes a favor del sector ganadero https://t.co/9GGHsXpR5Z",
        "\ud83c\udfb6 Tenores ofrecer\u00e1n una gala a beneficio de hu\u00e9rfanos por violencia machista https://t.co/oqG7DNbK09",
        "Val\u00e8ncia proyecta un corredor verde que una el Parque del T\u00faria con L'Albufera https://t.co/xv3VUlPoJm",
        "\ud83d\udce2 \u00a1Estrenamos web! Hemos redise\u00f1ado por completo la web de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed m\u00e1s intuitiva\ud83d\udc4c, moderna y flexible. Est\u00e1 nueva actualizaci\u00f3n permite compartir las noticias directamente por WhatsApp\ud83d\udcf2. \nVis\u00edtanos \ud83d\udc49 https://t.co/U2tLrqEXVC \ud83d\udc48\n#\u00danetealaQ #AhoraVal\u00e8ncia https://t.co/YQ7Fv1XsZ2",
        "Montiel considera un error anticipar cabezas de lista de Podem a auton\u00f3micas @Podem_\nhttps://t.co/pbpFVgiEgX",
        "Aemet prev\u00e9 lluvias de 150 l/m2 en 12 horas en el interior norte de Castell\u00f3n #alerta\nhttps://t.co/irBCbtLIB1",
        "L\u00b4Aplec de Dansa arranca hoy con una batucada flamenca @MostraViva\n https://t.co/Gs7WbvQl0l",
        "Quieren conseguir acuerdos con el gobierno antes de dar el apoyo a los presupuestos\nhttps://t.co/G6odlNqDsw",
        "Ana Penyas, primera mujer que consigue este premio\n https://t.co/LVWIQa5Ard",
        "PaRedes converteix Gandia en un museu d'art urb\u00e0 #arturba #paredes #festivalinternacional @aj_gandia https://t.co/ylOarEQ0jS https://t.co/7ATsv8R6ps",
        "Sanidad invierte m\u00e1s de 32 millones de euros en la construcci\u00f3n del nuevo hospital de Ontinyent #sanidad @ajOntinyent https://t.co/mfcJf1pYbg",
        "El Ayuntamiento busca utielan@s con denominaci\u00f3n de origen @AytoDeUtiel #sebuscautelian@s https://t.co/3oYOJKwaxn https://t.co/ZfNqC1OB2q",
        "El 85% de los participantes en #RequenaDecide propone suprimir la zona azul @AYTOREQUENA https://t.co/AJjBFcO5aH https://t.co/GyNgVKDMtI",
        "C\u00f3rdoba (Cs): \"Es inaceptable que el Consell se niegue a aclarar y poner fin a todas las irregularidades de la Fundaci\u00f3n la Fe\" @CsValencia_C https://t.co/Zu1St9doNe",
        "Hortensia Herrero donar\u00e1 a Val\u00e8ncia la escultura \"Points of view\" de Cragg https://t.co/RQSQ227lFx"
      ]
    }
  }
}