{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de autor/a t\u00e9cnico/a aeron\u00e1utico/a-Ingenier\u00eda en Sevilla https://t.co/mz7jMgVjml v\u00eda @InfoJobs \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE @ETSIngenieria https://t.co/7x0xk8ho8N",
        "\u00bfEst\u00e1s pensando en opositar? Hazte estas siete preguntas antes de decidirlo https://t.co/OWeoCybpTu v\u00eda @elpais_economia \n#Orientaci\u00f3nSE #EmpleoP\u00fablicoSE",
        "Bolet\u00edn semanal de oportunidades de #empleo en organismos internacionales (OTAN, ONU, UNICEF, CERN...) https://t.co/1VIaHaCLZw  v\u00eda Ministerio @MAECgob \n #EmpleoP\u00fablicoSE \ud83c\udf0d #EmpleoSE https://t.co/0HuRH5WzLz",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Dise\u00f1o Gr\u00e1fico Textil en Bollullos de la Mitaci\u00f3n https://t.co/MA76zc99e2 v\u00eda @InfoJobs \n#BollullosMempleo #EmpleoSE @AytoBollullosM https://t.co/R8ED94wfns",
        "Pr\u00e1cticas remuneradas de Grado en Grado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas ADE, Grado en Finanzas y Contabilidad en @Endesa en Sevilla (incorporaci\u00f3n en enero 2019) https://t.co/dcr0amaCBC  v\u00eda @Talentoteca \n #EmpleoSE #SevillaEmpleo\n @FceyeUs @pablodeolavide @unisevilla https://t.co/90pIstEviW",
        "Diez consejos para una solicitud de #empleo internacional https://t.co/l1yhC7PJZ0 v\u00eda  @isabellesat15 @EFEspana \n#Orientaci\u00f3nSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de programador/a Java en Sevilla https://t.co/N5VMbWWXaq v\u00eda @InfoJobs \n#SevillaEmpleo #EmpleoSE \n@etsii https://t.co/pckSoSY9w8",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizDomingo \u25b6 Gaz Coombes - Wounded Egos \u25b6https://t.co/KulXOJpQVM \ud83c\udfbc #M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a recepcionista de hotel (inscrita/o en el Sistema de Garant\u00eda Juvenil ) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/NrD0q2J1Ae #EmpleoSE #BSevillaEmpleo @Efp_US",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de conductor/a de cami\u00f3n T.I.R. con experiencia en Bollullos de la Mitaci\u00f3n v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/u08XSHHEcy  #EmpleoSE #BollullosMempleo @AytoBollullosM",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de montador/a de exposiciones con experiencia en embalaje y montaje de obras de arte (valorarable conocimientos en carpinter\u00eda y aplicaci\u00f3n de vinilos) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/DZWFxzMtT7 #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Recopilamos todo tipo de #BecasSEV \ud83d\udcdd\ud83d\uddc2\ufe0f\u2611\ufe0f y pr\u00e1cticas profesionales \ud83d\udee0\ufe0f\u2699\ufe0f convocadas por entidades p\u00fablicas y privadas. Puedes consultarlas en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/KkCbUbUqyR by @Seviempleo https://t.co/wWw39aWR1Q",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a nutricionista con experiencia (jornada parcial) en Estepa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/kphPUDbFQS #empleoSE #EstepaEmpleo @AytodeEstepa",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 camareras/os con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/SHHp8P7I3U #EmpleoSE #SevillaEmpleo @iesheliopolis @HosteleriaSev",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jefa/e de proyecto industrial con experiencia en Sevilla v\u00eda @adecco_es https://t.co/MzordOAlhv #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "Oferta de #empleo de un/a delineante proyectista de edificaci\u00f3n con experiencia (jornada parcial) en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Nr7AX3G43F    #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas @aatiedificacion",
        "Curso de Empleabilidad 2.0 en con la colaboraci\u00f3n del ayuntamiento de Alcal\u00e1 del R\u00edo @alcaladelrio GRATUITO #CursosSE v\u00eda @FundacionTAS #Alcal\u00e1Rempleo Inscripciones \u260e\ufe0f955 655 835 https://t.co/MLz9kgPJMO",
        "La Op\u00e9ra de Toulon (Francia) convoca audiciones para papeles de soprano, tenor y bar\u00edtono solista https://t.co/jFAxxH5Xo2 #EmpleoSE https://t.co/T9akysKaUS",
        "Talleres competenciales \"Transformaci\u00f3n digital en el emprendimiento\" el 30 de noviembre por CADE UPO  https://t.co/iVeZufQVyv v\u00eda @aemprende  @fundacionopu  #cursosSE #emprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/N5zdpPWQeC",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de mec\u00e1nica/o camiones y autobuses con experiencia en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/nQl6FAeDPd #EmpleoSE #Alcal\u00e1Gempleo @aytoguadaira",
        "RT @IAJuventud: \ud83c\uddea\ud83c\uddfaBecas Robert Schuman: Convocatoria de pr\u00e1cticas en el Parlamento Europeo, para graduados universitarios, en opci\u00f3n genera\u2026",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/2z4SKkkrZl",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o comercio exterior con experiencia (contrato laboral temporal, jornada parcial) en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Im0vnScLvP #EmpleoSE #BrenesEmpleo @aytobrenes @FceyeUs @DelegFCT @pablodeolavide",
        "RT @AndaluciaJunta: \ud83c\udf93\u2708 Ya puedes solicitar #becas para realizar estancias de investigaci\u00f3n o para cursar un posgrado en @Harvard. \u2139 Las ayu\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 10 puestos de camarera/o banquetes hoteles de 4* y 5* con experiencia en Sevilla v\u00eda @adecco_empleo  https://t.co/6SiC9aiyIW #EmpleoSE #SevillaEmpleo @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev https://t.co/jzT7TCwu4o",
        "RT @AndaluciaJunta: \ud83d\udccc El #CGobAND aprueba la oferta p\u00fablica de #empleo del #SAS para 2018, con 3.618 plazas. Esta cifra se suma a las casi\u2026",
        "Foro Motivacional sobre Asociacionismo Empresarial, el 22 de noviembre, en el Edificio CES \u2013 Calle Santiago Heras n\u00ba 1 #LosPalaciosVempleo https://t.co/ptsi1tR5j9 v\u00eda @prodetur  @CES_Sevilla  @aytolospalacios  #jornadasSE  #empresasSE https://t.co/kOiIjLHCIJ",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os informamos de las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los an\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de dependientes en nuestras tiendas PARFOIS (refuerzos de Navidad) en Sevilla  v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/S70yDmoM5L #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/3gei1Dv4EG",
        "Bases generales para regir el procedimiento selectivo para proveer un puesto de un/una Conserje Mantenedor/a, mediante contrato de relevo, en el OAL Centro Municipal de @formacionyemple de Carmona https://t.co/KEnlcFESOS #EmpleoP\u00fablicoSE #CarmonaEmpleo https://t.co/B7Ky50He4W",
        "Bolsa de empleo de limpiador/a en centro residencial de mayores de las Navas de la Concepci\u00f3n https://t.co/7RdRMKgT0e #EmpleoP\u00fablicoSE @NavasAyunt https://t.co/FZPhHh6AJo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 6 puestos de alba\u00f1iler\u00eda con experiencia en #Francia   Plazo 16/12 con #Eures  v\u00eda @EuresSpain https://t.co/SZXzIpeK0J #EURempleo #euresSE @redsevillanorte  @poligono_sur @AQHT_TVE @Fund_Laboral https://t.co/zvN1ymvgSm",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de ilustrador/a - dise\u00f1ador/a gr\u00e1fica con experiencia en M\u00e1laga v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/iZSydu1BcG #EmpleoSE  @SPA_Periodistas @fundacionava @AndaluciaTuCult @Gabifcom",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a responsable de comunicaci\u00f3n con experiencia en Sevilla v\u00eda @PagePersonnelES https://t.co/w9lkKmBtSQ #EmpleoSE #SevillaEmpleo @SPA_Periodistas @fundacionava",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 80 puestos en asistencia domiciliaria (contrato temporal, jornada parcial) en Arahal v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/OnfKripiRL #EmpleoSE #ArahalEmpleo @Arahalaldia @Arahalcomunica https://t.co/sEYn0a9Wep",
        "@familyflo37a @SAEmpleo @Ayto2Hermanas @aatiedificacion Buenos d\u00edas, \nTiene raz\u00f3n, procedemos a modificarlo. Gracias por coment\u00e1rnoslo.",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de puesto en carpinter\u00eda-ebanister\u00eda con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/fm8GsgxrIv  #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Taller de \"Marketing digital. Estrategia en Redes Sociales\" 3, 4 y 5 de diciembre, en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla  https://t.co/DGBAwf1N8v  #cursosSE  #emprendeSE  #SevillaEmpleo https://t.co/yjreLLhFpV",
        "Convocatoria para la provisi\u00f3n de una plaza de T\u00e9cnico/a-Coordinador/a \nDeportivo (jornada parcial) en el @AytoUmbrete en el ejercicio 2019 https://t.co/SmxoaIfP8T (BOP de Sevilla 20/11/18, p\u00e1g. 31)\n#UmbreteEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/05AYVRuCX9",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de un/a delineante proyectista industrial con experiencia (jornada parcial) en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Nr7AX3G43F #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas @aatiedificacion",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a fisioterapeuta para centro de mayores (jornada parcial) en Tomares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Uvq1pOv9mr #EmpleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es @Efp_US",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de repartidor/a en motocicleta, ciclomotor y/o motocarro (jornada parcial) en Marchena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/n7uRFBeuzQ #EmpleoSE #MarchenaEmpleo @Marchenaaldia @ayto_marchena",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de qu\u00edmica/o con discapacidad #incluyeSE (jornada completa) en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/dy53nRQV6b #EmpleoSE #BrenesEmpleo @aytobrenes @colquimsur @usvirtualempleo",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizMartes \u25b6 Luz Casal &amp; Carlos Nu\u00f1ez - Negra sombra\n \u25b6https://t.co/NztxLAk18u \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de administrativa/o contable en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/1jZuI2i9IV #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3   Oferta de #empleo de personal de limpieza para contrato de sustitucion por I.T. (jornada completa) en Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/MlVpNoGw3v #Mor\u00f3nFempleo #empleoSE @prensaaytomoron",
        "Aqu\u00ed puedes consultar \u27a1\ufe0f https://t.co/2dgspS55ZH toda la informaci\u00f3n \u2139\ufe0f\ud83d\udce3 sobre inclusi\u00f3n \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udfff\ud83d\udc73\ud83c\udffd\ud83d\udc75 #IncluyeSE recopilada por @Seviempleo https://t.co/0qjEga4kqY",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de coordinador/a general de voluntariado en Sevilla v\u00eda @AECCSevilla https://t.co/cHDsb7vrYO  #empleoSE #SevillaEmpleo @PsicologiaUS @LoyolaAndPsic @COP_AO @CODTSSevilla https://t.co/vLL3ceOSwu",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/BEFeUBGD1X",
        "Abierta convocatoria del Programa Impulso Talento Joven de la Fundaci\u00f3n @SupermercadoMAS, plazo de solicitud abierto hasta 18 de noviembre https://t.co/p7uxYRW2Ad #BecasSEV https://t.co/FVEWhSnv1u",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizJueves \u25b6 El Cabrero - Tango del pare y el hijo \u25b6 https://t.co/fLMem83VR1 \ud83c\udfbc#m\u00fasicaparahoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  un/a electricista del autom\u00f3vil con experiencia en \u00c9cija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/VvH3KBcEkV #empleoSE #\u00c9cijaEmpleo @aytoecija @EcijaWeb",
        "Andaluc\u00eda Aerospace crear\u00e1 una bolsa de #empleo cualificado https://t.co/Au6ORDzBRO v\u00eda @abcdesevilla \n#NoticiasSEV #Andaluc\u00edaEmplea #Orientaci\u00f3nSE \n @Synergie_ES @AndAerospace https://t.co/2yQMKmlt9C",
        "Convocatoria de 25 plazas de Inspector/a de Entidades de Cr\u00e9dito en el Banco de Espa\u00f1a. Plazo de solicitud hasta el 30 de octubre de 2018 https://t.co/vDs49Bb3mP  https://t.co/joTMn2jFy6\n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/PKuxlvkMX6",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 conductoras/es retroexcavadora (movimiento de tierra) en Lebrija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/zOR2Ohi74L  #empleoSE #LebrijaEmpleo @lebrijatv",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 30 empleadas/os administrativas/os, plaza de personal laboral temporal  Administraci\u00f3n Gral del Estado, en el INE en Sevilla (contrato temporal) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/gsvrku27on  #empleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "La  @Fundacion_ONCE impulsa el emprendimiento de personas con discapacidad https://t.co/Lr1AptskuA \nLas personas interesadas ya pueden consultar las bases de la convocatoria y descargar los formularios para solicitudes https://t.co/LRBe2j0d25 \n#EmprendeSE #IncluyeSE #NoticiasSEV https://t.co/Urel2BiGZl",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jefa/e de departamento comercial con experiencia en Sevilla v\u00eda @MediaMarkt_es  https://t.co/WTEeCvMOz7 #empleoSE #SevillaEmpleo #jefe/a #comercial https://t.co/wZG8ggOBfv",
        "#BuenosD\u00edas y #FelizS\u00e1bado Mecano - #Laika https://t.co/MTkfQt1Ji8 \ud83c\udfbc #M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a recepcionista de hotel con experiencia en Sanl\u00facar la Mayor v\u00eda @InfoJobs https://t.co/VcxGYnvUN6 #EmpleoSE #Sanl\u00facarLMempleo @SanlucarAyto @ftf__us",
        "Sicab Sevilla 2018: El mundo del caballo llegar\u00e1 a la FP el pr\u00f3ximo curso https://t.co/xXxLEqW3i6 #NoticiasSEV v\u00eda @abcdesevilla https://t.co/DoGQSilTza",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de   asesor/a de publicidad en Osuna v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/JfT7LlQdr8 #EmpleoSE #OsunaEmpleo @AytodeOsuna",
        ".@Seviempleo recopila numerosos art\u00edculos \ud83d\udcda, documentos \ud83d\udcdd, herramientas \ud83d\udee0\ufe0f y otros recursos \u2699\ufe0f de #Orientaci\u00f3nSE \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udde3\ufe0f profesional que os ayudar\u00e1n en la b\u00fasqueda \ud83d\udd0e\ud83d\udcbb de empleo. Puedes consultar nuestra selecci\u00f3n en el siguiente enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/ya6CQWrrvc https://t.co/Dj8KnmZwvA",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a patronista con experiencia en Sevilla v\u00eda @FashionJobsES https://t.co/Bxg4Kcpvwo #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur @artedesevilla @sevillademoda @AM_modadelSur",
        "Portal web de Seguridad en el trabajo, Salud Laboral y Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales de @_CEAES https://t.co/1VGCRfiMse #EmpresasSE https://t.co/xBoUzD6f9W",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de desarrollador/a Java con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/iTaRkPTllj #EmpleoSE #SevillaEmpleo @CPIIA",
        "El ecommerce se queda sin repartidores/as https://t.co/pgcoCcnk9k v\u00eda @elmundoes \n#NoticiasSEV @AQHT_TVE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a fisioterapeuta para Centro de Atenci\u00f3n Infantil temprana (jornada parcial) en Coria del R\u00edo v\u00eda @SAEmpleo   https://t.co/yHE8lKgeIp  #EmpleoSE #CoriaRempleo @Efp_US",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 125 peonas/es agr\u00edcolas para la recolecci\u00f3n de frutos en Gibrale\u00f3n (Huelva) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/NKLp1cmKe5 #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur @Aljarafe_Donana https://t.co/4iscs36Lzt",
        "BOP: Oferta de Empleo P\u00fablico 2018 de Coria del R\u00edo https://t.co/CUA8zNoEn0 #EmpleoP\u00fablicoSE #CoriaRempleo https://t.co/ygNv2gI2x9",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/MqFgk1DjZY",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de coordinador/a grupos Hotel 5* en Sevilla v\u00eda @Turijobs https://t.co/8aTSiHQTRC #EmpleoSE #SevillaEmpleo @ftf__us",
        "BOP: Convocatoria provisi\u00f3n plaza de empleo p\u00fablico de Polic\u00eda local en Almensilla https://t.co/8IYswup6r0 #EmpleoP\u00fablicoSE #AlmensillaEmpleo https://t.co/XmOFizBWpR",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a asistente de marketing y RR.PP. con experiencia en Sevilla v\u00eda @FashionJobsES https://t.co/Jug3aGoyMB #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Infograf\u00eda: Gu\u00eda pr\u00e1ctica de protecci\u00f3n de datos https://t.co/XRokhpDOzS v\u00eda @CEAes_  #empresasSE  #SevillaEmpleo https://t.co/KEMZF3KTGF",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de captadoras/es de socios/as en Sevilla v\u00eda @MSF_Espana https://t.co/L315Sf3yUQ #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/XXoP0klYak",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de jefa/e de obra con experiencia y franc\u00e9s B1 en #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  Plazo 16/12 con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa v\u00eda @EuresSpain https://t.co/Oov0tZ2BkM #EURempleo #euresSE @redsevillanorte @poligono_sur @Fund_Laboral https://t.co/xG7zmOW8P1",
        "Ofertas de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por Seviempleo del 16 al 19 de noviembre 2018 https://t.co/PqOQ7RpxUV https://t.co/5izqyjRR8L",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a agente de viajes con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/o1GC7aQoao #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a proyectista con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/C3xPfGAWQN #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Acci\u00f3n formativa \"Capacidad de planificaci\u00f3n y organizaci\u00f3n\" 28 de noviembre, Edificio CREA del @Ayto_Sevilla https://t.co/7ObYf0v0LI #cursosSE #emprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/LZNlzppEQi",
        "\u27a1\ufe0fEl pr\u00f3ximo \ud83d\uddd3\ufe0f27 de noviembre os invitamos al workshop \"Experiencias emprendedoras entre hombres\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc y mujeres\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbc\" en Universidad Pablo de Olavide donde tendr\u00e1s oportunidad de hacer #networking y aprender nuevos conceptos https://t.co/Uhz0QjSCFo #EmprendeSE https://t.co/w1KisdcsHi",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 10 puestos de dependiente en sector moda/ textil con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/1Jr4GfbITr #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/cfNMhNlia1",
        "Ofertas de empleo en la Fundaci\u00f3n Universitaria San Pablo CEU @uchceu  https://t.co/JeUKnH3G5u #EmpleoSE https://t.co/NZimPUIz15",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 puestos de dependiente de cafeter\u00eda y panader\u00eda en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/eSUi4dxg2m #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur @iesheliopolis",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o auton\u00f3mico en gesti\u00f3n de albergues y centro log\u00edstico en Sevilla v\u00eda @CruzRojaEsp https://t.co/JVoM3xakvG #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/hRaCU3UXEh",
        "La Junta convoca las ayudas del Programa Talentia Senior dotadas con 2,9 millones para atraer investigadoras/es de prestigio #BecasSEV https://t.co/YavtBRtrtP https://t.co/p9hcvOJxNx",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en organizaci\u00f3n de instalaci\u00f3n y mantenimiento de edificios y equipamientos urbanos (contrato relevo)  en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ZnNpvNSnun #SevillaEmpleo #EmpleoSE \n@redsevillanorte @poligono_sur",
        "Bases de la convocatoria para la selecci\u00f3n de 1\u20e3monitor/a de cultura para el Ayuntamiento de Pe\u00f1aflor y constituci\u00f3n de bolsa de empleo para posibles sustituciones https://t.co/K4eh0Rxn5B #Pe\u00f1aflorEmpleo (BOP p\u00e1g 29) https://t.co/J91UBiCzHy",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de orientador/a profesional para la inserci\u00f3n (jornada parcial) en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/VslNyrEvVN #RinconadaEmpleo #EmpleoSE @cjlaestacion  @LaRinconada_Web @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "Acci\u00f3n formativa \"Decoraci\u00f3n, Dise\u00f1o y Escaparatismo\" 26, 29 de noviembre y 3, 5, 10, 13, 17, 20 de diciembre, en el Centro de Servicios Sociales #AguadulceEmpleo https://t.co/rHN4VAtKYE v\u00eda @prodetur #cursosSE #empresasSE https://t.co/QGswrNenjh",
        "Trabaja en Greenpeace Espa\u00f1a @greenpeace_esp https://t.co/7dJDM0jtSl #Orientaci\u00f3nSE https://t.co/6vBo3ZXJME",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e1s de 250 peonas/es agr\u00edcolas en Lucena del Campo (Huelva) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/BH8N3o7drd  https://t.co/f66N852pCi https://t.co/hXdNTcBFHX https://t.co/R9B7sulv6l #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur @Aljarafe_Donana https://t.co/1igQOVt1wK",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizLunes \u25b6 The Archies - Sugar, Sugar \u25b6 https://t.co/gLOD8wMmSC  \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "La UPO inaugura el segundo programa de formaci\u00f3n para j\u00f3venes con discapacidad intelectual https://t.co/ZDNiWD4CjH #NoticiasSEV #IncluyeSE v\u00eda @fundacionupo https://t.co/HWeno0NK6q",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de conductor/a de furgoneta con experiencia en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Yd03x2h5gM #EmpleoSE #HerreraEmpleo @aytodeherrera",
        "#NoTeRindasNunca, una iniciativa con @Fundacion_ONCE para ayudar a j\u00f3venes con discapacidad a formarse y encontrar trabajo.\nPorque cuando la vida te derriba, puedes levantarte. Pero si t rindes, ser\u00e1 para siempre. Inscr\u00edbete en https://t.co/1MRV1uJDwx v\u00eda @portalento_ \n#IncluyeSE https://t.co/qPzOC57f8v",
        "Convocatoria de 439 plazas para el ingreso en el Cuerpo T\u00e9cnico de Hacienda  https://t.co/oaUsz6R5yR  v\u00eda @boegob \n #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/azzK5i05q3",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de conductor/a cami\u00f3n cuba con experiencia en Alan\u00eds v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/AkgQf2nBd2 #Alan\u00edsEmpleo #EmpleoSE @AytoAlanis",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de m\u00e9dica/o, especialidad medicina general (contrato relevo) en C\u00f3rdoba v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/KHSjcQmrNC https://t.co/8g9HW9K9zm  https://t.co/tPJ3C8wTOL #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla https://t.co/eIntdqw59m"
      ]
    }
  }
}