{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Pronto...\n\n:) https://t.co/3UyevNH0Ik",
        "Hay m\u00e1s opciones para elegir al pr\u00f3ximo Presidente del Per\u00fa.\n\u00a1Inf\u00f3rmate!\n\n:) https://t.co/70Xkrif8Kv",
        "\u00a1Este 17 de diciembre cerramos el a\u00f1o Kuntur\u00edstico!\n\n:) https://t.co/stP0ODfa6G",
        "Este verano...\n\n:) https://t.co/RtEjXBCmKP",
        "\"Sonidos que Conectan al Mundo\"\nAs\u00ed se llam\u00f3 el espect\u00e1culo producido por Mabela Mart\u00ednez para el #cade2015.\nA la... https://t.co/ux3rhYg4ot",
        "Es un gran placer el poder compartir mi alegr\u00eda con ustedes al ser, de formar super oficial, miembro de la... https://t.co/Wf26PhcHy5",
        "Aqu\u00ed les comparto un resumen de lo que fue el Primer Markbass Day organizado por MarinImport.\nZen-Noel Marambio /... https://t.co/96flzMNJDI",
        "Volviendo a los inicios a 6 cuerdas.\n#laduravidadelm\u00fasico https://t.co/neyvg00TgJ",
        "Y aqu\u00ed un poco de lo que fue mi presentaci\u00f3n el Markbass Day con Lucho Quequezana y la banda Kuntur, a quienes... https://t.co/7IzRQArZvl",
        "\u00a1Definitivamente el uso de Markbass genera adicci\u00f3n!\nGracias nuevamente por confiar en m\u00ed y respaldar mi trabajo... https://t.co/JpEwIU5eB9",
        "Gracias por hacerme llegar este video. \n:)\n\nhttps://t.co/GSLGoDSZzk https://t.co/zxyfy4q5w3",
        "Ayer tuvimos una genial experiencia en el Concierto Facebook de #luchoquequezana.\nGracias #markbass por el... https://t.co/IKzEmlBate",
        "Festejo del Mar. Lindo tema de M\u00f3nica Gastelumendi presentado hace unos d\u00edas en el ICPNA.\nMarkbass Little Mark... https://t.co/IsDjpM86un",
        "Hoy es el Markbass Day!\nAbrir\u00e9 a la 1 pm con Lucho Quequezana y la banda Kuntur y luego har\u00e9 un demo de mi equipo... https://t.co/NPMKKHcNs3",
        "En lugares como este se han formado varios de los m\u00fasicos afrodescendientes m\u00e1s representativos de m\u00ed pa\u00eds. El... https://t.co/a6BJl5Xi5N",
        "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook https://t.co/Vc1dKuql67",
        "Este es mi Per\u00fa.\n#Criollismo https://t.co/BVGTfAzSS4",
        "#REC\n#markbass #Marinimport https://t.co/au0g2BZfN8",
        "Hoy en el ICPNA de Miraflores...\n:) https://t.co/762qPer9oU",
        "Este viernes! https://t.co/ltWNirfiqT",
        "\"Festejo del Mar\", composici\u00f3n de M\u00f3nica Gastelumendi que tambi\u00e9n tocaremos este 2 de Febrero en el ICPNA.\n\n:)... https://t.co/8VucoGv5Pb",
        "Les comparto la entrevista y peque\u00f1o musical que tuve hace unos d\u00edas en el programa Presencia Cultural de TVPer\u00fa... https://t.co/CnjE0023gw",
        "Markbass Minimark 802.\nGain: 12:00\nEq: Flat.\nBass: Fender Jazz Bass V.\n\u00a1M\u00e1s que suficiente! https://t.co/J19BaOWYlI",
        "Fila India trae un concierto perfecto para el verano, con temas cl\u00e1sicos y contempor\u00e1neos que representan los... https://t.co/0f8HqqbkjV",
        "Se acerca el Concierto Facebook.\n\n:) https://t.co/lhGwMFGr0h",
        "#luchoquequezana \nConcierto Facebook! https://t.co/8bQkthcaEp",
        "\u00a1Pepe C\u00e9spedes Quinteto! Qu\u00e9 gusto poder haber tocado en esta grandiosa propuesta, otro enfoque de la fusi\u00f3n... https://t.co/axREB8n1JM",
        "Esta noche formar\u00e9 parte del Quinteto del pianista Pepe C\u00e9spedes. Tocaremos temas de su autor\u00eda realmente... https://t.co/YQ8zyoOyAP",
        "Todo listo para el concierto de @jerryrivera aqu\u00ed en Trujillo con los maestros Ram\u00f3n S\u00e1nchez, Ito Serrano y Tito... https://t.co/g3mOkqXIzN",
        "Rumbo a la ciudad de la eterna primavera, Trujillo, para acompa\u00f1ar a @jerryrivera.\n#jerryrivera \n#nochepoeta2016 https://t.co/C1uzwhGeT8",
        "Hoy a las 10 pm, estar\u00e9 acompa\u00f1ando a M\u00f3nica Gastelumendi en un par de temas durante su entrevista en el programa... https://t.co/GWgRPHuTDu",
        "El tener el respaldo de #markbass es realmente un placer. Esta primera presentaci\u00f3n con mi equipo fue acompa\u00f1ando... https://t.co/7Pgsm8N00W",
        "Y se hizo oficial...\nAgradezco a Marin Import, Markbass Marco de Virgilis y Ricardo Damianni por confiar en mi... https://t.co/UkIGuRNkmL",
        "Listos para compartir algo de m\u00fasica peruana con los grandes Pilie de La Hoz y Carlos Castillo.\n\n:) https://t.co/70f8xZ5cre",
        "En esos 20 minutos que dir\u00edas: \"mejor un descanso\"... https://t.co/Zdaf7h9ODP",
        "\u00a1Harto talento en estas 5 maravillosas mujeres!\nA great talent in these 5 wonderful women!\n\n5TO Boulevard:... https://t.co/z0lsULhi2x",
        "Hoy a las 8:30 pm en el Cocodrilo Verde, acompa\u00f1aremos a este fabuloso quinteto vocal dirigido por M\u00f3nica... https://t.co/f5QheWjY9o",
        "#practica \nPregunta:\n\"\u00bfCu\u00e1l es la subdivisi\u00f3n?\n:) https://t.co/dVacSEynO5",
        "No podr\u00eda estar mejor respaldado.\n\u00a1Gracias #markbass!\n\n@marin_import https://t.co/UX6trjnHrX",
        "Modo \"Productor\".\n\u00a1Este tema de @desiremandrile est\u00e1 quedando brutal!\n\u00a1Ya sale! \u00a1Ya sale! https://t.co/OOvE1m42MX",
        "SI hay un detalle que ayuda mucho a que los conciertos sean de primer nivel y te transporten completamente a otra... https://t.co/yfZsMDRCAq",
        "\u00a1Y ahora Markbass incursiona en el mundo de los preamp!\n\u00a1Genial! https://t.co/Fkj5gDbuJn",
        "#luchoquequezana #markbass #warwick #fender #Kuntur https://t.co/k2YBAFXtaE",
        "Ayer estuve acompa\u00f1ando a Jorge Pardo, en una divertid\u00edsima entrevista, en Wantan Night de Carlos Carlin. La... https://t.co/dG9iXt5GU5",
        "Ma\u00f1ana! https://t.co/xcqheJ54MN",
        "Particip\u00e9 en los arreglos, guitarras y bajo de esta versi\u00f3n de Lejos de Ti de Daniela Prado, una muy joven... https://t.co/jxuPkI2iKI",
        "Es una alegr\u00eda indescriptible el ver que tu hijo observa todo lo que haces.\n\u00a1Buen fin de semana! https://t.co/7bGbUdlQ1U",
        "Aprovechen estos precios de locura en in-ears y aud\u00edfonos en Perfection! Se agotan r\u00e1pido! https://t.co/ryQsBO5Sge",
        "https://t.co/rXi8dyN2tk",
        "#tip\nA good bass, a good compressor and a good interface can be enough for a good sound.\nUn buen bajo, un buen... https://t.co/UTm0tqJc1s",
        "Aqu\u00ed les dejo el link de Contrapunteo, novedosa propuesta de Antonio Vilchez en los que se presentaran tambi\u00e9n... https://t.co/8mvycdVwz8",
        "Aqu\u00ed les comparto un poco de lo que estamos preparando con el sorprendente Antonio Vilchez para Contrapunteo...... https://t.co/uj5Dr1FaQQ",
        "\u00a1Las clases de bajo presenciales y virtuales las seguir\u00e9 dictando de forma permanente!\n\u00a1A\u00fan quedan horarios... https://t.co/2T7AuHnlkg",
        "He publicado una foto nueva en Facebook https://t.co/34HXhRBzda",
        "Si me preguntan: \u00bfPor qu\u00e9 Markbass?, esto son algunos motivos:\nSiento que el sonido de mi bajo es resaltado, no... https://t.co/1SBHuG8xtd",
        "Markbass TTE 501\nCabinets: 104 HF y New York 122 https://t.co/L7Wis4WM6T",
        "#BilliJean https://t.co/BylpvzL7Ch",
        "#bassTIP\n\nEl bajista no se debe equivocar, no debe cometer errores porque cada error se sentir\u00e1 y remecer\u00e1 a toda... https://t.co/9XhFRteAHV",
        "Acompa\u00f1ar a @mgastelumendi siempre es un enorme placer y mucho mayor con el respaldo de #markbass.\nGracias... https://t.co/2kfDAqHdAn",
        "\u00c9l es Mario Ag\u00fcero \"El Tati\", \u00a1Y es uno de los m\u00e1s bravos percusionistas de este pa\u00eds!\nRecuerdo cuando mi padre... https://t.co/hrK9TF8laC",
        "\u00a1Se agotan las entradas! https://t.co/xoUZnvMUoz",
        "Evento con AD\u00da en el foyer del Gran Teatro Nacional.\n#markbassamp Minimark 802, Compressore.\n#monocase Dual... https://t.co/am6xKPaXwT",
        "Acompa\u00f1ando al gran Jerry Rivera. (Tengo suerte con las fotos, ja!)\n\n#musicmanstingrayrules https://t.co/wvNDqjurqi",
        "Hoy en La Noche de Barranco junto a estos maestros! https://t.co/MQvTZjEkvL",
        "Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/LVCSyQaumq",
        "Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/I0NF4M4ANz",
        "Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/EiQkxUdDxB",
        "Monica Gastelumendi #Banda https://t.co/riaqU2whdd",
        "Esto es lo nuevo de Desire Mandrile, un tema original que produje, arregl\u00e9 y dirig\u00ed. Gigio Parodi en la... https://t.co/ADFJ8SYGH7",
        "Una m\u00e1s de la inauguraci\u00f3n de #usil sede norte, m\u00fasica peruana contempor\u00e1nea con Lucho Quequezana y #kuntur.... https://t.co/MxKLDOCp7J",
        "Medio cuerpo m\u00edo, pero mi @markbassamps Little Mark Tube y mi Standard 104HF, salieron enteros en la inauguraci\u00f3n... https://t.co/QijcgxZJsw",
        "@markbassamps \nLittle Mart Tube\nStandard 104 HF\n\nEvento #luchoquequezana #kuntur #usilemprendedores \nGracias... https://t.co/97rLjwz67Q",
        "\u00c9l es uno de mis 3 hermanos y hoy es su cumplea\u00f1os.\n\u00a1Feliz cumple Javier Linares! https://t.co/iUkHpEaE6B",
        "Ya apareci\u00f3 el auto de mi padre.\n\u00a1Gracias por compartir!",
        "Por favor, pasen la voz.\nLe han robado el auto a mi padre, un Ford Festiva 1996 color Gris Oscuro, placa AGM-166.... https://t.co/2uzrCXR5cs",
        "A m\u00ed amigo Juan Carlos le robaron parte importante de sus equipos en un estacionamiento de Los Portales del... https://t.co/TzXV1hkWnM",
        "\u00a1Hoy, la tierra va a temblar!\n10:45 pm en el Jazz Zone.\n:) https://t.co/L3rBgv87sx",
        "Evento rel\u00e1mpago en Arequipa con Lucho Quequezana y Kuntur. https://t.co/fVkcL619j3",
        "\u00a1Este s\u00e1bado! https://t.co/aqPSuhYaMc",
        "Otra ventaja de Markbass: al ser tan compactos y livianos, el llevar tu gear completo para ensayos (incluido a tu... https://t.co/Ndza0ltyZc",
        "Markbass Minimark 802\nMusicman Stingray\n\n#markbass #mmstingray\n\n:) https://t.co/jC1J6yX3Fc",
        "\u00a1Hoy!\n\u00a1No digas que no te avis\u00e9!\n:) https://t.co/CM4WhWJoor",
        "Aniversario del Club Regatas Lima.\n#markbass \n@fender https://t.co/Yjgoyxoxg1",
        "\u00a1Ma\u00f1ana se presenta un grupazo!\n\u00a1Mammaye\u00a1 Completamente renovado, una propuesta de fusi\u00f3n afroperuana de las m\u00e1s... https://t.co/yMvLyPqHZj",
        "\u00a1Esta vez no te lo puedes perder!\nNuevamente Ludof\u00f3nico de Lucho Quequezana.\n22 y 23 de Junio.\n\u00a1Reserva tus... https://t.co/37i3Xs6XGL",
        "#Ingresolibre\n\u00a1No pierdas la oportunidad!\nM\u00f3nica Gastelumendi interpreta temas de Francisco Sagasti a las 7 pm en... https://t.co/2MM5OC4ea1",
        "Feliz d\u00eda a todos los maestros del Per\u00fa!\n\n\"El D\u00eda del maestro es una festividad en la que se conmemora a las... https://t.co/gMRRWuYwM9",
        "Es uno de esos bajos que cuando llega nunca se va. \n#herencia #musicman #ernieballmusicman #ernieball https://t.co/RzsyGZt5X6",
        "Rock &amp; Roll &amp; Markbass!\n@markbassamps @marin_import #markbass #markbassamp https://t.co/mJ6iPUnVI9",
        "#ludofonico #luchoquequezana @markbassamps #markbass #markbassamp #warwick #fenderjazzbass https://t.co/0YHMX9oGeF",
        "Momentos de la aparici\u00f3n en el escenario del Gran Teatro Nacional de la banda Kuntur para #ludof\u00f3nico de Lucho... https://t.co/wi0I4ryV43",
        "#bassTIP\n\nLa funci\u00f3n del bajista, y de los m\u00fasicos en general al tocar m\u00fasica popular, es inversamente... https://t.co/PGyvBpjIJx",
        "Ensayo #ludofonico con Lucho Quequezana y la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil Bicentenario.\nGear:\nBajos: Fender V,... https://t.co/uil93ws869",
        "A\u00fan quedan pocas entradas.\n\u00a1Este es un concierto buen\u00edsimo en donde vas descubrir un mont\u00f3n de cosas!\n\u00a1No te lo... https://t.co/g8DdoOKKVp",
        "La m\u00fasica no s\u00f3lo se trata de afinaci\u00f3n, velocidad y de destreza t\u00e9cnica, si no tambi\u00e9n de expresi\u00f3n, de... https://t.co/uINoZqAhfH",
        "El ser pap\u00e1 no es f\u00e1cil. Seg\u00fan como yo lo veo, en casa los roles, si bien se comparten, no son exclusivos de la... https://t.co/WaiDx63qjk",
        "\u00a1Y ya van saliendo!\n\nhttps://t.co/tpinHlFYwe\n\nLetra: Desire Mandrile \nM\u00fasica: Luis Alberto... https://t.co/uAhWhrNvfb",
        "Empezamos los ensayos para #ludofonico de Lucho Quequezana.\n22 y 23 de Junio en el Gran Teatro Nacional.\n\u00a1Se... https://t.co/Izkyd3NAB5",
        "El juego limpio lo es todo y no es ajeno a la mentalidad humana, aunque a veces parezca que si.\nEn este v\u00eddeo... https://t.co/ThGMSQ3VHQ",
        "Hoy!\n:) https://t.co/Gxsbz21pRg"
      ]
    }
  }
}