{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @dlacalle: \u00c1balos dice que el PSOE lidera un frente \u201cconstitucionalista\u201d... y lo dice sin sonrojarse cuando gobierna con votos de ultrai\u2026",
        "RT @Jorge_Vilches: El PSOE saca a \u00c1balos a explicar la derrota. Verbo lento, cabeza baja, gesto triste. Hac\u00eda mucho que no ve\u00eda a nadie tan\u2026",
        "RT @JaimeRodrigC: Cuando Bildu gan\u00f3 ayuntamientos como el de San Sebasti\u00e1n no se escuch\u00f3 tanto p\u00e1nico.",
        "S\u00f3lo hay que leer las respuestas a este tuit demagogo para comprobar que la extrema izquierda ya no enga\u00f1a a los espa\u00f1oles \ud83d\ude0a https://t.co/ygSWdAUaXF",
        "RT @VDeDomingo: Ver a \u00c1balos apelar al constitucionalismo para frenar a la extrema derecha, pidiendo cord\u00f3n sanitario mientras gobiernan so\u2026",
        "RT @EP_Data: Andaluc\u00eda da un giro hist\u00f3rico a la derecha\n\nAs\u00ed ha cambiado la suma de partidos de derechas (PP + Cs + VOX) frente a Izquierd\u2026",
        "RT @carlositurgaiz: El impresentable discurso de @Pablo_Iglesias_ es guerracivilista... da p\u00e1nico escuchar a este individuo. La alerta en #\u2026",
        "RT @Baldasare_: A Pablo Iglesias le parecen antidemocr\u00e1ticos y fascistas los resultados de unas elecciones.\nLos tiros en la nuca, las bomba\u2026",
        "RT @rosadiezglez: Est\u00e1 pasando. El adoctrinamiento nacionalista en la educaci\u00f3n es la semilla para romper la unidad de la naci\u00f3n, garant\u00eda\u2026",
        "RT @juanrallo: Cuando la extrema izquierda gana en las urnas, es el pueblo quien debe gobernar desde las instituciones. Cuando la extrema i\u2026",
        "RT @FrayJosepho: \u00c1balos dice que VOX se sit\u00faa \"fuera de los valores constitucionales\". Lo dice el que est\u00e1 en el Gobierno con el apoyo de B\u2026",
        "RT @eduardovirgala: Partidos \"constitucionalistas\" aliados del PSOE para llegar al Gobierno: Podemos, Bildu, PNV, ERC, PDeCAT",
        "RT @alvaroojeda80: \u00a1\u00a1SOMOS LIBRES SOMOS LIBRES VIVA ANDALUCIA!!! https://t.co/S3MvDkqJTO",
        "RT @FdezSilva: Ahora quieren defender la democracia quienes adoran a Castro, Ch\u00e1vez, Stalin \ud83d\ude02\n\nDec\u00edan que eran \u201cla gente\u201d y han sacado \u00a1el\u2026",
        "Se acab\u00f3 el sultanato socialista en Andaluc\u00eda \ud83d\ude03 #eleccionesAndaluc\u00eda #AndaluciaL6 #eleccionesandaluzas2018 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/jasTNKUUf4",
        "RT @perezreverte: Hermano andaluz, hermana andaluza... Lo m\u00e1s insultante de todo es cuando te toman por gilipollas. https://t.co/SHj71ETCiu",
        "RT @delahozm: Nuevo exitazo del CIS de Tezanos cuando daba entre 45 y 47 al PSOE, triple empate a PP, Ciudadanos y Podemos con entre 20 y 2\u2026",
        "RT @GuerreroArdor: LAMENTABLE... Otra m\u00e1s que sumar...\nEstudiar castellano en Ibiza: \"Si mi hija ped\u00eda hacer pis en espa\u00f1ol, la maestra dec\u2026",
        "RT @GestasdeEspaNa: #TalDiaComoHoy de 1547: fallece Hern\u00e1n Cort\u00e9s de Monroy y Pizarro Altamirano, conquistador de Nueva Espa\u00f1a. H\u00e9roe de do\u2026",
        "RT @elespanolcom: Paco V\u00e1zquez: \"Me duele decirlo, pero el PSOE es el tonto \u00fatil de Podemos y el separatismo\" https://t.co/SqwbtVqk75 https\u2026",
        "RT @TeoGarciaEgea: \u00a1Por Espa\u00f1a!\ny el que quiera defenderla honrado muera;\ny el que traidor la abandone no encuentre quien le perdone,\nni en\u2026",
        "RT @SeFutbolFem: - \u00bfQu\u00e9 somos?\n+ \u00a1UN EQUIPO!\n- \u00bfQu\u00e9 equipo?\n+ \u00a1ESPA\u00d1A!\n- \u00bfY qu\u00e9 hemos hecho?\n+ \u00a1JUGAR, LUCHAR Y GANAR EL MUNDIAL!\n\n#Campeon\u2026",
        "RT @Eurosport_ES: \ud83e\udde1 RT, FAV y todo lo que quieras si crees que @claudiaapinaa se va a llevar el Bal\u00f3n de Oro del Mundial \ud83d\udc69\n\nSin palabras, m\u2026",
        "RT @Alvisepf: El monstruo al que llam\u00e1is 'preso pol\u00edtico' coloc\u00f3 una bomba lapa en el coche del Comandante Luciano Cortizo, mat\u00e1ndole a \u00e9l,\u2026",
        "Otro dictador de izquierdas al que se blanquea y ampara https://t.co/2vmtdmMd7w",
        "@javi_schezbravo @ClaudiaPina En tuiter es @claudiaapinaa \ud83d\ude04 https://t.co/7yEC1PgztW",
        "RT @GestasdeEspaNa: #TalDiaComoHoy de 1515: muere Gonzalo Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba llamado por su excelencia en la guerra el Gran Capit\u00e1n.Dejab\u2026",
        "RT @SeFutbolFem: \ud83d\udd1d\u00a1\u00a1\u00a1SOMOS CAMPEONAS DEL MUNDO!!! \ud83d\udd1d \u00a1\u00a1\u00a1SIIIIIIIIII!!! \u00a1\u00a1\u00a1VAMOSSSSS!!! \u00a1\u00a1\u00a1SOMOS DE ORO!!!\ud83e\udd47\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Esto es HIS-T\u00d3-RI-CO!!! \u00a1\u00a1\u00a1El\u2026",
        "RT @Gbastidas: Al grito de \"\u00a1Dictador!\" rechazan a Nicol\u00e1s Maduro en el Congreso de M\u00e9xico, cuando AMLO lo menciona durante su toma de pose\u2026",
        "RT @pablocast13: La portavoz de Podemos en el Senado, Maribel Moral, ha borrado su doctorado del CV despu\u00e9s de que le pillaran. Jam\u00e1s lo tu\u2026",
        "RT @Bernat_Doria: \u00a1288 detenidos! Y nadie se cuestiona que Francia no sea una democracia se\u00f1ores independentistas. \n\nCien heridos y 288 det\u2026",
        "Espa\u00f1a campeones del mundo de f\u00fatbol femenino sub 17. Gran trabajo de todo el equipo, en especial de Claudia Pina @claudiapina, un orgullo para los espa\u00f1oles que tengamos esta fant\u00e1stica futbolista en nuestro pa\u00eds. https://t.co/OcmSI1bsMO",
        "RT @quintanapaz: 61 % de la poblaci\u00f3n mundial vive hoy en pa\u00edses en los que se ataca la libertad religiosa; la religi\u00f3n cristiana sigue sie\u2026",
        "RT @gonzalezpons: El capit\u00e1n del 'Madre Loreto' pone rumbo a Espa\u00f1a pese a que S\u00e1nchez insiste en que vaya a Libia, \"el puerto seguro m\u00e1s c\u2026",
        "RT @europapress: El presidente de la FIFA: \"La \u00fanica manera de que la final de la Libertadores siguiese adelante era que se jugase en Espa\u00f1\u2026",
        "RT @AntonioRNaranjo: \u00bfQui\u00e9n ha hecho esta foto? \u00bfQui\u00e9n ha dado permiso para meter un tel\u00e9fono o c\u00e1mara en la c\u00e1rcel-balneario de Lledoners?\u2026",
        "RT @relibertad: La comunidad cristiana nunca se senti\u00f3 en peligro con Assad. El miedo lo trajo el ISIS. https://t.co/WYdd0VIFg7",
        "RT @carloscuestaEM: Una edil podemita de Zaragoza y su asesora se crean plazas de funcionarias para salir colocadas https://t.co/Kcuy91wWb5",
        "RT @okdiario: Otro l\u00edo para Iglesias: En Marea suspende sus elecciones por \u201cirregularidades\u201d en el proceso https://t.co/EhFTW7iIZx",
        "RT @MiguelMarfil2: Y ahora es cuando @ierrejon nos cuenta que el para\u00edso venezolano se come tres veces al d\u00eda.\n#Venezuela https://t.co/3Hsw\u2026",
        "RT @CristinaSegui_: Alumnos de la Universidad de Gerona cuelgan en el \u00e1rbol de Navidad el deseo de \u201cmatar guardias civiles\u201d. https://t.co/Y\u2026",
        "RT @elmundoes: Una concejala de Zaragoza en Com\u00fan se presenta al trabajo que ella convoc\u00f3 https://t.co/djnA8tt4XL",
        "@Egocrata @EsterMunoz85 El t\u00e9rmino arist\u00f3crata sin ser noble puede pecar de excesivo, al igual que realeza en una rep\u00fablica. Quiz\u00e1s lo m\u00e1s correcto es que fue un rico de la clase alta WASP (White Anglo-Saxon Protestant).",
        "RT @SentidoComun22: LA SEXTA busc\u00f3 meter a Margallo en un problema, pregunt\u00e1ndole si estaba de acuerdo con Casado que hab\u00eda dicho que en Es\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: Yo no puedo hacerlo porque me tiene bloqueado, pero si alguna vez @RaholaOficial vuelve a repetir que no se siente espa\u2026",
        "RT @eduardo_maestre: La estafa brutal de @CiudadanosCs en Andaluc\u00eda es q te habla una belleza, una mujer tan inteligente y preparada como I\u2026",
        "RT @Andy66Warhol: En estos d\u00edas se cumplen 82 a\u00f1os (7 nov. y  4 dic. 1936) de las matanzas de Paracuellos, ejecuciones masivas de 5000 inoc\u2026",
        "RT @Springboks: Our thoughts are with former #Springboks Naka Drotske and Os du Randt and their families, who were the victims of a robbery\u2026",
        "RT @JohnWil60163557: @Springboks This is the face of @CyrilRamaphosa who lied during the @tictoc interview about farm attacks in South Afri\u2026",
        "RT @LegendaryEnergy: @Springboks South Africa is having a white farmer genocide. They are trying to kill all the boers (white farmers) &amp; gi\u2026",
        "RT @leonoticias_: DEPORTES https://t.co/7AoFPB8JjP",
        "RT @juanrallo: Sorprende la cantidad de gente que opina que los padres no est\u00e1n capacitados para escoger la educaci\u00f3n de sus hijos pero s\u00ed\u2026",
        "RT @lazaroelmundo: Hoy me siento un poco m\u00e1s  empujado por los que no me quieren en Madrid. Llevaba Carmena en su programa esta limitaci\u00f3n\u2026",
        "RT @JorgeBustos1: Detenido por acoso sexual el director general de Urbanismo de la Junta de Andaluc\u00eda. En plena campa\u00f1a. \u00bfQu\u00e9 ha dicho Susa\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: El socialista @abalosmeco dice que la derecha ha hecho mucho da\u00f1o a Andaluc\u00eda. Debe ser que los 40 a\u00f1os que han goberna\u2026",
        "RT @ElAguijon_: Esta es la tipa que pretend\u00eda cambiar una letra de una canci\u00f3n de Mecano porque era \u201cinadecuada y ofensiva\u201d. https://t.co/8\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: La tortilla francesa no es francesa. Es conocida por ese nombre porque en 1810, durante el asedio de Napole\u00f3n, los gadita\u2026",
        "RT @libre_mercado: Carmena cancela infraestructuras verdes para comprar 115 veh\u00edculos contaminantes https://t.co/OcHUcdFljY",
        "RT @Dinmanbroyer: Esta era la que se negaba a cantar Mecano porque sus letras eran machistas. \n https://t.co/pCapfnjE9L",
        "RT @Miotroyo2parte: Todo el odio de la izquierda espa\u00f1ola va dirigido hoy a Josema Yuste, por estas declaraciones sobre @DaniMateoAgain. Po\u2026",
        "@Libertadores @CARPoficial @BocaJrsOficial Enhorabuena, feliz decisi\u00f3n. Espa\u00f1a es la madre patria, los descendientes de los espa\u00f1oles sois vosotros mismos. Por eso se habla espa\u00f1ol, hay una historia com\u00fan, se profesa la religi\u00f3n cat\u00f3lica, hay iglesias, universidades... Espa\u00f1a sois tambi\u00e9n todos los hispanoamericanos. https://t.co/KIqycxZHlx",
        "@CONMEBOL Enhorabuena. Espa\u00f1a es la madre patria,los descendientes de los espa\u00f1oles sois vosotros mismos. Por eso habl\u00e1is espa\u00f1ol, ten\u00e9is nombres espa\u00f1oles, sois cat\u00f3licos, hay iglesias,universidades...Espa\u00f1a sois todos los hispanoamericanos,descendientes de aquellos que cruzaron el oc\u00e9ano https://t.co/S0M2JpQ9Z4",
        "RT @2010MisterChip: No se me ocurre mejor sitio fuera de Sudam\u00e9rica que Madrid para albergar el supercl\u00e1sico. Madrid siempre ha sido la seg\u2026",
        "@JoseLChilavert_ Espa\u00f1a es la madre patria, los descendientes de los espa\u00f1oles sois vosotros mismos. Por eso habl\u00e1is espa\u00f1ol, ten\u00e9is nombres espa\u00f1oles, sois cat\u00f3licos, hay iglesias, universidades... Espa\u00f1a sois tambi\u00e9n todos los hispanoamericanos, descendientes de aquellos que cruzaron el oc\u00e9ano. https://t.co/MU6nfSGRrM",
        "RT @eslatarde: .@isanseba : \"TVE ha perdido 5 puntos de audiencia desde que se nombr\u00f3 a Rosa Mar\u00eda Mateo. Est\u00e1 en ca\u00edda libre. Eso s\u00ed, ahor\u2026",
        "RT @dllanosg: Hechos:\n\n- La audiencia de @rne #EGM ha ido subiendo progresivamente de forma espectacular los \u00faltimos 6 a\u00f1os.\n\n- Desde que l\u2026",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | El Rey subraya que Espa\u00f1a es hoy referencia internacional y reivindica el papel de su padre en esa \"transfor\u2026",
        "RT @alexnunez87: Se siguen riendo de todos los espa\u00f1oles. Hunde @RTVE_Com y ahora nos encontramos que minti\u00f3 descaradamente. #Manipulaci\u00f3nR\u2026",
        "RT @carloscuestaEM: S\u00e1nchez y 9 ministros est\u00e1n envueltos en casos de corrupci\u00f3n y esc\u00e1ndalos \u00e9ticos... \u00bfY por qu\u00e9 no cae este Gobierno?...\u2026",
        "RT @elmundoes: Josema Yuste critica a Dani Mateo: \"El humor hay que hacerlo con talento. Si lo haces sin talento, eres un paria, https://t.\u2026",
        "RT @alferma1: \ud83d\udd35 En #CastillayLe\u00f3n tenemos que ser cada vez m\u00e1s. Por eso, en mi programa, como candidato a la Presidencia de la Junta, habr\u00e1\u2026",
        "RT @PPdeSalamanca: \ud83c\udf99Javier Iglesias: \u201cTememos una ilusi\u00f3n especial y la gran oportunidad de que el salmantino @alferma1 sea presidente de l\u2026",
        "RT @PPdeSalamanca: \ud83d\udd35 Celebramos esta tarde Comit\u00e9 Ejecutivo provincial con la vista puesta en las elecciones municipales. Estamos preparado\u2026",
        "@europapress Kosovo es Serbia.",
        "RT @alferma1: No toleraremos que el Gobierno ponga en riesgo la industria de la #automoci\u00f3n. Queremos m\u00e1s #empleo en las ciudades y en los\u2026",
        "@europapress Estupenda noticia, los hermanos de la Argentina vienen a Espa\u00f1a, la madre patria, para disputar el trofeo m\u00e1s importante de Am\u00e9rica. Hist\u00f3rico acontecimiento.",
        "RT @europapress: Guardias civiles anuncian una concentraci\u00f3n en Pamplona contra su \"paulatina desaparici\u00f3n\" de Navarra https://t.co/WsY2dLj\u2026",
        "RT @QuiqueVal: Un hombre pega a una m\u00e9dica por ser mujer. \u00bfA qu\u00e9 no hab\u00e9is visto a todas las feministas indignadas? \u00bfA qu\u00e9 no ha salido @Le\u2026",
        "RT @dllanosg: Twitter hace p\u00fablico el listado oficial de bots, trolls e insultadores profesionales de izquierda radical suspendidos de su r\u2026",
        "RT @AntonioRNaranjo: Que dicen el Gobierno, Podemos y Rosa Mar\u00eda Mateo que su RTVE se ha hundido en audiencia porque hacen cosas serias y n\u2026",
        "RT @raul230280: A ver si el problema de Mar\u00eda no va a ser Pablo. https://t.co/oCu0Y1WM7b",
        "RT @javiernegre10: La telebasura que dice Rosa Mar\u00eda Mateo que no practican en RTVE para justificar la ca\u00edda de audiencia. Qu\u00e9 verg\u00fcenza. Y\u2026",
        "RT @PabloGarcia_8: @europapress Pakistani, por cierto, que no se nombra ni una vez en la noticia...",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | \u27a1\ufe0fUn paciente pega un pu\u00f1etazo a un doctora de un hospital de Linares \"por ser mujer\" \n\n\u27a1\ufe0fNo quer\u00eda ser aten\u2026",
        "RT @diazvillanueva: Por favor, que alguien les explique que a Siri le puedes poner voz masculina si as\u00ed lo deseas. https://t.co/Ns3UL9CmWx",
        "RT @dlacalle: Programa Podemos Andaluc\u00eda: jornada de 8 horas para los animales, expropiar pisos, eliminar los ex\u00e1menes, prohibir la caza y\u2026",
        "RT @numer344: 120 mil \u20ac nos cuesta el catering de ZPedro en su Falc\u00f3n. Dispone de m\u00e1s de 145 platos a elegir, muchos de ellos de aut\u00e9ntico\u2026",
        "RT @DPeriscopio: No veo OT, pero circula un video de una concursante y su \u00bfnovio? cani que solo echaba de menos su culo y follar con ella.\u2026",
        "RT @FroilLannister: Al novio de la ultra feminista de OT le ha faltado darle un par de azotitos y llevarle una bolsa con la ropa sucia acum\u2026",
        "RT @quintanapaz: Por ejemplo, el derecho y la libertad que le dio a Aisha de, con solo 9 a\u00f1os, casarse y consumar el matrimonio con \u00e9l. htt\u2026",
        "RT @juanrallo: Creer que por ser mujer tienes una especial legitimidad para hablar en nombre de todas las mujeres no deja de ser una postur\u2026",
        "RT @ABC_Historia: La gesta de los letales Tercios espa\u00f1oles ante los \u00abinvencibles\u00bb mosqueteros suecos https://t.co/RyRLi9u9ww",
        "RT @aytoSalamanca: Salamanca Ciudad del Espa\u00f1ol participa en unos talleres de espa\u00f1ol para docentes en el Instituto Cervantes de Par\u00eds http\u2026",
        "RT @AlfonsoRojoPD: La foto prohibida de Julia Otero con la pr\u00f3fuga Anna Gabriel arruina a Atresmedia https://t.co/qZZttLKP8c",
        "RT @rosadiezglez: La lengua espa\u00f1ola progresa en el mundo. Mientras, el Gobierno de Espa\u00f1a permite que los nacionalistas priven a los ni\u00f1os\u2026",
        "RT @Rafa_Hernando: Hoy veo a los medios de comunicaci\u00f3n muy preocupados por lo que va a hacer el PP con Cristina Cifuentes que ya no est\u00e1 e\u2026",
        "RT @FrayJosepho: Es imposible, IM PO SI BLE, mejorar esta frase.\nhttps://t.co/uRweY6Oqq7",
        "RT @elespanolcom: Un pakistan\u00ed en situaci\u00f3n irregular le da un brutal pu\u00f1etazo a una m\u00e9dico \"por ser mujer\" en Ja\u00e9n https://t.co/agS7BsAll1",
        "RT @numer344: Los bomberos se manifiestan a las puertas de la Generalitat por la falta d medios y recursos para ejercer su profesi\u00f3n. Son l\u2026",
        "RT @Belen_Larioss: Podemos....La regeneraci\u00f3n. https://t.co/9EuG8PafJ5"
      ]
    }
  }
}