{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@jjmamut @AngelicaLozanoC El abuelo se acomoda a los tiempos precisamente, no es la sabidur\u00eda profunda y compleja a la que usted hace referencia. \u00c9l naturaliz\u00f3 la pregunta y en ese sentido contradir\u00eda esa misma sabidur\u00eda. Ve qu\u00e9 sucede ahora y hace la pregunta que para la situaci\u00f3n es lo natural.",
        "@santalulada Jaja no recuerdo, mala memoria la m\u00eda... Siguen teniendo vista al estadio?",
        "@jjmamut @AngelicaLozanoC \u00bfEst\u00e1 seguro? \u00bfHabr\u00eda hecho la misma pregunta hace unos 10 o 15 a\u00f1os? Deducen mucha profundidad en una pregunta tan directa y sencilla. \u00c9l se acomoda a los tiempos, ve lo que sucede y es natural ahora hacer una pregunta as\u00ed.",
        "@PauGrau_ Necesario seguirte fue \ud83e\udd17",
        "@mariajuanadas Jajajaj toca toca",
        "@PauGrau_ \ud83d\ude2d",
        "@mariajuanadas \u00a1As\u00ed es!",
        "@santalulada \u00a1Ay c\u00f3mo as\u00ed! \u00bfA d\u00f3nde se pasan?",
        "@Carolinap500p No hace falta \ud83d\ude0a",
        "@Carolinap500p Dicen que pod\u00eda ser el segundo al mando",
        "@auramavega Es muy bajo, en serio... Mis pap\u00e1s hacen lo mismo que los tuyos, a m\u00ed ya me dio pena seguir viendo eso junto a ellos y me fui",
        "RT @KellyPasa: Amo compartirles im\u00e1genes de perritos rescatados y adoptados. Estos son Pipo y Rufo el d\u00eda de su rescate y ahora en su nueva\u2026",
        "@linasandoval Abachoooo!",
        "@KellyPasa @AdoptaNC \u00a1Qu\u00e9 cambio!",
        "@aramfit Gracias a Dios s\u00ed mano, una bendici\u00f3n despu\u00e9s de tantos meses sin poder hacerlo",
        "RT @NatalieHerediaT: Por favor ayuda,  mi perrita hoy se salio de la casa sin collar, hace 2 horas,  la hemos buscado por todo el sector de\u2026",
        "El tal 'festival del humor' cada vez es m\u00e1s pachuco... Aplicando la \u00fanica f\u00f3rmula con los 'cuentachistes' que tras de usar solo morbo, son puros recalentados...",
        "RT @wilcheschaux: La expresi\u00f3n del perro me interpreta https://t.co/ml4Y3ZaInJ",
        "@Lizz_Bennet A m\u00ed no me gusta y no estoy armado, mucho menos delinco... No asumas y mucho menos generalizando",
        "RT @SenoraCatolica: A mis seguidores vegetarianos y veganos: \u00bfQu\u00e9 comen de #Recalentado, pino?\nBendiciones.",
        "@santalulada @linasandoval Ella es un 'Wow, est\u00e1 incre\u00edble' \ud83e\udd17",
        "@PauGrau_ O sea, \u00bfel man es severa flor?",
        "RT @CathyJuvinao: Lo q realmente est\u00e1 detr\u00e1s de la justificaci\u00f3n al porte de armas no es solo la defensa personal: hay una cosmovisi\u00f3n en d\u2026",
        "RT @OriolQF: Nochebuena en Barcelona, hace unas horas. Un hombre pide en la calle. Una mujer mayor se le acerca con un bocadillo. Charlan y\u2026",
        "RT @manolitosalazar: Me informan contratistas de la alcald\u00eda de Chapinero que el alcalde se fue de vacaciones y no les pago diciembre, lo h\u2026",
        "RT @actualidadpanam: \"La p\u00f3lvora la toleramos, el reguet\u00f3n s\u00ed ni de vainas\", perros de Colombia https://t.co/HIw4ElygUb",
        "El meme \ud83d\ude02 https://t.co/DOp8ykCZBM",
        "@santalulada Aunque ese comportamiento lo veo todo el a\u00f1o, de pronto ahora se amplifica por la \u00e9poca",
        "@santalulada Ahhhh bueno \ud83d\ude25",
        "@J_Millos1980 @FalaciasProgres Jajajajajajajajaja qu\u00e9 meme!!",
        "@mariajuanadas Con una r\u00e1faga de pepas de mamoncillo",
        "RT @actualidadpanam: Bogotanos amanecen con \u00e1rboles de navidad talados. https://t.co/NT2quZrWlo https://t.co/nsCcpLbfFH",
        "@santalulada \u00bfTe refieres a la 'caridad' de \u00e9pocas?",
        "@julian_duque We're connected, I'm 37 and did something similar to learn 2 months ago",
        "@pjoseolivares \u00a1As\u00ed debe ser siempre! Ser hijos de Dios es un rol de tiempo completo",
        "RT @pjoseolivares: Cuidado con ser un \u201ccristiano\u201d de temporadas, en Semana Santa con llantos, en navidad con risas, en a\u00f1o nuevo con prop\u00f3s\u2026",
        "@gelitoazul \u00a1Que no lo entreviste nadie que le terminan da\u00f1ando la maqueta!",
        "RT @arTekirke: Hola, aunque todav\u00eda no tengo muchos seguidores, hice esta cuenta para ofrecer mis trabajos.\nPor favor RT, para ayudarme a d\u2026",
        "@PauGrau_ Te entiendo... Y la verdad no me parece la gran vaina, tiene su cuerpo y tales, pero la tuve al lado una vez y pues mujeres mas lindas en muchos otros lados he visto. Son m\u00e1s producto del marketing que otra cosa. La Serna es muy elegante, tiene 'menos cuerpo' pero gran imagen",
        "De acuerdo, igual o peor sigue siendo la promovida por los canales de televisi\u00f3n a los que muchos de ustedes pertenecen (con pertenecen me refiero a los que les vendieron hasta el alma) https://t.co/LPxi0x2JRZ",
        "RT @Pelayo1938: Ay Alemania, qui\u00e9n te ha visto y qui\u00e9n te ve!.\nEl Tribunal Constitucional alem\u00e1n acaba de declarar inconstitucional la ley\u2026",
        "@PauGrau_ \u00bfPor qu\u00e9?",
        "@AngelicaLozanoC Dicen 'el abuelo sabe'... Noooo es todo lo contrario, precisamente como hoy en d\u00eda no se sabe, pues toca preguntar... Si no saben si quiera si son hombres o mujeres, mucho menos si se cas\u00f3 con un hombre o una mujer... Sabio \u00e9l al preguntar.",
        "@doist One day...",
        "@_carlosduque Ah\u00ed est\u00e1n con unos billoncitos que agarraron 'para la guerra'",
        "@itskianeth @NegraTomasa_ Jajajajjajaja ayyyyyyy \ud83d\ude2d",
        "@MiguelPoloP Como si el que estuviera vigilado sirviera en este pa\u00eds. Yo 'invert\u00ed' en libranzas cuya cadena se supone vigilada por la supersociedades, supersolidaria y superfinanciera e igual nos tumbaron con complicidad del estado... Te falta mucho pelo pa mo\u00f1a muchacho...",
        "@AlbertoBernalLe @IvanDuque \u00bfCu\u00e1l sacrificio? Explique eso.",
        "So cruel https://t.co/K6GH6YTtR0",
        "\u00bfPor qu\u00e9 se levantan a poner m\u00fasica de despecho a todo taco en esta fecha? P\u00f3nganla, pero para ustedes solitos, no jodan",
        "@LoreBeltran Jajajajajajaja se dieron garra",
        "@MilleDescubren A m\u00ed me lo presentaron como kalimotxo del Pa\u00eds Vasco, pero as\u00ed es",
        "RT @MilleDescubren: Millennials descubren el calimocho. https://t.co/ysl0B2m46c",
        "@MartilloS3 @DonnaDonnut 'acuadinamismo' \ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "RT @RodrigoUprimny: Una buena lectura de Navidad para el presidente Duque: esta nota del Guardian, basada en un estudio del prestigioso Ame\u2026",
        "RT @HoodJesusYo: Don\u2019t forget the reason for the season! https://t.co/RkcyYHNKCP",
        "@DonnaDonnut Por acuadinamismo, con botacampana no puede ir a toda",
        "La verdad, creo que logra el efecto contrario jajajaja https://t.co/KowCOUrE7m",
        "@El_Andropausico La caridad intencionalmente mostrada es vanidad",
        "@Dime_Eli Imag\u00ednate un '\u00bfme extra\u00f1aste?'",
        "@allisonburguery @egonayerbe \ud83d\ude32\ud83d\ude30",
        "@MerilesEvelyn Creo que debo ponerlo en pr\u00e1ctica por mi mismo, aunque est\u00e9 solo",
        "RT @MerilesEvelyn: Anoche pusimos todos los celulares en una mesa y durante la cena nadie los toc\u00f3.  Me pareci\u00f3 un regalo hermoso. Se los r\u2026",
        "@BajaAlcurnia Qu\u00e9 desagradables...",
        "@Dime_Eli Me empieza a hablar ese man as\u00ed, me hace una pregunta y salgo corriendo jajajaja",
        "@jaimeaduran @jleoncasta @AndresFelipe @rubendcarrillo En el mundo moderno, posmoderno, contramoderno lo que importa son los n\u00fameros... \u00bfPocos n\u00fameros? Despreciable, minucias \u00bfMuchos n\u00fameros? V\u00edctimas por doquier, el fin del mundo... Giramos en torno a ellos",
        "@Dime_Eli Juepuerca da hasta susto \ud83d\ude48",
        "@gelitoazul Febrero ser\u00e1 un chiste, mayo... Hmmmm y diciembre un '\u00bfy este a\u00f1o qu\u00e9 fue?",
        "@gelitoazul \ud83d\ude28\ud83d\ude29 momento de tener distancia",
        "@elsebassoyyo S\u00ed se\u00f1or, tempranito",
        "@gelitoazul \u00bfQu\u00e9 sucede? \ud83d\ude30",
        "@omaryesith @PibeGeek Bueno pero da tranquilidad de que siguen 'en la buena', que si no \ud83d\ude32\ud83d\ude30",
        "@PibeGeek Sisas mi \u00f1ero, a lo bien",
        "@egonayerbe Jajajaja Betico y su \"amplia\" sabidur\u00eda \ud83d\ude02",
        "@egonayerbe \u00bfQu\u00e9 consejo dio \u00faltimamente?",
        "@AndresFelipe El no estar a favor del porte legal de armas es porque se ve qu\u00e9 ha sucedido en este pa\u00eds cuando se ha apoyado eso... \u00bfLe suena en algo el paramilitarismo?\u00bfHa sido eso una soluci\u00f3n a nuestros problemas de violencia y delincuencia?",
        "@AndresFelipe No entiendo de d\u00f3nde deduce semejante cosa. Haya porte legal o no de armas, el delincuente las tendr\u00e1, \u00e9l no se rige por las leyes, \u00bfNo ve que es delincuente? \u00bfQu\u00e9 tienen que ver las arepas con las tostadas?",
        "@jleoncasta @jaimeaduran @AndresFelipe @rubendcarrillo Dijo ud autodefensa? Vamos al ritmo de los paras nuevamente?",
        "@AndrsTrece Muy fajardope\u00f1alosista el 2018",
        "@linasandoval Me salt\u00e9 el de adolescente porque viejo... De resto \u00a1hemos cumplido!",
        "@mariajuanadas @Surikologa Esto s\u00ed no me molestar\u00eda que tuviera clavado el IVA por todo, hacerla, distribuirla, verla y dem\u00e1s",
        "@EmiliaMartinell S\u00ed, es normal",
        "@undervivi Este es un caso para @aramfit",
        "RT @KellyTowerss: En esta \u00e9poca de fiestas recuerden que los o\u00eddos de los animales son m\u00e1s sensibles que los de los seres humanos por ende\u2026",
        "RT @pacopalafox: Recordar al \"ni\u00f1o Dios\" es bonito, pero recordar al Jes\u00fas hombre que nos confront\u00f3 con lo que realmente somos ofreci\u00e9ndono\u2026",
        "@tifis * Abre curso en @platzi",
        "@CathyJuvinao @IvanDuque Y si van a legalizar las armas para 'el derecho a nuestra leg\u00edtima defensa' entonces que devuelvan esos billoncitos invertidos en fuerzas militares y de orden... Y le metan m\u00e1s a la educaci\u00f3n entonces, a ver si dejamos de ser tan brutos y viscerales.",
        "@lauraroblez23 Hambre",
        "RT @Nataliaescribe: Hoy, el fiscal dice que hay carteles mexicanos en Nari\u00f1o... Pues amigos @petrogustavo me lo dijo en Julio y en otra ent\u2026",
        "@Raforismos Ouch!",
        "@diegoalejocm Jajajajajajajajaja pues no nos podemos quejar de que no est\u00e1n pendientes de las redes sociales. Punto para el CM.",
        "@Raforismos Blog?",
        "@santalulada Toy trabajando, sean especiales conmigo \ud83d\ude1d",
        "@gelitoazul @AlejoGG Mejor Django \ud83d\ude01",
        "@santalulada Te falto decir: abro hilo \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@linasandoval Gracias, estaremos en contacto cualquier novedad \ud83d\ude05",
        "RT @camijv07: Le ponen Nariz y orejas a el carro, pero ni por el putas las direccionales",
        "@vanegue72 @Flaco_61 @yoyotutus @Falabella_co Jajajajajaja nunca cambien",
        "RT @aramfit: Nivel de importancia de un bu\u00f1uelo en Navidad. https://t.co/iuE23pJt9o",
        "@HernanArizaG @matadoreltiempo Bueno, pues le qued\u00f3 mal copiado porque los peces como el de la izquierda existen as\u00ed, que yo sepa el de la derecha que hizo \u00e9l no, no conozco uno que saque el se\u00f1uelo de su boca as\u00ed"
      ]
    }
  }
}