{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@sanchezcastejon @miqueliceta @socialistes_cat @PSCSabadell @PSOE @menorce @polgibert Hay errores que no se pueden corregir\n\n...\n\nSi apoyas al fascismo, \n\ndespu\u00e9s no vale pedir indultos",
        "#EnCampa\u00f1aARV\n#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nVamos a ver qu\u00e9 abuso hab\u00e9is cometido hoy? \n\nComponer un tribunal amigo pata juzgar al @PPopular...\n\nes-populares-recurren-tribunal-PP_0_718128328\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@Adrilastra @sanchezcastejon Cu\u00e1nto mamporrero junto",
        "@marianorajoy Abusador del poder en todas sus instancias.\n\nQu\u00e9 vamos a esperar feel @PPopular  corruPPto 100% y fundado por franquistas. \n\nTenemos lo que nos merecemos. \n\n\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
        "@marianorajoy Bien ha dicho todos los espa\u00f1oles, no de los catalanes",
        "@marianorajoy No sabes lo que dices. \n\nNo sabes donde est\u00e1s.\n\nNo sabes qui\u00e9n era Franco. \n\nNo sabes Derecho\n\nNo sabes caminar\n\nNo sabes n\u00e1\n\nNo sabes en el d\u00eda que vives\n\nNo sabes ni sabr\u00e1s",
        "#ElIntermedio\n#WakeUpEurope \n\n@laSextaTV \n@jordievole \n@elperiodico\n@elpais_espana \n@telecincoes \n@LaVanguardia \nCaverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nDesinformado=todas las noticias negativas para Catalu\u00f1a\n\n@marianorajoy \n@sanchezcastejon \n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#ElIntermedio\n#WakeUpEurope \n\nQu\u00e9 nota le dar\u00edas a la democracia de Espa\u00f1a?\n\n@marianorajoy \n@sanchezcastejon \n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@marianorajoy Con la trama eolica de Castilla y Le\u00f3n o con el impuesto al sol? \n\nBanda de ...",
        "@KRLS, no se c\u00f3mo van los sondeos reales, pero quiz\u00e1 haya que arriesgar para movilizar el electorado a vuestro favor...\n\nSi tienes claro que ser\u00e1s detenido despu\u00e9s de las elecciones, serlo antes puede ser un golpe de efecto vital para ganar votos. \n\nValoralo.\n\nEs tu decisi\u00f3n.",
        "@socialistes_cat @miqueliceta @interviu Tu la metiste,  al recurrir el reglamento del Parlament. \n\nY encima luego,  se declar\u00f3 Constitucional. \n\nCero a la izquierda. \n\nC\u00d3MPLICES de los fascistas",
        "@gpscongreso @sanchezcastejon Y vosotros, hab\u00e9is sido C\u00d3MPLICES. \n\nPrimero, es presidente por vuestra abstenci\u00f3n. \nLuego,  no ten\u00e9is derecho a criticarlo ahora. \n\nSegundo, le hab\u00e9is acompa\u00f1ado en el golpe de estado democr\u00e1tico a Catalu\u00f1a. \n\nSin palabras",
        "@KRLS \n\nLa solucion es volver a unir al pueblo catal\u00e1n y su puede ser, no ser cobarde...\n\nValent\u00eda para ir todos juntos son dar un paso atr\u00e1s. \n\nEn ese caso, el estado de la fuerza os temer\u00e1",
        "#WakeUpEurope \n\n1, 2, 3, responda otra vez, \n\nTraidores del pueblo catal\u00e1n:\n\n- Marqu\u00e9s de Comillas\n...\n- Prensa cortesana\n...\n\nLa lista es interminable. \n\nEl pueblo llano est\u00e1 indefenso\n\n@marianorajoy @Sorayapp \n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "@KRLS,\n\nos han vencido,\n\nporque os han dividido.",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nEstado democr\u00e1tico fallido desde 1978...\n\nY mientras,  que hace la prensa?\n\nDesinformar, silenciar los abusos del derecho del gobierno,...\n\nMirar para otro lado.\n\nSON C\u00d3MPLICES\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no supera la prueba del algod\u00f3n de estado democr\u00e1tico\n\nPrimeros puestos en:\n\n- corruPPcion \n- No independencia judicial\n- No respeto derechos humanos polic\u00eda\n- Prensa no libre. \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nSois s\u00f3lo la cara A del gobierno real, o cara B,\n\nEl verdadero poder f\u00e1ctico que manosea y abusa del poder y del derecho \"aparentemente democr\u00e1tico\":\n\nEj\u00e9rcito de Leguleyos y Caudillos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nEstado de derecho? \n\nQu\u00e9 art\u00edculo de la constituci\u00f3n o que ley hab\u00e9is cumplido vosotros? \n\n...\n\nQuiz\u00e1 en la pr\u00f3xima vida...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nY @CasaReal, tranquilo en tu sill\u00f3n\n\nGuillotina ya!!!\n\n@KRLS\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy \n\nY la cuna  del parlamentarismo?\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nQu\u00e9 sabuesos defensores del estado de derecho sacareis hoy?\n\n- Fiscales prevaricadores que se mueren repentinamente? \n- @guardiacivil, golpistas? \n- junta electoral censora?\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@Sorayapp, \n\nDefine DNI\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@marianorajoy,\n\nPor favor, define Alcalde\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nY su concepto de estado de derecho:\n\nAbuso del derecho o derecho de pernada:\n- Policial. Cloacas y violencia 1-O \n- Judicial. Prevaricaci\u00f3n. Presos pol\u00edticos\n- Legislativo. Art. 155 exhorbitante\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nAtenci\u00f3n con los que pretenden erigirse en defensores del Estado de Derecho:\n- @guardiacivil, golpista. \n- @PPopular, corruPPto y fundado por franquistas. \n\nDemocracia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nY su Abuso del Poder...\n\nConvocan unas elecciones para ganarlas ellos (con candidatos en prisi\u00f3n o en el exilio) y a\u00fan as\u00ed,  dicen que sino las ganan, seguir\u00e1n aplicando el 155...\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "@martinezmaillo @ALevySoler Y eso? \n\nNo estaba a mano la @guardiacivil  golpista?",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nSiguen con su particular aplicaci\u00f3n del derecho...\n\nEL DERECHO DE PERNADA\n\nEl derecho que daba derecho a violar, saquear, apalear...\n\nEst\u00e1 claro que necesitamos una guillotina ya!\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nSiguen con su particular aplicaci\u00f3n del derecho...\n\nEL DERECHO DE PERNADA\n\nEl derecho que daba derecho a violar, saquear, apalear,...\n\nY siempre con el uso de la fuerza\n\nFachas!!!\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "@marianorajoy @Albiol_XG @PPCatalunya Vaya vaya,... con los cobardes que hoy han sacado a sus sabuesos para el saqueo de Catalu\u00f1a. Hoy Sijena, ayer control econ\u00f3mico,  despu\u00e9s supresi\u00f3n de la autonom\u00eda.\n\nTodo es aplicaci\u00f3n de la ley. \n\nFascistas",
        "@marianorajoy Franco tambi\u00e9n ten\u00eda instrumentos y m\u00e1s democr\u00e1ticos que los tuyos",
        "@marianorajoy @CasaReal @RafaCatalaPolo A ver si tiene suerte y no muere repentinamente",
        "@marianorajoy Ni puta idea de derecho. \n\nAbuso del derecho\nArbitrariedad\n\nNo te suena de nada, verdad?",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nPues s\u00ed. Los perros sabuesos han vuelto a actuar en Lleida. \n\nAbusando del poder y el uso de la fuerza. \n\nVencereis, pero no convencereis.\n\nDe victoria en victoria hasta la derrota final. \n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp.\n\nPerd\u00f3n, me he equivocado, tienen de nuevo a la @guardiacivil haciendo uso de la fuerza,...,en Lleida...\n\nParece que \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 solo sabe utilizar el uso de la fuerza con Catalu\u00f1a\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp.\n\nOtro d\u00eda de descanso para los sabuesos, no? \n\nDespu\u00e9s del 21D, tendr\u00e1n que volver a trabajar a tope...\n\nSin noticias de:\n- @guardiacivil golpista\n- Fiscales..\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#ObjetivoCampa\u00f1a \n\nAlguien me puede decir porque la p\u00e1gina de Catalu\u00f1a en @Wikipedia @eswikipedia est\u00e1 bloqueada y no recoge los hechos de estos \u00faltimos meses? \n\nTambi\u00e9n desinformaci\u00f3n. \n\nVerg\u00fcenza!!!\n\n@marianorajoy @Sorayapp\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\nhttps://t.co/9jkDplPYyr",
        "@jordievole No entiendo porqu\u00e9 distorsionas la realidad. \n\nSabes,  que la ambientaci\u00f3n est\u00e1 manipulada. \n\nNo entiendo porqu\u00e9 lo has hecho. \n\nBueno s\u00ed, te pones sectario en pol\u00edtica y ya no puedes parar, no?\n\nTu credibilidad period\u00edstica ha bajado en grado sumo.\n\nHoy,  has manipulado, si o s\u00ed",
        "@jordievole El programa ha sido bueno, pero s\u00f3lo por las declaraciones valientes de Javier\nLa ambientaci\u00f3n un cero.Aunque el seminario ahora tiene otro uso, se pod\u00eda haber grabado all\u00ed, al menos exteriores.Y del interior, hay im\u00e1genes, sobre todo del dormitorio.M\u00e1s ver\u00eddico. No era tan cutre",
        "@jordievole Este mail lo ten\u00edas que haber puesto 2 semanas antes de hacer el programa.",
        "#WakeUpEurope \n\nAlguien me puede decir porque la p\u00e1gina de Catalu\u00f1a en @Wikipedia @eswikipedia est\u00e1 bloqueada y no recoge los hechos de estos \u00faltimos meses? \n\nTambi\u00e9n desinformaci\u00f3n. \n\nVerg\u00fcenza!!!\n\n@marianorajoy @Sorayapp \n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/9jkDplPYyr",
        "#WakeUpEurope \n\nParece que durante las elecciones los perros sabuesos del abuso de poder de  @marianorajoy @Sorayapp \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, \n\nlos han puesto en invernacion.\n\nSin noticias de:\n- @guardiacivil golpista\n- Fiscales...\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nPretenden confirmar el golpee de estado del Art. 155 con unas elecciones no democr\u00e1ticas:\n\n- Candidatos en la c\u00e1rcel y en el exilio\n- Sin observadores internacionales en el recuento\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\nDesinformado...\n Ahora parece que toca, silenciar al fascismo:\n\n-@laSextaTV\n-@elperiodico \n@elpais_espana \n@LaVanguardia \n@antena3com \n@telecincoes \n\nSolo quedan las redes sociales.\n\n@marianorajoy @Sorayapp \n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@elperiodico @jordievole Tu sectarismo en todos los sentidos, te ha hecho c\u00f3mplice.\n\nAhora, como antes del 1-O intentas silenciar a los fachas. \n\nMorir\u00e1s con dinero, pero como un miserable",
        "@DolorsMM @marianorajoy @PPCatalunya El voto facha",
        "@sanchezcastejon @socialistes_cat @miqueliceta @PSOE @lleidapsc La historia te juzgar\u00e1. \n\nY los catalanes tambi\u00e9n",
        "#WakeUpEurope \n\nPor si algun@ le falta informaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/4yq3735kDx\n\n@marianorajoy @Sorayapp\n\nAunque, el abuso de poder que han hecho esta pareja marcar\u00e1 \u00e9poca\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp\n\nUso abusivo y arbitrario del poder:\n- Judicial. Acusan a Trapero o Puigdemont a la carta.Carcel, solo @junqueras\n- Legislativo. Decreto salida empresas y Art.155, idem\n\nDemocracia? \n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President \n\nNo me extra\u00f1a que no os importen los ciudadanos, ni los derechos humanos de los pueblos, viviendo como viv\u00eds...\n\nMal nacidos!!!\nOs reis de nosotros en nuestra puta cara...\n\n@marianorajoy @Sorayapp \n@KRLS\n@CasaReal https://t.co/Ykf8SxndfV",
        "@socialistes_cat @sanchezcastejon Y el primero que te ha dado por el culo",
        "@socialistes_cat @sanchezcastejon El cambio de rumbo te lo ha dado @marianorajoy  al empalarte con el 155 y la reforma constitucional",
        "@sanchezcastejon @socialistes_cat @PSCTarragona @miqueliceta @PSOE A d\u00f3nde vais en unas elecciones con candidatos en la c\u00e1rcel y exiliados\n\nValientes fachas",
        "@socialistes_cat @sanchezcastejon Pues votando el Art. 155 con los fachas a donde vas? \n\nDices un cosa y votas con el @PPopular",
        "#WakeUpEurope \n\nDesinformado,\nadem\u00e1s de la caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\n-@laSextaTV \n-@elperiodico \n@elpais_espana \n@jordievole \n@LaVanguardia \n@antena3com \n@telecincoes \n\nSolo quedan las redes sociales.\n\n@marianorajoy @Sorayapp \n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nElecciones del 21D \n\u00bfCon garant\u00edas? \n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n\n- Sin observadores internacionales...\n\n\u00bfDemocracia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@sanchezcastejon Ya explicar\u00e1s a la historia que suprimiste la autonom\u00eda que ahora quer\u00e9is presidir,  no?",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nFranco tambi\u00e9n aplicaba el derecho:\n\n- Ej\u00e9rcito vs Polic\u00eda 1-O\n- Gestapo para detener a Compayns vs Euroorden\n\nHemos ganado en calidad del derecho, pero falta mucho para que sea un democr\u00e1tico\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy, @Sorayapp \n\nEl 21D se decide entre:\n- el fascismo del Art. 155 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n- la libertad de Catalunya\n\n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@socialistes_cat @sanchezcastejon @miqueliceta @ROSA_M_IBARRA @pfballesteros Otro de la banda del 155",
        "@marianorajoy @PPopular De la banda del 155",
        "@sanchezcastejon @PSOE @UGT_Comunica Os hubiese dado ostias como panes,  apoyando a los fachas, estando en los consejos de administraci\u00f3n de las empresas energ\u00e9ticas que oprimen al pueblo...",
        "@marianorajoy @PPopular CorromPPemos",
        "@eucopresident No hace falta que jures que crees en la democracia imperfecta,  \n\nSi crees en la democracia de @marianorajoy",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy, @Sorayapp,\n\nAbusadores del derecho,\n\n- Policial. Tercios de Piolin. 1-O \n- Judicial. Fiscales afinadores. Presos pol\u00edticos. \n- Legislativo. Art. 155 exorbitado.\n- Prensa. Control medi\u00e1tico\n\n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\nDespertar\n\n@marianorajoy, @Sorayapp \n\nAh\u00ed ten\u00e9is el cara sol\n\n#WakeUpEurope \n\nDespertar!!!\n\n@marianorajoy, @Sorayapp, \n\nAh\u00ed ten\u00e9is vuestro himno,  el \ud83e\udd36 al \ud83c\udf1e\n\nhttps://t.co/CyGG8lfQun\n\n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n\nDespertar\n\n@marianorajoy, @Sorayapp, \n\nporque \u00e9sta vez no ganareis los malos, como en los a\u00f1os 1714, 1931 y 1939.\n\nQu\u00e9 se mueran los malos. Y los reyes y pol\u00edticos CorruPPtos tambi\u00e9n\n\n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@sanchezcastejon @miqueliceta @socialistes_cat @PSOE @pscmataro @PSCTarragona Ir\u00e1s con el seat 155, no?",
        "#ElIntermedio \n\n@laSextaTV verg\u00fcenza de periodismo que se han humillado ante la caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nVIOLADORES DE LA INFORMACI\u00d3N:\nDesinformadores \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@JunckerEU \n@EP_President \n@eucopresident",
        "@marianorajoy Abuso del derecho,  en todas sus manifestaciones:\n\nPolicial\nFiscal\u00eda\nJudicial\nLegislativo...",
        "@sanchezcastejon Pues vete t\u00fa a vivir junto al colegio",
        "@marianorajoy Tranquilo,  que votar te van a botar",
        "@mdcospedal Si yo te contara de los militares...\n\nMejor, no hablo. \n\nY t\u00fa te callas",
        "@marianorajoy Hombre!!! veo que has incluido los parques e\u00f3licos de Castilla y Le\u00f3n.  \n\nPues si que se han hecho,  pero con corruPPci\u00f3n...\n\nPues ya tu sabes o sabr\u00e1s",
        "@gonzalezpons \n\nLa polic\u00eda belga puede llevar la bandera que quiera. Son libres. \n\nNo es la polic\u00eda espa\u00f1ola que lleva la bandera facha debajo de la bandera constitucional",
        "#ElIntermedio \n\nVIOLADORES DE LA INFORMACI\u00d3N:\nDesinformadores\n\nVaya editorial!!! de @elpais_espana \n\nYa lo hab\u00e9is retirado. \n\nVerg\u00fcenza ajena. \n\nConvertirse en caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps://t.co/9ZZaOtsvRJ\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@JunckerEU",
        "@marianorajoy C\u00f3mo se llama esa nueva enfermedad del @PPopular  que hace que sus corruPPtos se mueran de forma repentina y sin autopsia?",
        "@PSOE Cu\u00e1nto tiempo necesitas para darte cuenta que te han tomado el pelo? \n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza haberte votado!!!",
        "@marianorajoy @Albiol_XG @PPCatalunya @mxandri73 Fascistas",
        "@marianorajoy CorruPPci\u00f3n",
        "@marianorajoy @PPopular C\u00f3mo se ha pagado esa campa\u00f1a?\n\nComo todas? \n\nDentro d\u00e9 10 a\u00f1os lo sabremos",
        "@KRLS, lo est\u00e1is haciendo bien. \n\nPero,  no se c\u00f3mo pero ten\u00e9is que llevar a los 3 millones de votos\n\nEntonces,  nadie puede someter por la fuerza a una mayor\u00eda tan aplastante. \n\nNi valer con empatar a 2 millones de votos",
        "#Campa\u00f1aCatalunyaARV \n\nUna pena que Hitler no pudo ajustar cuentas con Franco, traidor y ...\n\nEl da\u00f1o m\u00e1s grave de Hitler fue para \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, clave para el golpe de estado y los 40 a\u00f1os de dictadura\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@PPopular @marianorajoy @PPCatalunya @Albiol_XG Los fachas se re\u00fanen",
        "@mdcospedal Se\u00f1orita, o se\u00f1ora en diferido,  cu\u00e1nto tiempo de su vida ha regalado al ej\u00e9rcito\n\n0.\n\nC\u00e1llese",
        "@sanchezcastejon @basteiro @miqueliceta @elespanolcom Iluso. Las elecciones no se ganan en las encuestas,  se ganan en las urnas. \n\nY sin polic\u00eda",
        "#Campa\u00f1aCatalunyaARV \n\nVIOLADORES DE LA INFORMACI\u00d3N:\nDesinformadores\n\n@laSextaTV \n@elperiodico \n@LaVanguardia \n@elpais_espana \n@jordievole \n@telecincoes \n\nAdem\u00e1s de la caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#ElIntermedio \n\nVIOLADORES DE LA INFORMACI\u00d3N:\nDesinformadores\n\nVaya editorial!!! de @elpais_espana \n\nConfirma mi descripci\u00f3n de arriba.\n\nNo llega un juntaletras, parece un becario de primer a\u00f1o\n\nhttps://t.co/9ZZaOtsvRJ\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@JunckerEU",
        "@eucopresident Mamporrero",
        "#ElIntermedio \n\nVIOLADORES DE LA INFORMACI\u00d3N:\nDesinformadores\n\n@laSextaTV \n@elperiodico \n@LaVanguardia \n@elpais_espana \n@jordievole \n@telecincoes \n@antena3com \n\nAdem\u00e1s de la caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@junqueras @catalan_gov @junqueras, y si te dejas la barba haya que te liberen en se\u00f1al de protesta...\n\nY vas tuiteando fotos cada 2-3 d\u00edas",
        "@PPCatalunya @marianorajoy @Albiol_XG #ElIntermedio\n\n@eucopresident \n@JunckerEU \n@EP_President \n@theresa_may \n\nSe\u00f1ores de Europa, tener piedad de Espa\u00f1a,  mirar en manos de quien estamos...\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n\n https://t.co/2aCAsITuZe",
        "@PPCatalunya @marianorajoy @Albiol_XG La solucion es el @PPopular es el mismo lema que ten\u00eda Correa, Granados,  Gonz\u00e1lez...",
        "#ElIntermedio\n\n@eucopresident \n@JunckerEU \n@EP_President \n@theresa_may \n\nSe\u00f1ores de Europa, tener piedad de Espa\u00f1a,  mirar en manos de quien estamos...\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n\n https://t.co/2aCAsITuZe",
        "#ElIntermedio\n\n@marianorajoy y @Sorayapp pretenden ser los nuevos reyes cat\u00f3licos, pero no pasan de meros bufones del fascismo\n\nDel Tanto Monta, Isabel como Fernando,\n\nAl Tonto \u00e9l, Tonta ella, \n\n\u00c9l tonto, \n\nOrigen del parlamentarismo...Y eso que estudio en Le\u00f3n\n\n@KRLS \n@CasaReal https://t.co/2aCAsITuZe",
        "@jordievole \n\nFalta conocer la raz\u00f3n por la que de aspirar a lo m\u00e1ximo, lo degradan a p\u00e1rroco de pueblo. \n\nDif\u00edcil investigar, porque era muy eg\u00f3latra, se cre\u00eda superior a los dem\u00e1s, por lo cual no ten\u00eda amigos entre los suyos.\n\nTe dejo una pista... \n\nhttps://t.co/UkSLJ95m9m",
        "@jordievole si quieres que el programa tenga alguna consecuencia, intenta entrevistar a Juli\u00e1n Barrio. El otro rector y primer c\u00f3mplice muri\u00f3 en el 2014. Investiga su trayectoria,  porque siendo muy brillante, en Astorga degradado a simple cura de pueblo \n\nhttps://t.co/8I4s2fSfgG",
        "#ElIntermedio\n\n@marianorajoy y @Sorayapp pretenden ser los nuevos reyes cat\u00f3licos, pero no pasan de meros bufones del fascismo\n\nDel Tanto Monta, Isabel como Fernando,\n\nAl Tonto \u00e9l, Tonta ella, \n\nAhora, resulta que s\u00f3lo pueden viajar a Bruselas los espa\u00f1oles.\n\n@KRLS \n@CasaReal",
        "#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy y @Sorayapp pretenden ser los nuevos reyes cat\u00f3licos, pero no pasan de metros bufones del fascismo\n\nDel tanto monta de Isabel como Fernando,\n\nAl tonto \u00e9l, tonta ella, \nAhora, resulta que s\u00f3lo pueden viajar a Bruselas los espa\u00f1oles.\n\n@KRLS \n@CasaReal",
        "#WakeUpEurope \n\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President \n\n Just,  in your face !!!!!!!\n\n@KRLS \n@CasaReal"
      ]
    }
  }
}