{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @NTN24ve: \ud83c\udfa5 [#VIDEO] Denuncian cierre del centro de votaci\u00f3n donde sufraga Claudio Ferm\u00edn, jefe de campa\u00f1a del candidato Henri Falc\u00f3n. N\u2026",
        "RT @elcitizen: Bastante escu\u00e1lido el proceso electoral a esta hora...",
        "RT @raymacaricatura: Hay gente que ser\u00eda capaz de votar hasta por Hitler... con tal de ejercer su derecho al voto .\nPensemos un poquito se\u00f1\u2026",
        "RT @GramaticaReal: Nunca diga: \u00abhan habido\u00bb as\u00ed hable en plural. Diga: \u00abha habido\u00bb. Las frases impersonales van siempre en 3ra. persona del\u2026",
        "RT @ElUniversal: (7:40) La Unidad Educativa Nuestra Se\u00f1ora de Pompei, Alta Florida (Caracas) con muy pocos electores. Reporte de Ginette Go\u2026",
        "RT @ElUniversal: (7:36) Punto Rojo en el colegio Miguel Otero Silva, Guarenas, con pocos electores. Escanean el carnet de la patria. Report\u2026",
        "RT @raymacaricatura: Democracia no es ir a votar , sino tener un sistema de respeto a la Constituci\u00f3n y a los derechos humanos. https://t.c\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: SU VIDA CORRE PELIGRO. Foro Penal denunci\u00f3 que Carlos Aristimu\u00f1o sufri\u00f3 hemorragia digestiva https://t.co/FlUj0cTvmA htt\u2026",
        "RT @COFAVIC: .@LilianaOrtegaM, en nombre del @foroporlavida, informa a.los.medios que no fue posible ingresar, a la.sede del Sebin en El He\u2026",
        "RT @sebastianpinera: Como puede el Presidente Maduro tener tanta sed y  ambici\u00f3n de poder que est\u00e1 dispuesto a seguir causando  tanto dolor\u2026",
        "RT @CarlosOcariz: #RecordarEsVivir\nEn la elecci\u00f3n de Gobernadores en #Miranda demostramos con actas en mano que a +383mil mirandinos se les\u2026",
        "RT @HabIarYescribir: Fomenta la lectura en tus hijos. https://t.co/xPQu2ynL1w",
        "RT @Culturizando: \u00abEl orgullo de quienes no pueden edificar es destruir\u00bb. Alejandro Dumas (padre)",
        "RT @luispespana: La foto de la oposici\u00f3n al final del d\u00eda de ma\u00f1ana debe ser de Unidad. El adversario es uno, el que ha destruido a Venezue\u2026",
        "@editorialgloria @cmrondon Profesora Cuenca: Para tener cultura pol\u00edtica, antes hay que tener cultura social y ciudadana. Lamentablemente, hace tiempo que sufrimos de una profunda crisis de formaci\u00f3n en estos valores. Educaci\u00f3n, \u00e9se es nuestro d\u00e9ficit mayor.",
        "RT @hbravoj: \u201cTomar decisiones en funci\u00f3n no s\u00f3lo del valor econ\u00f3mico sino adem\u00e1s del valor psicol\u00f3gico y \u00e9tico de los actos humanos, puede\u2026",
        "@DolarToday \u00bfPasando pena? Para sentir pena se precisa tener verg\u00fcenza.",
        "RT @DolarToday: PASANDO PENA POR MENTIROSO: Tarek William asegur\u00f3 \"CON SU VIDA\" que en Venezuela no existian menores de edad presos... y el\u2026",
        "RT @NDtitulares: Frente Amplio: El domingo debemos dejar solo al r\u00e9gimen con su farsa - https://t.co/NRH9ImGkkI https://t.co/eJXxMajtwR",
        "RT @elestimulo: Amnist\u00eda Internacional advierte sobre patrones de detenciones arbitrarias en Venezuela https://t.co/v7Sdr2T1GT https://t.co\u2026",
        "RT @ElPitazoTV: #AHORA 11:55pm | Abogado del Foro Penal, Alfonso Medina, denuncia situaci\u00f3n irregular en la c\u00e1rcel militar de Ramo Verde en\u2026",
        "RT @_Provea: Hacemos responsables al Vicepresidente Tareck El Aissami y a Gustavo Gonz\u00e1lez L\u00f3pez de cualquier incidente que ponga en riesgo\u2026",
        "RT @LORENT_SALEH: #CNN | #ConcluHelicoide: \n\n\"Nos han dado tan duro que perdimos el miedo. Estamos siguiendo el dictado de nuestras concien\u2026",
        "RT @aveledounidad: Si votara pisado por la bota, estar\u00eda botando mi voto.",
        "RT @aveledounidad: En defensa de mi derecho al voto y del tuyo, en el simulacro del domingo no voto.",
        "RT @Betzimar17: \ud83c\udfa5 #ATENCI\u00d3N Preso pol\u00edtico, Villca Fern\u00e1ndez, confirma la liberaci\u00f3n de cuatro menores de edad retenidos en El Helicoide y\u2026",
        "RT @NDtitulares: Santos: Maduro planea cedular colombianos para que voten el 20M - https://t.co/E9FbMnIXR5 https://t.co/GfPQRk42Pv",
        "RT @ArteagaSanchez: El  estado de nuestras prisiones es la expresi\u00f3n de la tragedia venezolana.",
        "RT @jpenalver: El Foro Penal Venezolano es nuestro Premio Nobel de la Paz, y desde hace mucho rato. @ForoPenal",
        "RT @HimiobSantome: #18May Durante la madrugada nos fueron reportadas requisas violentas y situaciones irregulares en la c\u00e1rcel de Santa Ana\u2026",
        "RT @hbravoj: \u00ab...buscar la verdad y luchar por ella puede considerarse como el \u201chilo de oro\u201d de la vida de Benedicto XVI... Seg\u00fan \u00e9l, el se\u2026",
        "RT @rolmanrojasr: Hoy #17May el profesor universitario de la UC y #presopol\u00edtico @RolmanRojasR lleva 273 d\u00edas DETENIDO en la C\u00e1rcel 26 de J\u2026",
        "RT @jesusmedinae: \u00a1ALERTA VENEZUELA! Wilmer Ap\u00f3stol con grupos t\u00e1cticos armados est\u00e1n intentando entrar a los calabozos del SEBIN sede Heli\u2026",
        "RT @alfredoromero: #17M, 10:00PM A esta hora no han sido liberados los menores de edad de El Helicoide.",
        "RT @eliaspino: La pol\u00edtica no est\u00e1 en la campa\u00f1a. Est\u00e1 en el Helicoide.",
        "RT @LORENT_SALEH: Vamos a resistir cueste lo que cueste, porque nos han dado tan duro durante tanto tiempo y han abusado tanto de nosotros\u2026",
        "RT @EAristeguieta: Confieso que nunca pense ver oficiales de nuestras FFAA aceptando y hasta participando en la destruccion delibetada del\u2026",
        "RT @centrogumilla: #SICDigital Una \u201cMadre y Maestra\u201d en medio de la desigualdad social. https://t.co/YIupTyq4bQ #BienCom\u00fan #Misi\u00f3n https://\u2026",
        "RT @Tango_BME: SE BUSCA A SUS DUE\u00d1OS Perro mestizo color canela de 1 a\u00f1o aprox. Hallado en la Av. Motat\u00e1n BELLO MONTE, Caracas. 14 de mayo.\u2026",
        "RT @NDtitulares: Foro Penal exige a la Fiscal\u00eda responsabilizarse por hechos en El Helicoide - https://t.co/srqbeeOjFO https://t.co/tP71Cxz\u2026",
        "RT @enpaiszeta: El ciudadano estadounidense, Joshua Holt, preso en El Helicoide: \"Quieren matarme y pintar las paredes con mi sangre. Me di\u2026",
        "RT @notiven: RT: @unionradionet :EEUU responsabiliz\u00f3 a Maduro de la seguridad de Joshua Holt https://t.co/K7x4roJOhi https://t.co/JC2VsCuq1v",
        "RT @DLaraF: Est\u00e1 m\u00e1s que claro que la rebeli\u00f3n  de presos del Helicoide es leg\u00edtima, no lo dudo ni un minuto. Lo que tampoco dudo es que fu\u2026",
        "RT @LORENT_SALEH: AUXILIO!!!!!!! SE EST\u00c1N METIENDO SE EST\u00c1N METIENDO!!!!!",
        "RT @usembassyve: D\u00eda 2 de la situaci\u00f3n irregular en El Helicoide. Ninguna respuesta todav\u00eda por parte del gobierno venezolano sobre lo que\u2026",
        "RT @amnistia: Alta preocupaci\u00f3n por detenidos en c\u00e1rcel del servicio de inteligencia en Venezuela. Exigimos garant\u00edas para su integridad f\u00ed\u2026",
        "RT @ArteagaSanchez: El Helicoide: de revelaci\u00f3n arquitect\u00f3nica a sede de la violaci\u00f3n flagrante a los derechos humanos.",
        "RT @anak14: Situaci\u00f3n en el Helicoide a las 5:50pm \u00a1Mensaje de Gabriel Valles! #SosHelicoideVzla https://t.co/Ld2bVBAQyw",
        "RT @EfectoCocuyo: #17May @ForoPenal denuncia irregularidades en El Helicoide:\n\n\u27a1\ufe0fMenores de edad detenidos\n\u27a1\ufe0fDetenidos sin orden judicial\u2026",
        "RT @EmpresasPolar: Demostramos nuestras ganas de innovar y ofrecerles productos de calidad a los venezolanos. As\u00ed fue en el 2010 cuando Ali\u2026",
        "RT @BMarmoldeLeon: La tortura est\u00e1 en la ley como delito y lo es de Lesa Humanidad. No es pena establecida y nadie est\u00e1 autorizado a practi\u2026",
        "RT @AlbertoRavell: \u00a1Libertad, libertad! gritan los presos en El Helicoide este jueves #17May (video) https://t.co/OfxyQOBZbb",
        "RT @Culturizando: V\u00eda @SimplesComillas: El 17 de mayo de 2009: muere #MarioBenedetti, escritor uruguayo, integrante de la Generaci\u00f3n del 45\u2026",
        "RT @camilocnn: C\u00e1rcel de El Helicoide, en Caracas dicen que estan hartos de la extorsi\u00f3n y las torturas. La fiscalia niega las torturas. La\u2026",
        "RT @antonioriverog: Con la mayor dignidad y valent\u00eda la resistencia de Uds enciende de valor y motivaci\u00f3n al pueblo de Venezuela. Fuerza he\u2026",
        "RT @NDtitulares: (video) Lorent Saleh: Nos tienen secuestrados y hacen con nosotros lo que les da la gana - https://t.co/1FeTJAKSA1 https:/\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: MUY DELICADO. Foro Penal asegura que cuatro menores de edad permanecen en El Helicoide https://t.co/gVYfJJ0cdw https://t\u2026",
        "RT @SenRubioPress: Inhumano el trato del dictador Nicolas Maduro a sus oponentes pol\u00edticos en la C\u00e1rcel El Helicoide. Es hora que liberen a\u2026",
        "RT @CEDICE: El esquema de redistribuci\u00f3n no s\u00f3lo tiene efectos econ\u00f3micos, sino tambi\u00e9n en la sociedad, porque las personas reciben algo po\u2026",
        "RT @Gbastidas: Este video desmiente la versi\u00f3n de @madeleintlSUR y otros voceros del gobierno. El diputado @JuanRequesens no golpe\u00f3 a la fu\u2026",
        "RT @FuerzaUnionVE: #17May | En #Exclusiva para #LaFuerzaEsLaUnion desde las celdas del Helicoide @VillcaFDEZ convers\u00f3 con Jes\u00fas @ChuoTorrea\u2026",
        "RT @humbertotweets: Oposici\u00f3n Nicarag\u00fcense debe pisar el acelerador para salir de la dictadura de Daniel Ortega...no caer en la trampa de l\u2026",
        "RT @AnaLibertadMx: \u201dCuando el fanatismo ha gangrenado el cerebro, la enfermedad es casi incurable\u201d Voltaire",
        "RT @yamisaleh: Estoy a las afueras del Helicoide, en vigilia, @TarekWiliamSaab usted debe hacer presencia, es su responsabilidad la integri\u2026",
        "RT @usembassyve: Estamos muy preocupados por el mot\u00edn en El Helicoide. La vida de Joshua Holt est\u00e1 en peligro y llamamos de nuevo al gobier\u2026",
        "RT @Almagro_OEA2015: Condenamos actos de violencia y maltrato contra presos pol\u00edticos en #Venezuela. Es una clara violaci\u00f3n de DDHH y desco\u2026",
        "RT @antonioriverog: La situaci\u00f3n de presos pol\u00edticos en el Helicoide contin\u00faa con la supremac\u00eda del asedio criminal del r\u00e9gimen. En este mo\u2026",
        "RT @ArteagaSanchez: El maltrato a los presos pol\u00edticos en el Helicoide es una afrenta a la dignidad del pueblo venezolano.",
        "RT @RunRunesWeb: Mot\u00edn en sede del Sebin en El Helicoide: Estamos decididos a resistir para que se vea lo que ocurre en \u201clas mazmorras de l\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: \u00bfY SUS DERECHOS HUMANOS? Denuncian agresi\u00f3n a varios presos pol\u00edticos recluidos en El Helicoide https://t.co/IIwkJ4uzzE\u2026",
        "RT @AsambleaVE: Denuncian agresi\u00f3n y persecuci\u00f3n en contra de los diputados de la AN. https://t.co/VI50f7uSRS https://t.co/Ar0hUO81W7",
        "RT @MariaCorinaYA: La mam\u00e1 d @LORENT_SALEH est\u00e1 en El Helicoide,sin comunicaci\u00f3n;me pide q env\u00ede esto: \"Por favor no nos dejen solos,en el\u2026",
        "RT @EmpresasPolar: #HistoriaEP Reconocida en 1978 con una de las plantas m\u00e1s modernas para la \u00e9poca, los inicios de nuestra Planta San Joaq\u2026",
        "RT @APLAVzla: Este peludo fue visto en la panader\u00eda la Gran Avenida \u00b7 Pueblo Nuevo. Informan que no se dejo agarrar. Solo lograron ponerle\u2026",
        "RT @OrtografiaReal: En espa\u00f1ol existe un tipo de plural llamado \"plural expresivo\". Es un plural que no denota cantidad, sino intensidad. E\u2026",
        "RT @DolarToday: \"Cuando una ley es injusta, lo correcto es desobedecer\" - Mahatma Gandhi https://t.co/MadKZy4QPM",
        "RT @UrgellesBaruta: RT @Beadrian\nEs cierto! Despu\u00e9s de 57 a\u00f1os en el pa\u00eds, Kellogg\u2019s dej\u00f3 de operar en Venezuela, trabajadores sorprendidos\u2026",
        "RT @luisyslas: \u00abLos nazis se contentaron con \"poco\": con la aniquilaci\u00f3n f\u00edsica de sus v\u00edctimas. Los comunistas quer\u00edan otra cosa, quer\u00edan\u2026",
        "RT @HimiobSantome: Nadie puede imponerte un abogado. Elegir la defensa que t\u00fa prefieras es tu derecho. https://t.co/L2oK7jc0Ap",
        "RT @_Provea: Venezuela: las condiciones electorales que la sociedad reclama son las contempladas en la constituci\u00f3n y la legislaci\u00f3n electo\u2026",
        "@CEDICE Ahora no les basta que se gasten los ahorros en d\u00f3lares para sobrevivir; quieren obligar a qui\u00e9nes los poseen a cambi\u00e1selos a tarifa oficial. Es decir, un robo m\u00e1s al ciudadano.",
        "RT @mejorsociedad: El estudio de arquitectura In Situ Art Projects, adscrito al Grupo Odalys, y el Atelier Cruz-Diez de Par\u00eds desarrollan u\u2026",
        "@OrtograImagenes Tan correcto como la mayor\u00eda de los pol\u00edticos. Aunque me corrijo: los politiqueros, porque los verdaderos pol\u00edticos son otra cosa, lo que pasa es que escasean tanto que una se confunde.",
        "RT @javiermayorca: DATO Han pasado m\u00e1s de doce horas desde que FAES/Bernal mat\u00f3 a un empresario en T\u00e1chira, y la Fiscal\u00eda sigue guardando s\u2026",
        "RT @centrogumilla: #SICDigital \"tenemos que avanzar, hacia una unidad activa de ciudadanos para la reconstrucci\u00f3n nacional y renacer con un\u2026",
        "RT @cristiancrespoj: No se puede creer c\u00f3mo el chavismo y Maduro han dejado destruido en solo unos pocos a\u00f1os el Hospital Vargas en #Caraca\u2026",
        "RT @centrogumilla: #SICDigital \"El querer resolver los problemas sin comprenderlos, es un hacer cualquier cosa sin sentido de prop\u00f3sito que\u2026",
        "RT @prodavinci: \"El peor de los gobernantes posibles ser\u00e1 el\u00a0ignorante, porque basar\u00e1 su gobierno en dar primac\u00eda a sus intereses personale\u2026",
        "RT @eliaspino: A Venezuela la salva gente como Rafael Cadenas.",
        "RT @cristiancrespoj: Vean c\u00f3mo agreden los esbirros del dictador socialista #DanielOrtega a los estudiantes de la #UPOLI en #Nicaragua, por\u2026",
        "RT @maibortpetit: Renuncia masiva de controladores a\u00e9reos en Venezuela coloca en riesgo el espacio a\u00e9reo de la regi\u00f3n. Ante la emergencia e\u2026",
        "@pattyramirez19 A lo mejor se atrajeron, tus malas pulgas y las de ellos. Jajajaja.",
        "RT @DolarToday: \"D\u00edgale a Fidel Castro, que cuando Venezuela necesito libertadores, no los import\u00f3, los pari\u00f3\" - R\u00f3mulo Betancourt https://\u2026",
        "@fariasjoseluis @alexandrafranco \u00bfY la \"sorpresita\" si gana las elecciones?",
        "@monterogabriela Muchas felicidades Gabriela. Est\u00e1s muy guapa y tienes un gran talento que te siga dando muchos \u00e9xitos y satisfacciones. Bendiciones.",
        "RT @sol651: GENOCIDIO ANIMAL La Narcodictadura ha convertido los perros Venezolanos en piezas de cacer\u00eda en las calles de Venezuela @Nicola\u2026",
        "RT @felixseijasr: El pa\u00eds se desdibuja cada d\u00eda m\u00e1s. En ocasiones es dif\u00edcil reconocerlo, porque no se parece a nada.",
        "RT @HimiobSantome: Por favor recuerden que en el @ForoPenal NO procesamos denuncias recibidas a trav\u00e9s de las redes sociales. Ac\u00e1 les dejo\u2026",
        "@OscarVallesC @ezambranoh @AsambleaVE @LuisFlorido Mejor dicho imposible, Profesor Vall\u00e9s. O conoci\u00e9ndolo no se respeta a si mismo, dir\u00eda Kant.",
        "@grasoriano Estimada Profesora Soriano: \u00bfTenemos elecciones? Cuando tengamos elecciones libres y democr\u00e1ticas espero que tengamos tambi\u00e9n opciones a la altura de las necesidades de la patria. Mientras, ni hay opciones, ni tenemos elecciones constitucionales."
      ]
    }
  }
}