{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Muy tibio todo.\nMucha pasividad al hablar de algunas personas.\nTodo tiene sentido.",
        "RT @losdeOdriozola: https://t.co/jL49pl1Ce2",
        "@martinkohatsu @jcurichang @orbisa35 @jferrari5 @danielyovera @Universitario @Cuarto_Poder @Tcrema El programa completo.\nhttps://t.co/c7emFyiTAd",
        "@jalzam Es mi obsesi\u00f3n, pero con el club totalmente saneado.",
        "George Forsyth lanz\u00e1ndose a la alcald\u00eda de la Victoria. Lo dan como favorito en las encuestas, imag\u00ednense si gana todos los favores que van existir.",
        "@carlosorna Ser\u00eda el colmo. Quedar\u00edan mal parado las autoridades.",
        "@EYayito16 @camilamolinalav Nosotros somos la mejor defensa para el club. Aguante para todos y alg\u00fan d\u00eda volver\u00e1 a la tranquilidad para la felicidad de todos .",
        "Es el club de m\u00edo, de mi viejo, de mi abuelo,de mis t\u00edos, de mis primos. Ellos me inculcaron el amor por esta camiseta. De nosotros depende salvar esta gloriosa camiseta que nos dio tantas alegr\u00edas.\nAs\u00ed como yo , muchas personas pensar\u00e1n igual .\n#Universitario es de su gente.",
        "El d\u00eda que se vaya GREMCO de #Universitario ser\u00e1 celebrado como un golazo de media cancha al minuto 93 que te da el t\u00edtulo nacional.",
        "RT @ydaIeU: Qu\u00e9 Mon Laferte ni tu puta madre, c\u00e1mbia esa mierda y ponme Armonia10.",
        "@EYayito16 @camilamolinalav Muy pronto se ir\u00e1n como \ud83d\udc00 .",
        "Juntos m\u00e1s fuertes.\nUnidos nadie podr\u00e1 contra nosotros.\nAs\u00ed como celebras t\u00edtulos y victorias , tambi\u00e9n inf\u00f3rmate de lo que est\u00e1n haciendo t\u00fa club.\nDepende de todos los hinchas de #Universitario .",
        "RT @ronkonpasas: V\u00eda @Cuarto_Poder \nDel 2000 al 2015, Gremco cobr\u00f3 48 millones de d\u00f3lares a @Universitario por publicidad y conciertos!! \nL\u2026",
        "@camilamolinalav Gremco es como el enfermo que tiene un respirador artificial si lo desconectas mueres y ese respirador es U . Viven de #Universitario , son una empresa quebrada.",
        "#Universitario no le debe a GREMCO. Todo lo contrario GREMCO le debe a #Universitario .\n\n\u201cU\u201d lo va salvar toda su gente. \nJuntos son m\u00e1s fuertes son los hinchas.",
        "RT @ULnoticia: @dsalaverryv \u00bf9 de la ma\u00f1ana? \u00a1Mejor a las 4 de la tarde, cuando Keiko toma desayuno!",
        "RT @dsalaverryv: Ante el anuncio del Presidente de la Rep\u00fablica estoy convocando a la Junta de Portavoces para ma\u00f1ana a las 9am.",
        "RT @BrunoGEsc: Muy bien, carajo. Ahora s\u00ed fujimoristas de mierda. S\u00ed, lo digo as\u00ed de claro, DE MIERDA. Van a conocer el verdadero poder del\u2026",
        "RT @malditaternura: Enrique Castillo:\n\u00bfEst\u00e1 diciendo el Presidente \u201cSi no me aprueban mis reformas tal cual, les cierro el Congreso?\nGino C\u2026",
        "Golazo de media cancha @MartinVizcarraC .\nGol celebrado por todos los peruanos.",
        "RT @Politico_pe: #URGENTE: Presidente estar\u00eda grabando mensaje para el cierre del Congreso. Gabinete citado a las 7 pm; #MensajeALaNaci\u00f3n a\u2026",
        "@bonnetista7 No creo , GOLPER\u00da es due\u00f1o de los derechos tendr\u00eda que transmitirlo.",
        "@bonnetista7 Obvio que lo tienen que televisar. En el 2016 cuando sucedi\u00f3 el mismo problema del cl\u00e1sico y la bombarda lo transmitieron.",
        "RT @VaneAlmenara: Si sancionaron la local\u00eda de Universitario x un fallecimiento en lugar externo, despu\u00e9s de lo de hoy cerraran alg\u00fan d\u00eda M\u2026",
        "RT @Gustavo_p4: \u00a1Se supende el partido en Matute! Mucho por aclarar por parte de la PNP: \u00bfPor qu\u00e9 dejaron ingresar hinchas de Sporting Cris\u2026",
        "\u201c La policia se ha retirado por falta de garant\u00edas.Por reincidencia a las afueras del estadios.(..) Por los incidentes que hubo afuera del estadio.\u201d - Comisario del partido",
        "RT @EQuintanillaT: Emanuel Herrera es El Aposento Alto.",
        "@eroljavier U lo salva su gente.",
        "@bonnetista7 Ah\u00ed si coincido o el central , pero Alvarez no pod\u00eda hacer mucho porque pudo ganarse la expulsi\u00f3n.",
        "@bonnetista7 No te parece que si cortaba lo pod\u00edan expulsar por como sali\u00f3 \u00c1lvarez ?",
        "Gol de Herrera. Pone arriba en el marcador a Sporting Cristal tras un buen centro de L\u00f3pez.",
        "Quevedo lo empata en Matute.",
        "RT @SC_ESPN: Hermoso gesto de dos gigantes: Benedetto y N\u00e1ndez se hicieron presentes en Argentino de Quilmes. La utiler\u00eda del club fue roba\u2026",
        "G O L A Z O @emaherrera09 !!!",
        "RT @sejocatoblepas: Balacera en Matute, 5 heridos enviados al Hospital Almenara, previo al Alianza Lima vs Sporting Cristal. Pendiente dete\u2026",
        "@Iam_lela07 T\u00fa misma lo haz dicho.",
        "@carlosorna Si, ya deber\u00eda volver para esta fecha.",
        "RT @mollirunner: El patrocinio, esa actividad tan compleja. https://t.co/Otx9cCfc2j",
        "@Iam_lela07 De hecho gordita \ud83d\ude18. Me vacila t\u00fa fanatismo. Es bueno que las mujeres vayan a la cancha \u26a1\ufe0f.\nTodav\u00eda falta tiempo pero no me hago problema , de pasada te pago la pendiente.",
        "@Iam_lela07 Ya pues gordita en todos lados te veo \ud83d\ude02. Un beso \ud83d\ude18, cu\u00eddate.",
        "@JDGavelan Gasto innecesario. Que estaremos pagando \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.",
        "Bajas confirmadas de #Universitario para el partido con San Mart\u00edn :\n\u2705Aldo Corzo (lesionado)\n\u2705Alberto Rodr\u00edguez (lesionado)\n\u2705Ad\u00e1n Balbin (Hepatitis)\n\u2705Diego Manicero (suspendido)",
        "@UAsofia14 Tq hermanita \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, pero ya para por favor\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "No llega a 7 partidos. Tremendo riesgo, recuerdo cuando lo contrataron en Junior pens\u00e1bamos lo mismo y el tiempo nos dio la raz\u00f3n. https://t.co/LdwjS4qAuZ",
        "@UAsofia14 Precauciones ? Jajajaja \ud83d\ude02",
        "RT @Universitario: \ud83d\udccb\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f #ParteM\u00e9dico de los jugadores Aldo Corzo y Alberto Rodr\u00edguez. https://t.co/olTslpdFNO",
        "@UAsofia14 No es novedad \ud83d\ude2f\ud83e\udd2d",
        "@JuanetedeLolo T\u00edo, Zevallos su verdadera posici\u00f3n es en el medio campo. Ante las necesidades en la Sub 20 y en U lo utilizo de lateral. Tambi\u00e9n puede poner a Morales por derecha. Schuller con Velarde de centrales.",
        "@carlosorna @ACantolao @Universitario Si, hay gente bastantes reci\u00e9n est\u00e1n comprando sus entradas.",
        "@ACantolao vs @Universitario https://t.co/riCECLO9aK",
        "RT @TC_Peru: Paolo Guerrero hizo visita protocolar al Tribunal Constitucional https://t.co/OjijFt5PRb https://t.co/2ClbMINgVZ",
        "Abrazo interminable entre C\u00f3rdova y Osorio.\nQue vengan muchos m\u00e1s para alegria de los hinchas de #Universitario .\n\ud83d\udcf8: @StevenCa16 https://t.co/TYu641tVqr",
        "@Giank_76M Y esta generando bastantes ingresos. Veremos c\u00f3mo le va con Troglio si es que se va. Pedro lo ha hecho rendir bien en su momento.",
        "RT @Universitario: #URGENTE | Dimas Zegarra ha desaparecido en las inmediaciones del mercado del Callao y sufre de Alzheimer. \nEst\u00e1 con pan\u2026",
        "@carlosorna Es un poco m\u00e1s amplio en cuanto a capacidad. Igual deber\u00edan mejorar la cancha , para el regreso de Alianza Universidad , pero me parece una buena alternativa.",
        "\u00c9l capit\u00e1n de #Universitario \ud83d\udc47\ud83d\udc4a. https://t.co/xaOR28CkPn",
        "@diegojoseph7 @WRubina0 Ojala sea el gran impulso para \u00e9l.",
        "RT @CLMerlo: Fernando Monetti es refuerzo de #SanLorenzo. Hay acuerdo de palabra para que llegue a pr\u00e9stamo por seis meses y con opci\u00f3n de\u2026",
        "@eroljavier @MelgarOficial Su buen rendimiento lo llev\u00f3 a ser convocado por el '  Bolillo' Gomez . En la fecha doble que Ecuador jug\u00f3 con Per\u00fa y Panam\u00e1.",
        "@WRubina0 Volvi\u00f3 , pero lo importante que entr\u00f3 dinero.",
        "@eroljavier @MelgarOficial Si , renov\u00f3 por 1 a\u00f1o  en pleno campeonato.",
        "RT @ReyesdelasBomba: \ud83d\udca3\u00a1BOMBAZO!\ud83d\udca3 \n\n\u00a1Medios andinos informan que el delantero paname\u00f1o Luis 'Matador' Tejada estar\u00eda muy cerca de convertirs\u2026",
        "RT @DiegoSotomayor7: Solo un salvaje puede romperle la cabeza a un anciano que reclamaba una cola justa. El tipo se llama CARLOS NEGRETE GA\u2026",
        "Semana de finales.\nLunes con la presentaci\u00f3n de 3 trabajos con sus respectivas exposiciones.\nPoco a poco nos vamos liberando de los cursos.\nYa falta poco para el relajo y la juerga.\nEste fin de ciclo tendr\u00e1 final feliz.\nVamos por m\u00e1s, queda poco para llegar a la meta.",
        "@Andreaac21 Que puedes esperar si ac\u00e1 se emocionan por premios a chicos reality . Le dan inter\u00e9s a tonter\u00edas y no a este tipo de cosas que son much\u00edsimo m\u00e1s importante.",
        "@paamelamedina Eres muy importante para ellos. Hablan de ti  pero no te etiquetan. A veces su h\u00ednchaje los vuelve tontos a algunas personas.",
        "RT @CAPenarolCZO: Fel\u00edz cumplea\u00f1os a Luis Aguiar. Pieza clave en el Bicampeonato de Pe\u00f1arol. https://t.co/0tWY6IYsY2",
        "RT @alientosf: Imaginamos que muchos saben quien es, o la habr\u00e1n visto en la tribuna. Es una de nosotros y necesita nuestra ayuda.\n\n@kGuerr\u2026",
        "T\u00fa equipo est\u00e1 jugando y te enfocan durmiendo en la tribuna \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. No seas malo pues \ud83d\ude02.",
        "Hace unos d\u00edas  Diego Haro : \u201c Un momento bueno que estamos atravesando los \u00e1rbitros peruanos.\u201d https://t.co/618KCQ5VlA",
        "RT @Club_USMP: \ud83d\udde3 El @Club_USMP expresa su m\u00e1s sentidas condolencias al profesor Carlos Bustos, t\u00e9cnico del primer equipo, y su familia, por\u2026",
        "No era roja para Cortes. Casta\u00f1eda terrible actuaci\u00f3n.",
        "@marianoeliasfut Va depender del criterio del \u00e1rbitro. En torneo internacional lo m\u00e1s probable que si te lo cobren.",
        "Van hablar m\u00e1s de penal de hoy a Kevin Quevedo en Matute. La mano de ayer en el estadio Nacional va quedar en el olvido.",
        "RT @Humosquera_: Hola @realmadrid https://t.co/mUheJZyBOs",
        "RT @Jesusbarco97: Con la misma actitud \ud83d\udc4c\u26bd\ufe0f\n#Universitario\ud83d\udc4d https://t.co/VxZfRo3pdu",
        "Manuel Fernandez DT de Sport Boys ley\u00f3 bien el partido . Mand\u00f3 a  Arroe a tapar la salida de  @Alditocorzo . Bien @dandresferreyra en el arco de los rosados , una de las figuras del partido. Sac\u00f3 un cabezazo a @germandenis1981 .Boys se prepara para visitar el martes a Ayacucho.",
        "El \u00fanico error de C\u00f3rdova pienso que fue meter a Osorio muy tarde. Anthony debi\u00f3 entrar por Germ\u00e1n Denis que ayer sinti\u00f3 el cansancio con el desarrollo del partido. #Universitario le ha sacado 7 puntos a Sport Rosario a falta de 15 por jugarse.",
        "En defensa #Universitario ha vuelto a recuperar seguridad con Alberto Rodriguez en la zaga. @patrickzubczuk lleva 4 fechas sin recibir un gol. Se ve reflejado en el buen trabajo defensivo.",
        "El martes ante Sporting Cristal deber\u00eda volver  @negritime y Arquimedes Figuera. Tremendo problema para C\u00f3rdova armar el 11 y tener que sentar un extranjero. @Pablolavandeira se ha vuelto alguien fijo en la oncena de #Universitario.",
        "Estuve en Occidente en la l\u00ednea de la direcci\u00f3n de la jugada. Todos los periodistas que estaban cerca a mi vieron penal claro. En cualquier lugar eso es penal . Incre\u00edble, tama\u00f1o error del \u00e1rbitro que perjudica a un equipo. https://t.co/cNUNsy5oV5",
        "En minutos la conferencia de prensa en el Facebook de @PrensaElamague . https://t.co/EzWWluesry",
        "@sportboys vs @Universitario \n@PrensaElamague https://t.co/vzsKFhIkK1",
        "@UAsofia14 Lleg\u00f3 porque https://t.co/I6dAlzINo5 ver\u00e1s fijo.",
        "@UAsofia14 \ud83d\udc40",
        "RT @FernandoArmasCa: Ma\u00f1ana no se podr\u00e1 ir con polo de la U al nacional, ok ma\u00f1ana ver\u00e1n un nacional lleno de hinchas con el dorso desnudo\u2026",
        "RT @r3b3ka27: @peru21noticias Este es el cobarde prepotente que golpea salvajemente a este conductor de transporte p\u00fablico #RepudioTotal ht\u2026",
        "RT @FCBarcelona_es: \u2757 [\u00daLTIMA HORA] Acuerdo con el Bayern de M\u00fanich para el traspaso de @kingarturo23\nhttps://t.co/OboBJkznDD",
        "@bonnetista7 Imag\u00ednate lo incompetentes que puede ser los de la PNP. Buscan cada problema para algo tan sencillo como si una camiseta va ocasionar algo grave.",
        "Sporting Cristal recomienda ir ma\u00f1ana a los hinchas de #Universitario sin camiseta del club \ud83d\udc47\ud83c\udffb. https://t.co/X2p7PvFFFL",
        "@edilsonlarosa Meta Plaza?\ud83e\udd14",
        "Y pensar que el hijo de Arturo Vidal hace unos d\u00edas  en su canal de YouTube dijo que era muy probable que su pap\u00e1 no contin\u00fae en Bayern y que los dos equipos que lo quer\u00edan era el Inter de Mil\u00e1n y Barcelona . Hoy el chileno est\u00e1 a punto de cerrar su fichaje con @FCBarcelona .",
        "@camilamolinalav Y lleva la misma vida que Vargas( fuera de las canchas).",
        "@marycieloalva Te vas a comprar la camiseta de Juventus o Inter?\ud83e\udd2d\ud83e\udd14",
        "@camilamolinalav El loco Vargas \ud83d\ude1c\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@camilamolinalav Y estoy seguro los pocos partidos que no jug\u00f3, \u00e9l estuvo en la tribuna y t\u00fa no fuiste al estadio \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @eosrebel17: Paulo is in Bellevue! @sounderatheart @ELROLONW https://t.co/7Tx1TrlQ00",
        "Cuando est\u00e1s en Occidente y lo tienes cerca a Corzo \ud83d\ude1c\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude02 https://t.co/qXcVh4fJOl",
        "Alberto Rodr\u00edguez en @JuniorClubSA \ndisput\u00f3 6 partidos (496 minutos) en los meses que estuvo el defensor peruano.\n\nV\u00eda @MovistarDeporPe",
        "RT @Menottista_: @bonnetista7 @12CarlosAndres Ya le pas\u00f3 lo mismo a Costa en 2015 y se perdi\u00f3 la final contra la UCV. https://t.co/yAZ6Jaxk\u2026"
      ]
    }
  }
}