{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Navarro condiciona cualquier acercamiento a ERC a que acabe con los recortes de Mas http://t.co/0gCzSLkl6M",
        "FAPA-Valencia exige al Consell que aumente las becas de comedor http://t.co/GWR1GUBD86",
        "Garz\u00f3n: Me ech\u00e9 las manos a la cabeza hace a\u00f1os y pagu\u00e9 las consecuencias http://t.co/xSBXbRv2Jy",
        "Garz\u00f3n, sobre B\u00e1rcenas: \u201cEra una necesidad terap\u00e9utica para Espa\u00f1a\u201d http://t.co/37FMrrN7qu",
        "El PSOE cree que el PP no puede gobernar al estar atenazado por el miedo http://t.co/Zjf42mx9Uh",
        "El tren Alcoi-X\u00e0tiva quiere explotar el turismo para esquivar el cierre http://t.co/qO4R6CzV0A",
        "Abandonan los dos militantes que difundieron el discurso de Duran http://t.co/YLCiCsMouT",
        "Interior presume de haber logrado atajar la marea de inmigraci\u00f3n ilegal http://t.co/b7Hll6v9pu",
        "El presidente de Madrid R\u00edo http://t.co/Zyn6gkqZlh",
        "Fern\u00e1ndez: Tras 10 meses hay que saber si se confirma el pron\u00f3stico de Bolinaga http://t.co/NatikaHDjj",
        "Aires berlineses sobre Madrid http://t.co/YQ0xINeJit",
        "Una juez paraliza sin fecha el desahucio de una mujer con tres hijos http://t.co/xNUzLHiYhc",
        "Mujeres de Euskadi y Palestina cruzan experiencias en Jerusal\u00e9n http://t.co/uU2e8m5vd0",
        "El festival de L\u2019Alf\u00e0s premia a Resines, Valverde y De la Iglesia http://t.co/xN1Mql31Hr",
        "Comprom\u00eds pide al S\u00edndic actas de las reuniones con Blasco y su equipo http://t.co/uBK6oVRHil",
        "El Real Madrid golea al Athletic http://t.co/9Itl72Jye2",
        "Orgullo joven http://t.co/bezPudJuLW",
        "Eroski pagar\u00e1 en enero de 2015 los inter\u00e9s de las preferentes http://t.co/SoBKB5658h",
        "80.000 personas por la independencia en el concierto del Camp Nou http://t.co/eiZgbxOeQn",
        "Imputados \u2018abertzales\u2019 ven trabas del Estado espa\u00f1ol al proceso de paz http://t.co/51L4FS1X0e",
        "Seis compa\u00f1\u00edas compiten en el II Festival de Teatro Universitario http://t.co/3yAK2UAPAR",
        "Euskadi se incorpora al copago http://t.co/hn4EM2MvK2",
        "\u00bfPara qu\u00e9? http://t.co/RofJnmXbGu",
        "ICS encarg\u00f3 estudios a consultoras externas para su troceamiento http://t.co/DJXlLSZps5",
        "Un precedente que no gusta a nadie http://t.co/qwnReTG0po",
        "El gran atasco laboral http://t.co/p4FzqoTNJ8",
        "La consternaci\u00f3n de Rousseff http://t.co/jNNAaDVR9h",
        "La Sinf\u00f3nica despide con Wagner a su director art\u00edstico http://t.co/l0OIcbLW3W",
        "AGE llama a la \u201cguerra pol\u00edtica\u201d contra la UE por el \u2018tax lease\u2019 http://t.co/WPUe9Un08B",
        "Un total de 90 playas de 39 municipios catalanes logran la distinci\u00f3n de Bandera Azul http://t.co/lcFyRynckj",
        "Uxue Barkos renuncia al aforamiento y se ofrece a declarar por supuestas dietas http://t.co/6I8ML5OMZf",
        "Rajoy quiere borrar la p\u00e1gina de B\u00e1rcenas http://t.co/WfoIsyW4Ee",
        "PSOE e IU denuncian que la Ley de Memoria Hist\u00f3rica est\u00e1 paralizada http://t.co/9F6x6AcNDX",
        "\u201cSe\u00f1al\u00e1ndome con el dedo, me dijo: \u2018\u00a1Socialista, me encontrar\u00e1s!\u201d http://t.co/b5Iv9KmSuH",
        "La ley balear \u2018antibanderas\u2019 catalanas es \u201ccensura previa\u201d http://t.co/QaKXqE3ANR",
        "B\u00e1rcenas y el arte de multiplicar http://t.co/AdOMrngcU6",
        "Rovira: \u201cLos valencianos tenemos un sentido radiante del sexo\u201d http://t.co/XxigYyZXt6",
        "Junta general de estafados http://t.co/TJMVwUuVlY",
        "El ERE complica el contrato programa de RTVV http://t.co/Q5xFsq1coY",
        "Una orden de Bonig indigna a afectados por la vivienda http://t.co/Ob1Hd3mYE5",
        "Los emprendedores denuncian ante Bruselas los impagos del Consell http://t.co/NmKZW73kv6",
        "Las alegaciones de Blasco no tendr\u00e1n efecto tras dejar el PP http://t.co/EbEU1dw1a1",
        "El Consell busca un pacto para reducir organismos sin tocar la AVL http://t.co/efTBGG7mlv",
        "Santiago abonar\u00e1 el abogado a un edil imputado en el \u2018caso Pok\u00e9mon\u2019 http://t.co/wWoaqT9EqL",
        "Los obreros resisten en la f\u00e1brica de armas coru\u00f1esa tras su clausura http://t.co/XTCvK2SE4y",
        "Un alcalde pide a Baltar que le pague lo que no cobr\u00f3 como m\u00e9dico http://t.co/qPrLkMUQDK",
        "Una ocasi\u00f3n perdida http://t.co/oqbTIwYN8e",
        "El rodillo del PP http://t.co/Ys82py4VJw",
        "Tibieza en la Cumbre http://t.co/U8k5xdA29W",
        "M\u00e9xico no est\u00e1 en Sudam\u00e9rica http://t.co/1ukNlILhog",
        "Tan contentos http://t.co/HE5dEJ3IPZ",
        "La Filarm\u00f3nica de Berl\u00edn adopta el sonido de la cuerda murciana http://t.co/HKf62RhFcX",
        "Mas del Vent, claustro desprotegido http://t.co/mtyrMLGVIO",
        "A pasar el mono en casa http://t.co/38xzEdsRmz",
        "\u201cEs mentira que abandon\u00e1semos a nuestros hijos\u201d http://t.co/z84z4S8kKK",
        "Curar c\u00e9lulas no es dise\u00f1ar beb\u00e9s http://t.co/ywxXQwwHw5",
        "Usted puede ser un narciso http://t.co/1nQK5jkpkB",
        "La sociedad p\u00fablica para regenerar Pasaia entra en fase de liquidaci\u00f3n http://t.co/9H3qTmwjCK",
        "Euskadi mantiene su compromiso con la \u2018Y\u2019 http://t.co/QVMi3C8LTq",
        "Garitano desoy\u00f3 a Hacienda al dar la ayuda a una \u2018ikastola\u2019 francesa http://t.co/5v3ODiwswk",
        "Josep Oriol Rusca, nuevo decano del Colegio de Abogados http://t.co/FUSarCBL8n",
        "Primera operaci\u00f3n salida del verano http://t.co/uwW75UKU76",
        "El abogado de B\u00e1rcenas: Tener 40 millones en Suiza no es ning\u00fan delito http://t.co/1MmSRmSeDr",
        "Ren\u00e9 Jacobs y Ton Koopman lideran las Nits de Girona http://t.co/OiAX4kgdmH",
        "Diab\u00f3lico cumplea\u00f1os http://t.co/cU3BU2p0AF",
        "Rajoy, ahorrador http://t.co/OLOsnKhGN4",
        "Vicen\u00e7 Altai\u00f3 se despide de la direcci\u00f3n del Arts Santa M\u00f2nica http://t.co/3dZ52ApGWv",
        "Cuatro de cada diez j\u00f3venes catalanes ni estudian ni trabajan http://t.co/U1616nyEmJ",
        "Trias, obligado a rendir cuentas de los cr\u00e9ditos a la Generalitat http://t.co/T2CkyoD64X",
        "Easy Concept http://t.co/dmQHcGtqC9",
        "Entre la 'Escudella' y el ceviche http://t.co/ae997Crqux",
        "Un sabroso secreto cordob\u00e9s http://t.co/X3RdoxRDvB",
        "Cuando el lienzo es la ciudad http://t.co/p8tSvYOecu",
        "Y van 43 http://t.co/ANd6xlU1vv",
        "Cantar por el sue\u00f1o ol\u00edmpico http://t.co/cdw0kFYhfF",
        "Pel\u00edculas a contra reloj http://t.co/pw1xOuINwT",
        "Proporci\u00f3n y marcos art\u00edsticos http://t.co/RcOHkmgLXG",
        "Encuentros en torno al Sol y taich\u00ed http://t.co/fPzHYCo2i2",
        "Condenado un funcionario a 25 a\u00f1os a por abusar de presas http://t.co/eXQc9sM8zF",
        "Lara exige la dimisi\u00f3n de Rajoy, la c\u00fapula del PP y pide abordar ya los sobresueldos http://t.co/yBjuSGurH3",
        "29 conciertos en el abono de la RFG para la pr\u00f3xima temporada http://t.co/JWWSIN9ZYN",
        "Muere un hombre en un accidente laboral en As Neves (Pontevedra) http://t.co/lEBqWpN7da",
        "Fallece una anciana debido a un incendio en su vivienda en Mux\u00eda http://t.co/XmLcfTCkkg",
        "El pleno del Consistorio de Jerez destituye al exalcalde Pedro Pacheco http://t.co/e6PseEPhja",
        "Desmantelado un supermercado clandestino en un chal\u00e9 de Torrent http://t.co/00H7JgHllL",
        "La fiscal\u00eda acusa a CiU de cuestionar su imparcialidad http://t.co/zZCUz8959p",
        "El juez del \u2018caso N\u00f3os\u2019 pregunta a las partes si encausa a Gallard\u00f3n http://t.co/YZH5W6zhBW",
        "El PP, en vilo por si B\u00e1rcenas canta http://t.co/A3peTOsztq",
        "Monago niega tener miedo al ex tesorero: Que hable lo que tenga que hablar http://t.co/PrbUDrzBEW",
        "Euskadi busca una postura com\u00fan con Galicia y Asturias http://t.co/1d5Bp15w2N",
        "Mas-Colell revela que el Estado prepara las balanzas fiscales http://t.co/0VYshf62tj",
        "El Azkena Rock Festival arranca con el regreso de The Black Crowes http://t.co/1e8RA8l9P8",
        "\u201cSent\u00ed algo de miedo al no saber lo que estaba pasando\u201d http://t.co/uEZZqHTroP",
        "El Supremo sigue la causa contra el juez investigado en la trama ITV http://t.co/ohxfTDcFcd",
        "El primer d\u00eda de clase http://t.co/PP8i1PDU6X",
        "Nuevo choque con Gibraltar por una actuaci\u00f3n de la Guardia Civil http://t.co/Z1bLd0cyAH",
        "La Generalitat quiere dejar en la mitad los organismos consultivos http://t.co/KtGxQjB1Yo",
        "Urkullu pide \u201cactitud positiva\u201d para impulsar el euskera http://t.co/UaVY3ANeRv",
        "El Parlamento amenaza a AGE por revelar secretos de la comisi\u00f3n http://t.co/0x9VAsjFG8",
        "\u2018J\u00f3venes sin armarios\u2019 para un d\u00eda del Orgullo Gay con divorcio http://t.co/waycev7ZVA"
      ]
    }
  }
}