{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @mirnaschindler: Cdte. Jefe del Ej\u00e9rcito, Ricardo Mart\u00ednez: \u201cTenemos informaci\u00f3n de que hay oficiales y cuadro permanente que compra arm\u2026",
        "RT @vdmvidal: Uds creen que \"se filtr\u00f3\"? que estos milicos corruptos de mierda son tan weas (si se me perdona el franc\u00e9s) que van a comenta\u2026",
        "RT @DaniSolis_CL: Cabros, ganamos mejor teleserie en el copihue de oro. \u2764\ufe0f #Benjam\u00ednAlMando",
        "@nmonckeberg @jgalemparte Vuelvan a los 20 a\u00f1os, 11 es muy poco, muchas personas en el pasado con est\u00e1s indemnizaciones se compraban su primer auto familiar y creaban alguna empresa peque\u00f1a, pod\u00edan despu\u00e9s de largos 20 a\u00f1os tener un poco de felicidad \u00bfTambi\u00e9n les quieren quitar eso?",
        "RT @sesnaola: Estamos muy cagados. Muy. Pero muy! https://t.co/U5jYT7fFy0",
        "RT @AdrianoActor: Estaba pensando en ponerle c\u00e1maras GoPro a cada uno de mis colones para as\u00ed evitar que se porten mal, en especial ese que\u2026",
        "RT @OscarContardo: Esto pas\u00f3 hace rato de todo l\u00edmite. Todo va para peor. No hay pudor si un general director repite un argumento como ese.\u2026",
        "RT @CristobalYessen: As\u00ed que comando Jungla es una invenci\u00f3n de la izquierda?\nN\u00f3tese la Fecha. \nN\u00f3tese el costo por 28 d\u00edas. https://t.co/R\u2026",
        "RT @Izquierda_Tuit: Y si reportamos la cuenta @T13 por constante difusi\u00f3n de noticias falsas?",
        "RT @henrymiller54: En Chile hay 24 millones de celulares (1.4 por habitante) pero el \u00fanico que no tiene uno es el pobre paco que se llevaba\u2026",
        "RT @fouremusica: Ustedes despu\u00e9s de todo esto que pasa con los @Carabdechile paran en un control de tr\u00e1nsito o en la calle de rutina ? Me d\u2026",
        "RT @RamirMel: Cu\u00e1ntos carabineros han posteado en sus redes sociales su \"alegr\u00eda\" por la muerte de un comunero, 'otro indio menos muchos ha\u2026",
        "RT @cinthiaDS_: Que nos avisen a las mujeres cual es el llanto de violaci\u00f3n... No vaya a ser que me violen y despu\u00e9s mi llanto no sea el qu\u2026",
        "RT @Espelunco: No se puede solo \u201csilenciar\u201d o \u201ccancelar\u201d a Alberto Plaza. Hay que explicar, una y otra vez, que su discurso le niega derech\u2026",
        "RT @adnradiochile: Audio revela venta de armas de oficiales del Ej\u00e9rcito a Narcos. \u00bfDebe renunciar el Comandante en Jefe Ricardo Mart\u00ednez?\u00bf\u2026",
        "RT @M_EscobarAlvear: \u201cDefender con dientes y muelas nuestro sistema de pensiones\u201d, Comandante en Jefe del Ejercito Chileno. Opini\u00f3n beliger\u2026",
        "RT @Carlos__MMP: Ven fachos pobres. No solo no les dieron trabajo. Ahora m\u00e1s encima, cuando encuentren uno, les podr\u00e1n pegar la pat\u00e1 en la\u2026",
        "RT @PamJiles: La ley contra la Incitaci\u00f3n al Odio q tramitamos ahora en la C\u00e1mara impedir\u00e1 q seres como AlbertoPlaza, PatriciaMaldonado, Se\u2026",
        "@carolinaolmosc @T13 Jajajaja",
        "Oye t\u00edo @T13 ta la caga en el centro... supogo que mandaron alg\u00fan periodista a cubrir...",
        "@adnradiochile @Tigrecruces @canal_CDO @DIRECTVSports #LosTenores River vs Boca veo 2 opciones: Boca sale a buscarlo desde el minuto 1 con Tevez y toda la carne a la parrilla y la otra es que lo espere el 1er tiempo juegue con el resultado del empate, le entre el miedo a River aparezca el mudomental y lo gane Boca con 1 de Tevez.",
        "RT @AmandaLunaCea: [VIDEO DE FFEE DESNUDANDO A UNA ESTUDIANTE EN PROTESTA DE HOY] Los asesinos del estado q protegen a los empresarios, que\u2026",
        "@adnradiochile Y si se empieza a discutir por que mejor no la \u00bfSuben a 20 a\u00f1os?",
        "RT @Roberto1Bruna: En Chile el 50% de los trabajadores gana menos de 380 ro\u00f1osas lucas. El 75% gana menos de 550 lucas. Son sueldos miserab\u2026",
        "RT @jananeme: Leo con profundo dolor el relato del testigo clave en caso Catrillanca..el joven afirma que ante la pregunta \u201cc\u00f3mo est\u00e1 mi co\u2026",
        "RT @mjdiazr: Tengo que ir a Providencia.\nOjal\u00e1 que no me agarre la CNI.",
        "RT @Roberto1Bruna: Los #TiemposMejores implican que te quitar\u00e1n la indemnizaci\u00f3n por a\u00f1os de servicio. Y te dicen que eso es bueno. O sea,\u2026",
        "@pelaorodrigorc @ramolica @Cooperativa De 20 a\u00f1os a 11 a 0... los tiempos mejores eran sin plata.",
        "@benja_bonhomme @M_EscobarAlvear @BSampieri Pregunta a los saben \u00bfEste es el 11? https://t.co/D7ixGC2VKz",
        "RT @M_EscobarAlvear: \ud83d\udc40Novedades #LosCruzados: Fuenzalida sale del fondo, Vilches y Voboril titulares, Ampuero volvi\u00f3 a tener molestias. La\u2026",
        "#Conclavedrama @chamagol32 @manegrant @M_EscobarAlvear @MarceloMunozP Para mi Rueda ya encontr\u00f3 el 11. \u00bfEs el 11 que nos gusta? Creo que no, esperemos que esten los 11 en la pr\u00f3xima fecha fifa. Lo otro \u00bfPorqu\u00e9 el 9 (Castillo) no patea todos los penales? Los 11 Ruedalovers. https://t.co/KL6IM4LjrO",
        "#Conclavedrama En la finalRiver vs Boca veo 2 opciones: Boca sale a buscarlo desde el minuto 1 con Tevez y toda la carne a la parrilla y la otra es que salga a esperarlo, juegue con el resultado del empate, le entre el miedo a River aparezca el mudomental y lo gane Boca 1 a 0.",
        "Ahora @pelaorodrigorc los mapuches venden marihuana... https://t.co/gPWBzE2dgj",
        "@fquiltro @MundoC13 Propongo que tengamos un sobresueldo de $2.000.0000 mensual para ver que se siente...",
        "RT @DMatamala: Negocio redondo https://t.co/NiJKqFmhtt",
        "RT @LuchodeChile: #TodosSomosMagn\u00edficos vamos a jugar desde las 7AM. Te pasamos a buscar a trav\u00e9s de tu @RadioActivaFm .\n(Somos @DjJanyi @j\u2026",
        "@marcosimu @OasisFMChile @Cumparini @lacarleta https://t.co/xGWo0iDU0W",
        "@M_EscobarAlvear @MarceloMunozP #loscruzados Ojal\u00e1 nos arbitre Tobar el de Boca-River",
        "RT @fitomendonca: FAV si te alegra el d\u00eda ver c\u00f3mo lo cagan a trompadas a Baby Etchecopar... https://t.co/FS8llzSYCF",
        "@KevinFelgueras @adnradiochile https://t.co/8MIuxwGlgj",
        "RT @gonzalofullu: Con la liviandad que habla del sentimiento y de la conexi\u00f3n de Beausejour con el pueblo mapuche para juzgar de \"convenien\u2026",
        "RT @SuperSchulz: \u00bfAlguien m\u00e1s es hijo de \u00c1lvaro Salas? https://t.co/RFa2yYrxjz",
        "@LuchodeChile https://t.co/J4pLRKkUwF",
        "RT @Cperezcarvallo: \u00bfSe podr\u00eda demandar a Alberto Plaza por discriminaci\u00f3n?. Hasta cu\u00e1ndo seguir aguantando fundamentos que incitan al odio\u2026",
        "\u00bfVan a hablar de esto? @T13 @TVN @tv_monica @DMatamala @Mega https://t.co/QN5E9orU6W",
        "@radiolaclave @ChicoPenailillo @manegrant @fernandez_puma #EnClaveBalance La verdad a veces pienso que la Roja se transform\u00f3 en los 3, una banda tributo de si misma, donde el p\u00fablico en vez de pedir una canci\u00f3n pide 1 jugador,donde el que quiere patea los penales \u00bfNo debiera el 9 patearlos todos? Y el ni\u00f1o que entr\u00f3 corri\u00f3 m\u00e1s que Sagal",
        "@DMatamala @tv_monica Cuando gobernaba @mbachelet y pasaba algo malo la culpa naturalmente era de Bachelet pero cuando gobierna @sebastianpinera y pasa algo malo la culpa es de la sociedad, de carabineros o del gobierno anterior, solo relatan las desgracias en TV sin asumir nada.",
        "@futurockOk https://t.co/7IP0FVP9Nh",
        "@MVMNews @LaperGris Wena Bender...",
        "RT @MVMNews: https://t.co/2EoYNnvWfX",
        "@sesnaola https://t.co/geUs3FSsMz",
        "RT @jgalemparte: Muy complejo escenario del subsecretario Ubilla. Si recibi\u00f3 las im\u00e1genes del crimen el d\u00eda 15 a las 13.36 horas, \u00bfLe escon\u2026",
        "@GiorgioJackson @mbachelet @labeasanchez @PamJiles @gabrielboric https://t.co/qq4f0MVJRn",
        "@HumanoBeat @AdoSep @CassEmece @DituroMatias @Toselli23 Le tengo fe al Mbapp\u00e9 de la precordillera... Munder el otro a\u00f1o se destapa.",
        "@AdoSep @CassEmece @DituroMatias @Toselli23 Para mi y los videos que vi de Quinteros con la selecci\u00f3n de Ecuador le gustan los laterales que se proyectan ganan l\u00ednea de fondo y al menos por tiempo hacen 3 centros...y ah\u00ed me encaja perfecto el chapa, que se que ya no tiene el ida y vuelta de antes pero esta sobre el catuto",
        "RT @luchogarciah: El odio a Camila Vallejo x parte de viejos fachos y degenerados debiera documentarse en un diccionario freudiano chileno.",
        "@CassEmece @DituroMatias @Toselli23 Y que llegue Cornejo, se afirme el Benja Vidal como suplente, llegue Cris Martinez, Gustavo Bou y estamos. https://t.co/KSA6mBJeTe",
        "RT @EstoNuncaPaso: Ayer dijimos que todos los monstruitos pensantes ten\u00edan justo siete a\u00f1os.\nNos equivocamos, este la pens\u00f3 un poquito m\u00e1s\u2026",
        "@radiolaclave #C\u00f3nclaveTotales @panchoeguiluz @manegrant @ChicoPenailillo @chamagol32 Gracias totales!!!",
        "#ConclaveTotales As\u00ed que Petrobras va como sponsor de la U @panchoeguiluz",
        "RT @Tyrexito: Todos los d\u00edas me vienen a llorar nazis porque resulta que en alg\u00fan tuit le he llamado nazi a alg\u00fan nazi.",
        "RT @tv_monica: No hay NADA que justifique esta agresi\u00f3n a un Carabinero. Aqu\u00ed no hay grises, el rechazo debe ser total. As\u00ed no se honra la\u2026",
        "@paulofloresgol @radiolaclave \ud83e\udd14 28 de Diciembre?",
        "RT @paulofloresgol: Arturo Vidal\u201dSi el t\u00e9cnico llama a Bravo o Diaz ser\u00e1n bienvenidos\u201d#ConclaveTotales @radiolaclave 92.9",
        "@DMatamala @jgalemparte https://t.co/ZX7Yc8ZHCI",
        "Cuando te das cuenta que #JaredLeto cumpli\u00f3 47 y se ve mejor que tu a los 20. https://t.co/L9hK1pu8Fr",
        "RT @GiorgioJackson: \u00bfQu\u00e9 pueden tener en la cabeza quienes grupalmente patean en el piso a un polic\u00eda mientras protestan contra la violenci\u2026",
        "RT @verfranco: Vergonzosa la agresi\u00f3n a un cabo de carabineros en medio de una manifestaci\u00f3n por Camilo Catrillanca. No podemos validar la\u2026",
        "@CokeHevia La mejor... el Coke vuelve al conclave",
        "@paulofloresgol @radiolaclave #ConclaveTotales Lejos la mejor entrevista es la de @C1audioBravo golpearon la mesa con la verdadera historia del capit\u00e1n. Y me encanta que en un programa de deportes este la @manegrant y sea una m\u00e1s lo cual demuestra que son de verdad, espero el otro a\u00f1o se incluya otra mujer.",
        "RT @patricionavia: No se ponga populista Presidente. El gob tiene poco que ver con el precio de las bencinas. Si ud dice lo contrario, vali\u2026",
        "RT @Alonso_PDS: El hijo #NoEsDeMarco es de \u00c1lavaro Salas",
        "RT @jgalemparte: \u00bfMe puedes explicar en qu\u00e9 contribuye sacarle la cresta a un Carabinero raso que hace su pega por un sueldo? \u00bfQuieres culp\u2026",
        "@sesnaola No era mala la idea...como pasa mucho en TVN quiz\u00e1s con @pobrecabra o @janidejesmar animando, de jurado Felipe Avello con Julio Jung y un invitado jurado distinto por cada programa y Ravani mas encargado de la direcci\u00f3n.",
        "@AndreaAristegui @adnradiochile Gracias cruzada ... que lindo momento con el gran @anquinteros",
        "RT @CruzadosSADP: \ud83d\udde3\u26aa\ud83d\udd35\u26aa\ud83d\udc49 Universidad Cat\u00f3lica comunic\u00f3 formalmente a @Bolivar_Oficial, el ejercicio de la opci\u00f3n de compra por @DituroMatias\u2026",
        "RT @CruzadosSADP: \ud83d\udcdd Como parte de la pol\u00edtica de extensiones del club, renovaron su v\u00ednculo los canteranos: Benjam\u00edn Kuscevic, Jaime Carre\u00f1\u2026",
        "@Bgaete10 @CruzadosSADP @JuanTagleQ Creo que el Chapa es un gran lateral pero Be\u00f1at ten\u00eda la idea de que no subieran los laterales ni Catuto ni Voboril, en cambio Quinteros pide que sus equipos ataquen por las bandas con los laterales y los punteros. Mira este video de Quinteros con Ecuador https://t.co/Bt6jhkS5eY",
        "RT @espinozacuellar: Hay que reconocer que la derecha se super\u00f3 a s\u00ed misma en su ensa\u00f1amiento con Camila Vallejo. Pas\u00f3 del inexistente Audi\u2026",
        "RT @jazzun: Estimado Sr Presidente @sebastianpinera : respetuosamente, le pido que nos informe en qu\u00e9 fecha y lugar fue quemada una iglesia\u2026",
        "RT @bianchileiton: S\u00f3lo el 16% de quienes dieron la PSU superaron los 600 puntos. El 52% logr\u00f3 menos de 499. Los mejores resultados: Cambri\u2026",
        "RT @CruzadosSADP: Hoy se cumple un a\u00f1o de la partida de Marco Antonio Lemes Tozze, m\u00e1s conocido como Cat\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nEl lateral fue campe\u00f3n con #L\u2026",
        "@CruzadosSADP @JuanTagleQ Sue\u00f1o que para la copa vuelva el Nico Castillos, llegue Eduard Bello, Cornejo y cerremos lo de Dituro y Lanaro... \u00a1Con este 11 peleamos todo! https://t.co/Sc0t6OHpXW",
        "@digamesea https://t.co/zp0XlPVxZu",
        "RT @mechitasdeclavo: Faltan 5 d\u00edas para cumplir con esta promesa \ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/jSeFTel6Hx",
        "; ( @fitomendonca https://t.co/9Xte6RtVty",
        "@Censelio @LaperGris Me imagino que la agritortuga le va a subir el sueldo por que van a llegar muchos auspiciadores nuevos y capaz que consiga pega de asesor de la moneda...",
        "RT @carmen_hertz: La campa\u00f1a contra tipificaci\u00f3n del Negacionismo est\u00e1 desatada,repleta de falsedades como q atenta libertad de expresi\u00f3n,\u2026",
        "@CruzadosSADP Dituro, Lanaro, Cornejo, un central, un 11 y 9.",
        "RT @rod_naranjo: Qu\u00e9 onda Pi\u00f1era con Von Appen? Pagando favores de campa\u00f1a? Semana so\u00f1ada para el empresario portuario, primero le solucion\u2026",
        "RT @Icarus3011: La semana pasada fue Camila Flores y su Pinochetismo, antes, Urrutia y el Mapudundun, ahora, G. De la Carrera y su Canallad\u2026",
        "RT @AxelCallis: En los pa\u00edses serios, esos que le gustan a la extrema derecha, en Sr Gonzalo de la Carrera en este minuto, estarla siendo p\u2026",
        "RT @kaatygonzalez: Vamos vamos \u270a\ud83c\udffd https://t.co/KgG1V7UGh7",
        "@benja_bonhomme @CruzadosSADP @adnradiochile Baja la cl\u00e1usula... para mi es el jugador n\u00famero 12, el primer cambio, el reemplazo de Saavedra hasta que se recupere.",
        "@bianchileiton @panchoeguiluz Por lo mismo gente honesta como @MayneNicholls en la ANFP ni en la U y menos el @chamagol32 en el colo fueron considerados. Imag\u00ednate que Justo despu\u00e9s del receso antes de la votaci\u00f3n definitiva se dan vuelta los votos...la pregunta es \u00bfDe cuanta guita estamos hablando?",
        "RT @ischargro: Nuevos cuadros de las tarifas el\u00e9ctricas a partir de febrero por categor\u00eda. Promedio anual 55%. https://t.co/OueVWlkBDQ",
        "RT @gteillier: Toda nuestra solidaridad y apoyo a @camila_vallejo por la infame difusi\u00f3n de noticia falsa por parte de Gonzalo de la Carrer\u2026",
        "RT @jgalemparte: \u201cEn todos los frentes estamos mejor que hace doce meses...\u201d https://t.co/mzYJ8MjmdW",
        "RT @luchogarciah: Pi\u00f1era se rob\u00f3 el banco de Talca con mujeres y ni\u00f1os adentro",
        "@BSampieri @sr_andrades @fpinedam95 @Pauta_cl Ma\u00f1ana 28 de diciembre suena que Munder ya ser\u00eda Chileno, llegar\u00eda Cornejo como lateral izquierdo, se habla de Gustavo Bou de Racing como 9 y si Cris Martinez est\u00e1 nacionalizado llegar\u00eda a Cat\u00f3lica como extremo izquierdo y el tapado del Tati ser\u00eda Enzo Roco para la Libertadores."
      ]
    }
  }
}