{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @hurgamemoriaPE: Si tiene tan buena recomendaci\u00f3n, ser\u00e1 motivo de ir a verla. \nTodos a ver @LaCasaRosadaa!! \ud83c\udfac\ud83d\udc40 https://t.co/OyWpp6MB1A",
        "RT @winaypacha_film: Estos son nuestros horarios de hoy viernes 11. Seguimos con #Wi\u00f1aypacha en cines de Lima, Arequipa y Moquegua \u00a1Nos vem\u2026",
        "RT @Lauletras: cuando los blancos hablan de Sendero solo recuerdan Tarata, cuando hablan de Velasco solo a\u00f1oran sus tierras. Para ellos no\u2026",
        "RT @winaypacha_film: \u00a1Seguimos con #Wi\u00f1aypacha en cines por cuarta semana! \ud83d\udc4d\ud83e\udd17\n\u00a1Y adem\u00e1s estrenamos en #Moquegua! \ud83d\ude00\nMil gracias a todos por\u2026",
        "RT @alvaroportales: Racismo peruano asqueroso, ahora de exportaci\u00f3n usando la franquicia o nombre (no se) de un canal deportivo extranjero.\u2026",
        "RT @sergiotej: Ojo con esta infograf\u00eda. \u00bfQu\u00e9 nos dicen los datos? https://t.co/GLQuGGaOEh",
        "RT @palidofuego111: Ahora pues, van a entender que las cadenas internacionales se toman muy en serio los casos de racismo sus peque\u00f1as sucu\u2026",
        "RT @gcaballeror: Esto es una verg\u00fcenza para el pa\u00eds y para el periodismo peruano. @FOXSports debe tomar una decisi\u00f3n dr\u00e1stica con su filial\u2026",
        "RT @andoenpando: Kendrick Lamar gana Pulitzer hist\u00f3rico por mostrar la \"complejidad de la vida afroestadounidense moderna\". \"This is Americ\u2026",
        "RT @patriciagamarra: \u00bfQuer\u00edan pantallazo? Marthita se molest\u00f3 porque dije que ganaba 14 500 soles en el congreso. Solo quer\u00eda saber qu\u00e9 hac\u2026",
        "RT @BarackObama: There are few issues more important to the security of the US than the potential spread of nuclear weapons or the potentia\u2026",
        "RT @hurgamemoriaPE: \u201cEsta es la casa de mi t\u00eda (Rosa Fujimori)...mi t\u00eda est\u00e1 afuera y yo aprovecho para cuidar la casa\u201d.\nLe falt\u00f3 a\u00f1adir qu\u2026",
        "RT @Ollanta_HumalaT: Hoy dejamos nuestra casa, nuestros recuerdos y los recuerdos de nuestros hijos. Un abuso contra mi familia que debe se\u2026",
        "RT @Alonso_GD: Pocas veces le he dado la raz\u00f3n a Ollanta Humala. Pero en este tema s\u00ed tiene raz\u00f3n y es importante que quienes *no lo apoyam\u2026",
        "RT @lokaldammert: Nadine a periodistas: \"est\u00e1n invadiendo propiedad privada, salgan de mi casa!!\"\n\nFiscal\u00eda: \"\u00bftu casa?\"\n\n(Es un chiste cru\u2026",
        "RT @larepublica_pe: El s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9 y su estrecha relaci\u00f3n con el zika https://t.co/d0NMZmI8Hi https://t.co/nM0NHwy5w2",
        "RT @alosegura: \u00bfC\u00f3mo se explica algo as\u00ed cuando ni siquiera hay acusaci\u00f3n fiscal? \u00bfA una vivienda ya embargada? \u00bfTras una prisi\u00f3n preventiv\u2026",
        "RT @LaCasaRosadaa: Gracias a todos por su  apoyo\ud83d\ude00, y a pedido del p\u00fablico en algunas locaciones hoy lunes tenemos mas horarios \ud83d\udc4f No dejes d\u2026",
        "RT @CesarRomeroC: La fiscal\u00eda dice que solicit\u00f3 incautaci\u00f3n de casa de #Humala y #Nadine el 11 de abril. Antes de la sentencia del TC. Eso\u2026",
        "RT @larryportera: Nueve meses de prisi\u00f3n preventiva sin acusaci\u00f3n fiscal. Hoy con sus hijos de vacaciones les quitaran la casa a las 10 pm\u2026",
        "RT @ilanegra: Como liberal me preocupa profundamente que el Estado -a trav\u00e9s de fiscales y jueces- pueda incautar vivienda de cualquier ciu\u2026",
        "RT @Lauletras: asu, hasta @JorgeDCG acaba de decir que lo que est\u00e1 haciendo el @Poder_Judicial_, eso de quitarle la casa a Ollanta y a Nadi\u2026",
        "RT @masigualdadpe: \u00a1Hola! Somos M\u00e1s Igualdad: \n\nLuchamos d\u00eda a d\u00eda por el bienestar de todas las familias sin discriminaci\u00f3n. Creemos en un\u2026",
        "RT @hurgamemoriaPE: Que se viralice el rostro de este misogino, el verdadero rostro de muchos de los que se dicen \u201cprovida\u201d.  No son m\u00e1s qu\u2026",
        "RT @PanoramaPTV: [VIDEO] Micronutrientes vencidos e inservibles: golpe a la lucha contra la anemia \u25ba https://t.co/zR4uBCzWCE https://t.co/0\u2026",
        "RT @hurgamemoriaPE: \u201cQue te aborte tu madre, perra\u201d, m\u00e1s all\u00e1 del imposible en el espacio/tiempo demuestra la verdadera cara de muchos de l\u2026",
        "RT @yamilaosorio: Estoy en contra del aborto. Sin embargo, no suelo participar en alguna marcha por la vida, porque siendo autoridad pol\u00edti\u2026",
        "RT @LDavelouis: Amigo, amiga: los PRO aborto no existen. Es como ser PRO \"arr\u00e1ncate-una-pierna\". Abortar no es divertido, ni placentero, ni\u2026",
        "RT @winaypacha_film: Estos son nuestros horarios de hoy domingo 6. Seguimos en cines con #Wi\u00f1aypacha. \u00a1Pasen la voz! https://t.co/VtmqWjZISV",
        "RT @palidofuego111: Asesinos de ni\u00f1os son los que entraron a la pollada esa de Barrios Altos, terrorista del lenguaje.",
        "RT @LDavelouis: @Alonso_GD  https://t.co/dYo5l2r9Vz",
        "RT @JEESxorcismo: Cipriani dice que, si no piensas como \u00e9l y la Iglesia, debes suicidarte (contra lo cual est\u00e1 la Iglesia). Ese es el nivel\u2026",
        "RT @JEESxorcismo: Otro c\u00e1lculo que demuestra que Cipriani miente. https://t.co/qV8LzEncjk",
        "RT @F0RR0G4Y: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 En 1900\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 En 1900\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 En 1900\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 En 1900\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 En 1900\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8 En 1900\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe En 1900\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea En 1900\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea En 1900\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Aborto legal y seguro,\u2026",
        "RT @fujitrolls: MENTIR ES PECADO. \u00bf800 mil personas?...jua jua jua... https://t.co/mzmgRmkYs4",
        "RT @renegaste1: Entre los derechos de un concebido, consagrados en la constituci\u00f3n, y los derechos de una  mujer violada, tambi\u00e9n consagrad\u2026",
        "RT @CEN_SUTEP: @rmapalacios Ni fan\u00e1ticos religiosos ni fundamentalistas senderistas. Para proteger a los estudiantes hay que formarlos con\u2026",
        "RT @llinijoplin: La mejor \ud83d\udc9c\ud83d\udc95 https://t.co/E007lVigvI",
        "RT @midchelmeza: \ud83c\udde7\ud83c\uddf4S\u00ed a la despenalizaci\u00f3n del aborto.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeS\u00ed a la despenalizaci\u00f3n del aborto.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1S\u00ed a la despenalizaci\u00f3n del aborto.\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7S\u00ed a l\u2026",
        "RT @andoenpando: \u00bfHan visto que nadie dice \"vagos\", \"\u00bfpor qu\u00e9 marchan? marchas no logran nada\", \"ded\u00edquense a trabajar\", \"por qu\u00e9 toman la\u2026",
        "RT @danielagreda: En exclusiva: im\u00e1genes de los preparativos de hoy para la #MarchaPorLaVida #ConMisHijosNoTeMetas https://t.co/ZOCvUsfxBz",
        "Comunicado del @MineduPeru sobre el evento anti derechos, pero claro a la media noche del viernes........ Despu\u00e9s que estuvieron colgados los carteles en estos d\u00edas en las escuelas https://t.co/x8U46ODqQp",
        "RT @MineduPeru: #COMUNICADO Aclaramos que la Marcha por la Vida no constituye una actividad pedag\u00f3gica conforme a nuestra normativa. En tal\u2026",
        "RT @alvaroportales: DEFENDAMOS LA VIDA (de los que abusan de otras vidas) https://t.co/Vj3RfMaBDx",
        "RT @UnionLaicaPeru: \u00bfY d\u00f3nde est\u00e1n los activistas laicos c\u00f3mo luchamos para lograr un #Per\u00faEstadoLaico que no apoye #MarchaPorLaVida? Fuera\u2026",
        "RT @CMPFloraTristan: El 2017 se denunciaron 70 abusos sexuales diariamente, el 76% de las agresiones fueron a menores de edad. Tenemos que\u2026",
        "RT @kno_z: \"decisi\u00f3n unilateral\" dice... \u00bfQu\u00e9 quer\u00eda el @arzlima? \u00bfQue les consulten antes de arreglar algo que en principio no deber\u00eda hab\u2026",
        "RT @tavoadrianzen: Esta revelaci\u00f3n es MUY DELICADA, se habr\u00eda configurado una grave infracci\u00f3n al Art. 92\u00b0 de la Constituci\u00f3n y por supuest\u2026",
        "RT @miguelpriale: Yo soy pro familia https://t.co/MHeDitNUZd",
        "RT @brunofdcj: \u201cD\u00e9jalo\u201d. A \u00e9l. Al hombre. Y sostienen el cartel cinco hombres. El mejor resumen del tremendo machismo y misoginia que signi\u2026",
        "RT @litolobo: Con sinceridad, ante todo.\n#ConMisHijosNoTeMetas https://t.co/hg7N6Zp8du",
        "RT @duhnia: Eso \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc qu\u00e9 bueno que se hayan dado cuenta, bravo! #MarchaPorLaVida #Abortolegalseguroygratuitoya https://t.co/aHLsFUitHD",
        "RT @pajaritadedioh: -Miss, \u00bfusted es feminazi?\n-Es que a\u00fan no invadimos Polonia.\n-\u00bfPor qu\u00e9 Polonia, miss?\n-\u00bfCu\u00e1l es la relaci\u00f3n de los nazi\u2026",
        "RT @ocram: estos reprimiditos cada d\u00eda se superan m\u00e1s https://t.co/GJcPQQO7bN",
        "RT @Alonso_GD: 1) tienen todo el derecho del mundo a salir a marchar *libremente* (los estoy mirando a ustedes colegios cat\u00f3licos q mandan\u2026",
        "RT @palidofuego111: Gisela Valc\u00e1rcel en las eliminatorias el 85. \u00bfHabr\u00e1 sido antes o despu\u00e9s de volverse feminista? https://t.co/3Fycuie9Yc",
        "RT @juanalvarezm: \u00bfY @MineduPeru acat\u00f3 esta solicitud de pie juntillas? \u00bfEl jefe del gabinete @CesarVPeru sabe que su ministro permite esta\u2026",
        "RT @Yossicha: Arzobispado de Lima solicita a los Colegios a participar en la marcha por la vida (marcha contra el aborto), con delegaciones\u2026",
        "RT @uterope: \ud83d\ude4f la Fuerza A\u00e9rea se disculpa por el apoyo que brind\u00f3 a la Marcha por la Vida y afirma que la publicaci\u00f3n de Face no fue autor\u2026",
        "RT @promsex: El @MineduPeru debe aclarar por qu\u00e9 est\u00e1n estos carteles en los colegios p\u00fablicos RT @MartinVizcarraC @congresoperu @IndiraHui\u2026",
        "RT @TIME: Deadpool's interpretive dancing with Celine Dion is true artistry https://t.co/AFZBcrhxBB",
        "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | La Academia de Hollywood expulsa a Bill Cosby y a Roman Polanski https://t.co/zGA5SPoA2c https://t.co/VHj830G7ao",
        "RT @cokigonzales: Se\u00f1ores lo \u00fanico concreto despu\u00e9s de la audiencia es lo sgte:\n1. WADA no present\u00f3 recurso para ampliar sanci\u00f3n a Paolo, e\u2026",
        "RT @kascara: Gestiono una ambulancia con mi dinero; mi paciente siempre ser\u00e1 prioridad. Logro llevarlo al hospital y cuando regreso la ambu\u2026",
        "RT @elmorsa: Sobre la meta del 35% de escuelas conectadas al 2021. Perdimos iniciativa. Puro piloto autom\u00e1tico. https://t.co/vk7HEJjHja",
        "RT @gcaballeror: \u2014Oye, \u00bfy qu\u00e9 tal chambear con Phillip Butters?\n\u2014Ciento que e aprendido vastante. https://t.co/32GKUU5X00",
        "RT @patarevalo: No s\u00e9 si es necedad o soboner\u00eda. Gracias a los antis Vizcarra es hoy presidente y t\u00fa primer ministro. Sin los antis Keiko s\u2026",
        "RT @jgodoym: Gobierno pedir\u00e1 facultades legislativas en varias materias: tributos, lucha anticorrupci\u00f3n, violencia de g\u00e9nero y otros. Lean\u2026",
        "RT @Lauletras: #\u00daLTIMO renuncia el director de @elcomercio_peru, Fernando Berckemeyer. \u00bfJuan Jos\u00e9 Garrido ser\u00e1 su reemplazo? https://t.co/J\u2026",
        "RT @EUAmbPeru: Desmiento.  No hay lista negra.  Los peruanos seguir\u00e1n ingresando a la Uni\u00f3n Europea sin visa. https://t.co/JqoUjgsxX8",
        "RT @alosegura: Sin una reforma tributaria importante, o no ser\u00e1 posible la reducci\u00f3n del d\u00e9ficit fiscal al 2021 o se requerir\u00e1n ajustes al\u2026",
        "RT @Hcoya: Oportunidad \u00fanica en Lima para escuchar y conocer al ganador del Premio Planeta 2017. Ser\u00e1 un honor estar al lado de @Javier__Si\u2026",
        "RT @NUMLosOlivos: #Denuncia Desde hace d\u00edas en varios colegios nacionales est\u00e1n colgados carteles de la marcha \u201cpor la vida\u201d \n\nAcaso nuestr\u2026",
        "RT @el_pais: 1.800 psic\u00f3logos y psiquiatras rechazan la sentencia de La Manada por cuestionar a la v\u00edctima https://t.co/bHoR5ylo8y",
        "RT @patriciagamarra: Encuesta TERROR del d\u00eda. Si llegaran a 2da vuelta, por cu\u00e1l votar\u00edas?\n\nRT = Me voy del pa\u00eds",
        "RT @MaisaReyna: Los m\u00e1s inteligentes para poner un sem\u00e1foro en la esquina de Shell con calle los pinos. Antes no hab\u00eda esta cola entre la c\u2026",
        "RT @AteosPeru: Se est\u00e1 violando la Ley de libertad religiosa (Ley N\u00ba 29635) al obligar al alumnado a asistir a una marcha como requisito de\u2026",
        "RT @elchatoheston: Beto Ortiz horrorizado x una supuesta blusa Gucci de Nadine.\nPorque todas las ex primeras damas usan Gamarra.\nAh pero ma\u2026",
        "RT @patarevalo: \"Se\u00f1or, estoy gan\u00e1ndome la vida, d\u00e9jeme trabajar.\" \nDice el vendedor ambulante \nDice el taxista informal\nDice el microbuser\u2026",
        "RT @PlayerCorps: \ud83d\udca5\u00a1Incre\u00edble! Pa\u00edses donde Avengers Infinity War rompi\u00f3 r\u00e9cords en su apertura. \u00a1Latinoamericano presente! Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1, M\u00e9xico\u2026",
        "RT @lokaldammert: Ya que andamos con la fiebre de prisi\u00f3n preventiva, podr\u00edan meter en cana a todos los reporteros, camar\u00f3grafos y curiosos\u2026",
        "RT @RASnaZonk: Mientras tanto, en Panorama:\n\n\"No se pierda este domingo el informe del salvaje ataque de Nadine a la libertad de prensa.\"\u2026",
        "RT @ilanegra: En 1906, el espa\u00f1ol Antonio Fillol pint\u00f3 a una ni\u00f1a que, entre el miedo y la verg\u00fcenza, debe identificar a quien la viol\u00f3. Ro\u2026",
        "RT @mailenflores01: Tengo 15 a\u00f1os. El pap\u00e1 de mi mejor amiga abus\u00f3 de mi sexualmente y call\u00e9 6 casi 7 a\u00f1os porque me amenazaba q iba a last\u2026",
        "RT @andoenpando: El canal nacional est\u00e1 en todo su derecho de invitar a una postura conservadora a debatir sobre la violencia contra la muj\u2026",
        "@patriciov Pero cuidarlas no solo porque son \u201cnuestras compa\u00f1eras\u201d, sino porque son personas iguales que nosotros con los mismos derechos.",
        "RT @belettapaula: Mi pap\u00e1 me viol\u00f3 desde los 7 a los 15 a\u00f1os. Cuando finalmente habl\u00e9, Mi mam\u00e1 me pidi\u00f3 que lo ocultara, por el bien de mis\u2026",
        "RT @PuraHuesitos: Tengo 21 a\u00f1os, salgo con mi novio y sus amigos a una fiesta, le digo a mi novio que tengo sue\u00f1o, me lleva al cuarto y al\u2026",
        "RT @whxcares_: se me ponen los pelos de punta leyendo las historias de #cu\u00e9ntalo y un nudo en la garganta por todas las que acaban con \u201clo\u2026",
        "RT @valenninver: Vos,\nQue nos dec\u00eds exageradas \nFeminazis \nQue feministas eran las de antes \nAnd\u00e1 a leer los #Cuentalo y cerr\u00e1 bien cerrado\u2026",
        "RT @monvalpa: A m\u00e1s de 20 mil se elev\u00f3 la cifra de desaparecidos durante el conflicto armado. Lo dice una lista oficial y actualizada del @\u2026",
        "RT @SuiGnris: Esta es la verdadera ideolog\u00eda de g\u00e9nero. https://t.co/kIVl41bX8N",
        "RT @noticias_tvperu: Eyvi \u00c1greda necesita donaciones de sangre. Los donantes pueden acercarse al hospital Guillermo Almenara de @EsSaludPer\u2026",
        "RT @smirandadepaz: \u00bfC\u00f3mo est\u00e1n actuando los medios luego de Eivy? Veamos, revisemos el diario m\u00e1s le\u00edd https://t.co/zP4Bzb5hD6",
        "RT @LeylaHuerta: No hay ley de identidad de g\u00e9nero, pero el @TC_Peru dio herramientas para hacerlo v\u00eda judicial; porque @reniecdigital sigu\u2026",
        "RT @ClarisaKow: Los 5 hombres que violaron a una mujer en Espa\u00f1a pidieron que no se publicaran sus fotos y datos personales. Pero como ello\u2026",
        "RT @dchavezd: suscribo. h\u00e1ganle el pare a sus amigos machistas. dejen de aprovechar posiciones de poder a\u00fan si este les parece simb\u00f3lico. s\u2026",
        "RT @Ollanta_HumalaT: A partir de este d\u00eda, pasamos de una prisi\u00f3n preventiva arbitraria a una ilegal privaci\u00f3n de nuestra libertad. Hoy deb\u2026",
        "RT @PlanetaLibrosPE: Este fin de semana la @FILBogota se pinta de rojo y blanco con las presentaciones de nuestros autores @Hcoya y @recisn\u2026",
        "RT @Lauletras: \"la pr\u00f3xima vez que te d\u00e9 pena un 'pobre soldado ca\u00eddo' acu\u00e9rdate de este miserable\": https://t.co/Ytjbi48XjZ"
      ]
    }
  }
}