{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @PopularesCyL: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco: \u201cQueremos una #CastillayLeon m\u00e1s fuerte y leal al proyecto de construcci\u00f3n de Espa\u00f1a\u201d\nhttps://t.co/\u2026",
        "RT @JosPastr: Camaradas y camarados, se suspende la alerta antifascista hasta la vuelta del puente. Felices vacaciones a todos. No pasar\u00e1n.",
        "RT @IsaacParejo: Que nadie olvide que tenemos un presidente gobernando con el apoyo de todos los que desprecian este d\u00eda.  #40A\u00f1osDeConstit\u2026",
        "RT @jmdelalamo: La rep\u00fablica les ha salido a 9,50 https://t.co/KcynZU8QXQ",
        "RT @terenarvola: @europapress Pero c\u00f3mo le gusta prohibir a esta gentuza. Qu\u00e9 nos dejen en paz ya!!! Estamos hartos de que nos digan lo que\u2026",
        "RT @alferma1: Lo he dado todo por mi ciudad. Me he quedado sin aliento por defender los intereses de las personas de #Salamanca.  Ahora voy\u2026",
        "RT @ElAguijon_: Han borrado este magistral documento sobre la manifa podemita que pretende acabar con la democracia en Espa\u00f1a.\nHay que hace\u2026",
        "RT @PhilAMellows: Tiene que haber algo que explique que, despu\u00e9s de sabotear violentamente actos de precampa\u00f1a, vandalismo callejero postel\u2026",
        "RT @Alvisepf: Manifestaciones @AhoraPodemos en Andaluc\u00eda contra 46% de paro en menores de 25 a\u00f1os \u279d CERO\n\nManifestaciones @AhoraPodemos en\u2026",
        "RT @PopularesCyL: .@alferma1 \"Se cumplen 40 a\u00f1os de la #Constituci\u00f3n espa\u00f1ola y Castilla y Le\u00f3n y Espa\u00f1a han evolucionado en este tiempo co\u2026",
        "RT @alferma1: Dejo la Alcald\u00eda de #Salamanca para asumir mis responsabilidades como candidato a la Junta de #CyL. Seguir\u00e9 trabajando, con l\u2026",
        "RT @ABC_Historia: Nav\u00edo de l\u00ednea \u00abSan Telmo\u00bb: El descubrimiento espa\u00f1ol de la Ant\u00e1rtida que fue silenciado por Inglaterra https://t.co/TcAW\u2026",
        "RT @PelayoFG: Alfonso Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco deja la Alcald\u00eda de Salamanca para centrarse en la candidatura a la Junta de Castilla y Le\u00f3n https:\u2026",
        "RT @FroilLannister: -O sea, Rita, t\u00eda, es el momento de resistir en nuestros barrios al fascismo \u00bfsabes?\n-\u00bfEn La Navata y en el barrio Sala\u2026",
        "RT @yosoynaranjito_: Este es \u2018Juanito Libritos\u2019 el profesor de instituto que ha saltado a la fama por investigar a sus ex alumnos en las re\u2026",
        "RT @Killerbreeh: @LeticiaDolera Hay veces que es mejor permanecer callado y no parecer tonto que hablar y corroborarlo. Hip\u00f3crita.",
        "RT @loriekun: No, Leti, no. Debes tener comprensi\u00f3n lectora m\u00ednima, porque toda la gente lo que ha criticado es a T\u00cd, que te hayas valido d\u2026",
        "@europapress El CIS de Tezanos? \ud83e\udd23 Hay quienes ya piden que se le impute por malversaci\u00f3n de fondos p\u00fablicos por las encuestas tan manifiestamente falsas que realiza.",
        "RT @javi_schezbravo: 1 9 3 4  C \u00c1 D I Z https://t.co/HRonLXJOlN",
        "RT @PhilAMellows: Vuelvo a colgar el v\u00eddeo con la cr\u00f3nica de la mani que borraron, por si alguien se lo perdi\u00f3. A disfrutar. https://t.co/M\u2026",
        "RT @_LuisRoso: El comunicado de Leticia Dolera confirma lo dicho por Aina Clotet: que la echaron por quedarse embarazada. O sea, a la hora\u2026",
        "RT @vicpiriz1975: Las contradicciones de @InesArrimadas son evidentes... \u00bf no os lo parece? https://t.co/zpGT68ITx2",
        "RT @libertaddigital: Brutal agresi\u00f3n a un estudiante en Vitoria por defender la unidad de Espa\u00f1a https://t.co/n4QN6s8UyN",
        "RT @IdiazAyuso: \u00bfA qu\u00e9 hora empieza la manifestaci\u00f3n en Andaluc\u00eda para que devuelvan todo lo malversado y no destinado a combatir el paro j\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: No pod\u00eda faltar @laSextaTV llamando ultraderecha a @vox_es e intentando ningunear su posible pacto con el @PPopular. Po\u2026",
        "RT @BardisaIsmael: Hoy en C\u00e1diz los comunistas extremistas de Podemos han creado tumultos incendiarios en C\u00e1diz: Esta gentuza si pierden en\u2026",
        "RT @PedroInsua1: \u00a1Y la cantidad de micr\u00f3fonos que la envuelven! \nUn aut\u00e9ntico arropamiento medioinformativo... https://t.co/6JuX7mspk9",
        "RT @marubimo: Una muestra del nivel intelectual de las \"revolusssionarias antifas\" y antidem\u00f3cratas concentradas en Sevilla.\n\nEst\u00e1n tan sum\u2026",
        "RT @josercordon: @susanadiaz Terror\u00edfico como ciertos profesores de extrema izquierda adoctrinan y violan la privacidad de sus alumnos. As\u00ed\u2026",
        "RT @BardisaIsmael: Andaluc\u00eda:El partido que m\u00e1s ha crecido ha sido @vox_es ,no @CiudadanosCs ,pero el partido m\u00e1s votado de la oposici\u00f3n ha\u2026",
        "RT @carlosdavidgf: Solo quer\u00eda crear una asociaci\u00f3n por la unidad de Espa\u00f1a en la Universidad del Pa\u00eds Vasco y casi le cuesta la vida por l\u2026",
        "RT @AlejGf: @Marietadt98 https://t.co/P8jCwJonbn",
        "RT @PhilAMellows: Entra dentro de lo probable que las entrevistas a estos que se llaman antifascistas las patrocine alg\u00fan plan de pensiones\u2026",
        "RT @perezreverte: El gran @HUMORJMNIETO ya record\u00f3 a los espa\u00f1oles del lago Ilmen hace tiempo. Este fue su homenaje. https://t.co/NQVyO6zDIg",
        "RT @DeCultu: Los constitucionalistas Hulio https://t.co/Etc8BFxBuf",
        "RT @quintanapaz: Como profesor, por fin puedo resumir mi filosof\u00eda docente en un solo tuit: justo la opuesta de la de este profe que tanto\u2026",
        "RT @retrochenta: Hoy hace 33 a\u00f1os que se estren\u00f3 en EEUU \"El secreto de la pir\u00e1mide\", otra de esas geniales pel\u00edculas de misterios y aventu\u2026",
        "RT @GestasdeEspaNa: \u00bf#Sabiasque el origen del s\u00edmbolo del d\u00f3lar se basa en una r\u00e9plica del real de a ocho espa\u00f1ol y que su s\u00edmbolog\u00eda est\u00e1\u2026",
        "RT @pabloharour: No vale re\u00edrse https://t.co/CIRwarO1ib",
        "RT @Monolocus: No est\u00e1 de m\u00e1s recordar que la \u00faltima \"alerta antifascista\" que se recuerda (1934) tambi\u00e9n coincidi\u00f3, casualmente, con un ca\u2026",
        "RT @ALVAREZGusf: La Sexta borra de su web la entrevista de Quique San Francisco: 'Los grandes asesinos son de izquierdas https://t.co/914Ja\u2026",
        "RT @ivanedlm: Enorme intervenci\u00f3n de \u2066@IdiazAyuso\u2069. Enorme! https://t.co/MBqQwgWZHw",
        "RT @machirules: @ElenaMoren_ Despu\u00e9s de haber le\u00eddo tambi\u00e9n las 100 medidas de VOX, dir\u00eda que es un partido de corte conservador, liberal,\u2026",
        "RT @ElenaMoren_: Tras leer las 100 medidas del programa de VOX, no he encontrado indicios de ultraderechismo o xenofobia. \nPido que indique\u2026",
        "RT @javi_schezbravo: @cesargbc As\u00ed, c\u00f3mo va a reconocer si un partido es constitucionalista o no? \ud83e\udd14",
        "@europapress Las aguas pertenecen a Espa\u00f1a por lo que como si ponen Paquito el Chocolatero",
        "Sorprende que la presentadora de La Sexta, Mamen Mendizabal, no reconozca como es un lenguado \ud83d\ude33 https://t.co/JEVRPSIS4i",
        "RT @trunksupanddown: @sextaNoticias @JuanitoLibritos 1. Esp\u00eda a sus alumnos para comprobar si tienen la ideolog\u00eda \u201ccorrecta\u201d.\n2. Los insult\u2026",
        "RT @TRASLAMATA: @ForscherH @nacho_u @susanadiaz Asunto delicado..El acecho y vigilancia sigilosa por parte de un profesor a sus alumnos par\u2026",
        "RT @dllanosg: No s\u00e9 qu\u00e9 me parece m\u00e1s grave, si la difusi\u00f3n masiva de un INVENT como una catedral de grande, o que un profesor diga abierta\u2026",
        "RT @JosPastr: Unas horas m\u00e1s tarde, la extrema izquierda le ha reventado un acto para impedirle hablar. https://t.co/pPoJTPpT0K",
        "RT @rosadiezglez: Oigo a Mar\u00edn decir que C\u2019s va a presentar su candidatura en Andalucia. Son los terceros. En Catalu\u00f1a fueron los primeros\u2026",
        "RT @numer344: Podemos se niega a aceptar los resultados de unas elecciones limpias y democr\u00e1ticas, pero s\u00ed que aceptan un refer\u00e9ndum ilegal\u2026",
        "RT @eduardoinda: A ver @Pablo_Iglesias_, querido mierda, aqu\u00ed el \u00fanico machista, explotador y odiador eres t\u00fa. https://t.co/oGitLGybL4",
        "RT @FVillacisneros: Hoy #4deDiciembre lanzamos la app \u201cHispania, el juego de la historia de Espa\u00f1a\u201d, un juego de preguntas y respuestas que\u2026",
        "RT @EjercitoTierra: \u00a1Felicidades a la #Artiller\u00eda! en el d\u00eda de su Patrona #SantaB\u00e1rbara. Artilleros, marchemos siempre unidos, de la Patri\u2026",
        "RT @FroilLannister: Alerta banderas de Espa\u00f1a en Espa\u00f1a. https://t.co/f1h00Cg3oj",
        "RT @quintanapaz: Me parece grave que ayer j\u00f3venes andaluces gritaran por las calles cosas como \"Vosotros, fascistas, sois los terroristas\u201d,\u2026",
        "RT @rosadiezglez: Rivera, que se present\u00f3 a las elecciones europeas de 2009 en coalici\u00f3n con Libertas, \u00a1en coalici\u00f3n!, con un partido eur\u00f3f\u2026",
        "RT @perezreverte: @pnique De gratuita nada, estimado se\u00f1or. Quienes tenemos canas en la barba y a\u00f1os en la mochila sabemos que la bilis que\u2026",
        "RT @ABC_Historia: Ni fascista ni franquista: el verdadero origen del \u00c1guila de San Juan en el escudo de Espa\u00f1a https://t.co/CiotmikLCC",
        "RT @navarromoralesa: \u00bfHarto de la superioridad moral de la izquierda? No te pierdas estos 2 minutos de @IdiazAyuso en @laSextaTV. M\u00e1s claro\u2026",
        "RT @cultrun: Abascal preside un partido inconstitucional? Abascal ha jurado mas veces la Constituci\u00f3n a pelo que todos los diputados de ERC\u2026",
        "RT @PhilAMellows: Susana D\u00edaz: \"Quiero dejarle a mi hijo una Andaluc\u00eda mejor de la que nos dejaron\".\nQue os dej\u00f3 qui\u00e9n? Los almor\u00e1vides?",
        "RT @PhilAMellows: Ya he le\u00eddo hoy que al fascismo se le para con el feminismo, la lucha de clases, el obrerismo, la toma de las calles, la\u2026",
        "RT @iBarbarellah: \u201cQue viva la lucha de la clase obrera\u201d gritan a las \u00f3rdenes de aquellos que viven en mansiones de m\u00e1s de un mill\u00f3n de eur\u2026",
        "RT @lbalcarce: Espectacular bronca de Roberto Centeno a Elisa Beni por relacionar al partido de Ortega Lara con el fascismo: \"\u00a1Deja de deci\u2026",
        "RT @QuiqueVal: Dice El Pa\u00eds que los de Vox han venido a torturar y la gente tiene miedo por la calle.\nEste periodismo da verg\u00fcenza ajena.\nS\u2026",
        "RT @ElAguijon_: Entre todos no suman 5 a\u00f1os cotizados a la Seguridad Social. https://t.co/XnlzxykrN0",
        "RT @eltivipata: La cosa es as\u00ed:\nLa gente vota izquierda = el pueblo ha hablado.\nLa gente vota derecha = el fascismo avanza y hay que combat\u2026",
        "RT @jsobrevive: Estos de #Andaluc\u00edaAntifascista son de esos que son tan sumamente antifascistas que salen a manifestarse justo al d\u00eda sigui\u2026",
        "RT @pepeontiveros2: @Policia_Granada Esto no lo ha visto nadie??? Esto no se publica??? Que verg\u00fcenza. Esa es la democracia... https://t.co\u2026",
        "Solo hay que leer los comentarios para confirmar que los espa\u00f1oles ya tienen calados a la extrema izquierda podemita \ud83d\ude0a https://t.co/W7LvGPMfmf",
        "RT @unmirador: Normal que si tienes un profe como Juanito el de los Libros luego acabes votando a Vox.",
        "RT @Elena_Salamanca: \u00bfLos vamos a llamar ya extrema izquierda o todav\u00eda no? A los dem\u00f3cratas reales se les descubre cuando pierden eleccion\u2026",
        "RT @europapress: Cr\u00edticos de IU exigen a Garz\u00f3n que asuma responsabilidades por las elecciones andaluzas y deje su cargo https://t.co/VLsyg\u2026",
        "RT @JosPastr: Ya estamos como cuando lo del \"rodea el Congreso\" y el \"lo llaman democracia y no lo es\". Solo entienden como democracia mand\u2026",
        "RT @NosManipulan: Isabel D\u00edaz Ayuso, secretaria de comunicaci\u00f3n del PP, le da un buen rapapolvo a la populista podemita de La Sexta que lle\u2026",
        "RT @CristinaSegui_: El alcalde de Zaragoza y todo su equipo de Gobierno, de Podemos e IU, imputados por prevaricaci\u00f3n. https://t.co/b64N8p8\u2026",
        "RT @alferma1: Los andaluces han dicho basta a la corrupci\u00f3n, a la crisis y a la nefasta gesti\u00f3n socialista. Han apostado por el progreso y\u2026",
        "RT @LHeredero: Pablo Iglesias apoy\u00f3 \"rodea el Congreso\" en la investidura de Rajoy. Convoc\u00f3 a la gente para presionar al Tribunal Supremo.\u2026",
        "RT @montesinospablo: El PP buscar\u00e1 el apoyo de VOX en otras comunidades y ayuntamientos para echar a la izquierda. Garc\u00eda Egea alerta sobre\u2026",
        "RT @lazaroelmundo: Ojo... el mensaje de Pablo Iglesias es absolutamente guerracivilista e irresponsable... da miedo. Ahora si que habla el\u2026",
        "RT @hugomanchon: Lo de C\u2019s es de traca. No se atreven a presentarse a la investidura en Catalu\u00f1a con 36 diputados y ganando las elecciones,\u2026",
        "RT @A_MtnezIniesta: \u25b6\ufe0f Impresionante \u203c\ufe0f\n\ud83d\udd1d @IdiazAyuso \ud83d\udd1d\nDe hecho, no a\u00f1ado nada ...\n\ud83c\udfac Adelante v\u00eddeo \ud83c\udfa5 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/LVjwwllrIw",
        "@europapress He aqu\u00ed a la extrema izquierda dando m\u00e1s votos a VOX. Est\u00e1n apa\u00f1ados",
        "RT @stopleyendaneg1: Sab\u00edas que\u2026? El Hospital de Jes\u00fas, en M\u00e9xico, se fund\u00f3 en 1524 para ayudar a todo tipo de personas, sin distinci\u00f3n ent\u2026",
        "RT @Patriussss: Esta es la bandera es la bandera oficial de Espa\u00f1a. En la capital de Espa\u00f1a. Con motivo de la celebraci\u00f3n de un d\u00eda hist\u00f3ri\u2026",
        "RT @dllanosg: Miedo es lo que provocan partidos filoetarras como Bildu, partidos golpistas como PdeCat y ERC, y partidos comunistas bolivar\u2026",
        "RT @elconfidencial: El secretario general del PP asegura que \"los partidos realmente peligrosos\" no son Vox, sino \"los que pactan con Puigd\u2026",
        "RT @elmundoes: Juanma Moreno: \"El PSOE pacta con independentistas y batasunos y pretende que yo no gobierne con el partido de Ortega Lara\".\u2026",
        "RT @JosPastr: -\u00a1Alerta antifascista! \u00a1Quieren dividir nuestros barrios! \u00a1Camaradas, salid a las calles! https://t.co/o6PJRO6ZCE",
        "RT @EdurneUriarte: Los 2 pasmosos argumentos del PSOE la noche de su hecatombe andaluza:\n\nPide un frente constitucionalista mientras gobier\u2026",
        "RT @FdezSilva: El odio sois vosotros, la alerta comunista. El discurso guerracivilista no cala y \u201cla gente\u201d de verdad os ha puesto en vuest\u2026",
        "RT @EncarnaSanchez_: La salida del PSOE de la Junta de Andaluc\u00eda ya lo predijeron Los Simpson. https://t.co/lm4uWDSeoT",
        "RT @piopiotwit: Como @CiudadanosCs se meta en un enjuague de Mar\u00edn presidente, pero apoyado por un @PSOE con m\u00e1s esca\u00f1os que no permitir\u00eda\u2026",
        "RT @alferma1: El @PPopular, con @pablocasado_ y @JuanMa_Moreno, liderar\u00e1 el cambio para ofrecer a #Andaluc\u00eda un futuro mejor, con ilusi\u00f3n y\u2026",
        "RT @ooCarrillo: \ud83c\udfa5 El del casopl\u00f3n de 600.000 \u20ac y el de la luna de miel en Nueva Zelanda llamando a la movilizaci\u00f3n \"antifascista y trabajad\u2026",
        "RT @carlesenric: Hoy deber\u00edan dimitir muchos periodistas que dicen ser analistas. El primero Ferreras y todos sus analistas de la Sexta. So\u2026",
        "RT @COPE: .@JuanMa_Moreno en @HerreraenCOPE:\n\u27a1\"La actitud de D\u00edaz es a la desesperada, no puede ser que ellos puedan pactar con los indepen\u2026"
      ]
    }
  }
}