{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@matrixiano @Misiafaustina \u00bfM\u00e1s gastos? \u00bfCu\u00e1les gastos? https://t.co/qPx3oHuDk3",
        "@MunozEnith @Misiafaustina @Juancar30071948 Ningunos puestos, por favor, no se dejen confundir, adem\u00e1s es un art\u00edculo nuevo para segundo debate. No s\u00e9 qui\u00e9n es el autor del art\u00edculo, pero en honor a la verdad, no se van a crear cargos nuevos. https://t.co/5Eh5tsGITc",
        "@gloria33656905 @Misiafaustina @Juancar30071948 @jsanchezcristo \u00a1FALSO DE TODA FALSEDAD! \n\n1. No se van a crear ningunos cargos nuevos con lo de los vice. \n\n2. Es un art\u00edculo nuevo, que no venia en el proyecto original, fue introducido en ponencia para segundo debate.\n\nEn honor a la verdad, no por favor, no desinformar. https://t.co/2ZC0UEmpn0",
        "@RuthDeisy1 @Misiafaustina Con gusto. \ud83d\ude09",
        "@RuthDeisy1 @Misiafaustina Los que informan mal, son esos periodistas que no saben en donde est\u00e1n parados y hablan por hablar. Ah\u00ed env\u00ede informe ponencia, est\u00e1 claro no se crean cargos, lo del Ministerio no lo he visto, si tienes el n\u00famero del PL, te agradezco me lo env\u00edes, encontr\u00e9 archivado. https://t.co/EzlOm3KGKc",
        "@RuthDeisy1 @Misiafaustina Los vice est\u00e1n (art nuevo) en informe ponencia para 2do debate (Primera vuelta) del PAL 248/18 C - 008/18 S, pero en honor a la verdad, \u00bfEn d\u00f3nde dice que van a crear cargos nuevos? Al que escuch\u00e9 decir esa bobada, fue a Julito @jsanchezcristo pero el siempre est\u00e1 mal informado. https://t.co/kipoG2LGS7",
        "@Misiafaustina @RuthDeisy1 Esa ese es el informe de ponencia, pero no veo en donde dice que van a crear cargos nuevos.",
        "\u00bfEst\u00e1n seguros?  https://t.co/RIPtSaGCkB",
        "@mluciaramirez Ahora s\u00ed. https://t.co/CKU0tvSl6A",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #PetroItaliano. https://t.co/t4CnTRTL89",
        "@CarlosTorruco3 \u00bfEst\u00e1 \"picando el ojo\" con el pectoral? \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09.\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @JasonDefMam: Lo que los v\u00e1ndalos adoctrinados pseudos estudiantes le hacen a un mujer patrullera de la Polic\u00eda Nacional.....\n\nNo hay de\u2026",
        "@RuthDeisy1 @Misiafaustina \u00bfDe d\u00f3nde sacan ese cuento? No s\u00e9 qui\u00e9n es el autor del art\u00edculo nuevo, sin embargo ah\u00ed no dice que van a crear ning\u00fan cargo, no crean todo lo que les dicen, investiguen antes de hacer afirmaciones. https://t.co/RX81mG92D3",
        "@MunozEnith @Misiafaustina @Juancar30071948 No recuerdo qui\u00e9n es el autor del proyecto, pero eso no importa, \u00bfDe donde sacan que van a crear puestos nuevos? \u00bfQui\u00e9n sali\u00f3 con ese cuento?",
        "@Misiafaustina @Juancar30071948 Yo no le veo nada malo a lo del vicealcalde y vicegobernador, m\u00e1s all\u00e1 de ser gracioso, no s\u00e9 por qu\u00e9 creen sacan que se pretenden crear cargos nuevos, no s\u00e9 por qu\u00e9 la gente le cree a @jsanchezcristo todas las bobadas que dice, \u00a1Dizque cargos nuevos! Jaaaaaa",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. https://t.co/E4CMK5M1td",
        "RT @falocoyopal: Si un estudiante de U. P\u00fablica pierde una materia o semestre, deber\u00eda retornar el valor del costo al Estado, as\u00ed como se e\u2026",
        "Justo y necesario, ya ten\u00edas look de izquierdista. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. https://t.co/Ztu8dmm8Kx",
        "@aeu50 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@L21958762Martin \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "Es que soy sentimental. https://t.co/w6qnFyM0tV",
        "@ZERGEBEL Tal cual. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @ZERGEBEL: @CarolineroF jajajajaja algo as\u00ed mas o menos jajajaja https://t.co/vXm6vAnTAy",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. https://t.co/FJgJ4YMeSV",
        "@mcfcchris_mde \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@ZERGEBEL Como un sindicato, \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, cuando los vi, me asust\u00e9, (Dije: Oh por Dios, ahora viene un rio de gente )\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, pero cuando pasaron, me re\u00ed. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/A9yarVHG2r",
        "Pocas veces he visto manifestaciones tan nutridas. \ud83d\ude09 https://t.co/eDPuhVVYwD",
        "RT @CongresoVisible: #Congreso #AgendaLegislativa As\u00ed est\u00e1 la agenda del Gobierno en el Congreso https://t.co/oTZfrA2TAs v\u00eda @elespectador",
        "RT @FRASESyLlBROS: Toma tus riesgos: si ganas, ser\u00e1s feliz; si pierdes, habr\u00e1s aprendido.",
        "RT @millersoto: @CarolineroF \ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "Notificado por estrado.\n\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Tt5vQQDfEg",
        "@ZERGEBEL Jajajajajajajajajajaajajaj \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Ok.",
        "@ZERGEBEL \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00f1o\u00f1o. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @DanielSanin: @CarolineroF @JavierV87725239 @larepublica_co @AliciaArango De acuerdo",
        "\u00bfQui\u00e9n dijo?:\n\n- No compadezcas a los muertos, sino a los vivos... Y sobre todo, a aquellos que viven sin amor.",
        "RT @goncen60: @larepublica_co Excelente",
        "@JavierV87725239 @larepublica_co Los que votan diciendo que la gesti\u00f3n es mala, son los de extrema izquierda radical, o los que no han revisado su gesti\u00f3n, @AliciaArango es la mejor Ministra del gabinete, el informe de gesti\u00f3n de los 100 d\u00edas, fue el m\u00e1s claro, acertado y contundente. Es la m\u00e1s pila.",
        "RT @larepublica_co: \u00bfC\u00f3mo califica la gesti\u00f3n de la ministra de Trabajo, Alicia Arango?",
        "RT @elespectador: #PersonajeDelA\u00f1o\nIv\u00e1n Duque M\u00e1rquez, el presidente disruptivo\nhttps://t.co/N023jJbh6g https://t.co/B5bXADUsLY",
        "\u00bfAlguein sabe cu\u00e1l es el otro Senador que est\u00e1 involucrado en el tema del dinero en efectivo de Petro, para \u00e9l tambi\u00e9n era un aporte/pr\u00e9stamo? \u00bfTambi\u00e9n era del M - 19? \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "RT @scrappymas: El Congreso Mexicano  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd le grita DICTADOR a Maduro.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Durante nos posesi\u00f3n de AMLO.\n#TomaDeProtesta \n#AMLOPresidente2\u2026",
        "RT @ELMASGODO: Sus \"amigos\" lo grabaron a escondidas porque sab\u00edan que era un il\u00edcito. Es as\u00ed de simple, \u00bfo no Exalcalde @petrogustavo? #La\u2026",
        "RT @0RTOGRAFIA: No confundir \u00absima\u00bb con \u00abcima\u00bb, sus significados son opuestos: la primera es cavidad profunda; la segunda, pico m\u00e1s alto.",
        "@claudioabel2 \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/v9n3sDFS54",
        "Multiplican el dinero de una forma impresionante, invirtieron 5 millones y los convirtieron en miles de millones. \n\nSin licitaci\u00f3n p\u00fablica, \u00a1Que maravilla! \n\nEste adalid de la moral, me recuerda a Mockus. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WjvzwZYiXh",
        "RT @EresInteligente: \"Recordar algo malo, es como llevar una carga para la mente\". Buda.",
        "Por eso Petro no recuerda la procedencia del dinero que le dieron en efectivo. https://t.co/fV9a2o4y3a",
        "RT @milous3646: \u00a1OIGAN A ALE! \u00a1Los muertos (politicos) no tienen fuerza! https://t.co/BaOtmV1ctU",
        "@L21958762Martin \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "\u00a1Lo de la sopa! https://t.co/29xRH7u2kv",
        "\u00a1Que tal! No se\u00f1ora, opine sobre su pa\u00eds, ac\u00e1 no queremos nada de socialismo del siglo XXI, apoye eso en su pa\u00eds no en uno ajeno.\n\n\u00a1IMPERTINENTE! \n\n\u00a1Atrevida! https://t.co/Dpw8DpfGrB",
        "@hfabio2 @amartineca77 @petrogustavo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. \n\nPrueba dif\u00edcil: \n\n+ Deudas. \n\n+ Qued\u00f3 al descubierto, seguramente por alguien en quien confiaba. \n\n+ muerte pol\u00edtica.\n\n= Est\u00e1 cosechando lo que sembr\u00f3, el universo no perdona. https://t.co/BWTtUoXlhu",
        "Est\u00e1 tratando de verificar, porque para comer pescado y decir mentiras hay que tener mucho cuidado. https://t.co/6I1Zf2wRdF",
        "@goncen60 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "Este perrito es el regalo de navidad m\u00e1s indicado para Petro. https://t.co/Ju8Vmwjxuz",
        "@Termita18 @petrogustavo \"Una persecuci\u00f3n de las bandas mafiosas que persiguen al pueblo\". \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "Que ah\u00ed le mandan a decir se\u00f1or @petrogustavo\n\nY que disfrut\u00e9 mucho la lectura de columna, si a usted no le molesta, \"no espero que lo haga\", sepa que muchos gozamos leyendo como le quitan la m\u00e1scara y lo dejan en evidencia. \n\nhttps://t.co/UjdwtfhRCP",
        "@ZERGEBEL @SoyDrGarcia @davidCalonge3 @merecumbiandofu @Comunicatrina @pilar_rod @elespectador @dcgomez @vivibarreral @ELTIEMPO Si, entiendo, quiz\u00e1 por eso nunca la hab\u00eda leido, no me gusta leer vagabunder\u00edas, para mi el periodismo en Colombia, desde hace unos a\u00f1os, es nefasto, solo produce l\u00e1stima.",
        "@SoyDrGarcia @ZERGEBEL @davidCalonge3 @merecumbiandofu @Comunicatrina @pilar_rod @elespectador @dcgomez @vivibarreral @ELTIEMPO \u00a1Ahhh! que verg\u00fcenza para @elespectador \u00bfNo tendr\u00e1n corrector de estilo?",
        "@ZERGEBEL @SoyDrGarcia @davidCalonge3 @merecumbiandofu @Comunicatrina @pilar_rod @elespectador @dcgomez @vivibarreral Le\u00ed y qued\u00e9 sorprendida, dizque las mujeres que no tienen hijos no son mujeres de verdad, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 todas somos mueres, con o sin hijos, ella tambi\u00e9n es mujer, a pesar de sus notables falencias con la escritura y argumentaci\u00f3n.",
        "@SoyDrGarcia @ZERGEBEL @davidCalonge3 @merecumbiandofu @Comunicatrina @pilar_rod @elespectador @dcgomez @vivibarreral Si, pseudointelectual, creo es un calificativo muy acertado para el caso en concreto, deber\u00eda tomar clases de argumentaci\u00f3n y l\u00f3gica. Las necesita urgente. \u00bfY porqu\u00e9 la dejan escribir en @ELTIEMPO? \u00a1Que verg\u00fcenza!, \u00bfno revisar\u00e1n?",
        "@ghitis Si el del video hubiera sido Uribe, lo tendr\u00edan colgado en la plaza de Bol\u00edvar, de cabeza, y estar\u00edan gritando con antorchas que merece ser quemado, despu\u00e9s de las 40 marchas que los mencionados hubiesen organizado/contratado. Pero para este caso, guardan un silencio c\u00f3mplice.",
        "@davidCalonge3 @SoyDrGarcia @merecumbiandofu @Comunicatrina @pilar_rod @elespectador @dcgomez @vivibarreral \u00bfQui\u00e9n es? Nunca la hab\u00eda le\u00eddo, \"afortunadamente\" esa se\u00f1ora no sabe escribir ni argumentar, es una desgracia intelectual, \u00bfC\u00f3mo se llama?",
        "@pilar_rod @SoyDrGarcia @elespectador @dcgomez @davidCalonge3 @merecumbiandofu @vivibarreral @Comunicatrina Nunca habia leido tantas incoherencias en una sola p\u00e1gina, se contradice varias veces, y la conclusi\u00f3n no es consecuencia de las premisas, adem\u00e1s la conclusi\u00f3n es falsa, el acuerdo est\u00e1 en su TOTALIDAD implementado, as\u00ed lo dej\u00f3 el tipejo aqu\u00e9l JuanPa. \u00bfQui\u00e9n es esa periodista?",
        "RT @elmeroTenedor: \u2014 \u00a1Ey joven! \u00bfLe est\u00e1n vulnerando sus derechos como ser sintiente? \u00a1Pase sin compromiso!\n\u2014 https://t.co/qZMnCMMWza",
        "Excelente deducci\u00f3n. https://t.co/3DqyuonIgp",
        "RT @NoticiasCaracol: \u201cVarios funcionarios del SEBIN nos est\u00e1n rodeando en este momento con armas largas\u201d, denunci\u00f3 Beatriz Adrian, correspo\u2026",
        "Ojal\u00e1 estos hechos \u00a1Por fin! Logren unir a los venezolanos en contra del r\u00e9gimen. https://t.co/yxL4BtaP7M",
        "RT @NoticiasCaracol: #EnDesarrollo Juan Guaid\u00f3, presidente de la Asamblea Nacional de Venezuela, ya fue liberado por SEBIN, as\u00ed como la cor\u2026",
        "\u00a1Por fin! Ya estaban como retrasaditos para reaccionar. https://t.co/j54X6AMeEv",
        "RT @dsmolansky: Ac\u00e1 el video de cuando el SEBIN secuestra a @jguaido. Que todo el mundo vea el Estado Criminal que estamos enfrentando. htt\u2026",
        "RT @jguaido: #DENUNCIA \nAlertamos al mundo y al pa\u00eds que hoy #13Ene un comando del SEBIN intercept\u00f3 al Presidente de la Asamblea Nacional d\u2026",
        "@jguaido el primer venezolano con los pantalones bien puestos en mucho tiempo en Venezuela, \u00a1Felicitaciones! \u00a1El mundo casi que en su totalidad lo apoya!",
        "@14_gatopardo @Janelucruz @Pauperonovega @MIRIANT1509 @jorvane @restrepotata @ARZAHE1 @MarielaAlvear @karina1quintero @DELAESPRIELLAE @ELIHARKONNEN @CancinoAbog @DMARCELAMAR Obviamente, sale del comercio por la afectaci\u00f3n, ya el tema del amor... no lo s\u00e9, entre otras cosas porque los abogados no tenemos sentimientos. https://t.co/BFhsIuX0dn",
        "RT @Ambitojuridico: Esto debe argumentar el recurrente al invocar el quebranto de la ley sustancial en casaci\u00f3n https://t.co/ANhRCVCSQA htt\u2026",
        "RT @Ambitojuridico: Destituyen a una jueza de control de garant\u00edas por conferirse facultades de ejecuci\u00f3n de penas https://t.co/rYaSe1f46s\u2026",
        "@CarlosIvan01 Vea pues, \u00bfy por qu\u00e9?",
        "@Ricardovillaca3 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "\u00a1La verdad en una canci\u00f3n!, todos somos idiotas, me alegra ser idiota, el primer paso es reconocerlo.\n \nhttps://t.co/9WBkmLjoi5",
        "Cuando Santos desafortunadamente era presidente, no los vi pidiendo la renuncia de NHM.\n\n#DobleMoral\n#SinAvalFueraFiscal",
        "Si el #SinAvalFueraFiscal carece de sesgo pol\u00edtico, yo soy la combinaci\u00f3n humana entre Einstein, Cindy Crawford, Esperanza G\u00f3mez y la Madre Teresa de Calcuta.",
        "\u00a1Evidente/ no es tibio! \u00a1No es de centro! Es de extrema izquierda asi lo quiera ocultar, las palabras expresadas en @WRadioColombia TAMBI\u00c9N lo dejan claro, no solo su TL. \n\nSeg\u00fan \u00e9l, lo de Petro son errores, y lo dem\u00e1s DELITO.\n\nDecir mentiras de esa manera es hacer el rid\u00edculo. https://t.co/EvDJZcMbjo",
        "Creo que este es el se\u00f1or que est\u00e1 hablando en @WRadioColombia es EVIDENTE EL SESGO POL\u00cdTICO. https://t.co/mvpPIfpruC",
        "@negro3777 S\u00ed, creo que as\u00ed ser\u00e1.",
        "\u00bfEl r\u00e9gimen del narco-dictador Nicol\u00e1s Maduro caer\u00e1 ma\u00f1ana?",
        "@L21958762Martin \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "@L21958762Martin Soy un ser de luz. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@socavon_ Es que no le entiendo. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@L21958762Martin Si, JAM\u00c1S se me hubiese ocurrido que es \"sarcasmo\", proviniendo de alguien que se molesta cuando sugiero que el comunismo deber\u00eda ser prohibido y que me llama fascista. \ud83d\ude01",
        "@socavon_ Ante TAN BRILLANTE SARCASMO, y despu\u00e9s de evidenciar que no entendi\u00f3 mi trino, paso a responder de fondo: \n\nPor supuesto que no es culpa solamente de las FARC, ahi tambi\u00e9n tiene responsabilidad el tipejo de Santos, al empoderar narcoterroristas ped\u00f3filos.\n\n\u00a1Feliz noche!",
        "Se le notifica oficialmente a todos mis seguidores, que este trino \ud83d\udc47 es \"sarcasmo\" \n\n\ud83d\ude09\ud83d\ude09. https://t.co/FuxVXSw3rK",
        "@socavon_ \u00bfEra sarcasmo?\n\n\u00a1Ohhhh! \n\nGracias por informarme.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@socavon_ \u00bfEn d\u00f3nde le he dicho comunista?\n\u00bfExplicaci\u00f3n no pedida culpabilidad manifiesta? \n\u00bfEs vergonzoso ser comunista? https://t.co/u2fyZtH3Qx",
        "@mcatica @CatalinaSuarezB @petrogustavo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23.",
        "@CatalinaSuarezB @petrogustavo En una chuspa. \ud83d\ude0b",
        "Aqu\u00ed \ud83d\udc47 la definici\u00f3n de la necrofilia ideol\u00f3gica antiimperialista del socialismo del siglo XXI/narco-comunismo. https://t.co/UqrWcsoKHY",
        "@socavon_ Claro, de acuerdo contigo, pero ellos dicen que el Estado los llev\u00f3 a eso, absurdo, son muy descarados. No aceptar responsabilidad es el primer paso para el caos, la destrucci\u00f3n y la estupidez.",
        "@MoreFit17 @LaNocheNTN24 @CanalRCN As\u00ed es, la castraci\u00f3n qu\u00edmica es reversible con la pastillita azul. \ud83d\ude1e"
      ]
    }
  }
}