{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @letymaldo: #FelizJueves \n#Mexico literalmente se esta congelando y no hablo del clima. Estamos petrificados, aterrados ante la amenaza\u2026",
        "RT @econokafka: Mis expectativas sobre AMLO eran bajas, siempre lo fueron, desde 2004 que lanz\u00f3 su primera candidatura.\n\nPero esperaba cier\u2026",
        "RT @MuySuFrida: \u2022Entonces los superdelegados de AMLO van a controlar los programas sociales y la seguridad p\u00fablica. \n\n\u2022La seguridad ser\u00e1 mi\u2026",
        "RT @SebastianRemse: Sr presidente electo @lopezobrador_  le pas\u00f3 un dato muy importante .\n\nUSTED ES EMPLEADO DE 125 MILLONES DE MEXICANOS.\u2026",
        "RT @SocCivilMx: Con su plan de seguridad, @lopezobrador_ le acaba de entregar el pa\u00eds a las fuerzas armadas, que a partir de ahora actuar\u00e1n\u2026",
        "RT @josecsagt: Duele el coraz\u00f3n. Guatemala injusta y desigual. \u00bfNo les indigna? \u00bfQu\u00e9 estamos haciendo para cambiar esto? https://t.co/aVDnF\u2026",
        "RT @WallaceIsabel: En ning\u00fan momento @lopezobrador_ dice c\u00f3mo fortalecer\u00e1n polic\u00edas locales y municipales.\nEl tema de v\u00edctimas DESAPARECIDO\u2026",
        "se vuelve irrelevante lo que decida. #amlotodopoderoso cambiar\u00e1 la Constituci\u00f3n https://t.co/xZgilZW2ue",
        "RT @WallaceIsabel: El Presidente Electo @lopezobrador_ se quit\u00f3 la careta, como dice una cosa dice otra, dec\u00eda que no confiaba en el Ej\u00e9rci\u2026",
        "RT @PonceCanto: \u00bfQu\u00e9 dir\u00e1 la encuesta de L\u00f3pez para su reelecci\u00f3n?\nAc\u00e1 le doy una idea.\n\n\"C\u00f3mo no pude arreglar todo en 6 a\u00f1os\"\n\nMe quedo o\u2026",
        "RT @CarlosLoret: \u201cLa amnist\u00eda podr\u00eda operar para cualquier criminal  que se entregue y est\u00e9 dispuesto a colaborar con la justicia y promove\u2026",
        "RT @CarlosTorresF_: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los idiotas que dec\u00edan que no se militarizar\u00e1 el pa\u00eds? \n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los que dec\u00edan seguridad sin guerra?\u2026",
        "RT @Roberto_Politik: Mi mente se niega a pensar que los 30 millones q votaron por MORENA son gente que apoya ciegamente a YSQ. Espero que e\u2026",
        "RT @GlodeJo07: Bien reza el dicho \u201cEl peje por su propia boca muere\u201d https://t.co/EPpsXDmRD4",
        "RT @Pelwchy: Aerom\u00e9xico con 130 aviones para estar en l\u00ednea con las est\u00e1ndares internacionales tendr\u00eda que operar con14 mil 400 plazas en t\u2026",
        "RT @rosiorozco: Denuncia Rosi Orozco a magistrado por absolver a presuntos violadores https://t.co/USESFy4bJ4",
        "RT @ivanherreradgo: Militar al pa\u00eds, qu\u00e9 nos sorprende? lo vino anunciando desde campa\u00f1a. No estoy sorprendido. Estoy preocupado \ud83d\ude31",
        "RT @letymaldo: #Mexico no puede quedarse de brazos cruzados mientras @lopezobrador_ destroza al pa\u00eds. Cometimos el pecado de la \"desuni\u00f3n\"\u2026",
        "RT @RockStroke: Quienes dec\u00edan: \"No podemos estar peor\", fueron temerarios e irresponsables. Retaron a la fatalidad y a la historia y a la\u2026",
        "RT @javieraparicio: \"Vamos a sacar al ej\u00e9rcito de las calles...\"\n\n\u00bfPero c\u00f3mo podr\u00e1 hacerlo, oh gran l\u00edder?\n\n--Le vamos a cambiar de nombre\u2026",
        "RT @letymaldo: #UneteMexicano \n#Marcha2Diciembre \nCon una dictadura a la vuelta de la esquina #Mexico mas que nunca debe permanecer unido.\u2026",
        "RT @MarcoRascon: \u00bfCon cu\u00e1l discurso perdi\u00f3 AMLO? Con el de 2006.\n\u00bfCon cu\u00e1l gan\u00f3? Con el de la conciliaci\u00f3n en 2018.\nEntonces: \u00bfPor qu\u00e9 quie\u2026",
        "RT @Alejandro_Marti: Con gran gusto les comparto que el Sargento G\u00f3mez, victima de la emboscada en el Palmarito x los huachicoleros fue abs\u2026",
        "RT @CartonCalderon: Adi\u00f3s to certainty: Mexico\u2019s economy 2018-11-16 | Espresso -El siguiente paso ser\u00e1 descalificar a la publicaci\u00f3n como \u201c\u2026",
        "#Marcha2Diciembre https://t.co/867aBPHHGw",
        "RT @armando_regil: Que penoso debe haber sido votar por la cuarta transformaci\u00f3n, creyendo que te iban a dar abrazos y ahora te dar\u00e1n balaz\u2026",
        "RT @beltrandelrio: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con \u201cno haremos cambios a la Constituci\u00f3n en los primeros tres a\u00f1os\u201d? https://t.co/kzcSmTF0gN Ya han anunciado\u2026",
        "RT @elisaalanis: Este Plan Nacional de #PazYSeguridad de AMLO es m\u00e1s bien un #PlanNacionalDeMilitarizaci\u00f3n.\nComo Calder\u00f3n, Pe\u00f1a, Cienfuegos\u2026",
        "RT @Roberto_Politik: #\u00daneteMexicano\n#Marcha2Diciembre\n\nEn Brasil tienen al presidente Bolsonaro dando certeza jur\u00eddica y atrayendo inversio\u2026",
        "seria bueno no descalificarnos entre  nosotros, ya tenemos suficiente con que lo haga \"ya saben quien\" https://t.co/EcZIZzPsPv",
        "RT @PonceCanto: Amigos fif\u00eds, nos vemos en la marcha del 2 de diciembre.\n\n#Marcha2Diciembre",
        "@STaboadaMx por favor se\u00f1or alcalde!! https://t.co/8FEjA9qypd",
        "RT @g_quadri: Empiezan a invadir el sitio del Aeropuerto en Texcoco ante la cancelaci\u00f3n del proyecto. Desastre urbano...",
        "RT @marchafifi: Miles de mexicanos marchamos, cantamos y gritamos lo q nos preocupa y ocupa como ciudadanos.\nQueremos pol\u00edticas p\u00fablicas y\u2026",
        "RT @SebastianRemse: Este 2 de Diciembre tenemos que dejar en claro , que los diputados y senadores, son nuestros empleados , q no est\u00e1n par\u2026",
        "RT @NoraOch97135339: Es por ti es por todos ! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc @pedroferriz3 @GlodeJo07 @TlacaelelRey @BisnietAhuizote @lilianasanroma1 @LauraHerrejon ht\u2026",
        "RT @pedroferriz3: Pena me da ver a los arrastrados peridosistas al servicio de @lopezobrador_  \nDe verdad tengan dignidad, tengan l\u00f3gica, d\u2026",
        "RT @TlacaelelRey: Cuando eran oposici\u00f3n nos hicieron creer que:\n-Ayotzinapa fue el Estado\n-Calder\u00f3n es alcoh\u00f3lico\n-Ellos no acarrean\n-Son h\u2026",
        "RT @PonceCanto: Vayan programandose para la marcha el 2 de diciembre, es domingo.\n\n#Marcha2Diciembre",
        "RT @Pejemalo1: Vamos  #2DicMarcha todos los que estamos en contra de \u00e9l nacimiento de una dictadura, los que creemos en nuestras institucio\u2026",
        "claro, una vez que se cambie la Constituci\u00f3n a modo. https://t.co/rt0hil8v3z",
        "RT @mayraveracruz: @ferbelaunzaran @lopezobrador_ Yo march\u00e9, Fernando, y escrib\u00ed mi testimonio sobre lo que considero lo m\u00e1s valioso de la\u2026",
        "RT @lismarybaby: Ni por donde empezar a lamentar la descomunal militarizaci\u00f3n anunciada por @lopezobrador_",
        "RT @juanburgos: Obvio no va a ganar AMLO\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\nGan\u00f3 AMLO \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nBueno, pero no va ganar las c\u00e1maras \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\nGan\u00f3 las c\u00e1maras \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nBueno, pero no\u2026",
        "RT @mechmarquez: Ayudemos, si alguien lo ha visto o lo reconoce RT \ud83d\ude4f\ud83c\udffc para que regrese pronto con su familia #AlertaAmber @En_laDelValle @L\u2026",
        "RT @PonceCanto: Voy a juntar la mentada de madre a Maduro con la marcha fif\u00ed del 2 de diciembre.\n\n#MaduroNoEresBienvenido \n#Marcha2Diciembre",
        "RT @Trolmalpagado: Con su intento (Fallido) de descalificarla, se exhibieron; a 3 d\u00edas de la exitosa #111111XMexico, cada vez que la mencio\u2026",
        "y que pueden hacer si Morena es mayor\u00eda? https://t.co/k4Tx7A8jDc",
        "RT @ViveStaFe: Consultar\u00e1n tren sin tener impacto ambiental - V\u00eda @reforma \u2066@lopezobrador_\u2069 \u2066@Josefa_GBOM\u2069  https://t.co/AHkAH07SF0",
        "RT @carmen_olvera: Sr. Presidente Electo @lopezobrador_ \nPreg\u00fantese \u00bfC\u00f3mo podr\u00e1 gobernar con m\u00e1s de, la mitad en contra? https://t.co/nRdds\u2026",
        "RT @TlacaelelRey: Someter a consulta algo que ya incluso tiene fecha de inicio de construcci\u00f3n, est\u00e1 claro q AMLO tiene poca estima por sus\u2026",
        "RT @AraceliGastelum: #YoPrefieroLaSelva \u00a1NO AL TREN MAYA! \u00a1NO A LAS CONSULTAS PATITO!",
        "RT @Pelwchy: S\u00ed, soy Fif\u00ed.... \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\n\n...... de nada \ud83d\ude01\n\n#\u00daneteMexicano\n#Marcha2Diciembre \n\nPedimos respeto a las instituciones, a las fuerzas\u2026",
        "RT @elenavilla18: T\u00f3memos la plaza de M\u00e9xico #RESPETOalFEDERALISMO , fuera #NoAlaDictaduraObradorista asistamos a la marcha este 2 de dicie\u2026",
        "RT @VanesaVanHelsin: #NoALaDicatudraObradorista \n#NoALaDicatudraObradorista\n#NoALaDicatudraObradorista\n#NoALaDicatudraObradorista\n#NoALaDic\u2026",
        "RT @labuyisenbici: As\u00ed las cosas en el @MetroCDMX #zocalo ya nos desalojaron ... Qu\u00e9 pasa!!!! https://t.co/opAeorY7wS",
        "RT @homestaffmexico: Deja tu a los inversionistas, los mexicanos estamos aterrados. https://t.co/5OEb0L82kI",
        "RT @PonceCanto: Me gustar\u00eda conocer a las personas que sigo y me siguen en Twitter, la #Marcha2Diciembre es un buen pretexto para saludarno\u2026",
        "RT @AspasiaDeMilet: URGENTE #Mexico! La #4aTransformacion es una DICTADURA Las Comisiones de Investigaci\u00f3n q quiere Morena darle a L\u00f3pez NO\u2026",
        "RT @SUGEYABREGO: Hoy me despert\u00e9 y en la esq. De Roberto Gayol y Angel Urraza en la madrugada  decidieron que \u00e9ste JACARANDA  les estorbaba\u2026",
        "RT @aaguirre_g: Efect\u00faan estudiantes de la Universidad Veracruzana una marcha para pedir paz en #Veracruz despu\u00e9s del asesinato de su compa\u2026",
        "RT @jose_anton: \u00bfC\u00f3mo carajo un tipo que a\u00fan no es presidente se pasa por el arco del triunfo la ley de licitaciones y da por sentada la co\u2026",
        "RT @credconstrctor: https://t.co/TSYLSw3avv https://t.co/Fn1rWf8XCZ",
        "RT @ferbelaunzaran: .@lopezobrador_ contest\u00f3 de la peor manera a la marcha ciudadana que descalific\u00f3 como \u201cfif\u00ed\u201d.\n\nA la demanda de no m\u00e1s \u201c\u2026",
        "RT @A_Encinas_R: Ley de Seguridad Interior es inconstitucional: ministro Coss\u00edo https://t.co/n3WnSCCwlz v\u00eda @El_Universal_Mx",
        "asi es \ud83d\ude01 sociedad civil. el espacio es tertulias ciudadanas y la encuentran en youtube https://t.co/2PrSkBUkUT",
        "RT @ANDROMACO64: Recu\u00e9rdenme cu\u00e1ntos a\u00f1os tenemos que retrasar el reloj este 02 de Diciembre?",
        "RT @AbeboliJ: 2 de Diciembre , \u00c1ngel de la independencia , 11am vestido de blanco.\nRespeto al federalismo\nRespeto a nuestras instituciones\u2026",
        "RT @rafaeldelolmo: Pues s\u00ed, result\u00f3 cierto. @lopezobrador_ es un peligro para M\u00e9xico \n\n@econokafka https://t.co/TfPOoPVNy8",
        "RT @pedroferriz3: A todos los diputados de Morena, les hago saber que Son unos arrastrados y deber\u00edan ir al Oxxo a comprar un poco de digni\u2026",
        "si a esta marcha su respuesta fue recetarnos \"m\u00e1s de lo mismo\". pues lo mismo tendr\u00e1. #marcha2diciembre",
        "RT @FelipeCalderon: Esa marcha s\u00ed se vio https://t.co/vPU6QgOYWO",
        "RT @ROCIOALCALAG: La ineptitud cuesta muy cara\n830 TREINTA MIL MILLONES nos ha costado, sin a\u00fan tomar protesta. #AMLOEsUnPeligroParaMexico\u2026",
        "RT @hdemauleon: Ya sin m\u00e1scaras. La servidumbre en su m\u00e1xima expresi\u00f3n.\n\ud83d\udc47 https://t.co/qQ4dStQuvY",
        "RT @jorgeberry: \u00bfC\u00f3mo las consultas fuera de la ley que asegur\u00f3 no se repetir\u00edan? \u00bfO ese no es reto? https://t.co/wHSIUlIonj",
        "RT @Maperez324: @ferbelaunzaran @lopezobrador_ Te esperamos el d\u00eda 2 de diciembre. No tenemos consignas, volantes, spray de pintura, ni tem\u2026",
        "RT @ArturoDammArnal: El gobierno de AMLO pinta peor de lo que yo esperaba. Yo cre\u00eda que en materia econ\u00f3mica no \u00edbamos a avanzar, pero como\u2026",
        "RT @arturobusto: Desafortunadamente creo que muy pronto veremos una consulta para derogarla. Cenace y Cenagas claramente est\u00e1n en riesgo. L\u2026",
        "RT @GlodeJo07: Si la ley no me permite hacer mis caprichitos, pues \u201ccambiemos la Constituci\u00f3n\u201d.\nQuiere cambiarla para que un mando militar\u2026",
        "RT @cynthialeonorm: AMLO est\u00e1 asesinando nuestra econom\u00eda! La fuga de capitales ha sido brutal por la se\u00f1ales que manda este se\u00f1or!Est\u00e1 ase\u2026",
        "RT @GuillermoLerdo: Dos semanas les dur\u00f3 su palabra de que no habr\u00eda m\u00e1s consultas ilegales. \n\nY ahora, vamos de nuevo a un ejercicio a mod\u2026",
        "RT @SimnTolomeo2: Segunda Marcha. 2 de Diciembre. Misma hora, mismo lugar.\n#M\u00e9xicoNoEst\u00e1Solo\n#Andr\u00e9sVeElMundoAlRev\u00e9s\n#ConsultasLegales\n#M\u00e9x\u2026",
        "RT @lopezdoriga: Recuerda @JLozanoA que @mario_delgado1 se dijo en esta mesa de #SiMeDicenNoVengo que nunca m\u00e1s habr\u00eda una consulta como la\u2026",
        "RT @qtf: AMLO NOS ENGA\u00d1A \n@CarlosLoret \nESTO ES una tomadura de pelo.\n#NosCargoElTren \nVEAN \ud83d\udc47 https://t.co/yRyt90u2Jp",
        "RT @Arouet_V: 1. \"Yo no soy Ch\u00e1vez, yo no me pertenezco, yo le pertenezco al pueblo de Venezuela\". 13 de febrero de 2009\n\n2. \"Yo ya no me p\u2026",
        "RT @ESEMEJIA: Metimos la pata mi-se-ra-ble-men-te compatriotas.\n\nEs hora de irlo analizando.",
        "RT @LatiaMa32760207: @hemalrod @Pelwchy @SebastianRemse #Marcha2Diciembre \n\nVa a ser el 2 de diciembre a las 11:00 am\n\ndel \u00c1ngel al Z\u00f3calo\u2026",
        "RT @Pelwchy: #UneteMexicano \ud83d\udd3d\n\nA la #Marcha2Diciembre donde nos vamos a manifestar en favor del federalismo, la democracia y el respeto a l\u2026",
        "RT @Terebzz: L\u00f3pez es ya un hito en la historia de M\u00e9xico. Su personalidad carente de l\u00f3gica moral y Economica nos lleva probablemente a la\u2026",
        "que verg\u00fcenza! jueces como este no queremos! https://t.co/FixOIMV0Is",
        "RT @Pelwchy: Si \u00e9stos ser\u00e1n los invitados VIP estamos m\u00e1s que jodidos\n\n#UneteMexicano \n\nParticipa en la #Marcha2Diciembre\n\nPor un pa\u00eds sin\u2026",
        "RT @anabrmx: #2DeDiciembre https://t.co/DSSHScEiRa",
        "RT @jorgeberry: .@mario_delgado1 afirm\u00f3 que no habr\u00eda m\u00e1s consultas fuera de la ley. No he visto su reacci\u00f3n al anuncio de @lopezobrador_",
        "RT @JACrespo1: Otros tres proyectos con consulta a modo, para obtener el resultado deseado y hacerlos pasar por voluntad del pueblo. Buena\u2026",
        "maite, no actuemos como \"ya saben quien\" no da\u00f1emos a M\u00e9xico. sugiero 2 dic. https://t.co/6CMQiArQE3",
        "RT @LatiaMa32760207: Vamos a jugar con esto confirmamos quien tiene raz\u00f3n\n\nYo digo que Lopez ya tiene los resultados de la consulta, y uste\u2026",
        "RT @Rcabrerasiles: Sr. Presidente Electo @lopezobrador_ a pesar de la marcha del d\u00eda de ayer y de los claros mensajes de los mercados, pers\u2026",
        "RT @marialuisalg1: Un piloto grab\u00f3 a la familia de @lopezobrador_ subi\u00e9ndose a un s\u00faper jet particular. Qu\u00e9 tal? https://t.co/rCvXxGUmrq",
        "RT @ecardenassan: A dos semanas de la decisi\u00f3n de @lopezobrador_  de cancelar el Naicm, sigo convencido que ser\u00e1 recordada como una de las\u2026",
        "RT @LatiaMa32760207: #UneteMexicano \n\nA la #Marcha2Diciembre donde nos vamos a manifestar en favor del federalismo y la democracia\n\n11:00 a\u2026"
      ]
    }
  }
}