{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@RafaelTimermans @Ricardo_Moreno6 Me he re\u00eddo un mont\u00f3n porque me recuerda a mi madre, 70, que dice que no hay cosa que le reviente m\u00e1s que cuando oye por la radio lo de \"anciana de 70 a\u00f1os...\"",
        "RT @xixon_fa: Vendo foto d Puchi d copas en B\u00e9lgica. Pixelada eso s\u00ed. Se llama Emperador catal\u00e1n torturado x el estado espa\u00f1ol. El precio d\u2026",
        "RT @Alvisepf: \u2013 Espa\u00f1a tiene 94 puntos sobre 100 en el Freedom House Ranking, es una de las 19 \u00fanicas democracias plenas del planeta seg\u00fan\u2026",
        "@Ricardo_Moreno6 @RafaelTimermans Es peor, no sois viejos, sois ancianos... \n(Desde mi juventud os lo digo, 48)",
        "RT @BeaMartv: Hoy mis buenas noches son para el Ertaizna fallecido hoy en Bilbao...el deporte no es esto ,Descanse en Paz https://t.co/Yi0Y\u2026",
        "RT @Leito_82: \u00abMe cago en la puta que pari\u00f3 como me suda el entreteto\u00bb dijo con voz dulce la princesa.",
        "@RED17mx @gerardonoce Puta misi\u00f3n hist\u00f3rica. Ni olvido, ni perd\u00f3n! Qu\u00e9 mierda de ideolog\u00eda es capaz de justificar m\u00e1s de 800 asesinatos, misi\u00f3n hist\u00f3rica dice... https://t.co/YiTZax5ayZ",
        "RT @GuajeSalvaje: Seg\u00fan la analog\u00eda que entusiasma a Rufi\u00e1n, si mi hijo saca un 8 en la asignatura de Ingl\u00e9s y su primo que vive y estudia\u2026",
        "@abc_es Ya era hora! Menos mal! Dormir\u00e9 tranquilo al fin! Gracias! Otra emergencia nacional resuelta! Pero... espera! ... Congreso? Acabado en o? Otro micromachismo, ahora a luchar por Congresa\n\n#MeDueleLaCabeza",
        "@WharfRatDE No lo conoc\u00eda. Gracias!",
        "@WharfRatDE Habr\u00eda que ir plante\u00e1ndose irse de tuiter a alg\u00fan otro sitio, costar\u00e1 al principio pero no nos va a quedar otro remedio. \u00bfAlguien conoce alternativas buenas?",
        "@jazztel_es Ya se solucion\u00f3 alrededor de las 10.00, pero los 28 minutos de espera son una verg\u00fcenza.\nY no es algo raro, casi siempre m\u00e1s de 10 minutos",
        "@marionafood @elmundoes Le dan el premio nacional a cualquiera.",
        "@el_pais @elpais_blogs El victimismo es la principal caracter\u00edstica del \"lenguaje\" indepe, siempre el otro tiene la culpa, no nos quieren, nos roban, nos tienen man\u00eda, ... y de ah\u00ed al supremacismo, un paso.\n\n#TwuitQuisici\u00f3n",
        "Es necesario promover el bable pero no para que no desaparezca, lleva d\u00e9cadas desaparecido, si no para resucitarlo de entre los muertos.\nDespu\u00e9s hay que empezar con el lat\u00edn y luego un poco de indoeuropeo que ya hace tiempo que no sabemos de \u00e9l. \n\n#bable\n#asturianu",
        "RT @MariaJamardoC: De no existir la inmersi\u00f3n escolar en catal\u00e1n, gallego y vasco, esas lenguas desaparecer\u00edan. As\u00ed que como en el ejercici\u2026",
        "@JoanRqM @jazztel_es Date por \"jodido\", 28 minutos de espera he estado yo. Llam\u00e9 desde un m\u00f3vil de Jazztel al 1565. Si llamas desde otro operador 640 00 15 65",
        "Jazztel, llevo 10 minutos en espera para dar parte de una aver\u00eda. El tel\u00e9fono es el fijo de una empresa, es una verg\u00fcenza vuestro servicio.  NUNCA M\u00c1S!\n\n@jazztel_es",
        "El domingo voy a ARCO, aparte de la mierda anual de Santiago Sierra, en alg\u00fan sitio se habla de lo dem\u00e1s? Qu\u00e9 tal la Expo? Qu\u00e9 galer\u00edas destacan? Qu\u00e9 impact\u00f3 el primer d\u00eda a la cr\u00edtica? J\u00d3DER! alguien que hable de arte y se deje de la MIERDA de la pol\u00edtica?\n\n#ARCO2018",
        "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA | https://t.co/HNI6Bhuirz Muere Forges, genial dibujante de medio siglo de historia de Espa\u00f1a",
        "RT @AitorIErana: No todo es malo https://t.co/ZDud4y9s94",
        "RT @GirautaOficial: Te falta finura y cintura, Fachin. En fin, ya que rompes las formas, te aclaro: hay que ser muy poca cosa para que te e\u2026",
        "RT @carisimolider: Si la asamblea de la CUP se celebrase en Ginebra. https://t.co/Czinh4st7w",
        "RT @PhilAMellows: Para los que hoy debaten sobre la libertad de expresi\u00f3n, s\u00f3lo recordar que el texto presentado por el PSOE sobre la LMH,\u2026",
        "@elmundoes Mientras no lo haya comprado un Ayuntamiento o una Diputaci\u00f3n...\nVaya favor m\u00e1s grande le han hecho al imb\u00e9cil este, ni en sus mejores sue\u00f1os lo esperaba Santiago Sierra creador de mierda.\nSe han lucido los que quitaron la obra, alguna dimisi\u00f3n en IFEMA?\n#ARCO2018",
        "Santiago Sierra, un pelmazo que vive del esc\u00e1ndalo, un tipo que confunde emocionar con el arte, con dar el cante, se ha encontrado hoy con la mejor publicidad del mundo gracias a la directiva de ARCO. Error garrafal al retirarlo, era mierda y ahora parece algo.\n\n#ARCO2018 \n#ARCO",
        "@el_pais Y cre\u00f3 una pol\u00e9mica 100 veces mayor. Se puede ser m\u00e1s torpe que la direcci\u00f3n de IFEMA? No lo creo.\nVaya publicidad gratuita a una mierda de instalaci\u00f3n, se han cubierto de gloria.",
        "Vaya suerte ha tenido Santiago Sierra con la retirada de su obra le dan m\u00e1s publicidad, le ha tocado la loter\u00eda. \nNo entiendo como se puede ser tan torpe para darles estas excusas a los separratas, se me quitan las ganas de ir a ARCO",
        "@JuanmaGon_ Ya, a Pablo Iglesias la m\u00e1quina del fango, si no es contra los suyos, le encanta.",
        "@JuanmaGon_ @eljueves Como dir\u00eda Pablo Iglesias \"pongamos en marcha la m\u00e1quina del fango\", qu\u00e9 casualidad que 25 a\u00f1os despu\u00e9s salga esto, justo ayer. \nPor otro lado, el tema de las fotos de Marta S\u00e1nchez e Intervi\u00fa tambi\u00e9n da para una clase de \u00e9tica period\u00edstica (m\u00e1s bien de falta de \u00e9tica)",
        "@Le_Figaro Il faut souligner que Mr Puigdemont a obtenu le 21.65 % des votes, et avec \u00e7a  il parle au nom de tout le peuple catalan.",
        "RT @pacopelucax: https://t.co/aOHRSE1krW",
        "RT @maitepagaza: No me cabe duda de que ser\u00edas capaz de decirle eso  a la cara a la viuda y a los hijos de Joxeba Pagaza. Les recibieron po\u2026",
        "@lavozdegalicia La tonter\u00eda est\u00e1 viniendo, la nueva censura, cambiemos el arte, los libros o la historia para que se adapte a nuestros gustos actuales y a nuestra manera de pensar..  pat\u00e9tico",
        "@Pablo_Iglesias_ @PandoraMirab Reescribamos los libros, el arte, la historia, ... adaptemos el mundo antiguo a la manera \"correcta\" de pensar",
        "RT @lapuntitanamas: Los raperos del Bronx van a la c\u00e1rcel por enfrentarse a tiros con bandas rivales y los de aqu\u00ed por ser subnormales. Jue\u2026",
        "RT @Societatcc: Pres\u00f3 per saltar-se les lleis.\nPres\u00f3 per malversar els diners dels ciutadans.\nPres\u00f3 per sedici\u00f3.\nPres\u00f3 per rebel\u00b7li\u00f3.\nPres\u00f3\u2026",
        "RT @franchosa: Una canci\u00f3n de Valtonyc dice \"Me  la  suda  si  la  Audiencia  Nacional  me  condena\" pues nada, entonces no hay por qu\u00e9 pre\u2026",
        "Duelo en el fango entre Pablos, Iglesias y Hasel. Cojamos palomitas \ud83d\ude0e https://t.co/xpLSNaROpK",
        "RT @PhilAMellows: \u00bfVeis a todos esos que se indignan por la condena al tal Valtonyc por calumniar e injuriar? \u00bfVeis a los que claman por no\u2026",
        "@elconfidencial Se queja de que s\u00f3lo el 7% habla ingl\u00e9s fluido, \u00e9l! \u00c9L! \u00c9L! 17 a\u00f1os viviendo en Espa\u00f1a y se siente m\u00e1s c\u00f3modo hablando en ingl\u00e9s.\n\n#ElHoland\u00e9serrante\n#YHerranteDeHerradura",
        "@ferranastals @elconfidencial Si esas son sus fuentes, no me extra\u00f1a.",
        "@logela @elconfidencial Por favor, me puede pasar el enlace de esos datos, datos de ranking de corrupci\u00f3n, datos de escolaridad y de felicidad en el trabajo, le aseguro que los que yo veo son distintos.\n\n#TuitSerio",
        "@logela @elconfidencial Por favor, me puede pasar la fuente que dice que Espa\u00f1a es el pa\u00eds m\u00e1s corrupto de la UE? Gracias\nOjo: no el de percepci\u00f3n de corrupci\u00f3n",
        "@logela @elconfidencial Vamos a insistir, desacredito a qui\u00e9n usa datos falsos. Mira a ver cu\u00e1les estas usando t\u00fa para atacarme, a m\u00ed me salen dos como poco https://t.co/akfojewIFB",
        "@logela @elconfidencial Cuando al hacer una tesis mientes sobre los datos (los datos no son discutibles) la tesis es una puta mierda que se adapta a tus ideas previas, a tus prejuicios.",
        "@logela @elconfidencial En qu\u00e9 tuit he defendido a los corruptos? Por curiosidad",
        "Os met\u00e9is con Anna Gabriel porque est\u00e1 buena.\n\n#AnnaGabriel",
        "@mario_jsg Lentejas! Estamos locos?",
        "RT @velardedaoiz: Heidi Gabriel https://t.co/kNoZOSou9d",
        "RT @soyleeprosa: \u00a1Enhorabuena a las estilistas de @cambiame! https://t.co/ZeiffAl8mM",
        "RT @matthewbennett: Anna Gabriel en Espa\u00f1a.\nAnna Gabriel en Suiza.\nLa imagen en pol\u00edtica es clave. https://t.co/ro6QkdO4PR",
        "@JugadaMestra @AnnaGaSabate Qu\u00e9 cabrona! Ha ido a la peluquer\u00eda, se ha quitado las camisetas y hasta parece aseada, he de reconocer que esa jugada no me la esperaba, pues ahora s\u00ed, ahora hay que traerla para ac\u00e1.",
        "@el_pais Si parece una muchacha del Opus ahora! El milagro suizo!",
        "@el_pais Y ese look? qu\u00e9 cabrona! ha ido a la pelu, se ha quitado la camiseta y hasta se duchar\u00e1 ahora. Hace falta ser mala persona!",
        "@eljueves Todo el mundo tiene derecho a buscarse las habas fuera de Espa\u00f1a menos los cantantes, ellos no, ellos no pueden ir a la Meca de la industria musical \"latina\", Miami.\nAdem\u00e1s desconocemos que los beneficios generados en Espa\u00f1a tributan en Espa\u00f1a, eso tambi\u00e9n lo desconocemos, no?",
        "@elconfidencial En fin, 17 a\u00f1os viviendo en Espa\u00f1a y se sigue encontrando m\u00e1s c\u00f3modo en ingl\u00e9s que en espa\u00f1ol y ahora est\u00e1 ense\u00f1ando a hacer paella a los turistas, que siga con la paella...",
        "@elconfidencial Indudablemente la corrupci\u00f3n es un problema en Espa\u00f1a pero el autor confunde el Indice de Percepci\u00f3n de la Corrupci\u00f3n (Lo que pensamos nosotros) con la corrupci\u00f3n realmente existente.",
        "@elconfidencial Otro dato falso, porcentaje de espa\u00f1oles infeliz en su trabajo, lo ha debido leer al rev\u00e9s, debe ser un problema del idioma. \nhttps://t.co/ZPeO6vqiem",
        "@elconfidencial Los datos que maneja son falsos y llega a conclusiones err\u00f3neas. Lo que no s\u00e9 es porqu\u00e9 le dan cancha. Por ejemplo, lo de que el 50% de los espa\u00f1oles no han acabado secundaria.",
        "RT @ana_urcelay: .Porque a veces menos es m\u00e1s.\n- Impuestos + Empleo\n- Burocracia + Eficiencia\n- Intervenci\u00f3n + Riqueza a distribuir\n- Estad\u2026",
        "RT @JosPastr: La CUP vet\u00f3 a Artur Mas como presidente de la Generalitat, y ahora Mas est\u00e1 declarando ante el Supremo y Anna Gabriel viendo\u2026",
        "RT @desamparadosb: Luego dicen que no importamos\ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83d\udc37Anita a Suiza, Zapatero a Venezuela y Puchi and CIA a B\u00e9lgica, luego si el jam\u00f3n est\u00e1 bu\u2026",
        "@JugadaMestra @AnnaGaSabate Es Anna Gabriel, as\u00ed los suizos podr\u00e1n ver un ejemplar de independentista y, si son m\u00ednimamente listos y emp\u00e1ticos, se solidarizar\u00e1n con Espa\u00f1a por tener que aguantar a esta gente.\n\nPor otro lado, porque no es bueno permitir fugas a los delincuentes pero yo les hac\u00eda qued\u00e1rsela.",
        "@MeLlamoV @Tsevanrabtan Muy bueno Tabula Rasa, me re\u00ed un mont\u00f3n.",
        "@LaVanguardia Lo bueno es que cuando le pregunten en Suiza que de d\u00f3nde es, no dir\u00e1 \"espa\u00f1ola\", menos mal, menuda verg\u00fcenza, con lo sucia que es.",
        "@gabrielrufian Para decirte pacifista poco te molesta la violencia del himno de Catalu\u00f1a https://t.co/7bm2mLp8zM",
        "@txemiusn @FrayJosepho Camilo Jos\u00e9 Cela es el escritor m\u00e1s odiado por los que dicen  que son de \"Galiza\"",
        "RT @rubiodelpozo: Cola de taxistas marroqu\u00edes peg\u00e1ndose por llevar a Marta Rovira gratis a donde ella quiera, tras declarar ante el juez Ll\u2026",
        "@jafcid @drizzt__dourden @christinalosada @el_pais Por experiencia muy cercana, la que era mi pareja vino a Galicia sin ni idea de gallego, no existe ning\u00fan problema en que un m\u00e9dico castellano atienda a un gallego, ninguno.",
        "RT @benitez_anaisab: Nunca llegar\u00e1s a tu destino si te detienes\na arrojar piedras a cada\nperro que te ladre.\n#ChachiLunes19F https://t.co/A\u2026",
        "@CachoBellot @NeuroColectiva @DaniMateoAgain Si fuera un tema s\u00f3lo de impuestos, tampoco vivir\u00eda en Miami, hay 100 sitios donde se paga menos, si adem\u00e1s sabes que ella es cantante y que la Meca de la industria de la canci\u00f3n \"latina\" est\u00e1 en Miami pues a lo mejor puedes darte cuenta de q no deber\u00edamos juzgar tan alegremente",
        "@ObjetivoLaSexta @_anapastor_ @LdeGuindos @ines_calderon Pues a m\u00ed me dan a elegir entre mi sueldo, el de de Guindos y el de Ana Pastor y, sin pensarlo 2 segundos, me quedo con el de Ana Pastor",
        "@_anapastor_ Que yo envidie el sueldo de de Guindos y haga un tuit demag\u00f3gico vale, pero que lo haga usted? Un poco pat\u00e9tico.\n\nEs como si Messi hablara de lo que gana Iniesta.",
        "RT @rosadiezglez: Banco Central Europeo: Irlanda retira al candidato de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias sin consultarles.",
        "RT @PEPEROES1972: Asesinados por eta\n343 Civiles (incluido ni\u00f1os)\n210 Guardias Civiles\n146 Polic\u00edas Nacionales\n98 Militares\n24 Polic\u00edas Loc\u2026",
        "@NeuroColectiva @DaniMateoAgain Una cosa es evadir impuestos, no pagar lo que tienes que pagar legalmente y otra cosa es no pagar tus impuestos en Espa\u00f1a, por ejemplo, porque vivas fuera, que parece ser que es lo q ha hecho los 2 \u00faltimos a\u00f1os. Una cosa es delito y la otra una circunstancia de la vida.",
        "RT @jaralezo: FRANCO FUE M\u00c1S PERMISIVO CON EL CATAL\u00c1N QUE LA GENERALIDAD CON EL CASTELLANO. \nHILO\u27a1\ufe0f\nA\u00f1o 1944. BOE firmado por Franco. R\u00e9gim\u2026",
        "RT @jaralezo: A\u00f1o 1963. Salom\u00e9 canta en catal\u00e1n la canci\u00f3n ganadora del festival del Mediterraneo.\nhttps://t.co/lqOwLDzwrA",
        "RT @perezreverte: Javier Mar\u00edas @jmariasblog sigue siendo valiente. En tiempos en que lo f\u00e1cil es agachar las orejas y no buscarse problema\u2026",
        "RT @lorenzoabadia: Casualidades de la vida, Trapero declarar\u00e1 como imputado por el Golpe de Estado el 23 de febrero. https://t.co/jOkKYLAkjz",
        "RT @harryelsocio: Miedo me da el d\u00eda que las feministas cojan al barquero que no le cobr\u00f3 a la ni\u00f1a por ser bonita.",
        "RT @Defensagob: Sigue este hilo sobre la entrega de la \u201cbandera de mochila\u201d...\nCostumbre que ha renacido en los \u00faltimos a\u00f1os en el Ej\u00e9rcito\u2026",
        "@zapater_linde @APES_Cat Una verg\u00fcenza! Esa captura de pantalla pide ser retuiteada",
        "@mauritziufaedda @bsemper Ya ha pasado m\u00faltiples veces que hab\u00e9is ido a reventar actos del PP, del PSOE o de otros partidos y no os ha pasado nada, as\u00ed que menos hacerse la v\u00edctima, sabemos que sois los verdugos.",
        "@CesarHe77784548 @QueImportaTV @VidaModernaOML Que un pinche tipo que se apellida Hern\u00e1n se queje de los pinches espa\u00f1oles en M\u00e9jico tambi\u00e9n tiene su pinche gracia.",
        "@ladybaiser @SoydeDERECHAS Qu\u00e9 personaje la reina Toda! Si fuera inglesa,  de los EEUU o de cualquier pais europeo que amara la historia  ya se habr\u00edan hecho varias decenas de pel\u00edculas y alguna serie.",
        "@VidaModernaOML Que el mejor an\u00e1lisis de la izquierda del #bable sea de unos humoristas dice mucho de los pol\u00edticos de izquierdas espa\u00f1oles.",
        "@lanuevaespana Que el mejor an\u00e1lisis de izquierdas de lo que es el #bable lo hagan unos humoristas dice mucho de la clase pol\u00edtica de izquierdas espa\u00f1ola.",
        "@Pulifil @PSOE @Elaguijon_ @MartaQuart @Profuga_VLC @NoSoyLaGente @lasilenciosacat @CarlosJ52128735 @M_134_Minigun @pericochkon @Martadpp @EmbTabEs @PSOE cayendo en estas trampas conseguir\u00e1n ser totalmente marginales en 20 a\u00f1os en Baleares, ya les ha pasado y les volver\u00e1 a pasar.\nA ver si el @PSOE en Asturias reflexiona con respecto al #bable y lo para como ya hizo en los 80",
        "RT @GuajeSalvaje: Al final de la web del Diari de Tarragona hay esta encuesta:\n\"\u00bfCree que las familias deber\u00edan poder elegir el castellano\u2026",
        "@Anablangarcia @Pau_1975 Mala suerte! Y no vale dejar comida hecha del d\u00eda anterior, eso es de esquiroles, se siente!",
        "@mario_jsg Carles Puigdemont, 130 presidente del gobierno catal\u00e1n, as\u00ed, sin anestesia. https://t.co/CHnoYB00x0",
        "RT @pjbarrecheguren: Si os parecen muchos los 26 a\u00f1os que Espa\u00f1a llevaba sin ganar una medalla ol\u00edmpica en unos Juegos de Invierno, \u00bfqu\u00e9 os\u2026",
        "RT @xpericay: Atiendan a la columna de la derecha. De 162 candidatos excluidos, 160 lo son por no acreditar el nivel de catal\u00e1n. Y en la Bo\u2026",
        "RT @ignaciadepano: El castellano est\u00e1 empezando a adquirir en Catalu\u00f1a ese fatal encanto de lo prohibido. La flor rara en el jard\u00edn de al l\u2026",
        "@mig_barrera @26913iat @kenllura_vallsm @AngelDFH77 @Pablo_Iglesias_ @Jaumeasens @KRLS Los hechos no se discuten...\n\nLos datos no se discuten...\n\nSalvo en el \"proceso\"",
        "@26913iat @kenllura_vallsm @mig_barrera @AngelDFH77 @Pablo_Iglesias_ @Jaumeasens @KRLS La fuga de Puigdemont est\u00e1 explicada en muchos sitios, busqu\u00e9 un peri\u00f3dico que no fuera sospechoso para vosotros, en este caso, es de El Diario de Ignacio Escolar.",
        "@kenllura_vallsm @mig_barrera @26913iat @AngelDFH77 @Pablo_Iglesias_ @Jaumeasens @KRLS Eso no es cierto, y lo sabes. https://t.co/9NcLRQZFkz",
        "@mig_barrera @26913iat @kenllura_vallsm @AngelDFH77 @Pablo_Iglesias_ @Jaumeasens @KRLS Tan complejo es ese sistema que no extraditaron a una etarra a Espa\u00f1a con delitos de sangre ni a un violador holand\u00e9s a Holanda. \nAs\u00ed que Puigdemont ya es colega de extradici\u00f3n  de una etarra y un violador, todo un ejemplo!"
      ]
    }
  }
}