{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "cero credibilidad en adelante, tendr\u00e1n q cambiar de imagen https://t.co/eQm4vc0Hx4",
        "Becas N Zelanda para peruanos: agro, energ\u00eda y MANEJO DE DESASTRES.\nApliquen ya. https://t.co/aINpqvlJpC",
        "RT @munisanisidro: \u00danete a los bomberos de San Isidro y ayuda a tu comunidad. Si quieres ser parte de la Compa\u00f1ia De Bomberos De San Isidro\u2026",
        "incre\u00edble!!!!  Un avi\u00f3n turco cay\u00f3 por acantilado con 162 pasajeros y todos sobrevivieron https://t.co/W1fDJmxGlS v\u00eda @RPPNoticias",
        "Alberto Fujimori fue trasladado de emergencia a la cl\u00ednica Centenario https://t.co/kg0sUtqQ1e v\u00eda @RPPNoticias",
        "vero, cu\u00e9ntame q es eso? https://t.co/qg0PAHrFxX",
        "@BID_Idear q es eso, Vero?",
        "RT @zavala_ximena: Incre\u00edble lo delatado por Romer, economista jefe del Banco Mundial: alteraron metodolog\u00eda Doing Business x 4 a\u00f1os para p\u2026",
        "@UrsulaLetonaP lo m\u00e1ximo! Gonzalo es un s\u00faper embajador!",
        "para estar al tanto https://t.co/MjeBjqrKdI",
        "@esquinabaja @Gestionpe q bueno!",
        "@alvarezrodrich as\u00ed es. van a bajar de todas maneras porque sino la gente trae los suyos",
        "C\u00f3mo de la noche a la ma\u00f1ana sale la ley sobre j\u00f3venes y trabajo cuando lo hemos debido conocer y discutir cuando se propuso. Lo q pasa es q andamos solo mirando lavajato e insultos. Temas q pden ser importantes no los debatimos y todo pasa debajo del radar",
        "@meiermq @IuliusAlfonsus @yonhy_lescano @rosamariabartra ser\u00eda \u00fatil.  \na ver....",
        "@CesarNakazaki nos cuentas",
        "@MadeleineOster3 @SolCn DM chicas!!!!!",
        "@rmapalacios todos hemos entendido, son bromas para ponerle \"aj\u00ed\" al tema!\nmuy buenos los memes!\nlos peruanos tenemos mucha imaginaci\u00f3n!",
        "RT @MininterPeru: #TeEstamosBuscando Miguel La Torre, de 4 a\u00f1os, desapareci\u00f3 el 13 de enero en #Magdalena. Difunde esta nota de alerta para\u2026",
        "@YeniVilcatoma2 Congresista, ser\u00edamos un pa\u00eds mejor sin tanto insulto y tanto adjetivo. Si miente, den\u00fancielo. Si no aceptan su denuncia, x algo ser\u00e1.\nUsted es abogada y se presume la inocencia, m\u00e1s a\u00fan de un Fiscal. Quiz\u00e1 usted no est\u00e1 de acuerdo con \u00e9l pero hay q guardar las formas.",
        "la Congresista @YeniVilcatoma2 ahora dice q los fiscales mienten.\nuffff, \u00bfqui\u00e9n no miente seg\u00fan ella?",
        "@milanta @rosamariabartra x?",
        "es impresionante la cantidad de insultos x la Ley propuesta x @rosamariabartra . eso es lo malo. no tener capacidad de discutir sin insultarnos inventando las tesis m\u00e1s enloquecidas sobre el porqu\u00e9 de la norma. Muy mala nota, todo.",
        "@SolCn es muy malo q se conozcan las preguntas antes del interrogatorio.",
        "@YeniVilcatoma2 @Acuseperu @MaritzaGarciaJ dejen de pelear x favor\nlos ciudadanos estamos cansados!",
        "RT @abellidoj: Por favor ayuden a ubicarlo... sali\u00f3 de su casa ayer al mediod\u00eda, dej\u00f3 carta a sus padres diciendo que iba a \"recorrer el mu\u2026",
        "Sugerencia @rosamariabartra: q se convoque a expertos p q CONVERSEN sobre ley y as\u00ed dejar de lado los insultos. Lo q no puede pasar es q sigamos en este pleito q lo \u00fanico q hace es polarizar +. Es hora de aprender a discutir sin rencores ni insultos.",
        "@jdealthaus parece q no est\u00e1n interesados.",
        "@patarevalo @andoenpando es un tema personal. no creo q tenga q ver con \"este gobierno\"",
        "@MecheAF @pcmperu @Redes_MAC @SGP_PCM @noticias_tvperu @Agencia_Andina @MTC_GobPeru @SUNATOficial @BancodelaNacion @MigracionesPe @SunarpOficial buen\u00edsimo! esto hay q comunicarlo!",
        "@CayetanaAljovin @OEA_oficial como tiene q ser",
        "@patarevalo @lalomoron a los abogados NO nos pagaban. Los q ten\u00edan suerte recib\u00edan para el pasaje. Eso era pr\u00e1ctica com\u00fan. \nEl trabajo debe ser remunerado, definitivamente. PERO si quieres voluntariamente trabajar sin pago para aprender, es cosa tuya.",
        "@lalomoron nadie te pagaba en mi \u00e9poca. ten\u00edas suerte si consegu\u00edas pr\u00e1ctica. en el caso de las mujeres m\u00e1s a\u00fan!",
        "RT @MaudGurunlian: 5 lugares llenos de cultura, diversi\u00f3n, eventos y sabores para conocer en el Centro de Lima \ud83d\ude09\u00bfCu\u00e1ntos ya... https://t.co\u2026",
        "@PepeChlimper @elcomercio_peru necesitamos empujar el carro todos hacia el mismo lado. ojal\u00e1 se pueda lo antes posible, para q nuestro pa\u00eds sane, de una vez. Los corruptos presos. El resto siga trabajando.",
        "@PepeChlimper @elcomercio_peru de acuerdo c todo PP. pero esto pasa x un ejecutivo y un congreso q de la mano saquen al pa\u00eds de sus problemas. ahora parecer\u00eda q a nadie le importa el Per\u00fa. Las obras tienen q acabarse, la infraestructura es necesaria p los + pobres. NO + PLEITOS. X EL PAIS!",
        "@MadeleineOster3 @esquinabaja por q no son p\u00fablicas las preguntas. hay varios sobre los q hay q preguntar.",
        "RT @esquinabaja: RT por favor.\nJulio Higashi no ha vuelto a casa. Es muy urgente. https://t.co/EzmRcX5dd8",
        "El hambre y la necesidad, por Cecilia Blume https://t.co/DD3Cd6DUic v\u00eda @elcomercio_peru",
        "@AngelaGrossheim muy bien!",
        "@elcomercio_peru muy buena noticia!",
        "@padelriol q desastre....",
        "@patarevalo @martinbeaumontf para recibir tu sueldo! Cuando te jubilas NO recibes tu sueldo en ning\u00fan lado",
        "@esquinabaja lo m\u00e1ximo!",
        "@MadeleineOster3 muy buena actuaci\u00f3n del MINEM y Proinversi\u00f3n",
        "@mnaranjol jajajaja",
        "RT @AngelaGrossheim: \u00a1Sacamos adelante de manera exitosa la licitaci\u00f3n de #Michiquillay! Felicito al pueblo de Cajamarca por su respaldo a\u2026",
        "@MadeleineOster3 cu\u00e1l es la noticia?",
        "@patarevalo el dinero de la AFP NO es un sueldo ni mucho menos. es un monto q has ahorrado voluntariamente. Si quieres ahorrar m\u00e1s, lo puedes hacer. Lo importante es no dejar de aportar. No olvidemos q si aportas a una AFP tendr\u00e1s seguro m\u00e9dico.",
        "Salio Michiquillay! Al fin! Bien @AngelaGrossheim",
        "@ACTransparencia @pcmperu @minagriperu @MineduPeru @MininterPeru @Minsa_Peru @Agencia_Andina @larepublica_pe @elcomercio_peru @canalN_ @noticias_tvperu si hay una lista, \u00bfcu\u00e1l es el objeto de usar femenino y masculino? no es una respuesta.",
        "@deliamunozym @ACTransparencia @pcmperu @minagriperu @MineduPeru @MininterPeru @Minsa_Peru @Agencia_Andina @larepublica_pe @elcomercio_peru @canalN_ @noticias_tvperu obvio! de verdad @ACTransparencia no deber\u00eda usar esa forma. Est\u00e1 mal y confunde. A las mujeres q se nos visibilice con otras cosas.",
        "@bgiuffra felicitaciones!",
        "interesante https://t.co/r73Lxn5vBc",
        "@ACTransparencia @pcmperu @minagriperu @MineduPeru @MininterPeru @Minsa_Peru @Agencia_Andina @larepublica_pe @elcomercio_peru @canalN_ @noticias_tvperu pens\u00e9 q eran 14!\nla RAE ha dicho q podemos decir \"viceministros\", x favor!",
        "@GustavoEscribe @patarevalo ojal\u00e1\nac\u00e1 no es un tema de blancos y adinerados, donde MV es uno de los l\u00edderes, ac\u00e1 de lo q se trata es de lo q ha hecho y lo q ha dejado de hacer.  Finalmente el voto dir\u00e1.",
        "@reyreysincorona @POLITOLOGO171 me duele la cabeza!",
        "@patarevalo @ManuelVelardeD de gustos y colores.....",
        "@patarevalo @tuesta @ManuelVelardeD ha sido incapaz de ganarse a los vecinos.\neso lo sabemos los vecinos",
        "@jfowks @larepublica_pe @rmapalacios yo no quiero nadie q se mantenga como presidente c esas artes,",
        "@meiermq se necesita un buen penalista pro bono",
        "@VivianaAusejo no queda nada.\nno s\u00f3lo es q tuviera video sino q todo el pa\u00eds lo vi\u00f3.\nsolo falto la violaci\u00f3n en c\u00e1maras",
        "@FIDELHIDALGO es un mes antes q piden licencia",
        "@patarevalo @ManuelVelardeD jajaja siempre Contreras!",
        "@tuesta @patarevalo @ManuelVelardeD seguro fue gratuita\nno lograr convocar a los vecinos en todo tu periodo dice de ambas partes\nesperemos q los votos confirmen las preferencias",
        "@MadeleineOster3 @jgodoym ay no pues!\ndesafortunadamente no quieres lanzarte, ser\u00edas una estupenda Alcalde.\nVeremos quien nos toca.\nAldo tiene derecho a opinar no s\u00f3lo x q vive en San Isidro, sino x q conoce el distrito y al Alcalde.",
        "@rufone no entiendo q propone ni q quiere",
        "no. eso es para ir al congreso\nparece q un mes antes https://t.co/9jtVxSYpvl",
        "realmente impactada escuchando a @ManuelVelardeD diciendo q va a la Alcald\u00eda de Lima.....",
        "si Velarde quiere postular a Lima. \u00bftiene q dejar antes del fin del mandato San Isidro?",
        "@ManuelVelardeD  quiere armar frente para las elecciones MML",
        "@YeniVilcatoma2 @rlopezaliaga1 @Poder_Judicial_ @arlettecontrers m\u00e1s apoyo y menos tuiter x @arlettecontrers",
        "Manuel Velarde anuncia candidatura MML x ????",
        "@eldiarionegro es todo sobre MVLL",
        "@patarevalo @patarevalo \u00bfqui\u00e9nes son los ignorantes?",
        "@VeronicaZavalaL pero en Per\u00fa, donde la gente camina, no tendr\u00edamos alumbrado?",
        "@yamilaosorio besos Yami, p\u00e1salo bonito @yamilaosorio",
        "@esquinabaja naci\u00f3 mi sobrino y en la cl\u00ednica usaron los apellidos de la madre en la cuna, obviando los del padre! adem\u00e1s el padre recibi\u00f3 d\u00edas de \"paternidad\" libres!",
        "@padelriol ac\u00e1, NO es si yo NO quiero, pero Si el quiere, NO puede ser SI",
        "@johanotoya efectivamente. lo importante es lo q est\u00e1 en el expediente. pero eso debe explicarse y la Sra Contreras necesita un buen abogado",
        "@MadeleineOster3 lo importante es estandarizarlo x q en Per\u00fa tienes q tener un pase para cada tramo!",
        "arlette Contreras tiene q tener una buena defensa.  Aparentemente la Fiscal\u00eda ha planteado mal el petitorio.  Qui\u00e9n nos explica q ha pasado? obviamente hay lesiones graves, cuando menos.",
        "propongo: q los buenos penalista q tenemos defiendan a Arlete Contreras pro bono. @CesarNakazaki @JoseUgazSM C\u00e9sar Azabache, Luis Vargas Valdivia, Augusto Loli, @eduardoroygates",
        "@Rene_Gando @ppkamigo @MecheAF una buena apelaci\u00f3n con un buen abogado penalista. ser\u00eda bueno buscar abogados probono q la defiendan",
        "@zacostarubio yo tampoco q nos expliquen bien la acusaci\u00f3n fiscal. habr\u00e1 sido xq obviamente no eran lesiones leves. Son graves.  Pero no entiendo nada. es una verg\u00fcenza. s\u00f3lo faltaba q la violara ante las c\u00e1maras!",
        "pero el juez tiene la capacidad p introducir lesiones graves si est\u00e1 viendo lo q ha pasado. o no? o es \u00fanicamente el fiscal? no podr\u00eda otro fiscal abrir ahora lesiones graves? https://t.co/4yQ8GpmuGI",
        "Se\u00f1ores pol\u00edticos: m\u00e1s acciones y menos tuiter para el caso Arlete Contreras.",
        "RT @TRICICLODELPERU: La asesina de Mar\u00eda Elena Moyano, o sea, la terrorista Jenny Romero Coro, alias camarada Lucero, dice que fue liberada\u2026",
        "RT @WaykaPeru: \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s pruebas necesita el @Poder_Judicial_ para hacer justicia? #JusticiaParaArlette #NiUnaMenos https://t.co/kkG9EXdMSo",
        "Jueces q liberaron a Adrian Pozo deben ser sancionados severamente por no aplicar el C\u00f3digo Penal.  Si no hay castigo para lo q vimos, no s\u00e9 q debemos esperar.  Ojal\u00e1 la apelaci\u00f3n prospere.",
        "@CesarNakazaki deben dejarlos en libertad hasta q los encuentren culpables. ya basta de prisi\u00f3n preventiva.",
        "@esquinabaja esto es una verg\u00fcenza.  \nq m\u00e1s se necesitaba, \u00bfq la violara ante c\u00e1maras?",
        "@jgodoym @ElianaCarlin negocio de transporte de gas en camiones",
        "la Congresista @YeniVilcatoma2 denuncia a todos sin pruebas en los medios.  Ojal\u00e1 fueran los congresistas los q practicaran mesura y respeto x los derechos del resto.  Realmente si no tuvieran inmunidad muchos ser\u00edan denunciados.",
        "RT @2018Ntv: [EN VIVO] Aljov\u00edn: \"Hay que acostumbrarnos a respetar los acuerdos\" #2018N v\u00eda @canalN_",
        "RT @2018Ntv: [EN VIVO] Aljov\u00edn: \"No es un tema de miedo, en la Cumbre participan los pa\u00edses que respetan la democracia\" #2018N v\u00eda @canalN_",
        "RT @AngelaGrossheim: La miner\u00eda que promueve este gobierno es transparente y sostenible. Involucra a las comunidades aleda\u00f1as y sus colabor\u2026",
        "RT @MariaCorinaYA: Carta del gobierno del Per\u00fa a la canciller\u00eda de la dictadura venezolana: se retira invitaci\u00f3n a Maduro a la Cumbre de la\u2026",
        "@esilvacuadra @realDonaldTrump @NicolasMaduro @ppkamigo Es claro q el Peru NO quiere a Maduro. Todo el Peru lo repudia.",
        "@esquinabaja De verdad? Dime cual es!",
        "Canciller Aljov\u00edn explicando q a Maduro se le rechaza x adelanto elecciones en Vnzla pues venian discutiendose como parte d los cambios requeridos."
      ]
    }
  }
}