{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Pedrito rules!!!! http://t.co/Vns5rRul",
        "Rumbo a Piura con Julie Freundt....hace sue\u00f1o...mucho sue\u00f1o...",
        "Imperdible! http://t.co/omhDDicn",
        "Estas cosas tambi\u00e9n suceden en mi pa\u00eds. Que alegr\u00eda!!! ante tantas noticias malas y negativas, estas muestras de... http://t.co/4AOP8zpK9v",
        "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tocadas, Grabaciones y Eventos!!\". http://t.co/o5ZWrOkOo4",
        "Hoy!!! Presentaci\u00f3n del disco \"Espejismo\" de Chaqueta Piaggio!!!... http://t.co/KhdhLb50xr",
        "Se vienen unos conciertos buenasos!!!!\nEste viernes 5, ma\u00f1ana, Chaqueta Piaggio presenta su disco \"Espejismo\",... http://t.co/0Tyie5vOrx",
        "Para los fans de Colectivo Palenke!!!\n\nGente varios de ustedes nos est\u00e1n preguntando que vamos hacer por nuestro... http://t.co/u1fF0olHkh",
        "Hoy!! No se pierdan este maravilloso concierto!!!\n10 pm en El Drag\u00f3n de Barranco!!!\nNos vemos!!!... http://t.co/HwigZdjX0o",
        "Tuve el gusto de grabar contrabajo en esta producci\u00f3n el a\u00f1o pasado, ciertamente no puedo encasillar esta m\u00fasica... http://t.co/g2QLOCWP53",
        "Cuba Latin Jazz!!!! Hoy en La Noche de Barranco!! Ingreso Libre!!!!!\n\nhttp://t.co/vBEQZQm1xv http://t.co/voVgXnXmIT",
        "Fin de mes: Semana Santa.\nEs la semana de Charlton Heston?? Parece, pero no es. Es m\u00e1s que Ben Hur y Los Diez... http://t.co/HTAQ4NsObL",
        "Orgulloso de hacer participado en este evento con Lucho Quequezana y la banda Kuntur, el Primer Concierto... http://t.co/YFpLiWtRYN",
        "Todo listo!!! A las 8.30 pm en la Plaza de Armas de Lima!!! Lucho Quequezana y Kuntur en el primer concierto... http://t.co/mabn8sxY9x",
        "Todo listo!!! Arrancamos con Kuntur y el primer concierto logrado con energ\u00eda solar!!!! Vengan!!! 8.30 comienza!!! http://t.co/tz9ALR7Rg5",
        "Hoy a las 8pm en la Plaza de Armas de Lima, cumplamos con nuestro planeta dandole un respiro en \"La Hora del... http://t.co/liYKYyIj9u",
        "Gracias por tu m\u00fasica y tu herencia Bebo Vald\u00e9s, descansa en paz.",
        "Con el pollo de Mapfre!!! http://t.co/kwT0saVlPo",
        "Primer d\u00eda de clases :)",
        "Primer d\u00eda de clases.",
        "Un excelente aliado para las presentaciones!!! http://t.co/KSX869u0HC",
        "http://t.co/UFXTXdAzbC http://t.co/A01VJr0R6f",
        "http://t.co/UFXTXdAzbC http://t.co/i6KTiVPQ9W",
        "Que asco Casta\u00f1eda!!! Que asco!!\nEstos audios revelan que Luis Casta\u00f1eda esta detr\u00e1s de la campa\u00f1a pro... http://t.co/AMVHhfrYbK",
        "La pura verdad!!... http://t.co/IsmRKvNnLe",
        "Hoy a las 7:30 p.m. estar\u00e9 con Guilad Shmaya y D' Paseo en el Centro Cultural Espa\u00f1a, el ingreso es libre. Los... http://t.co/U08TbHGNr4",
        "Kuntur en Magdalenarte!!!\nAmigos, ma\u00f1ana jueves 14 nos presentamos en la Huaca Huantille de Magdalena. No se lo... http://t.co/bc1dqQ0cpp",
        "Dios es bueno!!!!",
        "Tocando con Chaqueta Piaggio en el Festival de los 7 mares http://t.co/Yty9fYBAH0",
        "Lucho Quequezana y La Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional, \u00e1lbum completo!!!\nDisfruten de estas excelentes fotograf\u00edas!!... http://t.co/ga9PTfIoud",
        "Disfruten!!\n\nhttps://t.co/JPbk4zmTky",
        "Gracias a Antonio Sedano y AS media por las excelentes fotograf\u00edas http://t.co/2Gv143zXoy",
        "Dos semanas intensas de ensayos y preparaci\u00f3n para este grandioso y ambicioso proyecto de Lucho Quequezana junto a... http://t.co/kpJS6qRva9",
        "Ensayando con Lucho Quequezana - Kuntur y la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional para los shows de este fin de semana, en... http://t.co/zLLyMkudFk",
        "Creemos que en el Per\u00fa se necesita el desarrollo de la identidad musical, de all\u00ed parte todo, por ello nos... http://t.co/rQPfSES7R6",
        "Presentaci\u00f3n del video \"Viaje\" de Danitse. http://t.co/HdwszIlSAz",
        "Con Danitse Palomino http://t.co/jss7YrTpfp",
        "Descansa en paz Aldo Borjas.",
        "Esto estar\u00e1 genial!! S\u00ed, s\u00ed....es hoy!!\n\nhttps://t.co/Rb96DJAkPq http://t.co/oysLWu9j47",
        "Este Miercoles 15 en el Cocodrilo Verde!!! 9 pm!!! No se lo pierdan, estar\u00e1 genial!!!!... http://t.co/39C69wqYx8",
        "Hoy, Hoy!!! en el Jazz Zone!!!! http://t.co/G5HBXIlXFh",
        "Levantarse temprano, tremendo sacrificio jaja!! Pero vaya que el d\u00eda se hace productivo. Hoy participar\u00e9 como... http://t.co/NBpDAfqq8d",
        "Hoy por primera vez estar\u00e9 en la Noche en Blanco (tocando primero y despu\u00e9s disfrutando de un barranco atestado... http://t.co/7UphQQ8CyQ",
        "En el Jazz Zone, este Viernes 10 de Mayo!!! http://t.co/JgVorQO53q",
        "Hecha un vistazo a esta nueva pagina y dale un like ;)\n\nhttps://t.co/mBS7RZprJt http://t.co/W5nJVYKEwW",
        "Y luego dense una vuelta por el Jazz Zone para la presentaci\u00f3n de vivo de Danitse y su disco \"Viaje\". La cita es... http://t.co/NH8LpBWTs2",
        "Hoy a las 7:30 p.m. est\u00e1n cordialmente invitados al concierto \"The Jazz Connection La Paz - Lima\", en el... http://t.co/IXdmm5fpXn",
        "Fotos: Antonio Sedano\n\nhttps://t.co/y69m89fwFF http://t.co/sGII3AyGHw",
        "Este 7 de mayo estar\u00e9 con la banda Manishma en el Drag\u00f3n de Barranco. Los espero http://t.co/vQQcR3hg5k",
        "Este Jueves 25, Danitse en el Jazz Zone presentando los temas de su nueva producci\u00f3n \"Viaje\".\n\n\"Uno de los discos... http://t.co/mM6mfO9w7x",
        "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Colectivo Palenke\". http://t.co/x4BnwrRkOL",
        "Kuntur - Evento en el hotel El Pueblo. http://t.co/uI70UvARJz",
        "Kuntur - Concierto Facebook http://t.co/pRWGxHMNsI",
        "Kuntur - Concierto Facebook!! http://t.co/Ox2QQnELiI",
        "Cambio de roles en el Soundcheck de Ivan Goicochea y Piratas Cojos! http://t.co/zCXMOY9JAK",
        "Este Sabado 20!!! No se lo pierdan!!!\n\nhttps://t.co/Q7Ln536GCE http://t.co/I2OJSoh6yf",
        "Hoy, hoy!!!!\n\nhttps://t.co/5ueKY7zp54 http://t.co/j2nvN9poa6",
        "11/04\nPrueba de sonido con Ivan Goicochea y Los Piratas Cojos...\nInvitados de la noche: Desiree Mandrile y Edu... http://t.co/GPk781vote",
        "Ayer fue un d\u00eda agitado, tuve que cambiar el chip varias veces por las bandas con las que tuve, como siempre, el... http://t.co/LJHT5Zrhii",
        "No se pierdan este excelente concierto!!! Buena m\u00fasica, buenas letras, buen ambiente. Que m\u00e1s se puede pedir!! Nos... http://t.co/PDkHk2so16",
        "As\u00ed como el Voley hay otros deportes en los que Per\u00fa destaca y que si merecen reconocimiento y apoyo.\nCon... http://t.co/EoaFmS4rgI",
        "Probando sonido para el show \"Escencia\" de Iv\u00e1n!!! Una buena propuesta, temas de todos los tiempos, q evocan alg\u00fan... http://t.co/uqqP07wtFD",
        "Ma\u00f1ana a las 8pm por TV Per\u00fa, Lucho Quequezana y la banda Kuntur con la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional por Fiestas... http://t.co/TLgKfsoheC",
        "A festejar Fiestas Patrias con Marco Romero en Plaza\nSan Miguel!!! 1.30 pm arrancamos!!!!!",
        "Una buena tocada ayer con Chaqueta Piaggio en la Feria del Libro... solo s/. 4 soles la entrada y se ganan con... http://t.co/JX37ViQ5VU",
        "Casi listo!! - Plaza de Armas de Puno. http://t.co/IERbxK4yXp",
        "Despues de varios a\u00f1os!! http://t.co/Q4pJqg7Ugh",
        "Rumbo a Puno con Lucho Quequezana y Kuntur. Presentaci\u00f3n: Miercoles 17 en la Plaza de Armas en la noche, si si,... http://t.co/16c17nyduX",
        "Una travesurilla nocturna provocada por el insomnio eventual........ http://t.co/4GoHxAPuo8",
        "Hoy con Lucho Quequezana y Kuntur en el Parque de la Exposici\u00f3n!!! Entramos a las 7.pm!!!!! http://t.co/tvZv5KDnCY",
        "Misi\u00f3n cumplida!!! A casita....",
        "Ica!!!! Acompa\u00f1ando a Julie Freundt en el \"Afro Fest 2013\" :)",
        "Piratas Cojos!! Tributo a Sabina!!! Vengan a La Noche de Barranco!!!!",
        "Jam Session en Delfus!!\nHace mucho tiempo que no participaba de un jam session, tanto tiempo disfrutando y... http://t.co/iO7YrXAWOS",
        "@ivangoicochea @AngelRafaeli @javierdrums @JacquesAL72 ok",
        "Vendo!!!\nMi interfaz Line 6 Toneport UX 1, viene con acceso a descarga de un paquete de amplificadores y efectos... http://t.co/7TbFsetiLs",
        "Hoy!!!\n:)\n\nhttps://t.co/hcICTmwHGS http://t.co/SHpQ1d1m56",
        "Hoy acompa\u00f1ar\u00e9 a Sandro Le\u00f3n, m\u00fasicos excelentes y mejores amigos, en este tributo al genio brasilero!!!\nLa cita... http://t.co/hWBIPGYmYk",
        "Hoy en el Jazz Zone!!!! http://t.co/OHEiFbx5Ym",
        "Ma\u00f1anaaa!!!!\n\nhttps://t.co/C54xaVxKm1 http://t.co/86MSVbXu2L",
        "\"...Creemos que en el Per\u00fa se necesita el desarrollo de la identidad musical....\"\n\nLike!!!!... http://t.co/D6HcYgONtr",
        "Una propuesta siempre osada, eso es lo que muestra Colectivo Palenke en cada presentaci\u00f3n, y no ser\u00e1 la excepci\u00f3n... http://t.co/e4QxwaQY56",
        "Una propuesta siempre osada, eso es lo que muestro Colectivo Palenke en cada presentaci\u00f3n, y no ser\u00e1 la excepci\u00f3n... http://t.co/PSTgdK0kEy",
        "Este JUEVES 13 DE JUNIO en el Jazz Zone de Miraflores a las 10:30pm. haremos un conciertazo celebrando el Mes de... http://t.co/bspRWKCq5W",
        "Hoy a la 1pm por TNP se emitir\u00e1 la repetici\u00f3n de \"Sonidos y Sabores del Mundo\" de Mabela Mart\u00ednez en el que tuve... http://t.co/t9TboYJCJc",
        "Todo listo :) http://t.co/pk2Kxeel0M",
        "Ensayando y ultimando detalles para los conciertos sinf\u00f3nicos de Lucho Quequezana y Kuntur, este martes 5 y... http://t.co/RUsrEhk1QS",
        "Grabando en El\u00edas Ponce http://t.co/8PODg4JKye",
        "Grabando en La Pluma http://t.co/YLUauF6BBo",
        "Este Martes y Mi\u00e9rcoles!!!!! http://t.co/oUzr02pXlO",
        "jajajaja en el momento preciso dice... http://t.co/WhuCs5pNT8",
        "Acabo de actualizar mi perfil profesional en LinkedIn. Conecta conmigo y consulta mi perfil. http://t.co/9TB3hShIMu",
        "Hoy abrimos el concierto de Carla Morrison!!\n#Danitse... http://t.co/E3YeJbKFMa",
        "Para los que se la perdieron y para quienes quieren revivir esta experiencia!!!! \nEste 5 y 6 de Noviembre!!! http://t.co/eKBM9Be73l",
        "Con Lucho Quequezana y Kuntur celebrando los 50 a\u00f1os de RPP. \n:)... http://t.co/I6oyNceHIj",
        "Hoy Tributo a Sabina en La Noche de Barranco!! C\u00e1iganse por ac\u00e1, estar\u00e1 buenaso!!!\n\nhttps://t.co/3cvqO3yLlm",
        "Terminando una grabaci\u00f3n con su respectiva descarga con el\nproductor Sergio George!! \udbb8\udf35 http://t.co/NSHqe5Nr4A",
        "The Waving Project! Banda oficial de La Voz Per\u00fa!!! http://t.co/Vkye09qN2T",
        "Ma\u00f1ana a las 8 p.m en Delfus, un recomendable show de standards de jazz a cargo de un excelente cuarteto. No se... http://t.co/0cPaPTcCBl",
        "Que opinan de este temita??\n\nhttps://t.co/3KrDBWH9nT http://t.co/bVwQrGYlHJ"
      ]
    }
  }
}