{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ELIHARKONNEN: @CarolineroF Excepto que se les haga entender con el \u00fanico lenguaje que conocen, la paloterapia.",
        "RT @JEALBARRACIN: @CarolineroF https://t.co/tkBxNirgUD",
        "Una persona estructurada intelectualmente, no tiene la necesidad de gritar, quienes gritan son los animales en incapacidad de comunicarse como seres humanos evolucionados. https://t.co/6uF7g08Kpm",
        "La adquisici\u00f3n de poder afecta el ego y por ende aumenta el salvajismo. https://t.co/lu5g542vlE",
        "El salvajismo nace con las personas, los salvajes no entienden de razones, no escuchan, no piensan, y como nacen, mueren... como salvajes.",
        "@MunozEnith Totalmente de acuerdo.",
        "Yo no entiendo a esas mujeres que odian a los hombres y dicen que todos son iguales, a mi me parecen tan lindos. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@ecojuanfe Si, aunque ya sali\u00f3 el sol. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "@NELSONPARRAROCH Noooooo. Es el clima.",
        "\u00a1Que fr\u00edo!",
        "RT @elmeroTenedor: \u2014 Vecina, \u00bfme regala una cerveza a la abogada?\n\u2014 \u00bfC\u00f3mo as\u00ed?\n\u2014 Fr\u00eda.",
        "\ud83e\udd17 https://t.co/Nmc61im98a",
        "Todo en la vida es pasajero... menos el chofer. \n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude44\ud83e\udd28",
        "@caminador013 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "\u00a1La cruda realidad! https://t.co/zz8OR5Z1kB",
        "@caminador013 Adem\u00e1s tiene mi nombre. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "\u00a1Amo mi labial de hoy! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/8wNhhvvduT",
        "@velezjosea @WRadioColombia Vea pues, aprend\u00ed algo nuevo, gracias doctor. \ud83d\ude09",
        "@velezjosea @WRadioColombia Legalmente no, son nascituros, si no nace (vivo) nunca fue persona, nunca existi\u00f3, no hereda, no tiene derechos, ni atributos de la personalidad, nada. \ud83d\ude0b",
        "\"Que la ni\u00f1a nazca muerta\" (SIC)\n\nAtte: Periodista de @WRadioColombia \n\nP.D.: Se le informa a la periodista: si \"nace muerta\" (SIC) no nace.",
        "Yo no vot\u00e9 por Fajardo por no pararme al lado de Mockus, Mockus le minti\u00f3 al pa\u00eds, Mockus es... \n\nAtte: Navas Talero. \n\nP.D. Amo a Navas. \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0d\u2764.",
        "@eqaciones @Misiafaustina @Juancar30071948 @CeDemocratico Amort puro y simple. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14. \n\nExtra\u00f1o el pa\u00eds en el que hab\u00eda periodismo serio, como el de Juan Gossain, ahora solo usan los micr\u00f3fonos para destruir la vida de las personas, SIN RESPONSABILIDAD alguna, y sabr\u00e1 Dios con que intereses. \ud83d\ude10\ud83d\ude1f\ud83d\ude15 https://t.co/nm3ydNW9hX",
        "Siguiendo este hilo...\n\n\u00bfCree usted que @vickydavilah debe retractarse p\u00fablicamente y con igual difusi\u00f3n de las afirmaciones realizadas en 2015 en contra del @GeneralPalomino?",
        "@jacomoch @DCoronell Pero seg\u00fan \u00e9l \"los periodistas deben verificar antes de publicar, Y SI SE EQUIVOCAN DEBEN RECONOCERLO CON IGUAL DIFUSI\u00d3N\" (SIC). \n\nEsperar\u00e9 pacientemente, que cumpla su palabra de caballero. \n\n\u00bfO ser\u00e1 que me quedo esperando igual que @GustavoRugeles? https://t.co/SodotpwzJJ",
        "\u00bfCumplir\u00e1 su palabra el se\u00f1or periodista @DCoronell sobre retractarse CON IGUAL DIFUSI\u00d3N, sobre las afirmaciones que hizo en contra de @GeneralPalomino? Se retractar\u00e1 @vickydavilah?",
        "Entonces afirm\u00f3 el se\u00f1or @DCoronell.  Por esa fecha cre\u00eda que el Sr. Daniel Coronel, tendr\u00eda la gallard\u00eda de cumplir su palabra, y retratarse con igual difusi\u00f3n, como en ese entonces prometi\u00f3, hoy TRISTE/ busco en cuenta del periodista, y no encuentro aceptaci\u00f3n de equivocaci\u00f3n.",
        "En el a\u00f1o 2015, el se\u00f1or @DCoronell afirm\u00f3 a esta cuenta de Twitter, que de estar equivocado, lo reconocer\u00eda con IGUAL difusi\u00f3n, el @GeneralPalomino, despu\u00e9s de 3 a\u00f1os, y de haber destituido su carrera, ha sido absuelto por la justicia, dado que no es culpable de lo que... https://t.co/glDdXAe9KQ",
        "RT @CarolineroF: La soluci\u00f3n de @petrogustavo para pagar SU multimillonaria multa impuesta, es que la paguen los votantes, y que cuando sea\u2026",
        "\u00a1Ayyyy que bella! \u00a1Fiuuu fiuuuuu! https://t.co/53qZa0pUGS",
        "RT @ANDRELILIPA: @CarolineroF Tan yo jejejeje",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSin cometarios. https://t.co/4FQ4lVklHw",
        "@claudioabel2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @genio724: @CarolineroF @petrogustavo De acuerdo Carolina, que descaro, la embarra, pide vaca colectiva para pagar y hay que premiarlo c\u2026",
        "@jucesalor @Citytv @petrogustavo Usando el dinero de los colombianos, para su beneficio personal, los que piensan en pagarle las deudas, parecen enajenados mentales.",
        "RT @Citytv: #SondeoCity #TuMundoHoy A prop\u00f3sito de que @petrogustavo dice que si lo eligen presidente pagar\u00eda las multas, que suman m\u00e1s de\u2026",
        "RT @egarciaruges: @CarolineroF @petrogustavo Que descaro el de ese se\u00f1or, por Dios...",
        "@makanaki72 @petrogustavo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 si.",
        "@andresdavidbast @vivibarreral @Marvilla79 @argiro1961 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.\n\nGagagagaggaaggaagagagagag",
        "Ya sabemos de donde @nicolaspetroB saca la idea de pagar las DEUDAS PERSONALES del erario P\u00daBLICO, cuando su padre sea presidente. \n\n\u00a1Si eso NO es corrupci\u00f3n, que alguien me explique qu\u00e9 es! https://t.co/QgjBh0eAjI",
        "La soluci\u00f3n de @petrogustavo para pagar SU multimillonaria multa impuesta, es que la paguen los votantes, y que cuando sea presidente, saca la pl\u00e1tica de ah\u00ed. \n\n\u00bfEs en ser\u00edo?",
        "@elmeroTenedor No solo la forma, el contenido TAMBI\u00c9N es nefasto.",
        "RT @elmeroTenedor: Yo observo esta diapositiva y me retiro del recinto inmediatamente... https://t.co/vgzJQoHX9B",
        "@voldemort2701 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@velezjosea \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, con eso es suficiente, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "RT @velezjosea: @CarolineroF Si no llega el amor, siempre tendr\u00e1s una buena hamburguesa!!! https://t.co/lYrKJiUuNO",
        "\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/kGiNfppAQz",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/w9XRqy9zPw",
        "@Termita18 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@PrezAlvitolindo @guxtg \u00bfQue ojal\u00e1 tenga sed? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@guxtg \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Buen punto.",
        "Respecto de las botellas de agua saborizada con cianuro, cada vez que ve una en un escritorio usted:",
        "RT @CarolineroF: Se\u00f1or @petrogustavo ah\u00ed le mandan un mensajito para que se entere que nosotros ya le conocemos las ma\u00f1as y las \"estrategia\u2026",
        "@L21958762Martin \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @L21958762Martin: @CarolineroF Serenidad y paciencia. Mi querida ser de LUZ. https://t.co/JkK1SJJckk",
        "@YasserAminII1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@YasserAminII1 @petrogustavo Amiguis de Chavez, no entiendo como puede negar a mentor, eso es deslealtad.",
        "@Termita18 @pipevas89 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Y el de la im\u00e1gen gris es \u00e9l, la m\u00eda es a color. Jajajajajajajajajajajajaj",
        "@Miketwitt1 @RafaNietoLoaiza @DebateCol @CDemocraticoCo @JuanManSantos @IvanDuque \u00bfTan buenos? Desde que perdi\u00f3 no hecho nada difente a dividir y protestar porque no lo apoyaron, est\u00e1 ID\u00c9NTICO a Petro.",
        "@RafaNietoLoaiza @DebateCol Se\u00f1or deje de atacar a Duque, est\u00e1n igualitos a Petro, no soportan que perdieron, le\u00ed su columna y por un momento sent\u00ed leer a Petro. No divida m\u00e1s, construya por el bien del pa\u00eds, no act\u00fae con fines personales y ego\u00edstas.",
        "\u00bfCu\u00e1ndo le dicen incendiario a Petro, es por lo del Palacio de Justicia? \n\nNo entiendo. \n\nhttps://t.co/pRa239dyr6",
        "Se\u00f1or @petrogustavo ah\u00ed le mandan un mensajito para que se entere que nosotros ya le conocemos las ma\u00f1as y las \"estrategias\". \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/pRa239dyr6",
        "\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://t.co/T8kGNZJD50",
        "@jacomoch @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Prueba de eso es el plebiscito y la consulta popular.",
        "RT @jacomoch: @CarolineroF @pipevas89 @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Estamos atrapados en la dictadura de las minor\u00edas",
        "@Ricardovillaca3 @pipevas89 \u00a1Taca\u00f1o!",
        "@Ricardovillaca3 @pipevas89 El cuncho del chocolate, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@jacomoch @ELIHARKONNEN Yo tuve que pedir explicaci\u00f3n al respecto, me dijeron que la ideolog\u00eda de g\u00e9nero implica que ellos cambian de sexo pero no de gustos sexuales, es decir, nacieron mujeres, les gustan los hombres, se vuelven \"hombres\", pero les siguen gustando los hombres. Jajajajajajajaj en ser\u00edo.",
        "@L21958762Martin Es que \u00e9l no sabe que soy un ser de luz. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude07\ud83e\udd2a\ud83d\ude08\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@L21958762Martin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@quierocambioya @DaniAlvarado323 Me gusta mucho jajajajaj",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Ya te dije que no, si por mi fuera prohibir\u00eda el socialismo y el consumismo, para mi es la estupidez mas grande que se ha inventado la \"humanidad\" pero te repito, entiendo estoy en democracia y acepto las minor\u00edas. \ud83d\ude09",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Te repito, a mi tampoco me gusta, pero eso NO me autoriza pata destruir a los dem\u00e1s.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Eso es corrupci\u00f3n y es difentre, no es problema de la ley, es problema de aplicaci\u00f3n de la ley, \u00a1OJO CON ESO!.\n\n\u00bfLa ley es justa cuando quien a violado y asesinado 100 ni\u00f1os, lo JUSTIFICA en IDEOLOG\u00cdA y va a Congreso y que qui\u00e9n ACEPTA lo hace por GUSTO tiene 60 a\u00f1os c\u00e1rcel?",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 A mi tampoco me gusta, porque no me gusta la izquierda, me parece son retardatarios, desactualizados y absurdos, que creen en necrofilia ideol\u00f3gica pero s\u00e9 que no los puedo eliminar, y menos aun por medio de la violencia, quemandolos vivos, ni reclutandolos, ni destruyendo vidas.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Seg\u00fan tu teor\u00eda la izquierda va a cambiar Colombia, te pregunto: \n\n\u00bfCu\u00e1l izquierda? \n\n1. Petro. Ex M - 19. \n\n2. Timo. Ex FARC\n\n3. ELN.\n\n4. Polo.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Obviamente debes pedir permiso para  actuar, siempre que afectes derechos de otros, los dem\u00e1s no vivimos en anarqu\u00eda.",
        "@L21958762Martin @jacomoch Muy acertada la palabra.",
        "RT @L21958762Martin: @CarolineroF @jacomoch Involuci\u00f3n?",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfPiensas que tienes la verdad absoluta y eso te faculta para usar vias de hecho e imponer tu postura? \u00bfCrees que es esa una actitud racional?",
        "RT @jacomoch: @pipevas89 @CarolineroF @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 El plebiscito se viol\u00f3, era la ley, que tal si hubi\u00e9se\u2026",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfCu\u00e1l es el criterio para definir que las leyes son justas? \u00bfCu\u00e1ndo te sientes habilitado para infringir la ley? \u00bfQu\u00e9 sientes su cuando infinges la ley y afectas a otros o haces da\u00f1o a otros? \u00bfQu\u00e9 sucede si otra persona no piensa que esa ley es injusta?",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 No creo que est\u00e9 hablando de culturas, est\u00e1 hablando de MINORIAS. vivimos en democracia, deciden las MAYOR\u00cdAS, y a las MAYOR\u00cdAS no nos gusta el socialismo ni el comunismo, es MUY simple.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfC\u00f3mo es el tema del individualismo, y c\u00f3mo piensas cambiarlo?",
        "RT @jaiper19: @CarolineroF https://t.co/6s9rw2n2pf",
        "Cuando veo los comerciales del BBVA, recuerdo a quienes creen en la necrofilia ideol\u00f3gica del socialismo y el comunismo. https://t.co/C1OmO1fKlJ",
        "@jacomoch Claroooooo, los \u00fanicos que creen que tiene que ver con la educaci\u00f3n, son los bobitos que salen a marchar, y que los est\u00e1n convirti\u00e9ndo en v\u00e1ndalos. \n\n\u00bfC\u00f3mo es lo de la varilla?",
        "\u00bfEn serio? Que hombre tan pilo, seguramente por eso le parece bien el adoctrinamiento de izquierda en las escuelas. \ud83d\ude09 https://t.co/9k8JbdKCmH",
        "\u00a1Hombre de poca fe!\n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b. https://t.co/jbmUzaNaVN",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfEn ser\u00edo era #Sarcasmo?\n\n\u00a1Oh! \ud83d\ude32\ud83d\ude32 Gracias por la notificaci\u00f3n. \ud83d\ude09\n\n\u00bfla palabra consejo escrita con c tambi\u00e9n es #Sarcasmo? \ud83e\udd14\ud83e\udd2d",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Me agrada haber logrado que cambies de forma de pensar, as\u00ed sea solo p\u00fablica y artificialmente. \n\n\ud83d\ude09\n\nFeliz resto de d\u00eda. \u2600\ufe0f\ud83c\udf08",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Insisto, intenta empezar a mejorar tu ortograf\u00eda desde hoy, ma\u00f1ana es tarde para el cambio. \ud83d\ude09\n\nFinalmente entiendo tu lucha por la educaci\u00f3n. \ud83d\ude09",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \u00bfEntonces no estabas defendiendo el adoctrinamiento que la extrema izquierda realiza en los colegios? https://t.co/N7BmKHpBPf",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Ah bueno, apl\u00edcalo. \ud83d\ude09",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Es mi deseo, un deseo que no puedo materializar, MUCHO MENOS POR MEDIO DE LA VIOLENCIA. \ud83d\ude09",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 El ma\u00f1ana nunca llega, el cambio es ahora, te sugiero empieces ya, recuerda que la responsabilidad es individual, no es culpa del Estado que decidas empezar a escribir bien ma\u00f1ana. \ud83d\ude09",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 No.",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 As\u00ed es, lo hacemos nosotros, \u00a1INDIVIDUALMENTE!, no me respondiste \u00bfCu\u00e1l es el individualismo que te molesta?",
        "@pipevas89 @jacomoch @El_Gratvvittero @merecumbiandofu @zuletista77 Corrijo mi trino: no odio el consumismo, por el contrario, lo amo, odio el comunismo. \n\n* Mi celular, est\u00e1 mas acostumbrado al consumismo, al capitalismo. \ud83d\ude02"
      ]
    }
  }
}