{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#wakeupeurope\n\nT. Supremo y Constitucional.\n\nLimitan derechos elegidos.\n\nY encima el fiscal pide exculpar al @PPopular en la destrucci\u00f3n de ordenadores.\n\nPrevaricaci\u00f3n 100%\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS \n\nhttps://t.co/OSwYomKEsX",
        "@marianorajoy Eres un flojo. \n\nLa unidad de Espa\u00f1a se defiende dando golpes de estado y siendo un dictador...\n\nQue eres un flojo!!!",
        "@salvadostv @jordievole Me lo perd\u00ed y quiero volver a perdermelo, sectario",
        "@Desayunos_tve @marianorajoy muy bien...\n\nM. Rajoy",
        "#wakeupeurope\n\n@jordievole, tu esp\u00edritu mamporrero es comparable a que s\u00ed estuvieras ante el caso Watergate, y hicieses reportajes sobre las orcas en cautividad... o si te enfrentas eres SECTARIO \n...\n\u00c9se es tu nivel de periodismo\n\n@marianorajoy\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLa democracia de esta gente \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 est\u00e1 al nivel de Rusia y Venezuela, con la oposici\u00f3n en la c\u00e1rcel. \n\nMuy ilustrativo. \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@RafaelNadal, cual es tu pr\u00f3ximo torneo?",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLo que hace el juez Llanera con los presos pol\u00edticos y lo que hizo el Tribunal Constitucional ayer tiene un nombre y se llama abuso de poder con discrecionalidad...\n\nY adem\u00e1s generando indefensi\u00f3n\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@EstadioTVE, cu\u00e1nto le cuesta al @realmadrid los periodistas sobrecogedores en las tertulias y radios de Espa\u00f1a? \n\nY c\u00f3mo le pagan? En B? En especie?",
        "@jordievole Cualquier cosa, menos afrontar el abuso del derecho de @marianorajoy en Catalu\u00f1a\n...\nTranquilo, no eres el primer periodista mamporrero y cavernario \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "@marianorajoy @EHFEURO Si, M. Rajoy",
        "@jordievole De qu\u00e9 iba el programa?",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEstas 2 marionetas del poder en la sombra se creen que pueden abusar de todos los poderes: polic\u00edas, jueces, prensa...\n\nen nombre de la unidad de Espa\u00f1a.\n\nSe creen los guardianes de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@jordievole https://t.co/qM19q3rVRe, vale ya de publicidad, no?",
        "@atresmediacom @jordievole @salvadostv @laSextaTV Lo que es 100% seguro es que no va a entrevistar a @marianorajoy",
        "@Koe78 @elperiodico @jordievole Mira tu por donde,..., qu\u00e9 suerte tienes que tu especie ya est\u00e1 creada,..., y puedes elegir, los sectarios, las ratas, las cucarachas...",
        "@elperiodico @jordievole Qu\u00e9 mal amigo,... que no le estabas ayudando",
        "@jordievole Lo ver\u00e1 tu querida madre",
        "@laSextaTV @jordievole @salvadostv Los prejuicios que tu tienes con el proc\u00e9s?\n\nSectario!",
        "#wakeupeurope\n\nTribunal Supremo.\nTribunal Constitucional.\n\nJueces de parte interesada. \nJusticia politizada. \n\nNo es justicia. \n\nY cu\u00e1ntos corruPPtos hay en la c\u00e1rcel? \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @PSOE @diariosevilla Qu\u00e9 pasa? \n\nLe das todos los poderes a @marianorajoy en el tema de Catalu\u00f1a? \n\nAbuso de Derecho incluido:\n- violencia 1-O \n- recurso del no acto al T. Constitucional\n\nY t\u00fa eres C\u00d3MPLICE",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nNo os preocup\u00e9is ABUSADORES DEL DERECHO,\n\ndios castiga sin palo y sin piedra,\n\nY sino,  que se lo digan al antiguo fiscal general del estado...\n\no no fue una enfermedad? \n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#L6Ninvestidura\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nABUSADORES DEL DERECHO:\n\n- El Tribunal Supremo aplica la ley de forma discrecional, a favor de..\n\n- El Tribunal Constitucional no inadmite cuando debe, a favor de..\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@jordievole @mariolacubells Bien te sabes t\u00fa, cu\u00e1n sectario te has convertido",
        "@salvadostv @jordievole Al final,  @jordievole entrevista a @marianorajoy",
        "@jordievole Cuando se acaba siendo sectario,  ya lo ser\u00e1s siempre",
        "#wakeupeurope\n#L6Ninvestidura\n\nLa democracia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ntiene 2 grandes handicaps:\n\n- la monarqu\u00eda\n- la iglesia\n\nY siempre hay \"marqueses de comillas\" que patrocinan ambas instituciones\n\nCon marionetas como @marianorajoy y @Sorayapp\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#L6Ninvestidura\n\nDemocracia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 seg\u00fan\n@marianorajoy, @Sorayapp:\n\n- Polic\u00eda, violencia 1-O y cloacas.\n- fiscales de muerte repentina\n- jueces prevaricadores\n- T. Constitucional politizado\n- @PPopular, corruPPto\n- prensa mamporrera\n\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#L6Ninvestidura\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\nAh\u00ed ten\u00e9is prueba de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nLa justicia politizada en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCon la pel\u00edcula \"EL PODER EN LA SOMBRA\"\n- direcci\u00f3n: @CasaReal\n- producci\u00f3n: IBEX 35\n- protagonizada por @Sorayapp y @marianorajoy\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#L6Ninvestidura\n\nLos cochinillos segovianos\n@marianorajoy @Sorayapp\ntambi\u00e9n actuales PRESIDENTES TELEM\u00c1TICOS de Catalu\u00f1a\n\nABUSAN DEL DERECHO constantemente\n\n- violencia policial\n- presos pol\u00edticos\n- justicia politizada\n- prensa controlada\n\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy Hola fascista corruPPto...",
        "#wakeupeurope\n#L6Ninvestidura\n\nQu\u00e9 hacen 3 fachas en le tertulia de la @laSextaTV?\n\n@atresmediacom mamporrera del @PPopular\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#L6Ninvestidura\n\nQu\u00e9 hacen 3 fachas en le tertulia de la @laSextaTV?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@KRLS, y la celebraci\u00f3n de la investidura en Francia?",
        "@sanchezcastejon Y lo de quedar a @marianorajoy?",
        "@salvadostv @jordievole @nenadaconte El domingo, la esperada entrevista a @marianorajoy",
        "@JavierMaroto @rutasocialpp Prioridad para escuelas p\u00fablicas. \n\n0 para la escuela concertada.",
        "@PPopular @JavierMaroto Sin concertada",
        "@laSextaTV @jordievole @jpedrerol @jalisdelaserna @_anapastor_ @gloria_serra @mmendizabal1 @manumarlasca @salvadostv Con la entrevista a @marianorajoy",
        "#wakeupeurope\n\nLa democracia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ntiene 2 grandes handicaps:\n\n- la monarqu\u00eda\n- la iglesia\n\nY siempre hay \"marqueses de comillas\" que patrocinan ambas instituciones\n\nCon marionetas como @marianorajoy y @Sorayapp\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nLos cochinillos segovianos\n@marianorajoy, @Sorayapp\njunto al fge\n\ntambi\u00e9n actuales PRESIDENTES TELEM\u00c1TICOS de Catalu\u00f1a\n\nABUSAN DEL DERECHO constantemente:\n\n- violencia policial\n- presos pol\u00edticos\n- justicia politizada\n- prensa controlada\n\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAh\u00ed ten\u00e9is prueba de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nLa justicia politizada en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCon la pel\u00edcula \"EL PODER EN LA SOMBRA\"\n- direcci\u00f3n: @CasaReal\n- producci\u00f3n: IBEX 35\n- protagonizada por @Sorayapp y @marianorajoy\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon Lo primero que har\u00e9 es quitar a @marianorajoy del gobierno\n\n\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24",
        "@sanchezcastejon Lameculos de @marianorajoy \n\nDimite pseudosocialista!!!",
        "#WakeUpEurope\n\nDemocracia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 seg\u00fan\n@marianorajoy, @Sorayapp:\n\n- @policia y @guardiacivil, violencia 1-O y cloacas.\n- fiscales de muerte repentina\n- jueces prevaricadores\n- T. Constitucional politizado\n- @PPopular, corruPPto\n- prensa mamporrera\n\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp\n\nQu\u00e9 tipo de ABUSO DEL DERECHO vais a utilizar ma\u00f1ana?\n\n- @guardiacivil, golpista? \n- fiscales de muerte repentina? \n- jueces prevaricadores?\n- polic\u00edas, cloaqueros? \n\nEl T. Constitucional fascista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@jordievole @DebatAlRojoVivo No te r\u00edas de los presos pol\u00edticos,  sectario!",
        "@mnhinojo @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS @JosPastr Parece que te han pillado @JosPastr...\n\n\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\n\nhttps://t.co/zctDrW5So7",
        "@mnhinojo @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS @JosPastr Bye, cara al sol",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\nTras el en\u00e9simo ABUSO DE DERECHO de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nOtra vez muditos:\n\n- @marianorajoy\n- @Sorayapp\nY el tamp\u00f3n, siempre C\u00d3MPLICE,  @sanchezcastejon\n\n@PPopular y @PSOE unidos en el ABUSO DE DERECHO\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@mnhinojo @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS @JosPastr Evidentemente, ten\u00edas que volver  a rebuznar... vete con los de tu raza",
        "@mnhinojo @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS @JosPastr Ay!!! Qu\u00e9 poco os gusta que os llamen por vuestro nombre...\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cara al sol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "#WakeUpEurope\n\n@MarleneWind,\n\n@marianorajoy, cumple la ley o abusa del derecho?\n\nRecurso al Constitucional en contra del Consejo de Estado\n\npara que suspenda la investidura de @KRLS preventivamente, sin acto\n\nFACHA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal",
        "@mnhinojo @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS Cara al sol...",
        "#WakeUpEurope\n#MVTInvestiDuda\n\nDe donde ha salido este facha de Jordi Casas? \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\nQu\u00e9 cochinillo segoviano es m\u00e1s rata de alcantarilla? \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@JunckerEU @EU_Commission @WorldJewishCong @AssoJewish Qu\u00e9 tal? @JunckerEU te veo triste,  muy triste... claro,  es cierto que hace mucho que no viernes a Espa\u00f1a a recoger un premio falso",
        "@desdelamoncloa El commando cochinillo segoviano ataca de nuevo...",
        "@sanchezcastejon @USC @UnruhInstitute @BobShrum @jakesoll Tonto en English...\n\nPues eso!!!",
        "@PSOE @carmencalvo_ Ya... igual de necesario como\n\n quitar al @marianorajoy del gobierno",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@Sorayapp, ha vuelto a meter la pezu\u00f1a, como la violencia del 1-O  \n\n\u00bfen qu\u00e9 pocilga habr\u00e1 estudiado derecho? \n\n@marianorajoy\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/tzpLJeSyvA",
        "#ElIntermedio\n\nProbada la corruPPcion en el @PPopular,\n\nasumiendo que los pol\u00edticos no van a asumir responsabilidades,\n\nes claro es que quienes son responsables son los cerdos que les siguen votando\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEST\u00c1IS MUDITOS? \n\nNo coment\u00e1is:\n\n- la corruPPcion del @PPopular\nValencia\n- el rechazo del recurso del Gobierno contra la investidura de @KRLS\n\nCONTIN\u00daA EL ABUSO  DEL DERECHO\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@MarleneWind\n\nEl Consejo de Estado ha confirmado que @marianorajoy abusa del derecho\n\nal rechazar el recurso del Gobierno contra la investidura de @KRLS\n\n@sanchezcastejon, RETRATADO. Dimite\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@MarleneWind,\n\ncon la decisi\u00f3n de impugnar la candidatura de @KRLS por @marianorajoy s\u00e9 pondr\u00e1 a prueba si la justicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 est\u00e1 politizada\n\nABUSO DEL DERECHO, abuso de la justicia\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@MarleneWind,\n\nme puedes decir c\u00f3mo se denomina la restricci\u00f3n de derechos que @marianorajoy quiere hacer a @KRLS sin que lo haya hecho un juzgado...\n\nABUSO DEL DERECHO, abuso de la justicia\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal",
        "@marianorajoy @NATO @jensstoltenberg Por eso vais a Letonia...",
        "@marianorajoy @PaoloGentiloni Dec\u00edas algo M. Rajoy?",
        "@Sorayapp @marianorajoy @rogertorrent @KRLS Y le hab\u00e9is pedido otro informe sobre su un partido fascista y con cientos de corruPPtos hay que ilegalizarlo?\n\nYa, se os ha olvidado...",
        "@jordievole @zapeandola6 Sigue la campa\u00f1a del sectario",
        "@jordievole @El_Intermedio https://t.co/qM19q3rVRe",
        "#WakeUpEurope\n\nDentro d\u00e9 un momento, el sectario @jordievole en el #ElIntermedio\n\nVa a tratar exhaustivamente en su pr\u00f3ximo @salvadostv el abuso de derecho que est\u00e1 haciendo el gobierno en Catalu\u00f1a.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@MarleneWind,\n\nCreo que ya est\u00e1n tardando en aplicar el Art. 155 al partido m\u00e1s fascista y m\u00e1s corruPPto...@PPopular\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/2nr9q4ywF0",
        "@marianorajoy El community manager del registrador de la propiedad tartaja est\u00e1 muy mal pagado...\n\nY la europea? \nElecciones a la Rep\u00fablica de Catalu\u00f1a? \n...\n@KRLS",
        "@marianorajoy Si @sanchezcastejon no presenta la moci\u00f3n de censura con lo que est\u00e1 cayendo... no merece ser presidenciable en las elecciones generales...\n\n...\nIncumpliendo antes de llegar al gobierno\n\nMira, de lo que eres c\u00f3mplice.\n\nPasar\u00e1s a la historia como mamporrero de @marianorajoy\n\n@KRLS https://t.co/byjyM2WJzM",
        "@marianorajoy Adivina qui\u00e9n est\u00e1 tambi\u00e9n en la ilegalidad...\n\nHaas acertado!!!\n\nEl @PPopular, el partido m\u00e1s fascista y corruPPto de Europa",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\n@MarleneWind,\n\nmira a ver si tu amigo fascista y corruPPto, @marianorajoy, cumple la ley.\n\nS\u00ed, la ley del embudo o del derecho de pernada...y el abuso de ley\n\nAhora, vas y lo cascas...\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/kySyMKM5zh",
        "#WakeUpEurope\n\n@MarleneWind,\n\nmira a ver si tu amigo fascista y corruPPto,  @marianorajoy, cumple la ley.\n\nS\u00ed, la ley del embudo o del derecho de pernada...\n\nAhora, vas y lo cascas...\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy @EU_Eurostat Qu\u00e9 dice del \u00edndice de la corrupci\u00f3n?",
        "@MarcaEspana @desdelamoncloa @culturagob @InstCervantes @RAEinforma @MAECgob Analfabetos fascistas...\n\nCastellano, no espa\u00f1ol",
        "@laSextaTV @pedroj_ramirez @jordievole @salvadostv Y todav\u00eda eras periodista y no sectario",
        "@marianorajoy #EnCastellano, so zopenco",
        "@marianorajoy Os imagin\u00e1is a @marianorajoy de profesor de lengua y literatura?\n\nAcabar\u00edan hablando como el maestro Yoda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@jordievole @teatrobarrio Sectario",
        "@marianorajoy @PPopular \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nPrimer jefe de Estado que reconoce la Rep\u00fablica de Catalu\u00f1a. \n\nS\u00ed es que eres un crack!!!\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy @PPopular Y la europea,  eh?",
        "@marianorajoy @PPopular Todos a la c\u00e1rcel. \n\nNo est\u00e1n en el partido corruPPto y franquista,  pero cuando cometieron los delitos,  si estaban...\n\nQu\u00e9 es lo \u00fanico que cuenta. \n\nYo rob\u00e9, pero como ahora no lo hago...\n\nInteligencia de un ni\u00f1o",
        "@marianorajoy @PPopular Trabajan en b, no? \n\nBasta ya!!! De corruPPtos",
        "#WakeUpEurope\n\n@MarleneWind,\n\nse puede ser m\u00e1s tonto que @marianorajoy?\n\nHa sido el primer Jefe de Estado que reconoce la Rep\u00fablica de Catalu\u00f1a\n\nQu\u00e9 alguien le haga un test de inteligencia\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/N7cViPcBZx",
        "#WakeUpEurope\n\nAlguien me puede decir cu\u00e1nto le ha costado a los espa\u00f1oles que la @CasaReal vaya a insultar a lis espa\u00f1oles...\n\nRespetar la ley? \n\nQu\u00e9 leyes han respetado Borbones en toda as\u00ed vida? \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nY el inquilino de @CasaReal dice qu\u00e9 la Constituci\u00f3n no est\u00e1 de adorno, pero el s\u00ed que est\u00e1 de adorno y de los caros y corruPPtos. \n\nREFER\u00c9NDUM REP\u00daBLICA YA!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@KRLS\n\nhttps://t.co/FLOzmtVqL6",
        "#WakeUpEurope\n\n@MarleneWind,\n\nmira qui\u00e9n incumple las leyes, el @PPopular\n\nhttps://t.co/y9ZeME6iuh\n\nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no hay Estado de Derecho, hay ABUSO DEL DERECHO\n\nPonte a exigir a @marianorajoy que cumpla la ley\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal \n@KRLS",
        "@marianorajoy @UNESCO Pero,  @marianorajoy, si hace 2 meses era el ingl\u00e9s...\n\n\u00c9stos jesuitas,  no tienen ni puta idea de educaci\u00f3n...\n\nDe pederastia seguro que mucho m\u00e1s",
        "@joseprull Es que no te has enterado que el corredor Mediterr\u00e1neo de @marianorajoy pasa por Madrid...\n\n...\n\nAs\u00ed se lo ense\u00f1aron los jesuitas\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@KRLS",
        "@PSOE @sanchezcastejon Quiere decir que por los derechos y libertades p\u00fablicas de la democracia no te vas manifestar ni denunciar abusos,  no?",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy @INCIBE Y cu\u00e1ntos rusos hab\u00e9is detectado?",
        "#WakeUpEurope\n\n@MarleneWind,\n\n- qu\u00e9 hacemos con el 50,01% que si quiere la independencia? \n- se debe imponer la minor\u00eda a la mayor\u00eda? \n\nA ver profesora, en democracia la minor\u00eda acepta la mayor\u00eda\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal \n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@MarleneWind,\n\n- sabes que el fascismo tambi\u00e9n tiene leyes?\n- sabes que hay leyes injustas?\n- sabes la diferencia entre Estado de Derecho y el ABUSO DEL DERECHO?\n- una UE, 1 estado?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal \n@KRLS",
        "@paradores Sabes de aquen fue la idea de los Paradores de Turismo? \n\nHas fallado. \n\nDe un fascista, no.\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@KRLS, eso de que la sombra de Franco en Espa\u00f1a es demasiado larga, ya lo defini\u00f3 la \ud83c\uddea\ud83c\uddfa hace mucho cuando Franco solicit\u00f3 entrar y le contestaron que LA CARTA TEN\u00cdA EXCESO DE FRANQUEO\ud83e\udd23\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal"
      ]
    }
  }
}