{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Sobra lenguaje de trinchera... \u00a1A m\u00ed no me gusta lo que pasa, pero no son opositores, son presuntos reos de delitos graves!. https://t.co/MDsiSdo2BX",
        "Yo lo avanzo...\u00bfy si la convocatoria del 21D por el Estado, al calor del 155 fuera la jugada maestra del independentismo y no la de Rajoy? https://t.co/yZj2CyAVgQ",
        "No,los saludos fascistas significan lo evidente:fascismo. A ver si es m\u00e1s claro lo que significa convertirse en martir pr\u00f3fugo republicano.. https://t.co/jbZZglS2PQ",
        "Truco o trato | @ctxt_es  @guillemmartnez https://t.co/nmQZ9eXCdc Uno de los ratos m\u00e1s aprovechados del d\u00eda de difuntos..valga la met\u00e1fora.",
        "No debe perderse nunca la perspectiva....Todo es explicable seg\u00fan se pretenda influir. https://t.co/RzjiOC1F5u",
        "Efectivamente...hay mucha incertidumbre, sobre todo en los posibles electorados de Catalu\u00f1a S\u00ed que es pot... https://t.co/JwOUFFcrDu",
        "@Serratorna @JavValfri \u00bfNigel Farage...?..\u00bfevidencia?...jaja jaja. ..Perd\u00f3n,  no me he podido aguantar la carcajada..Con ciertos argumentos  no hay quien razone...",
        "Repasar la historia para no repetir errores https://t.co/kGLEwWbF3A",
        "Estos ni\u00f1os! https://t.co/gHD6Ro2FsR",
        "RT @ObjetivoLaSexta: .@Enric_Hernandez: \u201cMa\u00f1ana un secretario de Estado ir\u00e1 al Palau a hablar con los funcionarios\u201d #objetivoCatalu\u00f1a https\u2026",
        "#ObjetivoCatalu\u00f1a \u00daLTIMA HORA....No lo ver\u00e1n claro...si no,.... https://t.co/CBFWRtpckQ",
        "Y mientras...aguardemos el deseado elemento vital, que falta hace.. https://t.co/OCy5JxD4lQ",
        "\u00a1C\u00f3mo somos los espa\u00f1oles!.Al final, urnas.Hist\u00f3ricamente, aparec\u00eda un \"sable salvador\"... Otra cosa es que el conflicto se haya resuelto https://t.co/sF88N5M3Sq",
        "No s\u00e9 si fue el comienzo, pero sus risas parieron al monstruo que ahora nos hiela el \u00e1nimo.Ya no hay lugar a la sonrisa ...Irresponsables... https://t.co/fk79bfdhWu",
        "Persiste la divisi\u00f3n casi por mitades...\u00bfeso es lo curioso? https://t.co/7ujfaE8RvI",
        "Tal vez llegue un momento en el que se tenga que debatir sobre el exceso del uso del veh\u00edculo privado.... https://t.co/gCZPumQ64f",
        "Sin una #sanidadruraldigna muchos conciudadanos sufrir\u00e1n como si estuvieran en un pa\u00eds menos desarrollado de lo que es Espa\u00f1a... https://t.co/gK4ghYISbc",
        "Lo interesante es saber deslindar las intenciones del que las pronuncia... https://t.co/Wgk4cj1tLY",
        "\"Paciencia para continuar el proceso\"...\u00bfeufemismo para denominarla? https://t.co/KA26THnToA",
        "Parece mantenerse en un pulso contra la realidad.. https://t.co/6pXfuddUUp",
        "Felipe Gonz\u00e1lez lleva el socialismo al poder  @lavanguardia https://t.co/GDhZc3tvjq ..y pensamos que la Transici\u00f3n hab\u00eda sido estupenda...",
        "Los gobernantes no dejan de tener sus prioridades sistemicas...y era muy \"goloso\" el momento... https://t.co/W31wHH74mz",
        "Tienen todo su derecho a expresar su t\u00f3xica ideolog\u00eda... Tenemos todo nuestro derecho a protegernos de ella. .. https://t.co/F76cMu6peE",
        "#DuiARV \u00bfQui\u00e9n va gestionar la frustraci\u00f3n?  Lo dije en d\u00edas previos a estos acontecimientos...Sigo pregunt\u00e1ndome lo mismo...",
        "#DuiARV Lo que est\u00e1 celebrando el Parlament tiene caducidad fijada, la ley ejercer\u00e1 su poder.  Esta virtualidad, dure lo que dure, doler\u00e1...",
        "#DuiARV Dos im\u00e1genes,  dos relatos, dos visiones. ..pero un solo destino, que puede ser muy doloroso. Depende de cada acto que se decida.",
        "Veremos cosas que nos crujiran el alma...Nefasto futuro. Dif\u00edcil. .muy dif\u00edcil... https://t.co/wOTGFyVIrr",
        "Va a votar el PSOE la  aplicaci\u00f3n del 155 cuando se llegue al \"momento\" definitivo? Lo dem\u00e1s, parece ya decantado, desgraciadamente...",
        "Digamos que estamos en momento previo al \"momento\".  Se esfum\u00f3 posibilidad que Puigdemont tuviera comportamiento que preservara la esperanza",
        "#DondeEst\u00e1nLosMuebles de la Biblio Gloria Fuertes...se\u00f1ora @ccifuentes ? La pregunta es f\u00e1cil...A pesar de ello, Rivas sigue adelante. ..",
        "@JorgeGalindo \u00bfLos que s\u00f3lo quieren servicios b\u00e1sicos (educ. y sanidad) comunes, pero mantener resto competencias, entrar\u00edan en ese espacio? https://t.co/Gkn8QeXggD",
        "Pues igual os aplican tambi\u00e9n el 155 a vosotros...y colocan al director de la BBC...\u00a1a lo loco!... https://t.co/qKelipgcjA",
        "Lo de entender que la cr\u00edtica va a su aplicaci\u00f3n concreta que ha propuesto el Sr. Rajoy debe ser cosa muy dif\u00edcil de entender...\u00a1por favor! https://t.co/MntjND4o9F",
        "Los antecedentes familiares del actual rey Felipe VI no invitan al optimismo en casos de discrepancias profundas https://t.co/YR0TdUvd0d",
        "Previsiblemente el TC se va a encontrar encima de la mesa uno de los recursos por inconstitucionalidad m\u00e1s relevantes de su historia... https://t.co/0hLOH7bW1c",
        "@elOrdenMundial Lo que supone un gran incentivo para buscar elementos externos que aglutinen al electorado a su favor....",
        "A ver si resulta que la \"defensa absoluta de la Constituci\u00f3n\" lleva impl\u00edcita una sibilina estrategia de recentralizaci\u00f3n..\u00a1\u00a1ojo @PSOE!! https://t.co/85f6aMBIDC",
        "Tu subconsciente @EvaOrue te ha delatado...\"\u00a1Qui\u00e1!\"....\ud83d\ude09 https://t.co/u2i0Iu3ncG",
        "Tertulias que, por desgracia,van a pasar a ubicarse en el g\u00e9nero de la pol\u00edtica-ficci\u00f3n.No se observa que los actores pol\u00edticos las escuchen https://t.co/8ItWQlKGsR",
        "Ese es uno de los problemas....\u00a1\u00a1las tripas!! https://t.co/7RMAYhHvkw",
        "@Avivir \u00bfC\u00f3mo se asume lo del \"otro\" cuando ese \"otro\" (ambos \"otros\") est\u00e1 en la negaci\u00f3n absoluta e inamovible...? Ley vs sentimientos",
        "@Avivir Encontrar soluciones, en la actualidad, pasa primero por tener voluntad real de alcanzar acuerdo, por encima de los principios...",
        "@Avivir Creo que comparar el momento de la transici\u00f3n ya no aporta elementos reales que ayuden a desencallar el conflicto. Somos otros...",
        "@Avivir Resulta descorazonador escuchar a gente que piensa mucho y bien que las cosas pueden ir a\u00fan peor en nuestro pa\u00eds...",
        "#L6Njuezgarz\u00f3n Achaca falta de pedagog\u00eda en las manifestaciones de Fiscal General del Estado y del Mntro. de Justicia...No yerra, no...",
        "@agarzon lo habr\u00e1 visto ya...supongo...@ElAbueloAntonio desde el minuto 14...muy interesante...https://t.co/h5TX2Del82 https://t.co/6hIeZxTrUs",
        "@elisabeni @godoitos Desde q parlem tanto del \"tema\",todos estamos sensibles a comentarios de unos y otros.Ahora, en #L6N155 Baltasar Garz\u00f3n https://t.co/E43MaXTP8z",
        "#L6N155 No entiendo por qu\u00e9 raz\u00f3n los representantes del PP y C's \"pisan\" los argumentos de sus oponentes sin ning\u00fan freno..Bueno, s\u00ed..",
        "#L6N155 Cuando A. Mas inici\u00f3 su camino soberanista no se imagin\u00f3 en ning\u00fan momento que iba a tener tanto apoyo del Gobierno del PP..",
        "#L6N155 Por avanzar mientras \"soportamos\" la publicidad...\u00bfOs acord\u00e1is cuando muchos dec\u00edan que el Senado no serv\u00eda para nada?",
        "#L6N155 Necesito que alguien hable del tema tras meditar sus palabras....",
        "#L6N155 Dice Carmen Calvo, negociadora por el @PSOE en la definici\u00f3n del 155, que es una aplicaci\u00f3n respetuosa con la autonom\u00eda de Catalu\u00f1a.",
        "Justo lo que propician las decisiones de hoy del Gobierno...\"155 Concordias\"... https://t.co/lHiLw9a4S1",
        "Pues no est\u00e1 mal tirado... https://t.co/I83XCYlUdo",
        "Tampoco va a ser inmediato el \"efecto 155\"..A lo mejor,  tarda un poco en cambiar los sentimientos de las personas..:-) https://t.co/gprlQjw2Yp",
        "Por precisar...las \u00e9lites independentistas sobrevenidas,  en muchos de los casos...De acuerdo contigo...y es un factor preocupante a futuro. https://t.co/ZvdUhOZAKy",
        "Entusiasta apoyo de @Albert_Rivera y cierto \" cargo de conciencia\" en la valoraci\u00f3n del S\u00b0Org. del @PSOE al anuncio del 155...",
        "Intuyo un enrrocamiento de las manifestaciones...Sin matices, sin zonas de duda que hagan por ese di\u00e1logo que reclamabas, tan sensatamente.. https://t.co/We0Y9YoaxP",
        "En pol\u00edtica no existe coherencia y l\u00f3gica, en abstracto, sino responsabilidades....Y tanto Puigdemont como Rajoy no las han ejercido bien... https://t.co/cccpVAs5gH",
        "#EL155ARV Era de todo punto iluso pensar que no \u00edbamos a llegar a este momento. Hago responsables de nuestra desgracia como sociedad a TODOS",
        "#EL155ARV Desde un punto de vista pr\u00e1ctico, la vida de los ciudadanos en Catalu\u00f1a acaba de modificarse..De c\u00f3mo reaccione la poblaci\u00f3n..\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25",
        "#EL155ARV Acabamos de vivir un antes y un despu\u00e9s de un pa\u00eds que se ha colocado, como otras veces en su historia, al borde de un principio.",
        "Ning\u00fan espacio para otra posibilidad que no sea, mediante un 155 duro, que Puigdemont olvide todo lo ocurrido despu\u00e9s del 6-7 de septiembre.",
        "Los que sent\u00edan desapego y no ve\u00edan que el Estado espa\u00f1ol les concern\u00eda como ciudadanos con un futuro com\u00fan, deber\u00e1n resetear su cerebro...",
        "\u00bfY de buscar argumentos que acerquen a un escenario no beligerante se habr\u00e1 hablado en ese \"gobierno de concentraci\u00f3n\" ad-hoc...? https://t.co/KeDkE7UW3S",
        "RT @PatxiFreytez: Adi\u00f3s Federico Luppi. Tristeza infinita.\nQue la tierra te sea leve.",
        "Las claves de la semana: No hay 155 light https://t.co/PsgCa8alRP light_a_23250571/?utm_hp_ref=es-homepage Escalofr\u00edos",
        "El uso correcto y ajustado de los conceptos tiene mucha importancia @MonederoJC Creo que @cristina_pardo es lo que pretende decir... https://t.co/tAQ1sVzecz",
        "RT @radiocable: Dejamos Galicia bajo las nubes con morri\u00f1a y con agradecimiento a los oyentes gallegos de La Cafetera por tanto cari\u00f1o y ay\u2026",
        "@PatxiFreytez Patxi...\u00a1\u00e1nimo!",
        "La Historia conoci\u00f3 casos de m\u00e1rtires por las libertades....En el caso de S\u00e1nchez y Cuixart, va m\u00e1s de \"histeria\". Y el Gobierno ayudando... https://t.co/APHsJBt65U",
        "El fascismo renace de la intolerancia de unas clases medias aburguesadas que asimilan al \"otro\" como enemigo de su modelo de vida acomodado. https://t.co/B30UgRAnw9",
        "@Pedro_delcura @IURIVAS @CUPSomosRivas @caoticayas @currocorrales @AidaCast @josalfaro @RaulRipense @retaguardiaroja @sirarego @LeireOlmeda @manucastrof Un sentido p\u00e9same a toda la organizaci\u00f3n...No le conoc\u00eda mucho..",
        "Tienes que decirnos c\u00f3mo iluminas esa oscuridad...de manera casual o premeditada...Un recuerdo que resta\u00f1a supone todo un tesoro para el alma...Un abrazo y un beso\n \ud83d\ude18 https://t.co/8w52yA9yvt",
        "Y otras \"policy\", por lo que parece, Mr. Solana....y tampoco hay mucho inter\u00e9s en ponerlas en valor.... https://t.co/A57O9C7xW0",
        "Ma\u00f1ana 6 de diciembre...casi cuarenta a\u00f1os de \"transici\u00f3n constitucional\"...Es muy dif\u00edcil aceptar, seg\u00fan est\u00e1n las cosas, que es una fase ya acabada...Tenemos una democracia lentita..",
        "RT @MamenPg_: Hay lenguaje que ofende y mucho.\nSe llama POBREZA y punto.\nLo de llamarla \"energ\u00e9tica\" por estos lares, si acaso, deber\u00eda ser\u2026",
        "RT @EvaOrue: Yo antes era Follonero\nHasta que cambi\u00e9 mi estampa (bis) \nMe hago pasar por cordero \npara tenderles la trampa... \n\nMarta flaqu\u2026",
        "Al margen del t\u00edtulo, la noticia da para reflexionar sobre causas que hacen atractivo ese mercado de lujo...En un pa\u00eds a\u00fan semirescatado, con indicadores econ\u00f3micos muy positivos, los inversores potentes no le ponen pegas a un gobierno de izquierdas... https://t.co/w8dvzT850C",
        "Cuando las peque\u00f1as cosas nos agobian, echar una mirada a lo que nuestro maltratado planeta nos muestra supone una cura de humildad... Seguimos habitando Gaia... https://t.co/QWwAecaohH",
        "RT @RivasAlDia: La Plataforma Ciudadana de Rivas registra, a las 11.30, en el Ayuntamiento, las 14.256 firmas recogidas en https://t.co/xnA\u2026",
        "S\u00f3lo 1 de cada 4 opciones de generaci\u00f3n, ha sido renovable...Con esa proporci\u00f3n,  los objetivos 2020 se antojan inalcanzables... https://t.co/IgVtDkEN9u",
        "Promete....@ramongener https://t.co/OjtxgxQ9z9",
        "RT @retaguardiaroja: Rivas sufre diariamente el colapso de la A3 debido a la falta de conexi\u00f3n con la M50. El @fomentogob se olvida de las\u2026",
        "Deja que los \u2018bots\u2019 decidan por ti | Talento | EL PA\u00cdS https://t.co/3V5rFmzip1 Desde una postura nada reacia al futuro tecnol\u00f3gico, ciertas posibilidades me causan prevenci\u00f3n... Software para EXPLICAR a los humanos lo que hacen los bots?",
        "La \"aldea gala\" vuelve a tener que calentar el caldero de la p\u00f3cima... https://t.co/Q593CfQNaj",
        "RT @psoerivas: .@Viondi , diputado regional del PSOE-Madrid, apoyando el encierro por la conexi\u00f3n de la M-50 #Rivaslomerece https://t.co/LL\u2026",
        "Rajoy pacta en secreto....https://t.co/aElikHJTGS v\u00eda @publico_es Desde la premisa base de que no puede permitirse que el \"manejo del Poder\" (forma real de Gobierno), est\u00e9 en otras manos diferentes a las tributarias de las \u00e9lites, tiene todo su sentido...",
        "@juralde En este caso, la instituci\u00f3n europea no sirve a los intereses de sus ciudadanos...La balanza est\u00e1 decantada hacia los lobbys agro alimentarios...",
        "RT @juralde: #Glifosato: cuando quien dice que es bueno es quien se enriquece con ello - P\u00fablico https://t.co/1mHz26Gjbn",
        "Vale....o sea un 30%... (el m\u00e9todo 3x1 del PP)... https://t.co/ZGzepk0Bte",
        "\u00bfCu\u00e1nta \"agenda\" ha empleado el Gobierno espa\u00f1ol en reuniones o contactos con hom\u00f3logo luso, para explorar pol\u00edticas alternativas a las ortodoxo-austericidas...? .....Exacto...0 patatero... https://t.co/Ru6853RsNO",
        "Con el sistema de incineraci\u00f3n de basuras pasa lo mismo...Normativa a favor de los actores econ\u00f3micos que sacan el rendimiento a esas actividades...Y mientras no haya otros \"poderes\", seguiremos lamentando y lamentando... https://t.co/0aAHBotOlx",
        "Cierto...y cuando aparece el t\u00e9cnico de mantenimiento,  la culpa siempre es de la c\u00e9lula...\u00bfla c\u00e9lula?  \u00bfno ser\u00e1 del \u00e1tomo? ...ya puestos.... https://t.co/ftltNbtHUe",
        "Quisiera escuchar qu\u00e9 argumento econ\u00f3mico justifica ese dislate.... https://t.co/A4wZCb6X1n",
        "Svalbard, distop\u00eda \u00e1rtica https://t.co/JuOEC6u1hE Para quedarse \"helados\"...",
        "BUEN CAT\u00d3LICO....concepto a desarrollar,...Monse\u00f1or https://t.co/qaHrJVakeL",
        "RT @RivasAlDia: En un acto celebrado en el parque Lineal, miembros de la Plataforma Ciudadana de #Rivas han desplegado una pancarta en el M\u2026",
        "@zoidoJI @policia \u00a1C\u00f3mo no se va a pensar que el Poder trata con igualdad a toda la ciudadan\u00eda!  ...@pardodevera @PlarManjon @_anapastor_ @ManuelaCarmena @elisabeni  seguro que est\u00e1n \"de acuerdo\"...",
        "@jmmulet \u00a1Bravo!..has conseguido, no un hilo, todo un ovillo..."
      ]
    }
  }
}