{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @gonzalezpons: Con una mera carta de Tim Barrow embajador UK ante la UE @sanchezcastejon desde Cuba se da por satisfecho y acudir\u00e1 al Co\u2026",
        "RT @JoseRa_Ghdez: Preocupado por declaraci\u00f3n de @sanchezcastejon sobre Brexit. Ya denunci\u00e9 que vender\u00eda como \u00e9xito la declaraci\u00f3n pol\u00edtica\u2026",
        "RT @relibertad: Miles de cat\u00f3licos caldeos se resisten a abandonar su tierra. Ellos son, hist\u00f3ricamente, los primeros pobladores de lo que\u2026",
        "RT @daniel_portero: D\u00eda 22 de noviembre de 1988: ETA asesina al beb\u00e9 Luis Delgado. \nD\u00eda 22 de noviembre de 2018: @gabrielrufian @JoanTarda\u2026",
        "RT @SSantaLeon: PREPARACI\u00d3N DE LA NAVIDAD\n\nLa Hermandad de Santa Marta y de la Sagrada Cena celebrar\u00e1 una solemne Eucarist\u00eda de preparaci\u00f3n\u2026",
        "RT @elespanolcom: Una joven de Granada, violada por dos senegaleses que la abandonaron en el ba\u00f1o de una discoteca https://t.co/j3woSq8Abf",
        "RT @jaimeberenguer: Se pregunta Pablo Iglesias que para qu\u00e9 sirve hoy en d\u00eda la Monarqu\u00eda.\nNos lo dejas a huevo t\u00edo, para que gente como t\u00fa\u2026",
        "@europapress Otra vez? Pero no hay regeneraci\u00f3n? Y porqu\u00e9 marginan a las mujeres? Que deje su puesto a una mujer. PODEMOS no cree en la igualdad de g\u00e9nero",
        "RT @alferma1: Dar\u00e9 la batalla ante un Gobierno Socialista que quiere acabar con las t\u00e9rmicas y la industria de la automoci\u00f3n. No toleraremo\u2026",
        "RT @JosPastr: Yo lo que quiero es que Dani Mateo defienda la libertad de expresi\u00f3n dedicando un poema que moleste a Irene Montero, a ver cu\u2026",
        "RT @CCivicaCatalana: Los candidatos de Adelante Andaluc\u00eda (Podemos) terminan sus m\u00edtines con el himno andaluz pero eliminando la palabra \"E\u2026",
        "RT @borjajimenezd: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 Corrupci\u00f3n en los cachorros de la CUP: roban un 47% de los fondos de los CDR en Vilafranca del Pened\u00e8s. https://t.co/\u2026",
        "RT @PCamorrista: @agarzon @DaniMateoAgain No te he visto quejarte de la misma manera con esta sentencia\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/IMrffZMTbS",
        "RT @Miotroyo2parte: El Gobierno utiliza un traductor en l\u00ednea en la p\u00e1gina web del Ministerio de Industria, Comercio y Turismo, y convierte\u2026",
        "RT @pdpalmira: As\u00ed es Carolina Perles, la mujer del ministro Jos\u00e9 Luis \u00c1balos: de polic\u00eda local en Valencia a tesorera de una Fundaci\u00f3n mil\u2026",
        "El americano D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias no fue algo que los puritanos ingleses crearon, sino que los espa\u00f1oles ya lo hab\u00edamos inventado 56 a\u00f1os antes (aunque este hecho sea ampliamente desconocido y Hollywood lo difunda como t\u00edpico anglosaj\u00f3n). #Thanksgiving\nhttps://t.co/NTjev8ybHT",
        "RT @pecisti: La Vieya del Monte. Tradiciones de la Regi\u00f3n Leonesa\nLa Vieja del Monte, la \u2018Pap\u00e1 Noel\u2019 u \u2018Olentzero\u2019 femenina y leonesa https\u2026",
        "RT @libre_mercado: La hipocres\u00eda de UGT: carga contra el Black Friday, pero lanza descuentos para sus afiliados https://t.co/9tB7UXhN8z",
        "RT @rosadiezglez: \u00bfDonde estaba S\u00e1nchez mientras el Reino Unido y la UE nos metieron un gol con el tema de Gibraltar? En las nubes, proband\u2026",
        "RT @rouco64: \ud83d\udd34Alumnos musulmanes impiden el bocadillo de jam\u00f3n, fuet o chorizo en un instituto de Tarrasa, que les ofende\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b https://t.co/l\u2026",
        "RT @GestasdeEspaNa: #TalDiaComoHoy de 1595: en Puerto Rico, los piratas brit\u00e1nicos Francis Drake y John Hawkins atacan el puerto de San Jua\u2026",
        "RT @pecisti: Margallo: 'La Justicia europea dijo en 2003 que Gibraltar no forma parte de Reino Unido' https://t.co/8clYwBjhYA v\u00eda @OndaCero\u2026",
        "RT @Pombeitor: Si crees que tienes un mal d\u00eda recuerda que hoy Cs pidi\u00f3 el voto a los cordobeses con im\u00e1genes de la bella catedral de C\u00f3rdo\u2026",
        "RT @abc_es: Austria proh\u00edbe el uso del velo isl\u00e1mico en las escuelas https://t.co/UsriTDV3h7",
        "RT @montesinospablo: S\u00e1nchez NO ha llamado a Casado para informarle sobre las negociaciones con respecto a Gibraltar ni para recabar su apo\u2026",
        "RT @gonzalezpons: Mejor Brexit sin acuerdo que Brexit con este acuerdo. Espa\u00f1a solo puede votar \u00abno\u00bb. El equipo espa\u00f1ol que ha negociado el\u2026",
        "RT @JARosado: Vitoria. A\u00f1os 30. Antes de la guerra civil. Antes de Franco. Balcones con banderas de Espa\u00f1a. R\u00f3tulos en lengua espa\u00f1ola. La\u2026",
        "RT @JosPastr: https://t.co/neIUsaZYZb",
        "RT @gonzalezpons: Mientras Espa\u00f1a se la est\u00e1 jugando con el acuerdo de Brexit sobre Gibraltar, \u00bfqu\u00e9 hace @sanchezcastejon en Cuba? As\u00ed nos\u2026",
        "@sanchezcastejon Espa\u00f1a no tiene capacidad de veto, la UE ha retirado el art\u00edculo que hab\u00eda sobre Gibraltar por la presi\u00f3n brit\u00e1nica y Espa\u00f1a se ha quedado sola y sin capacidad de nada. Somos un pa\u00eds irrelevante en pol\u00edtica exterior",
        "@europapress Por favor, inf\u00f3rmense antes de informar. Surgi\u00f3 en Norteam\u00e9rica gracias a los espa\u00f1oles. \n\nhttps://t.co/dM9LHbS0tT",
        "RT @CeltiTank: @europapress @europapress  Este articulo es una broma no? XD Esta muy bien que los c\u00ednicos ingleses tergiversen su historia\u2026",
        "RT @viellenave: @europapress El art\u00edculo tiene varios errores, entre ellos: no es cierto que quienes lo hicieran en 1620 fueran los primero\u2026",
        "RT @Norma61023898: @europapress Para encubrir una masacre de los  Reos  ingleses  del May Flower a los indios del noreste Americano!!",
        "RT @okdiario: S\u00e1nchez mand\u00f3 su coche oficial vac\u00edo a Valladolid para hacer los 8 kms del aeropuerto a la ciudad https://t.co/xoR8A6TO3b",
        "RT @CdV_Cadiz: El #Zasca se ha escuchado en todo el Orbe...\ud83d\ude02 https://t.co/NBHt6DBM0d",
        "RT @jaralezo: ESPA\u00d1A ES MUCHO M\u00c1S QUE SUS POL\u00cdTICOS.\nHilo\u2b07\ufe0f\n\u00bfVeis esa inmensa masa de agua? La descubri\u00f3 Balboa y su nombre actual (Pac\u00edfic\u2026",
        "RT @IsaacParejo: A) La felicidad de un ni\u00f1o en Navidad\nB) Defender tu ideolog\u00eda pol\u00edtica pisoteando A.\n\nUn comunista siempre elegir\u00e1 la B.\u2026",
        "RT @varmou16: El PSOE haciendo el ridiculo. Da igual cuando leas esto https://t.co/PNZLWUxhFe",
        "RT @CristinaSegui_: Hace un mes llamaba a Bildu \u201cpartido constitucionalista\u201d en el Congreso. Ahora llama \u201cl\u00edder pol\u00edtico\u201d a Otegi. https://\u2026",
        "RT @Luchadora_Tenaz: \u2666\ufe0fJos\u00e9 Mar\u00eda M\u00fagica iba con su padre cuando #ETA le asesin\u00f3 con un disparo en la cabeza\n\u2666\ufe0fPara @sanchezcastejon la fot\u2026",
        "RT @elEconomistaes: El cierre al tr\u00e1fico en 'Madrid Central' hunde un 20% las ventas del comercio https://t.co/0P8KuKX0Om https://t.co/JCHP\u2026",
        "RT @COPE: Las \"escandalosas vacaciones\" de #PedroS\u00e1nchezyBego\u00f1aG\u00f3mez que no est\u00e1n pasando nada desapercibidas https://t.co/PvsaG4MOsn",
        "RT @JaimeBN1987: Hay que ser miserable para reventar un acto solidario de recogida de juguetes s\u00f3lo porque lo organice VOX. https://t.co/Dm\u2026",
        "RT @clubdeviernes: \u201cSer comunista, inteligente y bueno es totalmente incompatible. El que es inteligente y bueno no es comunista. El que es\u2026",
        "RT @GestasdeEspaNa: #TalD\u00edaComoHoy de 1503: se desarrolla la Batalla del Garellano.Un enfrentamiento b\u00e9lico entre tropas francesas y espa\u00f1o\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: Hoy @sare_herritarra recrea una celda donde invitan a ciertas personas a entrar. \u201cUna mirada desde dentro\u201d, dicen. \n\nYo o\u2026",
        "RT @lLupaLupita: Me escandaliza esta noticia. Ver a los pol\u00edticos de izquierdas vociferar contra la desigualdad desde sus mansiones y palac\u2026",
        "RT @OrbitaEduardo: KICHI, el Alcalde PODEMITA de C\u00e1diz, dice que los 400 000 votantes de VOX en Andalucia \"son restos de Excrementos\".\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\u2b07\u2026",
        "RT @josorella: El municipio belga que quiere ser espa\u00f1ol https://t.co/hUBe9wAPdu",
        "RT @emmafigueG: Ooooole\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @IdiazAyuso tremenda\ud83d\udd1d https://t.co/degXkBzqjf",
        "RT @Albiol_XG: Alucino que en @laSextaColumna aparezca ahora un nutricionista diciendo que \"la derecha est\u00e1 en contra retirar alimentos ult\u2026",
        "RT @jmdelalamo: Es curioso, el paro y la pobreza en Andaluc\u00eda, la corrupci\u00f3n masiva y las repetidas visitas a prost\u00edbulos de miembros de su\u2026",
        "RT @elsacodelcoco: Hola, @PSOE. Una pregunta.\n\nDe verdad quer\u00e9is que el Instituto de la Mujer ponga multas por regalarle una mu\u00f1eca a una n\u2026",
        "@europapress Lo correcto es hablar de Hispanoam\u00e9rica si son los pa\u00edses que hablan espa\u00f1ol, o Iberoam\u00e9rica si se incluye Brasil. El t\u00e9rmino Am\u00e9rica Latina lo inventaron los franceses en el siglo XIX para eliminar la huella espa\u00f1ola del continente.",
        "RT @elmundoes: #Resumen2018 Ibiza se queda sin su \u00fanica neuropediatra por la obligaci\u00f3n de aprender catal\u00e1n. https://t.co/lpZonmA9EH",
        "RT @JavierTrigo: @ikerhuarte Como se puede ver tienen mejores condiciones de vida que sus v\u00edctimas. Asiron podr\u00eda instalar tb alg\u00fan nicho y\u2026",
        "RT @floridablanca_: \u00abM\u00e1s de cien millones de cristianos han muerto como v\u00edctimas de isl\u00e1micos y comunistas en el reci\u00e9n pasado siglo XX, en\u2026",
        "RT @ElMundoEspana: El hijo de Fernando M\u00fagica, asesinado por ETA, habla con EL MUNDO sobre su baja del PSOE y la foto de su partido cenando\u2026",
        "RT @relibertad: La Iglesia necesita continuar en Siria. Si no es as\u00ed, la gente que queda se marchar\u00e1 y el cristianismo desaparecer\u00e1. https:\u2026",
        "RT @cayetanaAT: El que est\u00e1 sentado a la izquierda de la l\u00edder del PSE, a \u00c9vole, en abril de 2016: \n\"\u00bfC\u00f3mo me puedes pedir que condene una\u2026",
        "RT @cakealatake: Brutal agresi\u00f3n a un guardia civil en Almer\u00eda por llevar un polo con la bandera de Espa\u00f1a https://t.co/9wb7YRgou8",
        "RT @EdurneUriarte: Manuel Valls es un franc\u00e9s con los mismos tics progres que la izquierda espa\u00f1ola:\n\nAdvierte de nuevo a C\u2019s que es \u201cuna i\u2026",
        "RT @irenecortesc5: https://t.co/pJdzEJqTgG",
        "RT @Alvisepf: No convoca elecciones\nPacta con Bildu-ERC-PNV-Podemos\nDispara el gasto ministerial\nEnchufa p\u00fablicamente a su mujer\nExplota us\u2026",
        "RT @WillyTolerdoo: Ning\u00fan elemento para la pol\u00e9mica. Se nota que no eres familiar de los pol\u00edticos del PSOE asesinados por la banda terrori\u2026",
        "RT @jmdelalamo: Los adoradores de S\u00e1nchez en alg\u00fan momento nos tendr\u00e1n que explicar por qu\u00e9 reunirte con la extrema derecha te convierte en\u2026",
        "RT @Talaverano78: En La Sexta ya se entrevistan a s\u00ed mismos para poder llamar m\u00e1s veces extrema derecha a Vox. \ud83d\ude02 https://t.co/am1uRmVBx3",
        "RT @esperanzaona: El cambio empez\u00f3 ayer con la composici\u00f3n de la Mesa y la toma de posesi\u00f3n. Vi a Vox jurar la Constituci\u00f3n con respeto y s\u2026",
        "RT @europapress: EEUU har\u00e1 un frente com\u00fan con Bolsonaro contra el comercio chino y los \"reg\u00edmenes\" de Cuba, Nicaragua y Venezuela https://\u2026",
        "RT @josebouvila: Hola @AdaColau: ir a sus manifestaciones y no al #12oct, poner el lazo amarillo en el @bcn_ajuntament o ir a visitarles a\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: Ayer por la noche, siete empleados de la @tabernapostigo, en Almer\u00eda, pegaron a un @guardiacivil fuera de servicio por\u2026",
        "RT @europapress: El Gobierno indio aprueba la pena de muerte para los violadores de ni\u00f1os https://t.co/XKgjH9hCmz",
        "RT @daniro_asensio: Frase de un familiar que trabaja en el sector el\u00e9ctrico: \n\n\"No entiendo a los de Podemos. Quieren nacionalizar el secto\u2026",
        "RT @elmundoes: \"No en mi nombre\". El hijo de Fernando M\u00fagica, asesinado por ETA, pide su baja del PSOE tras la cena de Mendia con Otegi htt\u2026",
        "RT @jemayfe: \u00bf Ten\u00e9is 1 minuto y 58 segundos? Pues disfrutad de @IdiazAyuso definiendo a la perfecci\u00f3n la situaci\u00f3n actual.\nEl final , deja\u2026",
        "RT @QuiqueVal: Que dice @sanchezcastejon que la foto de Mendia de cena con Otegi \u201ces lo normal en estas fechas\u201d. Claro que s\u00ed chiqui, yo en\u2026",
        "RT @okdiario: Los guardias civiles pagan de su bolsillo una letrina frente a la casa de Iglesias https://t.co/sACB6MWanH",
        "RT @CristinaSegui_: Qu\u00e9 maravillosa met\u00e1fora para explicar el derrocamiento del socialismo en Andaluc\u00eda. https://t.co/Nqo5oBPFIF",
        "RT @Alvisepf: En apenas 12 horas @PSOE:\n\n- Pierde el poder en Andaluc\u00eda\n- El Senado tumba el techo de gasto\n- M\u00fagica abandona el partido\n-\u2026",
        "RT @libertaddigital: La Guardia Civil pide la instalaci\u00f3n de una caseta con calefacci\u00f3n para los agentes que vigilan la casa de Pablo Igles\u2026",
        "RT @verdadesofenden: El violador de la estudiante norteamericana en aluche que en todos los medios de comunicaci\u00f3n aparece como espa\u00f1ol, es\u2026",
        "RT @FernandoHValls: EXCLUSIVA | El hijo de Fernando M\u00fagica pide su baja del PSOE tras la cena de Mendia con Otegi https://t.co/WO2Qc4f2ck h\u2026",
        "RT @yosoynaranjito_: Repaso monumental de @IdiazAyuso en La Sexta a todas las consignas y t\u00f3picos enlatados de la izquierda. La respuesta d\u2026",
        "RT @AlvaroBernad: \u00bfOs suena el sorteo este de MediaMarkt en el que el ganador tiene 90 segundos para llevarse de la tienda todo lo que pued\u2026",
        "RT @isanseba: Recordemos a la juez Mar\u00eda Isabel Rodr\u00edguez que la pena de muerte se aboli\u00f3 hace mucho tiempo en Espa\u00f1a. Por si lo ha olvidad\u2026",
        "RT @elespanolcom: El hijo de Fernando M\u00fagica, asesinado por ETA, tras la foto de Mendia con Otegi: \"Me doy de baja del PSOE\"\nhttps://t.co/V\u2026",
        "RT @JorgeBustos1: Me escribe un importante socialista: \"Se va M\u00fagica, el PSOE sale de Andaluc\u00eda, Rubalcaba rechaza ser tu candidato en Madr\u2026",
        "RT @juanchoex: La foto de la verg\u00fcenza, mientras @sanchezcastejon y @susanadiaz critica a @PPopular y a @CiudadanosCs por ir con el partido\u2026",
        "RT @mercedesmurcia: Nunca pens\u00e9 que ver\u00eda al presidente de mi pa\u00eds felicitar a los musulmanes y no a los cristianos https://t.co/5gvPVWDVTg",
        "RT @nnggmadrid: Carmena ven\u00eda a bajarse el sueldo y se lo ha subido. Ven\u00eda a regenerar y tiene imputados en sus filas. Ven\u00eda a quitarse el\u2026",
        "RT @Rafa_Hernando: A ver Susana. El PP gan\u00f3 Sevilla C\u00e1diz y Cordoba entre  otras ciudades y vosotros gobern\u00e1is con la extrema izqda. En el\u2026",
        "RT @RABAGOISABEL: Mi jefa @IdiazAyuso @ppmadrid \u201cEstamos cansados de que nos acorralen por no ser del PSOE, ni de Podemos. Cansados de que\u2026",
        "RT @numer344: Los agentes de vigilancia del casopl\u00f3n de P. Iglesias, exigen una caseta para poder resguardarse del fr\u00edo y un ba\u00f1o para pode\u2026",
        "RT @IdiazAyuso: Qu\u00e9 mal lleva la izquierda perder cortijos. El PSOE tacha de extranjeros a los nuevos parlamentarios no socialistas y Podem\u2026",
        "RT @debate_es: El primer ministro h\u00fangaro, Viktor Orb\u00e1n, advirti\u00f3 que la migraci\u00f3n masiva desde \u00c1frica destruir\u00eda la cultura de Europa.\n\nht\u2026",
        "RT @meriidom: \u203c\ufe0f\u26a0\ufe0f Ayer junto a mis amigos decid\u00ed ir al Quinto de Navidad de mi pueblo... Durante el juego me reconocieron y el que en ese\u2026",
        "RT @rosaromerocr: Seg\u00fan la #encuesta de @GAD3_com para @abc_es el centro derecha aventaja en 12 puntos a la izquierda en las capitales de p\u2026",
        "RT @histoNuevoMundo: #TalD\u00edaComoHoy de 1512 el rey Fernando de Arag\u00f3n promulga las Leyes de Burgos en las que se reconoc\u00eda a los indios com\u2026",
        "RT @MariaJamardoC: Los diputados de Podemos en Andaluc\u00eda prometen \"por imposici\u00f3n legal de la Constituci\u00f3n, por el uso social de la tierra\u2026"
      ]
    }
  }
}