{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Hi participaran l'alcalde, Joan Rib\u00f3; el regidor de Cultura Festiva, Pere Fuset, i les falleres majors de Val\u00e8ncia per a 2019, Marina Civera i Sara Larraz\u00e1bal.\n\n https://t.co/qrtjCj8LF2",
        "En la campa\u00f1a de la Asociaci\u00f3n de Comerciantes de #Bu\u00f1ol figura la instalaci\u00f3n de una gran Pista de Hielo Artificial. @AytoBunyol https://t.co/ygUjKLz8ag",
        "L'acte es va celebrar amb motiu del Dia Internacional de la Ciutat Educadora @joanribo\n\n https://t.co/LhB31G6T9f",
        "Con quince votos a favor de los grupos PSPV-PSOE, Comprom\u00eds y Castell\u00f3 en Moviment y once en contra del PP y Ciudadanos #Castell\u00f3n\n\n https://t.co/K5COXMdtLp",
        "El alcalde de Val\u00e8ncia ha retomado esta semana de forma progresiva su rutina al frente del Ayuntamiento\n\n https://t.co/SIpVWVrx5b",
        "Para ofrecer las mejores ventajas, desde el d\u00eda 1 de diciembre, se pone en marcha la campa\u00f1a de renovaci\u00f3n del pase anual B! para familias, con todos los pases infantiles gratuitos.@Bioparc\n\n https://t.co/B3sgZ9552e",
        "La presidenta del PPCV no quiere que se destine \"a pagarles la fiesta a los separatistas catalanes\"\n\n https://t.co/4heDpArcMP",
        "\u25b6\ufe0f Despu\u00e9s de recibir el Premio Carmen Sevilla a Toda una vida en la \u00faltima edici\u00f3n de los Premios Nacionales Aqu\u00ed TV, Chicho Ib\u00e1nez Serrador ser\u00e1 homenajeado con el Goya de Honor en la pr\u00f3xima fiesta del #cine espa\u00f1ol.  \u00a1\u00a1\u00a1Enhorabuena!!!  https://t.co/OjLK1Tz3Xc https://t.co/U5wWeMv7nf",
        "La Generalitat ofrece sus salas a Mongolia tras la cancelaci\u00f3n en la Rambleta https://t.co/ebfA2N3lfH",
        "El Valencia resurge en Getafe con un gol de Parejo de penalti \n#fultbol\nhttps://t.co/Zl8j3HvAKy",
        "RT @AquiTelevision: Qu\u00e9 te parece @EmmaGarciaWeb como presentadora de @VivaLaVidaT5 como sustituta de @tmorenomorales \n\n@tmoreno73_fans @te\u2026",
        "El movimiento feminista protesta en Val\u00e8ncia contra los vientres de alquiler https://t.co/ePFFv2vocw",
        "Isabel Bonig (PP) pide reunirse con \u00c1balos para tratar la gratuidad de la AP-7 @ppcv\nhttps://t.co/pF6ZUSsjug",
        "El Cuponazo de la ONCE reparte m\u00e1s de 9,2 millones de euros en X\u00e1tiva \n#premiosonce\nhttps://t.co/X01P1OicY3",
        "Los candidatos auton\u00f3micos del #PSOE se conjuran a favor de las pol\u00edticas sociales \n@SocialistesVal\nhttps://t.co/qfOXII0rNk",
        "Detenido en Alicante con dos maletas con m\u00e1s de 20 kg de marihuana para Eindhoven https://t.co/L72VaVFgkb",
        "Comprom\u00eds pide que el presidente de Renfe acuda a Les Corts por las Cercan\u00edas https://t.co/uZGc9L5IN1",
        "La previsi\u00f3n de lluvias en tiempo real dn la Comunitat Valenciana #lluvias #tiempo\nhttps://t.co/9wZak7K3yy",
        "Serna (PSPV): \"Los Presupuestos de 2019 consolidan la creaci\u00f3n de empleo y la lucha contra la precariedad laboral \nhttps://t.co/OmWBnVtdz6",
        "Qu\u00e9 te parece que el alcalde de @AjuntamentVLC @joanribo ceda el Palau de la M\u00fasica a @DaniMateoAgain tras la supresi\u00f3n de su actuaci\u00f3n en @teatroolympia tras las amenazas de la extrema derecha?",
        "Contigo se\u00f1ala que la Mostra de Val\u00e8ncia cuesta 38 euros por espectador a cada valenciano \n@AguarVila\nhttps://t.co/RxivoLdoaA",
        "El Palau de la M\u00fasica ofrece su mayor sala a #DaniMateo para el s\u00e1bado 24 #bandera\nhttps://t.co/cyeZZk2slz",
        "Ya tenemos portada espec\u00edfica de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed para Val\u00e8ncia\n\nhttps://t.co/gjs7P8siwZ\n\n#UnetealaQ #AhoraValencia",
        "\ud83d\udcf9 Reducido con una pistola el\u00e9ctrica un hombre agresivo que amenaz\u00f3 a un agente en Orihuela \nhttps://t.co/eBvQFDCztd",
        "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 Crece un 39% en cinco a\u00f1os los alumnos que cursan un m\u00e1ster en la Comunitat Valenciana https://t.co/BgcX55goiP",
        "Comprom\u00eds reclama el cese en la venta de armas a Arabia Saud\u00ed tras las serias dudas sobre el respeto a los DDHH @compromis https://t.co/Jn05sd8CDi",
        "Los embalses valencianos aumentan un 7% sus reservas tras la gota fr\u00eda https://t.co/IW9YQj3CdL",
        "Pe\u00f1\u00edscola lleva a cabo las tareas de limpieza y desbroce tras el temporal @ajuntpeniscola https://t.co/6dq1vMdfnM",
        "S\u00e1nchez (Cs): \"Puig tiene que exigir la financiaci\u00f3n al Gobierno y no incluir 1.300 millones ficticios que solo generan frustraci\u00f3n\" @CsCValenciana https://t.co/nLgoXs7neA",
        "La NASA selecciona un proyecto de Global Omnium para detectar incendios https://t.co/bnrJUlbOVl",
        "PACMA denuncia el brutal maltrato de un Jabal\u00ed en Simat de la Valldigna @PacmaValencia https://t.co/lyShRa1OkE",
        "El drama del acoso sexual llega a la Secci\u00f3n Oficial de Mostra de Val\u00e8ncia https://t.co/Qybv1nUZex",
        "El fiscal pide 8 a\u00f1os por una estafa en la venta de un edificio en Valencia\n https://t.co/h60EqpPziJ",
        "Comprom\u00eds: Los contratos a testaferros de Zaplana tienen base para sumarse a la Operaci\u00f3n Erial @compromis https://t.co/FZhocDAUF7",
        "Rib\u00f3 defiende un modelo de turismo urbano que controle los apartamentos tur\u00edsticos https://t.co/iR7SpMw4Rg",
        "La Plaza del Ayuntamiento de Val\u00e8ncia acoger\u00e1 el 27 de octubre 'Val\u00e8ncia Startup Market' https://t.co/jBmHFvdra4",
        "Los esfuerzos se centran en restablecer las infraestructuras, seg\u00fan la Generalitat https://t.co/ojbIWDzYsR",
        "PP: 350.000 aut\u00f3nomos valencianos se ver\u00e1n perjudicados por los presupuestos https://t.co/rXUbT66ZwU",
        "El juzgado de hipotecas suspende su actividad tras la \u00faltima sentencia del Supremo\n https://t.co/axy1rpmlP7",
        "Sanidad inicia la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de gripe con 750.000 dosis https://t.co/ieLCv3UqX0",
        "El Arenal Sound vende todos los abonos para su pr\u00f3xima edici\u00f3n en 14 horas @arenalsound https://t.co/dO8jbBBpB7",
        "Juan Ram\u00f3n Adusara presidir\u00e1 la gestora del PP provincial de Valencia @ppcv  https://t.co/1vbadMYofp",
        "Divalterra pasar\u00e1 al derecho p\u00fablico antes de acabar esta legislatura https://t.co/cGPtPCMKoK",
        "Rescatado un herido en Alicante tras salir a buscar setas y caerse por una hondonada https://t.co/lqVaZ8xbha",
        "Vuelve Val\u00e8ncia Dancing Forward por tercer a\u00f1o consecutivo\n@VDF_dancing @TeatreElMusical\nhttps://t.co/TFoCddgYuu",
        "El Ateneo Mercantil recibe el premio de la Asociaci\u00f3n de Cronistas del Reino de Valencia \n@AteneoValencia\nhttps://t.co/1nyUsqa6PY",
        "M\u00e1s de 10.000 personas salen a las calles de Val\u00e8ncia a moverse contra c\u00e1ncer @aeccvalencia\nhttps://t.co/0Ao8C4PToI",
        "@FoturValencia analiza la figura del alcalde de noche en la ciudad en la que naci\u00f3 la idea, Amsterdam https://t.co/MWjlQ1tF2I",
        "@PSOEValencia @SocialistesVal pide que los hogares carentes de recursos est\u00e9n exentos de pagar el IRPF de las ayudas a vivienda https://t.co/PNlFtIsk3J",
        "@carmencontelles (PP) : \"Gaspar no puede permitir que Rius siga ni un minuto m\u00e1s al frente de Cultura\" https://t.co/JhoArolH8k",
        "El ex ministro Margallo apoya a Esteban Gonz\u00e1lez Pons para la alcald\u00eda de Valencia y ve con simpat\u00eda a @mjosecatala. A Santamar\u00eda dice que lo conoce poco #elfarola8 https://t.co/70CklaYJa7",
        "Barcala proyecta un plan de peatonalizaci\u00f3n del centro de Alicante \"en condiciones\" https://t.co/PtDY1j5H7x",
        "Elche desea que los abuelos sean los verdaderos 'influencers' de la sociedad https://t.co/n2naVbNd65",
        "Bravo dice que avanz\u00f3 su propuesta contra la violencia machista en el seminario del Consell https://t.co/pjHdg7oZTf",
        ".@CSIFCV considera un \"aviso\" la subida del paro en septiembre y reclama medidas que superen la estacionalidad del empleo https://t.co/4c95Cf6OGA",
        "La sala La Mutant de Val\u00e8ncia abre su nueva temporada con un estudio sobre la identidad de g\u00e9nero @LaMutant_ https://t.co/5zXQfQaOe2",
        "Interceptados 12 inmigrantes en la costa de Torrevieja https://t.co/VtXCKBQqEl",
        "Puig anuncia la creaci\u00f3n de dos comisiones con la Diputaci\u00f3 de Valencia para coordinar competencias y presupuestos @dipvalencia @ximopuig https://t.co/mT0VPydRdf",
        "El diputado Josep Bort asiste a la conferencia internacional de la Alianza por el Clima 2018 @dipvalencia https://t.co/V4iK8rjBr0",
        ".@ISTOBAL_es, mejor empresa valenciana en excelencia y gesti\u00f3n empresarial https://t.co/V5OHgZ4xJn",
        "El delegado del Gobierno destaca la \"ardua labor\" de la Polic\u00eda en la lucha contra los nuevos delitos de ciberdelincuencia y bandas organizadas @polprvalencia @JuanCFulgencio #D\u00edadeLaPolic\u00eda https://t.co/g8R3XYgR8F",
        "Los bomberos en huelga de hambre en Castell\u00f3n mantienen la esperanza en soluci\u00f3n conflicto https://t.co/jErAlVcFtQ",
        "Condenan a un hombre a 12 a\u00f1os por violar a la hija de su expareja, menor de edad https://t.co/KiD7L1Det9",
        "Turisme y la FVMP explican a los municipios de Valencia las novedades que se recogen en la Ley de Turismo, Ocio y Hospitalidad @GVAturisme https://t.co/ozaWUNRcbB",
        "La Guardia Civil incauta m\u00e1s de 2.700 cajetillas de tabaco ocultas en maletas en el aeropuerto de Valencia https://t.co/TVq1BNGkQF",
        "La Guardia Civil detiene a 2 personas implicadas en el robo de m\u00e1s de 460 cajones de pl\u00e1stico de cooperativas de Val\u00e8ncia https://t.co/P63lX8uZ5K",
        "Ciudadanos pregunta por la idoneidad de la ubicaci\u00f3n del centro de migrantes de Ayora @amparopicoCS @CsValencia_C https://t.co/vSJk7R4fgN",
        "El cortometraje \"Val\u00e8ncia lo tiene todo\" recibe el Delf\u00edn de Oro en Cannes https://t.co/5UH9D7fy5Q",
        "La pirotecnia tendr\u00e1 un papel protagonista en la celebraci\u00f3n del 9 d'Octubre en Val\u00e8ncia #9octubre https://t.co/CDJte0xWe0",
        "Sandra Mart\u00edn (PSPV): \"Condenamos de forma rotunda la conducta del PP, antidemocr\u00e1tica y bochornosa que solo busca el espect\u00e1culo\" @SocialistesVal https://t.co/Js51vQxjRk",
        "L'Associaci\u00f3 cultural Penya 69 organitza la segona edici\u00f3 del festival \"No hi ha marxa arrere\" en Moncofa @AMoncofa https://t.co/9t6FxkKfAu",
        "Bonig (PP) insta a Puig a \"llamar al orden\" a Oltra y Bravo por sus desencuentros @isabelbonig @ppcv https://t.co/E77YA0k2xS",
        "Gaspar pide que se respete la presunci\u00f3n de inocencia con Rius y con quien sea https://t.co/vj4eAVdHbx",
        "Nomded\u00e9u achaca el incremento del desempleo al fin de la campa\u00f1a tur\u00edstica https://t.co/AJpoHhNeNZ",
        "Puig pedir\u00e1 a S\u00e1nchez entre un 10 y un 11% de las inversiones en los Presupuestos de 2019 @ximopuig https://t.co/UZYPzDVyFk",
        "La Universitat de Val\u00e8ncia inviste honoris causa a Juan Carlos Izpis\u00faa y Juan Roig @UV_EG https://t.co/BWMdFJKISr",
        "La revoluci\u00f3n en la cesta de la compra llega a El Corte Ingl\u00e9s con \"Km 0 Comunidad Valenciana\" @elcorteingles https://t.co/U6fbCv0VAg",
        "Alrededor de 1000 peluqueros asistir\u00e1n a este importante encuentro.\n https://t.co/z9bViOkvLk\n@FramesiItaly",
        "\u23f0 Solo quedan 3 d\u00edas para que nos estrenemos con la edici\u00f3n de la capital del T\u00faria. El \ud83d\udc49viernes 5 de octubre\ud83d\udc48 @elperiodicoaqui llega a Val\u00e8ncia.\n\ud83d\udcf0 40.000 ejemplares\n\ud83d\ude8615.000 repartidos en bocas de metro\n\ud83d\udccd y el resto en 1.000 comercios y organismos p\u00fablicos\n#\u00danetealaQ https://t.co/07D7zw1zWK",
        "Un cirujano del hospital La Fe recibe un premio Francis Fontan https://t.co/4HntpPhXPU\n@hospitalLaFe",
        "Aig\u00fces de Paterna organiza una jornada sobre consumo, vertido y reutilizaci\u00f3n de agua en el Parque Tecnol\u00f3gico\n@aiguespaterna \n@aigueshorta \n@infoHIDRAQUA \n@AiguesCullera \nhttps://t.co/lH4JB1v251 https://t.co/VCGAJtKNXg",
        "@gonzalezpons: \u201cel acuerdo sobre el Brexit debe incluir un calendario para resolver la cuesti\u00f3n de la soberan\u00eda de Gibraltar\u201d https://t.co/GzzKN5x8ey",
        "Marcelino: \"Tenemos que buscar el partido perfecto para ganar\" .\n@valenciacf\n#YoCreoEnEsteEquipo\nhttps://t.co/aADCsnsuWY",
        "La Asociaci\u00f3n de Amigos del Papa Luna coordina con el Ayuntamiento de #Pe\u00f1\u00edscola los trabajos en el Centro Cultural dedicado al Papa Luna. @ajuntpeniscola https://t.co/vCotRQrNgy",
        "El paro en la Comunitat sube en 1.936 personas hasta los 374.995 desempleados #parooctubre\nhttps://t.co/SR0iyDqlE2",
        "El tr\u00e1fico peatonal de las calles comerciales valencianas sube un 4,88% en 2018 y acumula un 14,27% en menos de 2 a\u00f1os https://t.co/dZzCXCp1Pn",
        "RT @PdecubasDe: Esto... \u00a1ESTO VA A SER S\u00daPER CHULO! Durante el fin de semana del 3 al 5 de mayo de 2019 Val\u00e8ncia abrir\u00e1 las puertas de sus\u2026",
        "#Alicante Oltra reprocha a C\u00e9sar S\u00e1nchez su \"partidismo\" y se pregunta \"si no tiene faena\" https://t.co/nrP4Q7bCar",
        "\u26bd\ufe0f El @ValenciaCF quiere extender su mejor\u00eda europea ante un Getafe en racha https://t.co/xo4bvlTYhM",
        "Giner (Cs): \"El Ayuntamiento de Valencia debe mostrar un apoyo claro a Ford y a la industria de la automoci\u00f3n\" @CsValencia_C @Fginer https://t.co/8iL8wfK3np",
        "Val\u00e8ncia da comienzo a las MiniOlimpiadas 2018/2019 https://t.co/N4CeFwYSlV",
        "DreamHack organizar\u00e1 actividades familiares con #Fortnite en Valencia @DreamHackSpain https://t.co/qUkyUimKjI",
        "Val\u00e8ncia acerca la arquitectura urbana a la ciudadan\u00eda con el #OpenHouse2019 https://t.co/kSZwVnHlvx",
        "La Fe acoge la I Jornada de Neumolog\u00eda sobre avances en diagnostico y tratamiento de enfermedades respiratorias @HospitalLaFe https://t.co/ZnugjaA3IA",
        "Toni Subiela (Cs): \"Crear una nueva Imelsa es un parche que no soluciona la grave situaci\u00f3n de los bomberos forestales\" @CsCValenciana https://t.co/ovcnO9MAxD",
        "Convocada nueva huelga de funcionarios de prisiones del 17 al 20 de noviembre https://t.co/Y72E1XdBde",
        "La Secci\u00f3n Tercera de la Audiencia juzgar\u00e1 a Alperi, Castedo y Ortiz por el #PGOU https://t.co/VkO6EgfdYO",
        "Piden que Camps, Costa, Rus y Gonz\u00e1lez Pons comparezcan en Les Corts por el caso Taula https://t.co/u9AzFFfPyM",
        "Al respecto, el PP critica que Rib\u00f3 ceda \"gratuitamente\" el Palau de la M\u00fasica a Dani Mateo https://t.co/9TMUMgSpCm",
        "Rib\u00f3: \"La extrema derecha no puede condicionar los actos de una ciudad libre\" https://t.co/erNqRvge2l"
      ]
    }
  }
}