{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u00bfLunes nublado?\nLos esperamos en @ElMuseoSoumaya con nuevas obras...\n#ArteParaTodos https://t.co/fv6on2N346",
        "RT @El_Universal_Mx: La nueva edici\u00f3n de los tenis \"Stan Smith\" de @adidas est\u00e1n libres de crueldad animal https://t.co/C6Pf6dw9TF",
        "El juego de las \"#BuenasPersonas\"\nDecisiones que trastocan...\n#Bravo \n@aramirezoficial @odiseobichir62\n@diegoDlRio \n@teatro_milan \nCorta temporada\n#Teatro \nDe #DavidLindsay #GoodPeople en #M\u00e9xico https://t.co/D4zORxDAYq",
        "@echmelnik @ElMuseoSoumaya @titakahan @judiosenmexico @FICJM @CDIJUM @enlacejudio @MuseoJudio @AMABPAC @CulturaColectiv Abrazos todos, querido @echmelnik",
        "#Shan\u00e1Tov\u00e1\nQue el ciclo comience en abundancia y acompa\u00f1ado por los pinceles expresivos de #Chagall\n#RoshHashanah\n\u00a0\u05e8\u05d0\u05e9 \u05d4\u05e9\u05e0\u05d4 https://t.co/tVnxRjeiPJ",
        "RT @echmelnik: De acuerdo con el \u00faltimo estudio demogr\u00e1fico de Della Pergolla, actualmente hay 14.7 millones de jud\u00edos en el mundo. En M\u00e9xi\u2026",
        "RT @hayfestival_esp: Vivian Gornick en #HayQuer\u00e9taro18: \"El feminismo es la lucha m\u00e1s larga de la historia\" https://t.co/4TRzSQRZdf",
        "#EsTiempoDe un \u00faltimo baile con #NahuiOlin...\n#Imperible @MUNALmx @bellasartesinba @cultura_mx https://t.co/wPlJQmk4Ro",
        "RT @Magallanes71: Ma\u00f1ana s\u00e1bado es la charla de clausura de la hermosa exposici\u00f3n de Oscar Hagerman, Sillas de M\u00e9xico, en @kurimanzutto Cha\u2026",
        "RT @bellasartesinba: \"Te amo, te amo, desesperadamente, lujuriosamente, misteriosamente; como la vida, como la muerte\". \n\nNo es por asustar\u2026",
        "@KiddysplaceMx @ElMuseoSoumaya @AldonzaS Todo el d\u00eda. Saludos.",
        "RT @bellasartesinba: Se abre la convocatoria para el Concurso Nacional de Narrativa Breve sobre los Sismos del 2017.\n\nEl objetivo es conser\u2026",
        "RT @Haix16: No dejan entrar con perros en lugar vegano, de verdad @losloosers !??",
        "\"A trav\u00e9s del borramiento, estos libros [...] s\u00f3lo albergan la latencia de que ah\u00ed estuvo escrito o imaginariamente escrito.\" #Futurum #HumbertoaR\u00edos\n@PCgaleria https://t.co/K3oJ4i1jZe",
        "RT @CalcetasMoradas: \u00bfPor qu\u00e9 esto no es un ESC\u00c1NDALO? \n168 cr\u00e1neos\n168 vidas arrebatadas\n168 homicidios\n168 desapariciones forzadas\n168 y\u2026",
        "#Bravo\nEl cineasta mexicano Alfonso Cuar\u00f3n gana el Le\u00f3n de Oro del Festival de Venecia con 'Roma' - https://t.co/6sZFHDvifU",
        "Alentar el talento y bailar...\nccp @ProDanzaMX https://t.co/ydxUTL6VkZ",
        "#D\u00edaDeLaAlfabetizaci\u00f3n\nSiempre hay maneras divertidas de codificar el mundo... https://t.co/lRvIWz7Z0W",
        "Reflexiones de medio d\u00eda... https://t.co/NMbFR3VnwE",
        "#EntreCuates \n@BestbuddiesMX\nen @ElMuseoSoumaya \n\u00a1Es su casa! https://t.co/UjsdMTyjI1",
        "El mejor espacio para hacer amigos.\n\u00a1Bienvenidos, @BestbuddiesMX a @ElMuseoSoumaya !\n#ArteParaTodos https://t.co/WJAZU3UR4K",
        "@carmengaitanr1 #VivaM\u00e9xico",
        "RT @ElMuseoSoumaya: Becarios de @FundacionTelmex #MSXXI este #FinDeSemana los esperamos con #NuevasObras y actividades para todos #EnElSoum\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 prefieren render (izquierda) o realidad (derecha)?\n#Dise\u00f1o #CDMX https://t.co/0hhfQtuwSg",
        "#19s\n#DesignWeekMx\n@designweekmex https://t.co/RbxkTlkJ68",
        "#DesignWeekMx\n@designweekmex \n@Glocal_Design https://t.co/8QUI9FIBV1",
        "#Merkel se debilita.\nhttps://t.co/ZymBvwdJIt",
        "RT @LuisdePablo: \u00bfYa vieron esto? \u00a1Vamos! https://t.co/MLatf3TKgx",
        "#DomingoDeMuseos\nDavid Alfaro #Siqueiros\n@MUNAEMexico https://t.co/ZkOveRWDlB",
        "@JanetHerreraM1 @ElMuseoSoumaya Tambi\u00e9n es impresionista, pero se trata de #Renoir. Saludos",
        "#UsarUse\nRicardo Salas\n#DesignWeekMx\n@designweekmex \n@museofranzmayer https://t.co/g0RlDOPuGI",
        "#DesignWeekMx\n@designweekmex https://t.co/xTHGWNhup2",
        "RT @ProcesoCultura: La eterna discusi\u00f3n sobre la necesidad de fortalecer al @INAHmx y @bellasartesinba, en la tercera jornada de di\u00e1logos d\u2026",
        "#Brasil #EleN\u00e3o\n\nhttps://t.co/qLzvnOhDyi",
        "#EggDay + #art\nTempera and design...\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/1sjZuYeaFO",
        "Hace veinte a\u00f1os #MatthewShepard fue asesinado por el simple hecho de ser homosexual. Dos d\u00e9cadas despu\u00e9s, @MattShepardFDN consigue que sus cenizas sean sepultadas en la Catedral de Washington, convirti\u00e9ndolo en un s\u00edmbolo de la lucha por la inclusi\u00f3n.\nNos falta mucho...",
        "RT @revistaproceso: 50 a\u00f1os despu\u00e9s, arde el Fuego Ol\u00edmpico en CU (#Video) #M\u00e9xico68 #JOM\u00e9xico68 https://t.co/TZKTZt81Qd",
        "5 d\u00e9cadas.\n#Mexico68...\n@juegosolimpicos @OlympicCh_es \n@rutamex68 \nHermandad de los pueblos... Aliento desde @ElMuseoSoumaya @Fund_CarlosSlim @SalonDeporteFCS https://t.co/MwoRrSzVYR",
        "@CalcetasMoradas I am not sure.",
        "#12deOctubre\nReafirmemos la #PatriaDeLa\u00d1\n#YoTuiteoEnEspa\u00f1ol https://t.co/l5KxEgSAST",
        "RT @ElMuseoSoumaya: La rebeld\u00eda y los colores vibrantes de #Vlaminck te esperan en nuestras #ConfidenciasDeArte \n\n#ActividadGratuita \n#Arte\u2026",
        "@AngelDehesa @ElMuseoSoumaya Complemento entre latitudes y diferentes sensibilidades...",
        "@AngelDehesa Disfruta mucho, querido @AngelDehesa. No dejes de dar un \"paseo dominical\" por la Grande Jatte. Abrazo forte",
        "#Fotolibro\n@AnaCasasBroda + #ClaudiaHanz\n@HydraFoto @EditorialRM #EditorialInframundo https://t.co/I7c2VhTpxt",
        "Happy #NationalComingOutDay! Share your identity with the world.\n#AllTogether https://t.co/p6BhAgD1G5",
        "RT @TheAdvocateMag: \ud83c\udf08 https://t.co/L5nmp5tbOk",
        "RT @TheAdvocateMag: Happy #NationalComingOutDay! Share your beautiful identity with the world (if you can!). https://t.co/tTuSSkE1vP",
        "\"Un pedazo de historia del arte\"\nafirma la asidua compradora europea del @originaIbanksy por el que paga  1,18 millones de euros.\nhttps://t.co/WFYajWG715",
        "Fila de #arte\n#CasaLlena \nOto\u00f1o en @ElMuseoSoumaya https://t.co/uyqOUdo41C",
        "RT @tv4guanajuato: #EnVivo @cervantino en @tv4guanajuato por las televisoras @Canal26Ags @Canal22 @laREDMX @SI_Sizart Inauguraci\u00f3n edi\u2026 htt\u2026",
        "Las protestas contra la descentralizaci\u00f3n son:",
        "RT @VivePensil: Hoy en el #DiaMundialSaludMental compartimos una foto de nuestro #EspacioDeEscucha: donde la comunidad de la #ColoniaPensil\u2026",
        "Papa-natas y sicarios...",
        "#UnD\u00edaComoHoy Tras la proclamaci\u00f3n de la #Constituci\u00f3nDe1824, Jos\u00e9 Miguel Ram\u00f3n Adaucto Fern\u00e1ndez y F\u00e9lix, #GuadalupeVictoria, se convirti\u00f3 en el primer presidente de #M\u00e9xico.\n\u00bfSab\u00edan que comparte nombre con @MiguelFdezFelix, director de @mbellasartes?\n#H\u00e9roesDeLaHistoria",
        "Como #LadyDepartamentos, desgraciadamente existen personas que humillan y golpean a personas con discapacidad intelectual.\nDesde hace 15 a\u00f1os @BestbuddiesMX nos invita a construir una sociedad diferente, abierta e incluyente. A\u00fan falta mucho \u00bfte sumas?",
        "#AmorODeseo\nDisyuntiva en bronce...\nSigue la discusi\u00f3n con #Rodin https://t.co/vWnjnpKf5b",
        "RT @cultura_mx: \u201c#MusitecaMx es un espacio vivo que ir\u00e1 ampliando su acervo\u201d: @mcristina_gc https://t.co/oH05Cywbw5",
        "RT @mcristina_gc: Estamos presentando la plataforma digital https://t.co/GMXQCDwl2S. Sigue en vivo la transmisi\u00f3n en: https://t.co/qgPhmngL\u2026",
        "Mi solidaridad, respeto, admiraci\u00f3n y cari\u00f1o para @CSaizar.",
        "#ElPremioMayor\n@lotenal https://t.co/f9Vkw1gB0V",
        "RT @cultura_mx: El @mbellasartes promete revelarnos la fecha de la inauguraci\u00f3n de su exposici\u00f3n 'Kandinsky' si hacemos que el HT #Kandinsk\u2026",
        "Uber the rain...\n#MuseumSelfie\n\n@MuseumSelfieDay @MuseumSelfie\n@MuseumWorkerDay https://t.co/sbE9DSYauC",
        "RT @ConfabularioMx: La vanguardia en la danza mexicana, un proceso silencioso https://t.co/uiX2DPHGHP Un art\u00edculo de @danzante123 https://t\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: #S\u00e1badoDeArte @A_mirandam, nos cuenta c\u00f3mo las \u201cestampas\u201d de #MartinDeVos nutrieron el fascinante repertorio est\u00e9tico #\u2026",
        "@titakahan Un abrazo enorme...",
        "@MRKONS @aicamexico No tiene pero con gusto paso recado. Saludos, A",
        "#DomingoDeArte y @originaIbanksy.\nEl hoy ya famoso #Banksy en la trituradora es un:\n\nhttps://t.co/Yxf5A9wZZ6",
        "Las dolorosas victorias de #Trump...\nRatifican a #Kavanaugh.\nhttps://t.co/ZsSkauNQqu",
        "RT @aicamexico: #AICAM\u00e9xico Desde #SanPedroArteFest #Cr\u00edticadeArte \u00bfUna disciplina en v\u00edas de extinci\u00f3n? https://t.co/MTldM09Skh",
        "\u00bfNos vemos al rato?\nLos esperamos en #SanPedroArteFest\n\"Cr\u00edtica de Arte, una disciplina en v\u00edas de extinci\u00f3n\" Hoy 6 de octubre a las 17h en el #CentroCulturalPlazaF\u00e1tima @CulturaSanPedro #SanPedroArteFest Internacional con @aicamexico @AICA_USA https://t.co/WnuQVTfRBV",
        "RT @SanPedroNL: @A_mirandam te invita a la charla \"Cr\u00edtica de Arte, una disciplina en v\u00edas de extinci\u00f3n\" Hoy 6 de octubre a las 5pm en el #\u2026",
        "#MuseoDeTodos\n@MuseoMARCO https://t.co/zPz1zunpxd",
        "@JachTaj Jijijuyfhhjnojjuntazas c, bbbb",
        "\u00abCallas + Tebaldi = Caball\u00e9\u00bb.\nNorma,\u00a0Salom\u00e9, Violeta, la Marschallin, Semiramide, Isolda... La Violetera.\nUna voz se apaga. Baja el tel\u00f3n. \n#R\u00e9quiemPor #MontserratCaball\u00e9",
        "Siento desilusionar a los milenial, @JachTaj. El pan #concha se origin\u00f3 en el Segundo Imperio Mexicano. En Cuernavaca. La famosa Concepci\u00f3n (Conchita, Concha) #IndiaBonita, amante de #MaximilianoDeHabsurgo las elabor\u00f3 y \u00e9l se encarg\u00f3 de traerlas a la capital. Saludos. https://t.co/yxCP6VxTct",
        "RT @aicamexico: Los esperamos en #sanpedroartefest para hablar de la Cr\u00edtica de Arte en M\u00e9xico, s\u00e1bado 6 de octubre a las 17h en el #Centro\u2026",
        "#Por100A\u00f1osM\u00e1sDeDanza y muchos m\u00e1s...\n@cultura_mx @CNDanzaMX presentan #Blancanieves en el Teatro de la Ciudad Esperanza Iris.\nDesde @ProDanzaMX apoyamos y alentamos... \nBoletos ya a la venta: https://t.co/QYwK1YztnX https://t.co/Fsuse2aDcX",
        "Dupla valiente por la #paz...\nEl ginec\u00f3logo #DenisMukwege y quien fuera sometida como esclava sexual yazid\u00ed #NadiaMurad son reconocidos por @NobelPrize #NobelPeacePrize \nEl camino a\u00fan es muy largo. La justicia endeble. Las voces a\u00fan callan y son c\u00f3mplices.",
        "RT @alefrausto: A partir del pr\u00f3ximo 8 de octubre se instalar\u00e1n mesas de di\u00e1logo con la comunidad cultural. En @SCtransicion podr\u00e1n conocer\u2026",
        "RT @REMercadillo: LA PAZ QUE S\u00cd EXISTE de Xtina Avila Zesatti Nos vemos en la presentaci\u00f3n de este cesudo y esperanzador libro, complejo y\u2026",
        "Mancuerna para el siguiente ciclo:\n@Taibo2 y @FCEMexico \n#Enhorabuena",
        "#LaPatriaDeLa\u00d1\nDar\u00edo Villanueva decide no presidir de nuevo la @RAEinforma\nEl puesto, dice, requiere un perfil de gesti\u00f3n.\n@elpais_cultura\n@el_pais https://t.co/eYodAemMio",
        "#HermanoSol #HermanaLuna\nSan Francisco en los pinceles barrocos de #Zurbar\u00e1n en la pinacoteca de @ElMuseoSoumaya https://t.co/pF0xErNQL3",
        "#D\u00edaMundialDeLosAnimales\nA protegerlos con mucho #arte\nZoolog\u00eda fant\u00e1stica\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/Vc2ID1B00r",
        "Un mural in\u00e9dito de #DrAtl se presenta en @ElMuseoSoumaya de @Plaza_Loreto \n#FelizCumplea\u00f1os, Dr. Atl. https://t.co/DsPzVNFu1p",
        "Declina Margo \u00bfBienvenido, Taibo II?\nMis parabienes a ambos.",
        "Todo el mes en @ElMuseoSoumaya nos iluminamos de rosa. No es moda. Es visibilizar y socializar el #C\u00e1ncerDeMama.\nRecordar la importancia de conocerse, autoexplorarse, auscultarse, ir al m\u00e9dico y poder detectar a tiempo.\n#OctubreRosa\n@Fund_CarlosSlim @ICSlimSalud https://t.co/M6Xwc0AkbE",
        "RT @ceciliasotog: El Gobierno #Trump negar\u00e1 visas a los/las compa\u00f1er@s de diplom\u00e1ticos o funcionarios de la \u2066@ONU_es\u2069 que no est\u00e9n casados,\u2026",
        "\u00a1Bienvenida, @casademexicoesp!\nUn espacio con alma mexicana en #Espa\u00f1a.\nNos hermana la historia. Nos hermana el idioma. Nos hermana el arte.\n#HagamosComunidad",
        "RT @A_mirandam: Quitar una placa es:",
        "#M\u00e9xico68 no fue un d\u00eda. No es una fecha. Es coordenada de un movimiento que transform\u00f3 a la sociedad mexicana. Exigir justicia es abrazar aquella (esta) deuda pendiente con #M\u00e9xico.",
        "#Ma\u00f1anitas en vilola da gamba para celebrar a @AnaCarpizo \nMi admiraci\u00f3n y cari\u00f1o en los pinceles de Lagarto desde @ElMuseoSoumaya. https://t.co/4Y581Y2wHq",
        "Prometemos no olvidar.\n#Memoria de un pasado aciago con el que lidiamos en la cotidianeidad comprometida por la #justicia en el m\u00e1s amplio de sus sentidos.\nEn la coordenada de 5 d\u00e9cadas:\n#2DeOctubreNoSeOlvida",
        "Quitar una placa es:",
        "Se alista una de las grandes exposiciones que tendremos en la historia de los museos en #M\u00e9xico.\nBravo, @mbellasartes @bellasartesinba @cultura_mx @MiguelFdezFelix https://t.co/NLtPnXqVWR",
        "Comenzamos a iluminarnos...\n#OctubreRosa nos convoca a apoyar a las mujeres en una lucha sin tregua.\nLa autoexploraci\u00f3n salva. Desde @ElMuseoSoumaya @Fund_CarlosSlim, todos unidos contra el c\u00e1ncer de mama. https://t.co/0Qdy79UM5l",
        "\"Quisiera que me arrancaran el #coraz\u00f3n del pecho, que lo hicieran mil pedazos y lo pusieran en un brasero para que Vuestra morada fuera menos indigna.\" #SantaGertrudis La Magna\n#ArteVirreinal\n#AntiguosMaeatrosNovohispanos\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/iXodGvBKyr",
        "Amigos de #Monterrey\n\u00bfqu\u00e9 plan para el s\u00e1bado?\n\u00bfNos acompa\u00f1an a @SanPedroNL? \n@aicamexico @AICA_USA  en #SanPedroArtefest\n#cr\u00edtica #arte https://t.co/A02ujFTWiE",
        "Faltan m\u00e1s...\nDestituyen a la priista #SandraVaca como titular de la Comisi\u00f3n de la #Ni\u00f1ez en CDMX https://t.co/xvl9tpvHHf v\u00eda @Pajaropolitico",
        "No basta pintarlos. Basti\u00f3n identitario. Del Espaloleto a Bustos los reconocemos y  creamos puentes intergeneracionales desde @ElMuseoSoumaya\n#D\u00edaInternacionalDeLasPersonasMayores \nA partir de 1990 @ONU_es design\u00f3 el 1 de octubre como el D\u00eda Internacional de las Personas de Edad. https://t.co/foV7ve14dY"
      ]
    }
  }
}