{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "proyecto en alta cordillera en RM. 1ero investiguemos para hacer afirmaciones serias y de peso. especular resta credibilidad a nuestros mov",
        "@exonerado_73 @aguas_andinas habria que preguntarles. Podr\u00eda ser a trav\u00e9s de la comisi\u00f3n de recursos h\u00eddricos de la camara",
        "RT @aguas_andinas: Reiteramos que corte de emergencia se debe a lluvias excepcionales sobre 3 mil metros, que est\u00e1n produciendo aludes en e\u2026",
        "RT @aguas_andinas: Atenci\u00f3n, estos son los puntos de suministro alternativo habilitados en sectores afectos al corte en RM: https://t.co/gY\u2026",
        "RT @IntendenciaRM: Hab\u00edamos adelantado que si el sistema frontal era en altura pod\u00eda ocurrir esta emergencia. Estamos preparados https://t.\u2026",
        "Y se va a cortar el agua...",
        "RT @daniel_nunez_a: En la inauguraci\u00f3n del Centro M\u00e9dico Popular de Tierras Blancas, iniciativa de Fernando, el @DoctorViveros https://t.co\u2026",
        "Mas justicia, menos monumentos. \ud83c\udfb6",
        "RT @Cooperativa: Meteorolog\u00eda prev\u00e9 que las lluvias en Santiago se extiendan hasta este domingo https://t.co/jrfYzBDRXb",
        "Hoy estuve en una clase de alguien que negaba el cambio clim\u00e1tico. Yo solo pensaba... https://t.co/1NUPBSHoHR",
        "RT @daniel_nunez_a: Aprobamos proyecto d ley q regula Servicios Sanitarios Rurales. Acaba con negocio de empresas sanitarias y apoya APR ht\u2026",
        "Desaladoras en las islas (juan fernandez y pascua) es la soluci\u00f3n al problema de agua  por el cambio clim\u00e1tico",
        "RT @dilmabr: Gostaria de agradecer o inestim\u00e1vel e hist\u00f3rico apoio dos 27 deputados que votaram contra o relat\u00f3rio da Comiss\u00e3o Especial do\u2026",
        "Que sucede Latinoam\u00e9rica?\n Despu\u00e9s de Per\u00fa, que ser\u00e1 lo siguiente?",
        "RT @MindepChile: El chileno Roberto Tello gan\u00f3 los 3.000m con obst\u00e1culos del #OrlandoGuaita en el #EstadioNacional. https://t.co/7xSwiyvuC2",
        "@JeroenKoster thanks!",
        "RT @StgoRunners: Resultados de Rotterdam. Manuel Cabrera 2h18:13 -\nLeslie Encina 2h18:43 - Cesar Diaz DNF - Erika Olivera 2h42:54",
        "Donde se podran ver los resultados de #RotterdamMarathon ?",
        "RT @dmimica: Ayer se hizo historia: Cohete privado de SpaceX (Elon Musk) volvi\u00f3 del espacio y aterriz\u00f3 verticalmente en el mar https://t.co\u2026",
        "RT @UChile_Beauchef: Hoy m\u00e1s de 450 alumnos de la FCFM participan de su ceremonia de titulaci\u00f3n #graduacionFCFM2016",
        "No voy a llorar. No voy a llorar jajajaja https://t.co/kxVV3kKSJo",
        "RT @datoexpress_hoy: Grande @FrunaChile \nNuevo #Tortazo te invita a concursar para conocer su f\u00e1brica de dulces..https://t.co/lA1LwfIrKu ht\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Junto a ministra @SernamChile analizamos caminos para enfrentar caso de femicidio frustrado en Ovalle https://t.co/c1YF\u2026",
        "RT @FEDACHI1: La N\u00f3mina Final de atletas inscritos para los GP Carlos Strutz y Orlando Guaita disponibles en atleticachilena.cl https://t.c\u2026",
        "Usa mi c\u00f3digo de invitaci\u00f3n, uberjulio, y obt\u00e9n un viaje gratis hasta Ch$\u00a010.000. Canj\u00e9alo en https://t.co/v26qjDXOKr.  XD",
        "RT @presidencia_cl: Ahora: Pdta. Bachelet celebra el #D\u00edaMundialDeLaSalud y hace entrega de 20 ambulancias al CESFAM Dr. Amado Neghme. http\u2026",
        "El problema del agua en isla de margarita es LA SEQUIA, el cambio clim\u00e1tico. NO el gobierno venezolano. Poco prolijo el reportaje.",
        "Oyeee pero hartas veces he estado en diversos lugares y me han pedido el carnet. Ahora me llevaran a la comisaria?O fui conejillo de indias?",
        "RT @daniel_nunez_a: Y que dice @joseantoniokast sobre esto? https://t.co/ec379HuseN",
        "RT @VicencioxStgo: D\u00eda internacional del deporte y la recreaci\u00f3n en Plaza de Armas @Muni_Stgo https://t.co/okLE9KsLhp",
        "RT @ivanlagat: Junto al alcalde @germancodina en la presentaci\u00f3n oficial de mi nuevo club Atl\u00e9tico Puente Alto. Feliz \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co\u2026",
        "RT @Karolcariola: Felicidades a la Concejala y futura Alcaldesa @AlePlacenciaC x impulsar y lograr una farmacia popular para \u00d1u\u00f1oa!! https:\u2026",
        "Espero que est\u00e9n pagando por la polera, porque entiendo que correr al aire libre es gratis no? jojo",
        "Me gusta la moneda porque esta toda roja!\n- por la marat\u00f3n dices? Las poleras?\n- si si...Por eso. Jojojojojojo https://t.co/cYTyXQIsxg",
        "RT @Cooperativa: Fallece el saxofonista argentino \"Gato\" Barbieri a los 83 a\u00f1os https://t.co/0h8UjbIsaw https://t.co/yIn6lu9zMr",
        "RT @Runchileweb: Jennifer Gonz\u00e1lez gana los 10k del #eMDS2016 con 34:31\n#ModoEMDS2016 https://t.co/Gluvz7DW7m",
        "RT @24HorasTVN: Marat\u00f3n de Santiago: Jennifer Gonz\u00e1lez se qued\u00f3 con el primer lugar en la categor\u00eda Damas de los 10K. \u00a1Felicitaciones!",
        "RT @Cooperativa: La atleta nacional Jennifer Gonz\u00e1lez se qued\u00f3 con la competencia femenina en los 10K #eMDS2016 @maratonsantiago https://t.\u2026",
        "Entre medio de mas piernas le paso la pelota a bravo. Ufff. Un mal partido hoy",
        "Le robaron el partido al madrid?",
        "RT @CNNChile: Jorge Pizarro renunci\u00f3 a la presidencia de la Democracia Cristiana https://t.co/1CKSUexXKC #CNNChile https://t.co/KreOTWhlDx",
        "el pueblo no es bobo, abajo la red O Globo!!! https://t.co/bXrYflTRf5",
        "RT @PeriodistaPeron: En el 52\u00ba aniversario del golpe en Brasil, Dilma recibi\u00f3 un masivo apoyo en las calles y plazas de todo el pa\u00eds. https\u2026",
        "RT @PCdoB_Oficial: Chico Buarque: N\u00e3o se pode duvidar da integridade de Dilma https://t.co/ge4u5UxGFP https://t.co/8MbEfjBAcP",
        "RT @PCdoB_Oficial: Mais de 800 mil pessoas foram \u00e0s ruas contra o golpe https://t.co/M2hHBguEmb https://t.co/RdyQxP4BzY",
        "Que lindas mas manifestaciones en brasil a favor de dilma!",
        "RT @FEDACHI1: Iv\u00e1n L\u00f3pez (3.38.64) y Carlos D\u00edaz se repiten el p\u00f3dium ahora en 1500 mts planos, ganando Oro y Plata #iberorio2016 https://t\u2026",
        "Empez\u00f3 FAE! Para org sin fines de lucro,fondo concursable.soluciones con energ\u00edas renovables https://t.co/dOMKBwzIkV https://t.co/qxayP0fWp3",
        "En los pr\u00f3ximos a\u00f1os ser\u00e1 muy Interesante el panorama pol\u00edtico, con nuevos acuerdos y alianzas. Hay q esperar al futuro. Exito a los nvos\ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udffe",
        "RT @Cooperativa: Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica se inscribe como partido pol\u00edtico a nivel nacional https://t.co/5O4rv5yVgn https://t.co/ZIiojwC2Xl",
        "RT @Emol_Deportes: Adem\u00e1s, ayer s\u00e1bado @ivanlagat gan\u00f3 oro en 3 mil metros y @CarlosDiazChile la de plata en el Iberoamericano de Atletismo\u2026",
        "Llego el tio emilio al congreso. Cayeron en su propia trampa? XD",
        "RT @ClaudiaPizarro: Lindo, @ivanlagat Orgullo de La Pintana! https://t.co/bnwc1M4Pbr",
        "@HoraChile @Karinilli mira xD",
        "RT @FEDACHI1: El Oro conseguido por Iv\u00e1n L\u00f3pez en los 3000 mts constituye adem\u00e1s R\u00e9cord Nacional con 7:52.53 #Iberorio2016. https://t.co/hw\u2026",
        "RT @FEDACHI1: Iv\u00e1n L\u00f3pez y Carlos D\u00edaz ti\u00f1en de rojo el p\u00f3dium de los 3.000 mts planos en Campeonato Iberoamericano R\u00edo 2016. https://t.co/\u2026",
        "RT @cristpineda: Aqu\u00ed pensamos en intermodalidad. Estimado TL: no se equivoque ni se enrede en discusiones artificiales y anacr\u00f3nicas https\u2026",
        "@clarroulet q clase de aberraci\u00f3n es esta? Saque este tweet por favor.No se haga burla a si mismo, si no sabe matem\u00e1ticas porque lo intenta?",
        "RT @cristpineda: AHORA: Ning\u00fan taxi por la Alameda. Buses vuelan! https://t.co/SsFlPZ60z4",
        "RT @PCdoB_Oficial: Lutar pela democracia, derrotar o golpe no Senado https://t.co/YiQ84mQ9NF",
        "RT @MinEnergia: Que no se te pase! Este s\u00e1bado debemos retrasar los relojes en una hora.\n#Cambialahora https://t.co/Xgo7S6lDcO",
        "Mire usted los libertarios. Barricadas en est central y marcha en portugal. Con raz\u00f3n tanto movimiento de fuerzas especiales",
        "Harto mov. Empezaron las protestas ya?",
        "Hoy es el dia. #DilmaRousseff  \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe. Fuerza! #SeQueda",
        "RT @Cooperativa: Senado destituy\u00f3 a ex jefe oficialista que implic\u00f3 a Rousseff en caso Petrobras https://t.co/RkUXp5ra06 https://t.co/AiBMk\u2026",
        "@NuevaMayoriaRM @Muni_Stgo @Carolina_Toha @VicencioxStgo @GiorgioJackson @RepublicaBarrio @republicaradio1 https://t.co/c62Ihrrd2s",
        "RT @jjvvRepublica: Presidente de la JJVV dandole el vamos a la charla informativa para los encuentros locales. Nueva constituci\u00f3n! \ud83d\udcdc https:\u2026",
        "4500 un pasaje a valparaiso desde santiago!!!  Q alguien haga algo!!! https://t.co/zP1BFvX8qk",
        "@klapauciosa vamos durmiendo",
        "RT @daniel_nunez_a: En ULS, exponiendo en el Seminario de Desmunicipalizaci\u00f3n organizado por el Colegio de profesores Comunal La Serena htt\u2026",
        "https://t.co/wYUFboqoFo",
        "#NMporLaNuevaConstituci\u00f3n",
        "RT @daniel_nunez_a: Necesitamos nuevas reglas d juego para tener democracia d verdad y rspeto a soberan\u00eda #NMporLaNuevaConstituci\u00f3n  fi htt\u2026",
        "Vamoooooos city!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\ude24",
        "En reuni\u00f3n de genero en la pega \ud83d\udcaa\ud83c\udffe",
        "RT @AEcoSocial_IV: Declaraci\u00f3n P\u00fablica - Federaci\u00f3n de Trabajadores de la Industria del  Salm\u00f3n Quell\u00f3n @daniel_nunez_a @Cutchile  https://\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Ahora: Presidenta Michelle Bachelet firma Proyecto de Ley que crea Fondo de Infraestructura. https://t.co/FqFvYMZCsa",
        "#DiadelTrabajo #1demayo una muy bonita marcha. La CUT con un discurso claro y trazando objetivos y propuestas. https://t.co/BAc1KB0ubu",
        "RT @24HorasTVN: Marcha de la CUT finaliza sin incidentes y con anuncio de paro \u2192https://t.co/me8HJt0Qn2 https://t.co/GQMjaXRk90",
        "RT @LULOARIAS: Partido Comunista difunde video para respaldar reforma laboral https://t.co/stgL11IIFo",
        "RT @daniel_nunez_a: En la Marcha de la CUT, en la Serena, hacia el Acto Central. Feliz D\u00eda de l@s Trabajador@s, a seguir luchando https://t\u2026",
        "1 mayo Chile! @PCdoB_Oficial https://t.co/TrUKGUKY5w",
        "RT @DoctorViveros: Con nuestro diputado Daniel N\u00fa\u00f1ez celebrando aniversario N\u20229 de la Pob. Ra\u00fal Silva Henr\u00edquez #Coquimbo https://t.co/xAeX\u2026",
        "Ma\u00f1ana la misa ser\u00e1 mas alegre y la hostia mas crujiente",
        "RT @Cooperativa: [Audio] Luksic: Hay muchos memes con los que me he re\u00eddo, era parte del juego https://t.co/Mg1CQm8EAl https://t.co/V7oDpgQ\u2026",
        "Ser joven.  Hazlo. Esta oportunidad no es de nuevo",
        "#luksic en #vertigo jajajajajaja yerko copuchento xD",
        "RT @Barbara_figue: ENCLA 2014: 70% empresas donde negociaron sindicatos, empresarios firmaron conv. colectivos con grupos neg. Paralelismo\u2026",
        "RT @jjvvRepublica: Sabado 7 de mayo 11:00. Charla informativa para los encuentros locales autoconvocados. Una constituci\u00f3n para Chile\ud83d\ude00 http\u2026",
        "RT @Cooperativa: Ministra Rinc\u00f3n recalc\u00f3 que tras el fallo del TC se demuestra que \"la Constituci\u00f3n no es la casa que alberga a todos y tod\u2026",
        "RT @elobservatodo: Buzos PDI toman muestras en Barco \"Don Humberto\" por contaminaci\u00f3n en #Coquimbo https://t.co/CcfrgiYgiI #LaSerena https:\u2026",
        "@yerkoM el dr who es real!!! Es el momento que llega!",
        "Subir el Everest y las 6 otras seis cumbres. 12 A\u00f1os despu\u00e9s estar gordo.  lo siento pero vi el v\u00eddeo con Mute",
        "Hace tiempo no se ve\u00eda tanta bandera dc en la calle",
        "RT @daniel_nunez_a: A @SISS_CHILE pedimos se nos informe del proceso de nueva tarifa con @AguasdelValle y de sus negocios no regulados http\u2026",
        "Regiones de nuestro continente sufren x crisis energ\u00e9tica\u00bfCuando nos conectaremos todos como Europa? Planificaci\u00f3n y solidaridad continental",
        "RT @uchile: Centro de investigaci\u00f3n de la U. de Chile present\u00f3 explorador clim\u00e1tico con datos desde 1940 https://t.co/A70yIEMxMt https://t.\u2026",
        "RT @caldostrong: Enterrado en medida de lo posible. Descripci\u00f3n gr\u00e1fica https://t.co/aXjp9Pljvi",
        "RT @camila_vallejo: Esta ma\u00f1ana en La Florida el #ProcesoConstituyente contin\u00faa. Participa con tus #PropuestasParaLaNuevaConstituci\u00f3n https\u2026",
        "RT @PCdeChile: Junta a tus 10 mejores y arma tu encuentro local!!!\n#VamosChile \n#ProcesoConstituyente https://t.co/oLFBzet1S0"
      ]
    }
  }
}