{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @FelipeCamposPC: Si Ud piensa que en emergentes hay valor y EEUU debe caer, entonces ambos van a caer. \n\nEl valor en emergentes se liber\u2026",
        "RT @JERobledo: El Fiscal y el Grupo Aval, por simples sospechas, debieron informarle a la UIAF de las denuncias de Pizano, seg\u00fan lo exige e\u2026",
        "@mwassermannl @SenorCaicedo \u00bfSi no hubiera ocurrido el Florero de Llorente se habr\u00eda quedado sin oficio Bol\u00edvar? En Francia toda la indignaci\u00f3n se ha desatado a partir de ese impuesto a combustibles, pero hoy la agenda van por las injusticias de pensiones, pobreza, precariedad del empleo, exenciones a ricos",
        "RT @GarciaColorad0: Excelente @navarrowolff Una planta as\u00ed es la que necesita @Bogota para cerrar definitivamente el Relleno Sanitario Do\u00f1a\u2026",
        "Comprueban que las bebidas azucaradas promueven el desarrollo del s\u00edndrome metab\u00f3lico https://t.co/fBc1H0xWW5 v\u00eda @GrandesMedios",
        "RT @hectorabadf: Quiz\u00e1 fuera err\u00e1tico, s\u00ed, pero busc\u00f3 acuerdos con sinceridad. El ej\u00e9rcito y \"los enemigos soterrados de la paz\" se opusier\u2026",
        "RT @amoralesan: @pastopolis @mauroarroyave @petrogustavo @manolitosalazar @HOLLMANMORRIS \u00a1Nunca he dicho eso! \u00a1Es una mentira y una calumni\u2026",
        "@JERobledo \u00bfY esa alerta temprana? \u00a1Ni porque se pusiera en riesgo nuestra soberan\u00eda y seguridad alimentaria!",
        "\u00a1Contundente! Lea la carta que el ABC de Espa\u00f1a se niega a publicar tras mentir sobre Venezuela https://t.co/5YJ2csvNNO",
        "QU\u00c9 INGENUIDAD HABERLE PERMITIDO A NHM CORRER HACIA EL BURLADERO DEL FISCAL AD HOC  Renuncie, se\u00f1or fiscal https://t.co/5fDhJNmNRq v\u00eda @elespectador",
        "AHORA S\u00cd, A DESENMASCARAR ESA BURDA Y FRAUDULENTA MANIOBRA BURS\u00c1TIL DE HACER QUE PRECIO ACCI\u00d3N 'ETB' SE DEPRIMIERA DE $1.300 A $230, PERO QUE REGALADA 'ETB' POR $2 BILLONES DESPU\u00c9S NOS SALDR\u00cdAN CON QUE SE VENDI\u00d3 POR DOS VECES SUPERIOR A SU VALOR EN LIBROS https://t.co/Xq3ctdgOwc",
        "RT @jaarreaza: Cartel (grupo) de Lima: algunos gobiernos vinculados al narcotr\u00e1fico/ paramilitarismo; otros tan corruptos que sus expreside\u2026",
        "RT @SUKOICRIOLLO: La sociedad francesa NO logra comprender, la magnitud y el alcance, de esta PROTESTA NACIONAL, Macron que ha VIVIDO criti\u2026",
        "Las velas que encendimos https://t.co/ofBQsQTP9b v\u00eda @eltiempo",
        "\u00a1Y QUE DUQUE PONGA LAS BARDAS EN REMOJO! \u00bfDE QUI\u00c9N ES UNA VOTACI\u00d3N? EMMANUEL MACRON FUE ELEGIDO POR ARROLLADOR 67% = 21 MILLONES DE VOTOS, Y YA SE LE ESFUMAN.\u00bfQui\u00e9nes son los \u201cchalecos amarillos\u201d y por qu\u00e9 protestan en Francia? https://t.co/Egt6zncBfc",
        "TAMBI\u00c9N EN COLOMBIA ES EL 'HARTAZGO' ANTE LA INDOLENCIA, ARBITRARIEDAD E INJUSTICIA DEL QUINTO PER\u00cdODO PRESIDENCIAL DE URIBE LO QUE NOS MANTIENE EN LA CALLE.\n \u201chartazgo\u201d vuelve a sacar a la calle a los \u2018chalecos amarillos\u2019 en toda Francia https://t.co/EYlStNRx1y v\u00eda @elpais_inter",
        "Adi\u00f3s, adoqu\u00edn; hola, chaleco https://t.co/RevBGdSSyW v\u00eda @elpais_inter",
        "Directo | Protestas de los \u2018chalecos amarillos\u2019 en Francia: \u201c\u00a1Macron, dimisi\u00f3n!\u201d https://t.co/xALJhyB1yP v\u00eda @elpais_inter",
        "La \u00faltima entrevista de SEMANA a Belisario Betancur (q.e.p.d) https://t.co/by4kgm7d3s v\u00eda @RevistaSemana",
        "El d\u00eda que Belisario Betancur le pidi\u00f3 perd\u00f3n a los hijos del magistrado Alfonso Reyes https://t.co/gWVUIS0UR9 v\u00eda @RevistaSemana",
        "Algunos ejemplos de como medir la competitividad - IICA\nhttps://t.co/y7ODsN8bug \u203a docs",
        "RT @ricardobonillag: @nicorolz @villaocho Cotizantes entregan 16% sobre ingreso b\u00e1sico, signific\u00f3 entre 2010 y 2018, entregar al sistema $1\u2026",
        "RT @manuel_rodb: Tristeza. Se est\u00e1 destruyendo en forma irreversible la mayor riqueza natural de Colombia: su biodiversidad y sus paisajes\u2026",
        "https://t.co/cQvNFNyCHW",
        "RT @GarciaColorad0: \"No le muestren esto a @EnriquePenalosa que le da un derrame\" v\u00eda @MerIinaN0che\n\nEstas cinco ciudades muestran el poder\u2026",
        "RT @ricardobonillag: 2 RAIS. Mismo per\u00edodo, enero 2010 y sept 2018, cotizantes entregaron $192.9 billones, entre aporte personal y patronal\u2026",
        "V\u00e9ase c\u00f3mo bajo la mirada escrutadora del Gran Mariscal de Ayacucho, Antonio Jos\u00e9 de Sucre, \u00e9mulos de quienes le mataron a traici\u00f3n en Colombia 1830 lo someten a tener que escucharlos cantar al poeta Machado que tambi\u00e9n como \u00e9l muri\u00f3 \u00a1lejos de su patria! \n https://t.co/tEhnJcDX0u",
        "ANTES DE QUE EMPIECE A GOBERNAR POR QU\u00c9 NO PERMITIRLE AL IMBERBE DUQUE QUE QUEME SU FRUSTRADA ETAPA DE RECREACIONISTA O QUE AMPARITO LE DE SU OPORTUNIDAD EN 'YO ME LLAMO'. https://t.co/j0rBPnYMnO",
        "https://t.co/mlhbIxVanl",
        "RT @jrobertoacosta1: Productividad laboral super\u00f3 la productividad total y productividad del capital\nEn una econom\u00eda pro-mercado se debe es\u2026",
        "Y ESO QUE NO ALCANZARON A METERLE A LA 'JEP' AQUEL OSCURO ACUERDO PALACIEGO DE 14 MAGISTRADOS ADICIONALES CON DESTINACI\u00d3N ESPEC\u00cdFICA A MILITARES  Nueva advertencia de CPI por cambios en casos de militares en la JEP https://t.co/RT8i7wavTx v\u00eda @eltiempo",
        "RT @jornandoh: Excelente descripci\u00f3n de @ElJodario de @IvanDuque. Aquel ni\u00f1o \"competitivo\" que quiere demostrar que \"se las sabe todas\", el\u2026",
        "RT @navarrowolff: Todos nos quejamos, con raz\u00f3n, de los trancones de Bogot\u00e1.\nEstoy en la Ciudad de M\u00e9xico.\nNo se imaginan el tr\u00e1fico!!!\nAno\u2026",
        "RT @graffitiborrao: La @FiscaliaCol y @PGN_COL @fcarrilloflorez desde mayo/2018 prometieron investigaciones sobre las muy probables coimas\u2026",
        "RT @DanielSamperO: Persistentes, firmes, llenos de valent\u00eda e imaginaci\u00f3n: lo que han hecho los estudiantes ha sido incre\u00edble; lograron un\u2026",
        "@flavia2santos Esto s\u00ed que nos hacer sentir pena ajena. En nombre de no se cuantas ciudadan\u00edas libres, o por lo menos en la m\u00eda propia, le ofrezco a usted Flavia Dos Santos mis sinceras y sentidas disculpas.",
        "@teresajesus57 @elsemblante @Oscarpanesso Con lo de Petro tapan lo de Odebrecht-AVAL-NHM y con Odebrecht la Plutocracia 'made in colombia\" necesita echarle tierra a 'ECOPETROL-REFICAR'.",
        "RT @teresajesus57: @abramoscomillas @elsemblante @Oscarpanesso Corrijo USD$4.600 millones. $17.6 billones que certific\u00f3 Edgardo Maya Villaz\u2026",
        "@linamadison_ @IvanDuque Abrazos a la joven universitaria y luchadora social Mar\u00eda Margarita Cuesta Ram\u00edrez de la Universidad Pedag\u00f3gica, cruelmente golpeada por el ESMAD. Pronta recuperaci\u00f3n!!",
        "RT @RevistaSemana: En @SemanaEd | As\u00ed transcurri\u00f3 la marcha, los estudiantes no se rinden. Pese a los fat\u00eddicos pron\u00f3sticos que auguraban u\u2026",
        "Columna | De manos y pies (Villavicencio, Meta); por Ricardo Silva Romero https://t.co/0qQKUsdnV2 v\u00eda @elpais_inter",
        "RT @GarciaColorad0: @WRadioColombia @MiguelPoloP En serio @WRadioColombia sean serios con las personas a las que les dan micr\u00f3fono.",
        "https://t.co/aSgrmmKlaU OPEP cierra primer d\u00eda de cumbre sin anuncio de recortes de producci\u00f3n",
        "\u00a1C\u00d3MO NO, MONITO! https://t.co/NOF1TZRtxk Almagro se presenta a la reelecci\u00f3n como secretario general de la OEA",
        "Todos los mentirosos del presidente https://t.co/rhXSEmpQCI v\u00eda @elpais_inter",
        "La detenci\u00f3n de la vicepresidenta de Huawei reaviva la tensi\u00f3n entre EE UU y China https://t.co/vlJELrQ2N1 v\u00eda @elpais_inter",
        "Mataron a Petro - Las2orillas: https://t.co/Ox8tuGJHDK",
        "C\u00f3mo twittear https://t.co/uBdwG7CO3C",
        "RT @GarciaColorad0: Se\u00f1ores acosadores de @FiscaliaCol les cuento que @blancaduranh es una mujer transparente y capaz.\n\nAh\u00ed s\u00ed tacan burro.\u2026",
        "AHORA S\u00cd, QUE SE DESCLASIFIQUE VERSI\u00d3N DEL EX PRESIDENTE BELISARIO BETANCUR SOBRE EL PALACIO DE JUSTICIA DEJADA EN CUSTODIA, QUE FUE SU VOLUNTAD EN VIDA HACERLO DESPU\u00c9S DE SU MUERTE. https://t.co/zWMofVfPK0",
        "RT @petrogustavo: Toda la militancia de la Colombia Humana debe entender que han dado orden de destruirnos. No estamos en una democracia.\u2026",
        "Corte Suprema devuelve la terna de Duque para fiscal Ad Hoc https://t.co/dp9yLbr1kX v\u00eda @rcnradio",
        "RT @manolitosalazar: El Tribunal Administrativo de Cundinamarca en fallo de 2a instancia declar\u00f3 nulo el art\u00edculo del Plan de Desarrollo de\u2026",
        "'Matar' o 'perdonar' a Petro https://t.co/8FGRkKCexG v\u00eda @RevistaSemana",
        "RT @fernandoposada_: Hace mucho Colombia no conoc\u00eda tanta ausencia de poder en un gobierno. \u00a1Y van hasta ahora cuatro meses! Eso nos deja u\u2026",
        "@elsemblante @Oscarpanesso Y a $14 Billones (USD 4.300 Mlls.) asciende CORRUPCI\u00d3N por concepto de sobrecostos en inversi\u00f3n de la planta 'Ecopetrol-Reficar' de Cartagena, usufructuados indebida y directamente por la Plutocracia. He ah\u00ed el agujero negro del d\u00e9ficit fiscal.",
        "Contrato con Odebrecht compromete a ministro Carrasquilla  https://t.co/tcDDYE8zuD",
        "RT @aceromora: Senador @AntonioSanguino denuncia que gobierno @IvanDuque pretende entregar el espectro radioel\u00e9ctrico a las multinacionales\u2026",
        "RT @jparamos: @joaquinroblesza @AnaMaria600_0 @petrogustavo @MariaFdaCabal https://t.co/uT9ZHMhvaD Ademas no tiene competencia! Fiscalia le\u2026",
        "Fiscal\u00eda marca como \u201cfake news\u201d trino de Petro https://t.co/4pt85fnxKC v\u00eda @BluRadioCo",
        "RT @mariovalencia01: 5 razones para hundir la reforma tributaria. Abro hilo: \n\n1) Incrementar\u00e1 en $ 10,4 billones exenciones a grandes empr\u2026",
        "%20As%C3%AD%20no%20se%20trata%20a%20un%20amigo,%20presidente%20Duque https://t.co/bmAiiCuKzj v\u00eda @elespectador",
        "RT @JulieDuque1: .@EPMestamosahi circula comunicado seg\u00fan el cual en las pr\u00f3x hrs caudal de ingreso y salida del Cauca en @hidroituango lle\u2026",
        "RT @fdbedout: Y cuando se ven descubiertos salen a decir \u201cIVA a la canasta familiar claro que no, ni mas faltaba\u201d, \u201cIVA a la prestaci\u00f3n de\u2026",
        "@MJDuzan Haber propuesto un fiscal ad hoc para dos casos espec\u00edficos y sacar pecho dizque por tan brillante idea, es aprovechado por fiscal-NHM para encubrir la indignaci\u00f3n nacional y el repudio social que clama y suplica \u00a1renuncie ya! fiscal NHM.",
        "RT @MJDuzan: Es que no va a haber fiscal  adhoc. Y si finalmente lo nombran , NHM seguir\u00e1 teniendo el control sobre la mayor\u00eda de l\u00edneas de\u2026",
        "RT @cuervoji: Hemos relajado los est\u00e1ndares de gobierno. @IvanDuque no estaba preparado para ser presidente, es evidente, y para Bogot\u00e1 ni\u2026",
        "RT @SagalCarlos: No. Pero ya sali\u00f3 el video de Duque cantando a d\u00fao con el presidente de Ecuador en un caso de imbecilidad contagiosa. Ojal\u2026",
        "RT @camizuluagag: Sale un v\u00eddeo donde se duda de su honestidad y \u00e9l da explicaciones, aborda el tema y acepta que lo investiguen.\nSalen mil\u2026",
        "RT @EspinosaRadio: \u00bfPor qu\u00e9 la @FiscaliaCol 199 orden\u00f3, un d\u00eda antes del debate al fiscal en el congreso, inspecci\u00f3n al @CNE_COLOMBIA sobre\u2026",
        "RT @petrogustavo: Han entrado subrepticiamente a casa de Alix Lesmes y se han llevado la base de datos de la militancia de Colombia Humana\u2026",
        "@jpchahin @ElJodario @CeDemocratico Eso de oponerse, pero prestarse a hacer el qu\u00f3rum para que aprueben, s\u00ed que es politiquer\u00eda de la tradicional.",
        "RT @gepb1: Tan lindo nuestro presidente! Es una cajita de m\u00fasica! Qu\u00e9 m\u00e1s sabe hacer?@IvanDuque @diazsalamanca @DonJediondo @amoralesan @La\u2026",
        "RT @abramoscomillas: @alfilgallardo @petrogustavo Peor a\u00fan. Si se sumaran todas las coimas dadas por constructora privada Odebrecht en el c\u2026",
        "RT @Yopucheros: No entiendo por qu\u00e9 la popularidad de Duque la mide Cifras y Conceptos en vez de Sayco y Acinpro.",
        "Fiscal del caso Odebrecht explica por qu\u00e9 no han escuchado a exdirectivos de la brasilera  https://t.co/2GGSkyjHzf v\u00eda @WradioColombia",
        "@alfilgallardo @petrogustavo Peor a\u00fan. Si se sumaran todas las coimas dadas por constructora privada Odebrecht en el continente, son la tercera parte del chanchullo de sobrecostos en una empresa p\u00fablica capturada por la Plutocracia de un pais: COLOMBIA, SOBRECOSTOS 'ECOPETRO-REFICAR' USD 4.300 = Mlls = $14 B",
        "\u00a1Ay\u00fadame, Zaratustra! https://t.co/xo3kaxwYyT v\u00eda @eltiempo",
        "[Videos] La discusi\u00f3n entre Petro y Uribe por el 'videobillete' https://t.co/BsaIVAZNbq v\u00eda @rcnradio",
        "RT @darcyquinnr: Atenci\u00f3n .....@CorteSupremaJ devolver\u00e1 al presidente @IvanDuque la terna de fiscal ad hoc por inviable....",
        "RT @petrogustavo: Acabamos de recibir informaci\u00f3n  que el abogado Cadena, abogado del senador Uribe, est\u00e1 presionando ex convictos de narco\u2026",
        "RT @JuanKarloslos: @manolitosalazar @andreanimalidad Las peleas de gallos ya son legales porque hacen parte de las excepciones al maltrato\u2026",
        "RT @GarciaColorad0: Y nos siguen provocando. Pronto este pueblo despertar\u00e1.\nYa no mas. Ya no m\u00e1s.\n\nhttps://t.co/tITXC0oURU",
        "RT @manuel_rodb: Detener la deforestaci\u00f3n es el mayor aporte que puede hacer Colombia para mitigar el cambio clim\u00e1tico y, simult\u00e1neamente,\u2026",
        "\u2018Un d\u00eda amanec\u00ed m\u00e1s viejo y durmiendo en la terminal\u2019 https://t.co/5zfkQy0rQE v\u00eda @eltiempo",
        "El fiasco de los que se regocijaron con el caramelo de un fiscal ad hoc para tres \u00edtem del entramado corrupto entre Odebrecht - AVAL - NHM https://t.co/aV5G6CbGyJ",
        "Iv\u00e1n Duque es el presidente de Colombia m\u00e1s impopular en d\u00e9cadas https://t.co/62HsdBYn1h v\u00eda @CNNEE",
        "Directivos de Obdebrecht se quedaron esperando para hablar en audiencia contra expresidente de Corficolombiana https://t.co/OkEhQG3zNT v\u00eda @RevistaSemana",
        "RT @pineda0ruiz: Se les acab\u00f3 la cortina de humo: exdirectivos de Odebrecht afirman que est\u00e1n listos para declarar en Colombia #ElFocoEsOde\u2026",
        "Exdirectivos brasile\u00f1os de Odebrecht firman acta de compromiso para declarar en Colombia https://t.co/0ipjMDHE1P v\u00eda @BluRadioCo",
        "No hab\u00eda visto el video; seguro Sim\u00f3n V\u00e9lez me cont\u00f3 de \u00e9l: Clara L\u00f3pez https://t.co/FmI5hghSyp v\u00eda @caracolradio",
        "RT @CaracolRadio: #Sim\u00f3nVelezEnCaracol | Sim\u00f3n V\u00e9lez en 10 frases\n\nEl arquitecto considerado el 'Genio de la guadua' habl\u00f3 con el director\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 desarrollo econ\u00f3mico trazar\u00e1 el POT de Bogot\u00e1?  https://t.co/JMk3B0RXoB v\u00eda @elespectador",
        "https://t.co/1okKOxrZ0b",
        "RT @VickyDavilaH: Atenci\u00f3n!! El senador Gustavo Petro acept\u00f3 l entrevista con La W a las 12... le preguntaremos todo sobre el video que ha\u2026",
        "\u00bfC\u00f3mo influir\u00e1 la llegada AMLO en M\u00e9xico sobre la crisis de Venezuela? https://t.co/4OXOMdVOfh",
        "RT @MJDuzan: Esta terna de uno, representa a cabalidad el \u201cyo me elijo t\u00fa  me eliges\u201d.  Lamentable. https://t.co/SjRBNLtXgb",
        "A falta de partidos, \u00bfmovimientos sociales? via @lasillavacia https://t.co/sEieB1ySmK",
        "En Riohacha, uribismo gana a Colombia Humana primer pulso rumbo a 2019 via @lasillavacia https://t.co/D2OdypV1FL",
        "Cuando conoc\u00ed el video en el 2015 dur\u00e9 deprimido una semana: Petro https://t.co/EEBJ3GY9UQ v\u00eda @eltiempo"
      ]
    }
  }
}