{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @CCivicaCatalana: -Si pides un 25% en espa\u00f1ol, eres intransigente y radical.\n-Si exiges el 100% en catal\u00e1n, eres inclusivo y tolerante.\u2026",
        "@mig_barrera @kenllura_vallsm @26913iat @AngelDFH77 @Pablo_Iglesias_ @Jaumeasens Mejor explicado imposible",
        "@s1m3n @13370N3 Eso mismo he pensado yo, la luna llena protege a la gente \"de bien\", la nueva, \"al lado oscuro\". En todo caso buen hilo, unas risas, la de veces que la habr\u00e9 cantado",
        "@MartaQuart @unJovenTabarnes @Martadpp Pel\u00edcula de miedo de un indepe:\n\"Un d\u00eda cualquiera.\n Llaman al interfono de casa\n - \u00bfQui\u00e9n es?\n-  Cartero! Correo certificado. Es Ud...?\nFIN\" https://t.co/RdcGSDtIl9",
        "RT @Tuitbol: Un argentino, un uruguayo y un espa\u00f1ol encuentran un obst\u00e1culo... https://t.co/GmgAGAP93l",
        "@Pontifex_es , cu\u00e1nto tiempo m\u00e1s tenemos que aguantar que la monja supremacista independentista insulte y desprecie a nuestro pa\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddf8? \n\n#PapaFrancisco https://t.co/zA6ReP3nJg",
        "Otegi, la mierda\n\n#Otegi https://t.co/GIw6UlLoks",
        "RT @ignaciadepano: Lo de ERC es de pesadilla. Con Junqueras en Estremera y Rovira a la fuga, el tercero en el escalaf\u00f3n es Salvad\u00f3 el de la\u2026",
        "RT @Buscar_a_NachoS: 38 meses sin Ignacio..\nNos ayudas con un RT para que su rostro no se olvide??\nGracias https://t.co/GgTwZDGcn0",
        "9 septiembre 2014. Todo val\u00eda contra Botella, hasta los \u00e1rboles que mataban gente https://t.co/yZTUVUBmB5",
        "RT @quiquepeinado: Nos dijeros que caer\u00edan los impuestos, pero solo caen los \u00e1rboles",
        "RT @lapuntitanamas: \u00bfY con esta criatura qu\u00e9 hacemos? https://t.co/RiusuJywHS",
        "RT @nachomartr: @ForcadellCarme cuando est\u00e9s entre rejas por preparar un golpe de estado llorar\u00e1s.",
        "21 febrero 2017 https://t.co/nivCLzcjVV",
        "RT @EsLadas: Me piden independentistas que no me r\u00eda de esto que estamos viviendo,  que piense en los que est\u00e1n en la carcel,a lo que yo re\u2026",
        "@Strambotic Mejor as\u00ed, si pones juntos a Los \"Amigos de la m\u00fasica \" y a los \"Amigos del ajedrez\"  en 4 dias tienes una tragedia griega, todos los m\u00fasicos muertos. Los del ajedrez son muy chungos cuando les rompes la concentraci\u00f3n",
        "RT @layetano10: Aeropuerto de Barcelona. Pareja de \u201cgesto intenso\u201d. Lacitos amarillos (no suele fallar). Con beb\u00e9. El beb\u00e9 tambi\u00e9n con su l\u2026",
        "RT @policia: Dio su vida intentado salvar a los dem\u00e1s... hero\u00edsmo, sacrificio y vocaci\u00f3n. Otro #H\u00e9roeSinAlas vela por nosotros. Un abrazo a\u2026",
        "RT @FroilLannister: En rojo mostramos todos los paises cuyas autoridades han mostrado ya su indignaci\u00f3n por el encarcelamiento de lo que lo\u2026",
        "RT @GenteQueLucha: Yo apoyo al juez Llarena\n\n#LlibertatPresosPol\u00edtics https://t.co/fcZUxoNwtx",
        "@A1Dios Yo tambien tengo 2 hijos y no he puesto el poder verles crecer en manos de ning\u00fan juez.  El secreto? No delinquir. Sr Rull, es ud un mal padre",
        "@Strambotic Pues a mi pe parece un gran acierto poner al lado sordos y a los amigos de la m\u00fasica. Los sordos son los \u00fanicos que los soportan como vecinos",
        "RT @jaralezo: Golpe de Estado seg\u00fan Hans Kelsen, experto en derecho constitucional comparado. Considerado el mayor te\u00f3rico del Derecho del\u2026",
        "Un h\u00e9roe. Descanse en paz.\nNuestro m\u00e1s sincero p\u00e9same desde Espa\u00f1a, Vive la France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n#gendarmeria \n#Gendarmerie https://t.co/WTkv6LVCvR",
        "RT @iguardans: No deseo a nadie c\u00e1rcel ni auto-exilio. Pero lo de que el Proc\u00e9s ha sido infantiloide se confirma: los adultos piensan en la\u2026",
        "RT @Alvisepf: El \"d\u00eda m\u00e1s negro\" de Catalu\u00f1a seg\u00fan @AdaColau:\n\n\u2013 Atentado en La Rambla con 16 muertos y 120 heridos.\u274c\n\u2013 Atentado de Hiperco\u2026",
        "@Machisstometro \nhttps://t.co/jzMwQC1Dzw\n\nPens\u00e9 que este tuit os podr\u00eda interesar a machist\u00f3metro, parece bastante machista llamar a una mujer Plut\u00f3n Verbenero",
        "@EvaCat1972 @joanmiro10 @InesArrimadas Ser tenido por gilipollas por una indepe que se r\u00ede de que a una adversaria pol\u00edtica  la llamen Plut\u00f3n Verbenero es para m\u00ed un honor. Gracias Eva, \ud83c\udf39. Sonr\u00ede mujer!",
        "@JosepLDomenech Es Marta Rovira, no hab\u00eda otra forma de solidarizarse con la pla\u00f1idera, \"hasta el final, hasta el finalllll\" https://t.co/tZrsGrjkY8",
        "@Albert_Rivera Ojal\u00e1! Pero no lo creo",
        "@Miqueto2013  https://t.co/DG9IjEV7WK",
        "@Miqueto2013 Ya sali\u00f3 Franco, fin de la discusi\u00f3n por mi parte. Esos delitos est\u00e1n contemplados tambi\u00e9n en Portugal, Francia o Alemania por ejemplo y all\u00ed no ha estado Franco, de momento.\nChao!",
        "@joanmiro10 @InesArrimadas Qu\u00e9 elegancia la de este se\u00f1or! Llamar Plut\u00f3n Verbenero a In\u00e9s Arrimadas, madre m\u00eda y todo los indepes ri\u00e9ndole la gracia. Algunas de las que se r\u00eden son las mismas que hace 15 d\u00edas hablaban no s\u00e9 qu\u00e9 de los machistas. Y s\u00ed, no se esconda en juegos de palabras absurdos",
        "@Miqueto2013 Malversaci\u00f3n, sedici\u00f3n, rebeli\u00f3n, desobediencia, s\u00ed",
        "@elisabeni @matthewbennett @Aguaazulverde Adem\u00e1s que Marta ya se present\u00f3 un par de veces, presentarse un d\u00eda no implica presentarse los siguientes",
        "@elisabeni @matthewbennett @Aguaazulverde Cu\u00e1ntos se han fugado ya de la banda? Si yo fuera ellos har\u00eda lo mismo, s\u00f3lo hay que ver el caso de Puigdemont y Junqueras, Puigdemont viviendo a cuerpo de rey y Junqueras en la trena sin que se acuerden de \u00e9l. No hay color",
        "Marta Rovira acaba de mandar a la c\u00e1rcel a todos sus compa\u00f1eros de delito. El riesgo de fuga es evidente\n\n#MartaRovira",
        "@Miqueto2013 F\u00e1cil, \"exilio\" = hu\u00eddo de la Justicia\nExilio, sin comillas, = Exilio\n\nSi en Espa\u00f1a no delinques, no tienes que \"exiliarte\"",
        "@antonioentonado @Albert_Foxxx @MonederoJC Sali\u00f3 Franco! Han cantado Franco!, Antonio ha ganado la discusi\u00f3n! Felicidades Antonio! Lo sentimos mucho Albert pero Antonio ha usado el Francomodin",
        "@PodemosCMadrid Por qu\u00e9 no sois siempre inclusivos? Quiero decir, trabajando para madrile\u00f1os y madrile\u00f1as para acabar con corruptos y CORRUPTAS, no?\nQuiero decir, si las corruptas son tan listas que se pueden dar por aludidas cuando no las inclu\u00eds, por qu\u00e9 no dais por listas a la madrile\u00f1as?",
        "@BeatrizTalegon Cerebro l\u00edquido el de Bea Taleg\u00f3n, sin neuronas que lo interconecten",
        "@lapuntitanamas Para hablar de machismo sacan a Irene Montero",
        "RT @lapuntitanamas: Hay que hablar de seguros sociales: Ponen a Echenique.\nHay que hablar de trampas en la universidad: Sale Errej\u00f3n. \nHay\u2026",
        "RT @sergio_castro_g: Que Rovira, Forcadell y Bassa renuncien a su esca\u00f1o solo es relevante para calcular el nivel de p\u00e1nico que le tienen a\u2026",
        "@gabrielrufian Hombre, llamar bruja a la pla\u00f1idera no es muy elegante por tu parte https://t.co/EOEZh4YSCC",
        "RT @Talaverano78: Un ser revolc\u00e1ndose en el fango. Lo otro es un jabal\u00ed. https://t.co/P9FBQVOqVa",
        "#InvestiduraTV3\n\nOs imagin\u00e1is un Parlament de Catalu\u00f1a debatiendo sobre Sanidad, carreteras o turismo? Yo tampoco.",
        "@_jgerez_ @Tsevanrabtan Eso no es mentir, eso es maquillar.",
        "@MontserratLaska @BelgiumPolice https://t.co/eh2gOgg5tG",
        "@MontserratLaska @BelgiumPolice Exagera ud se\u00f1oria, un atentado del que estaban avisados hasta del lugar, 100 bombonas que pensaron que eran para calentarse, puff. Me cansa el tema, chao",
        "RT @jaralezo: Puchi no est\u00e1 en Waterloo porque se ha ido a Finlandia. \na que Finlandia suena a pa\u00eds muy respetuoso? Todos tan formales y de\u2026",
        "@elprotestofono Y as\u00ed hasta que dej\u00e9is de proponer delincuentes para presidente.",
        "@MontserratLaska @BelgiumPolice He visto que comet\u00ed un error con la polic\u00eda belga, me equivoqu\u00e9 y ruego me perdonen, no son la polic\u00eda m\u00e1s in\u00fatil de la UE, ese puesto lo tendr\u00e1n siempre los mossos.",
        "@JanneRiitakorpi @xmas14122007 @KRLS @KarnaMikko This is a good moment to remember that Puigdemont has obtained 21.6% of votes in Catalu\u00f1a.",
        "@tabarnes0 @xmas14122007 @cescader @gallifantes @BeatrizTalegon @guardiacivil \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@JouMerce @_dark_father @BeatrizTalegon @guardiacivil Pues aunque pongas S\u00d3LO con muchas may\u00fasculas, que sepas que EST\u00c1 cesado y no hicieron falta 250 art\u00edculos 155, vali\u00f3 con un 155, muy raqu\u00edtico para mi gusto. \nPDs:\n-Puse ESTA en may\u00fasculas para contrarrestar tu SOLO \ud83d\ude0e\n- Por qu\u00e9 pones Next? \n- Next",
        "@nnno68 @zoidoJI @Miguel81Juan @guardiacivil @jusapol @PPopular No es el lugar",
        "@LaVanguardia Como dice Amado L\u00edder Puigdemont, \"el rid\u00edculo hist\u00f3rico, es hist\u00f3rico\"",
        "RT @tamiroff_: Redacci\u00f3n. Tema libre. Ram\u00f3n, de Madrid, 30 a\u00f1os. https://t.co/s1BoRGT3HM",
        "@TheGoodJacobson @Alfred_ot2017 @ierrejon @jordievole Deber\u00edas haber puestx \"subnormxl\" o \"subnormalx\", no estoy segurx",
        "RT @abogadoparis: @Tabarnia4you @CCivicaCatalana @pnique Los art\u00edculos 412 y ss. del C\u00f3digo Penal, regulan los atentados a la integridad de\u2026",
        "Hilazo del Revenido sobre \"maricuri\", incidiendo en otras cositas que hizo esta mujer adem\u00e1s de los 2 Nobeles que yo desconoc\u00eda.\nPor estas cosas vale la pena tuiter.\nGracias revenio https://t.co/qicTGxcG5J",
        "@JoseMar72168618 @JouMerce @CollantesManuel @gallifantes @KRLS Con el tema s\u00faper caliente en octubre y no fuisteis capaces de hacer una huelga general DE UN DIA sin tener que hacer piquetes por todos lados y ahora vienes a llamar a la revoluci\u00f3n... tira pa casa anda, antes que te d\u00e9 un parraque",
        "RT @Alvisepf: \u00a1Venga @MonederoJC! Un pantallazo del informe por el q cobraste 425.150\u20ac en apenas 60 d\u00edas a trav\u00e9s de una empresa sin estruc\u2026",
        "@JouMerce @_dark_father @BeatrizTalegon @guardiacivil Ud y yo sabemos que el se sigue considerando el presidente leg\u00edtimo  de CAT, lo dem\u00e1s es palabrer\u00eda. Gracias https://t.co/1gw6G7uHqM",
        "@xmas14122007 @cescader @gallifantes @BeatrizTalegon @guardiacivil Dos cosas:\n- Eso de que se identifican como GC ante la polic\u00eda belga es algo que se sabe por la policia belga o por el histerismo indepe?\n- La polic\u00eda belga es la m\u00e1s in\u00fatil de toda la UE, pero hasta ellos saben que esto no es un GC seguro, conced\u00e1mosles un poco de inteligencia https://t.co/xwPCELq9k5",
        "RT @loayfran: @arremeta @SergiTarres @BeatrizTalegon Espera que te regalo el porte completo. Con zapatillas de deporte incluida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https:/\u2026",
        "@loayfran @SergiTarres @BeatrizTalegon C\u00f3mo mola! Gracias! Esta no la hab\u00eda visto.  De todas maneras, con la cantidad de mentiras que se tragan los indepes a diario, es normal que crean que este es un Guardia Civil, est\u00e1n tan acostumbrados a tragar...",
        "@gallifantes @guardiacivil @BeatrizTalegon Al \u00fanico que tiene que denunciar la Guardia Civil por suplantaci\u00f3n es al mamarracho que anda diciendo por Bruselas que es el presidente de Catalu\u00f1a",
        "@_dark_father @BeatrizTalegon @guardiacivil Por suplantaci\u00f3n de personalidad van a denunciar a Puigdemont que anda diciendo no s\u00e9 qu\u00e9 de que es presidente de un pa\u00eds imaginario.",
        "@SergiTarres @BeatrizTalegon S\u00ed es que van a pillar ahora con los disfraces, no hay qui\u00e9n los distinga con tanto realismo. https://t.co/VoMNLYqBGj",
        "@Bulsara2 @SergiTarres @BeatrizTalegon Tu tambi\u00e9n la ten\u00edas respecto a los indepes, para tocar las narices hablan lo que sea",
        "@cescader @gallifantes @BeatrizTalegon @guardiacivil Por ir disfrazados en B\u00e9lgica  con un uniforme del chino... Has visto el disfraz? Si parece de  pl\u00e1stico. https://t.co/b4kURe9hUz",
        "@Bulsara2 @SergiTarres @BeatrizTalegon Los indepes por favor!!!\nHay much\u00edsimos catalanes que se sienten m\u00e1s espa\u00f1oles que nosotros, no caigamos en la falacia indepe",
        "@SergiTarres @BeatrizTalegon Es que es una pasada de disfraz, ese realismo, ese porte de Guardia Civil, ese jajajaj... hay uniformes en el chino mejores que estos. Os cre\u00e9is cada cosa los indepes (las empresas no se iraaannn) \nIngenuidad o idiotez? Ambas https://t.co/Ps0zWIQWJt",
        "RT @guardiacivil: Dejamos la discusi\u00f3n, @BeatrizTalegon ya que, como dice el dicho, \"rectificar es de sabios\"...si es que le han hackeado l\u2026",
        "@gallifantes @BeatrizTalegon @guardiacivil Despu\u00e9s de hacer el rid\u00edculo esta ma\u00f1ana no retract\u00e1ndose a pesar de que la Guardia Civil se lo puso f\u00e1cil varias veces, vuelve al rid\u00edculo m\u00e1s espantoso con la m. de disculpas que se marca. S\u00f3lo faltaba la Cris besis lacis amarillis",
        "@BeatrizTalegon @guardiacivil El rid\u00edculo que est\u00e1s haciendo no tiene parang\u00f3n, primero manteniendo la chorrada cuando la Guardia Civil te di\u00f3 varias oportunidades para recoger cable y ahora con estas disculpas que no hay por d\u00f3nde coger. Qu\u00e9 lastimica das!",
        "@AlfonsCarmona @BeatrizTalegon @guardiacivil @elespanolcom Que se venga para Espa\u00f1a, que va a estar bien, bien protegido",
        "@Prezlasky @pavloiz @SoterramientoMu @Rebepl @Ballesta_Murcia Lo de \"somos nacionalistas internacionalistas\" es de lo m\u00e1s rid\u00edculo y absurdo que le he o\u00eddo a los de la CUP, es la cuadratura del c\u00edrculo. Es evidentemente una estupidez, no se puede ser una cosa y la contraria. https://t.co/68yypYpeHK",
        "@josepmariaserra @ERIKEO5555 @BeatrizTalegon Josep Maria Serra, otro periodista que cuando le dijeron que ten\u00eda que ser independiente entendi\u00f3 independentista",
        "@angrybender1 - Joan D RocFeliu (petrolero y millonario)",
        "RT @Eleder_: PERO ESTE T\u00cdO ES UN PUTO CRACK\nQu\u00e9 bueno el himno en menor!!!!! :DDDD https://t.co/FAM5qsZBgZ",
        "@todomejorqenada En su d\u00eda fue un gran avance",
        "@eldiarioes @carnecrudaradio La muerte de un mantero por infarto no es m\u00e1s que la consecuencia l\u00f3gica de una enfermedad coronaria cong\u00e9nita desconocida por el propio mantero.",
        "@Juliaenlaonda Vais a incomodar a Julia Equidistante Otero",
        "RT @JorgeBustos1: Ya hasta la llegada de la primavera es una m\u00e1s entre las fake news. Y nadie negar\u00e1 que Rusia est\u00e1 detr\u00e1s del fr\u00edo.",
        "RT @PauGuix: Hoy a las 19h presentaci\u00f3n en Ar-Coworking Sant Adri\u00e0 de mi libro EL HIJO DE LA AFRICANA @elCatalan_es @SergiFidalgo https://t\u2026",
        "RT @Nar0sha88: @guardiacivil Cuando la pena nos alcanza, por un compa\u00f1ero perdido, cuando el adi\u00f3s dolorido, busca en la fe su esperanza,en\u2026",
        "RT @guardiacivil: Hace unos minutos hemos localizado el cuerpo sin vida de Diego, el Cabo 1\u00ba de la Guardia Civil arrastrado por las aguas c\u2026",
        "RT @azota_progres: \u2014asesinan al peque\u00f1o Gabriel:\n\"Pues tambi\u00e9n mueren ni\u00f1os en Siria\"\n\u2014aparece el cuerpo sin vida del G.civil:\n\"pues tambi\u00e9\u2026",
        "@Tsevanrabtan Por ejemplo, Idi Amin Dada o muchos otros dictadores que se fueron al exilio dorado para evitar el conflicto, da rabia que mueran en cama pero quiz\u00e1s se eviten m\u00e1s muertes",
        "@Tsevanrabtan Me apasiona, como debate desde el punto de vista \u00e9tico y pr\u00e1ctico, el tema de las leyes de punto final, para que acabe un conflicto a veces hay que tragar con dictadores en exilios dorados. As\u00ed evitamos que la dictadura se enroque y acabe a lo mejor en guerra, pero \u00e9ticamente...",
        "@elmundoes La foto es todo un titular",
        "@jmoya8540 @Societatcc Da igual lo que salga, da igual lo de las \"tetas gordas\", lo de las empresas no se van, lo de los mensajes de Puigdemont con el \"rid\u00edculo hist\u00f3rico es hist\u00f3rico\", lo de Mas diciendo que ni estaban preparados ni hab\u00eda mayor\u00eda social, todo da igual, estoy de acuerdo,eso es lo grave",
        "RT @Er_Richal: C\u00f3mo escribi\u00f3 ayer Arcadi, lo malo no es el bulo de que muri\u00f3 perseguido por la polic\u00eda. Lo malo es que se haga creer que la\u2026",
        "RT @yosoynaranjito_: De los creadores de \u201cno legislemos en caliente la prisi\u00f3n permanente revisable\u201d llega ahora \u201clegislemos en caliente so\u2026",
        "RT @Tonicanto1: Aqu\u00ed, los trabajadores que fueron criminalizados por sus jefes de Podemos, tratando de salvar la vida de Mame Mbaye. \nQu\u00e9 p\u2026",
        "@Vinyalell @Ghandi1964 @Pous A ver si os enter\u00e1is espa\u00f1olazos, la Rep\u00fablica Catalana no ha tenido ning\u00fan caso de corrupci\u00f3n, ni lo tendr\u00e1 jam\u00e1s. Est\u00e1 claro?\n\n#EsteTuitSeguroQueNoSeEntiende\n#LaRep\u00fablicaCatalanaSonLosPadres",
        "@Casfetera @Alberfma Ayer me dijo una indepe que la situaci\u00f3n  de Catalu\u00f1a es semejante a la de la India cuando era colonia brit\u00e1nica y a la de Sud\u00e1frica cuando el Apartheid y Puigdemont como Mandela y Gandhi. No segu\u00ed discutiendo, me rend\u00ed, era imposible luchar contra semejante ignorante"
      ]
    }
  }
}