{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\ude97 Puig: \"No hay novedades que pongan en peligro la planta de Ford en Almussafes\" @ximopuig https://t.co/1zeLqNGFnx",
        "\ud83c\udfa4 Les Arts dedicar\u00e1 las funciones de 'Turandot', de Puccini, a la memoria de Montserrat Caball\u00e9 https://t.co/TexeS27kZV",
        ".@Compromis reprocha en el Senado al PSOE que no quiera recuperar el Derecho Civil valenciano https://t.co/6oCVZGfxNB",
        "El @PPCV critica que S\u00e1nchez le diera ayer la espalda a los valencianos https://t.co/JQg061XqAK",
        "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f El proyecto 'Por l'Horta Nord en bici' que impulsa la Diputaci\u00f3 conectar\u00e1 10 municipios con v\u00edas ciclistas https://t.co/3SZi9S73vL",
        "\ud83d\uddff El Jard\u00edn de las Esculturas del @GVA_IVAM, Pati Obert, ser\u00e1 una realidad antes de 6 meses https://t.co/kS94UPQ57N",
        "Propeller Valencia traslada a la Conselleria la necesidad de ejecutar el corredor Valencia-Sagunto https://t.co/zPab63QlYW",
        "\ud83d\ude97\ud83d\ude99 El Puente del Pilar supondr\u00e1 2,2 millones de desplazamientos de veh\u00edculos en la Comunitat https://t.co/37mnm0geko",
        "Rib\u00f3: \"La extrema derecha violenta fracas\u00f3 estrepitosamente este 9 d'Octubre\" #9octubre https://t.co/vVlj82U67O",
        "La poblaci\u00f3n de la Comunitat crecer\u00e1 casi un 6 % en los pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os https://t.co/rX7hk1bQNy",
        "Protagonismo valenciano en las sesiones especiales de Mostra de Val\u00e8ncia https://t.co/HjH51qih6p",
        "La Polic\u00eda Nacional detiene en Val\u00e8ncia a un hombre en estado de embriaguez tras colisionar contra otro veh\u00edculo @polprvalencia https://t.co/ev60kOFm93",
        "Los hu\u00e9rfanos de la violencia machista ser\u00e1n indemnizados @monicaoltra https://t.co/RkEhqbesuD",
        "@JuanCFulgencio se\u00f1ala que \"el Gobierno  est\u00e1 dispuesto a realizar cambios normativos para que los MENAs se integren en el sistema\" https://t.co/bfp6j0C67E",
        "Entrega de premios a grandes deportistas valencianos @DavidFerrer87,@valenciacf,@anabelmedina,@Lola_Riera\n https://t.co/GniF3z1u0b",
        "Puedes ir reservando en alguno de esos restaurantes que siempre has querido ir...\n https://t.co/3EFHguZuUO",
        "@ximopuig insta en Bruselas a repensar la gesti\u00f3n de los flujos migratorioshttp://www.elperiodicodeaqui.com/epda_noticias/puig-insta-en-bruselas-a-repensar-la-gestion-de-los-flujos-migratorios/167021",
        "#GHVIPL\u00edmite4 La oportunidad perdida de @ghoficial VIP anoche por falta de autocr\u00edtica, por parte del programa y de @jjaviervazquez \n\n\u27a1\ufe0f An\u00e1lisis por nuestro compa\u00f1ero @SergiodelMar   https://t.co/whkjA8a7nn https://t.co/9KxelT3tmd",
        "Los compa\u00f1eros de @TV_Mediterraneo se hacen eco en sus informativos de la apertura de la edici\u00f3n impresa de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed en la ciudad de Val\u00e8ncia y su renovada web https://t.co/V9skmX1LCd\nMil gracias\n#AhoraValencia #UnetealaQ https://t.co/WuhUVvQSGT",
        "El delegado del Gobierno: Cualquier acto contrario a derecho el 9 d'Octubre no quedar\u00e1 impune #9Octubre https://t.co/QFUQFVNA6E",
        "La manifestaci\u00f3n del 9 d'Octubre avanza con tensi\u00f3n y blindada por la Polic\u00eda ante los insultos de ''terroristas https://t.co/jUxHdfO4oc",
        "Hoy d\u00eda de la Comunitat Valenciana, estrenamos web. Celebres el 9 d'Octubre como lo celebres, hazlo con nosotros\n\n@Joseforesromero @lluesmaster @AquiTelevision @Aqui_Palancia @aquituria @AquiHortaNord @AquiHortaSud @ViuValencia \n\nhttps://t.co/U2tLrqEXVC\n\n#UnetealaQ #AhoraValencia",
        "Aqu\u00ed nuestra primera edici\u00f3n en papel de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed en Val\u00e8ncia, 48 p\u00e1ginas y 40.000 ejemplares\n\n#AhoraValencia #UnetealaQ\n\nhttps://t.co/H7WZ6DihJD",
        "Un herido al explotar dep\u00f3sito de disolvente en Porcelanosa de Vila-real https://t.co/lUx3ImdhwP",
        "Los bomberos liberan a un hombre atrapado en coche tras un accidente con un cami\u00f3n en Museros https://t.co/LYe8M6P7II",
        "Las candidatas a Fallera Mayor de Valencia pasan la prueba de vestuario en El Corte Ingl\u00e9s @elcorteingles https://t.co/2DXiqwMWsg",
        "Moci\u00f3n del PSPV-PSOE en la Diputaci\u00f3n a favor del Corredor Cant\u00e1brico-Mediterr\u00e1neo @SocialistesVal https://t.co/qjLsg2tEPF",
        "Aprueban la propuesta de rebajar los impuestos municipales en Alicante https://t.co/3VrIhlzAZU",
        "El n\u00famero de accidentes de ciclistas, motoristas y peatones asciende a 42.000 en los \u00faltimos 10 a\u00f1os en la Comunitat https://t.co/rJ5NdmpX96",
        "Bienestar Animal llena un a\u00f1o m\u00e1s el Jard\u00edn del Turia con actividades para celebrar el D\u00eda Mundial de los Animales https://t.co/BEcw1Vqg5T",
        "Los desahucios en la Comunitat llegan a 2.245 en el segundo trimestre del a\u00f1o https://t.co/fC09KmrY6V",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia instala en Patraix las esculturas de Ponzanelli reivindicadas por el vecindario @AjuntamentVLC https://t.co/7t5coSRBPT",
        "El Hemisf\u00e8ric programa los d\u00edas 8 y 9 de octubre una nueva sesi\u00f3n de 'Ritmos de Am\u00e9rica' a las ocho de la tarde @CACiencies #9octubre https://t.co/wNYzQKME1v",
        "Los precios de la almendra se desploman por pr\u00e1cticas puramente especulativas y se sit\u00faan a la altura de hace seis a\u00f1os @UnioLlauradors https://t.co/kgb426wE3n",
        "Investigan la aparici\u00f3n de mu\u00f1ecos con la estelada colgados junto a la V-21. @guardiacivil https://t.co/TTblNy4MDr",
        ".@Podem_ insta a S\u00e1nchez a dar plazos para reformar la financiaci\u00f3n https://t.co/AaEUcr3Wed",
        ".@manolomata (@SocialistesVal ): \"La festividad del 9 d'Octubre debe servir para reforzar lo que nos une y no lo que nos separa\"\nhttps://t.co/FJXapswUF5",
        "Semana Mundial de la Salud Visual del 8 al 14 de octubre de 2018 en el Corte Ingl\u00e9s. @elcorteingles https://t.co/sbeP2HcHdV",
        "El Consell autoriza a petici\u00f3n de AVA-ASAJA adelantar el fangueo del arroz para evitar la contaminaci\u00f3n del agua. \nhttps://t.co/47xujWTqvA",
        "Cuatro manifestaciones y dos concentraciones comunicadas para el 9 d'Octubre. \nhttps://t.co/DzhyjBqRQ7",
        "Los lanzamientos por impago de alquiler aumentan un 7,1% en la Comunidad Valenciana. @TSJCV https://t.co/Q4n76xnjXe",
        "@carlesmulet de @comprom\u00eds demana inversions reals per a l'eix cant\u00e0bric-mediterrani i no nom\u00e9s anuncis https://t.co/M3BiwBOczC",
        "El presidente de SOS Beb\u00e9s Robados, @EnriqueJVila \"sorprendido e indignado\" tras el fallo https://t.co/6oKsuNMo7E",
        "@AguarVila (Contigo Somos Democracia): \"Al Pspv-Psoe le ha entrado prisa por desmantelar la diputaci\u00f3n\"https://t.co/BALPTHUW03",
        "@CSIFCV reprueba \u201cla falta de di\u00e1logo directo\u201d del conseller de Educaci\u00f3n@VicentMarza y le exige que concrete una entrevista https://t.co/4EcNiG38sQ",
        "\u00c9xito de participaci\u00f3n en todos los pases del Escape Room sobre la #Pe\u00f1\u00edscola de Cine programados durante el fin de semana. @ajuntpeniscola https://t.co/4b09xHa163",
        "El presidente de la Generalitat Valenciana y el Palau de la M\u00fasica, Premios Extraordinarios Euterpe 2018 de la @FSMCV https://t.co/pvB5tfjHg0",
        "El Valencia quiere seguir la inercia positiva y Barcelona, una contundente reacci\u00f3n @ValenciaCF #deportes #futbol https://t.co/oqthJdKkN0",
        "Un cantautor valenciano propone letra para el Himno de Espa\u00f1a #joanvalls #faura #diadelaHispanidad #12octubre\nClick para escuchar\n\n https://t.co/UGoOZhQWoJ",
        "M\u00e1s de 300 personas asisten al VII Congreso Auton\u00f3mico de Alzheimer celebrado en Algemes\u00ed @FEVAFAAlzheimer #alzheimer https://t.co/vX2btixHuz https://t.co/K0Pt3hsXox",
        "Puig subraya el papel de las bandas de m\u00fasica como elemento de uni\u00f3n entre los valencianos #premioseuterpe2018 @FSMCV https://t.co/upNo7JPBFK https://t.co/3wXKqWA3ox",
        "El Palau de la M\u00fasica de Val\u00e8ncia dedicar\u00e1 el primer concierto de oto\u00f1o a Caball\u00e9 @palaumusicavlc #adiosmontserrat https://t.co/WkH11A59X6 https://t.co/IfTNxMZMpV",
        "La Ciutat de les Arts i les Ci\u00e8ncies y la Agencia Espacial Europea (ESA) ponen en marcha la V edici\u00f3n de 'Pasaporte al Espacio' @CACiencies #espacio #astronomia https://t.co/aalNBY5E6Z https://t.co/WoF4uVRzN5",
        "La DO Valencia realiza una cata de sus mejores vinos en @elcorteingles de Col\u00f3n #valencia #catadevinos  https://t.co/tPjKSfFkJk https://t.co/h1Z9zWBE7U",
        "#SUCESOS Muere una mujer arrollada por un talgo en Alicante https://t.co/tT35HRDeBE https://t.co/RdBbnsyvI8",
        "Hallan proyectiles posiblemente de la Guerra Civil en antiguas f\u00e1bricas en Alcoi #guerracivil https://t.co/xz3UzED2gz https://t.co/Ctvl3sHGNm",
        "@cuatro firm\u00f3 ayer viernes solo 4 puntos de cuota de pantalla y en el mes computa apenas un 4,5%. La crisis de Cuatro se agudiza mes a mes y parece no tener fin. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando? \ud83e\udd14\n\n\u27a1\ufe0f An\u00e1lisis por nuestro cr\u00edtico de TV @delmarsergio \n\nhttps://t.co/Vh39KGR9Jt\n\n @mediasetcom https://t.co/rcaGYot8ec",
        "@bioamara @meteolp Gracias",
        "RT @bioamara: Quiero agradecer a @meteolp la confianza que ha puesto en m\u00ed y el honor de haber formado parte del primer n\u00famero de este nuev\u2026",
        "La DO Valencia realiza una cata de sus mejores vinos en El Corte Ingl\u00e9s de Col\u00f3n @elcorteingles https://t.co/IDTsm6K4ax",
        "Los bomberos forestales aprovechar\u00e1n la visita de S\u00e1nchez para reclamar su adecuaci\u00f3n salarial https://t.co/1OhYWr9UaG",
        "La Diputaci\u00f3 muestra la Cadira d\u2019Or que ocup\u00f3 el rey Alfonso XIII en la Exposici\u00f3n Regional de 1909 @dipvalencia https://t.co/tG6v6HeMZF",
        "Se produce un accidente de tr\u00e1fico en la A-7 a la altura de la salida B\u00e9tera-Burjassot https://t.co/EiAx2Qnuk3",
        "Quart de Poblet recibe 3 Flores de Honor y se sit\u00faa entre los mejores puntuados en los premios Viles en Flor Comunitat Valenciana. @quartdepoblet @vilesenflorcv\nhttps://t.co/TV8O3SSe1I",
        "El Sona la Dipu multiplica por 8 su presencia en festivales en tres a\u00f1os @dipvalencia https://t.co/WR2Mijd9Vk",
        "La Comissi\u00f3 9 d'Octubre avisa al Gobierno de su responsabilidad si hay agresiones https://t.co/md7EdpKARr",
        "#Paterna se vuelca con los actos conmemorativos del 9 d\u2019Octubre. @AytoPaterna\nhttps://t.co/JcKHUC57WY",
        "Un ex secretario auton\u00f3mico defiende la legalidad de la construcci\u00f3n de la F1 https://t.co/ZhHtuo7jm9",
        "Bonig (PPCV): La reuni\u00f3n entre Puig y S\u00e1nchez son solo promesas y ninguna realidad @isabelbonig @ppcv https://t.co/4iXEoBE08p",
        "Entidades sociales denuncian una campa\u00f1a de agresiones racistas a inmigrantes https://t.co/2jPFDtlee8",
        "El 112 reforzar\u00e1 un 3 % sus turnos en festividades 9 d'octubre y el Pilar @GVA112 https://t.co/AnBBg4ZSJb",
        "El Valencia tratar\u00e1 de poner fin a su irregularidad ante el Bar\u00e7a como local https://t.co/PXPkDvQuWY",
        "Cheroben y Fancy Chemutai encabezan atletas de elite en busca de nuevo r\u00e9cord en el medio marat\u00f3n de Val\u00e8ncia https://t.co/ukTphhjzfO",
        "Condenado un exdirectivo del H\u00e9rcules SAD por un fraude fiscal de 1,6 millones https://t.co/jRztOYoEPF",
        "37 A\u00f1os despu\u00e9s, madre e hijo son premiados en el concurso de dibujo de @ElCorteIngles https://t.co/GZnRSxOuGT",
        "La Guardia Civil detiene a un var\u00f3n por su implicaci\u00f3n en una agresi\u00f3n sexual a una mujer en una playa de Tavernes https://t.co/BQ1wdz4FKx",
        "RT @CsCValenciana: \ud83d\udcf0\ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\udd95Hoy le damos la bienvenida a un nuevo peri\u00f3dico valenciano, gratuito y en formato papel. \u00a1Bienvenido @elperiodicoaqu\u2026",
        "@JSPV_Valencia une a Val\u00e8ncia a la iniciativa \u201cBookrossing\u201d para celebrar el 9 d\u2019octubre https://t.co/oq6WAA9JKX",
        "RT @meteolp: Hoy ha salido a la calle el primer n\u00famero de la edici\u00f3n para Valencia de @elperiodicoaqui con 40000 ejemplares. Tengo la suert\u2026",
        "AVA-@AsajaNacional alerta sobre la recolecci\u00f3n de navelinas verdes y pide al Consell que frene estas pr\u00e1cticas que amenazan el buen desarrollo de la campa\u00f1a https://t.co/a7kfvuUWAP",
        "Los Bomberos Forestales reclaman la activaci\u00f3n de su modificaci\u00f3n salarial\n https://t.co/mvWcEaHkMg",
        "#Gandia, escenario del mayor encuentro del ecosistema emprendedor de la Comunitat Valenciana. @ceeivalencia https://t.co/U887ub21Ss",
        "\u00a1Tenemos favorita! Miriam Saavedra, la gran protagonista de @ghoficial  VIP 6. Miriam es divertida, espont\u00e1nea y natural. Todo esto fastidia a sus detractores dentro de la casa \u27a1\ufe0f Cr\u00edtica de ntro analista de TV @delmarsergio \nhttps://t.co/E7XhwU1zCv\n\n@ZeppelinTV @MiguelFrigenti https://t.co/VMTliCBvyL",
        "El Grupo El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed llega hoy a la ciudad de Val\u00e8ncia con una edici\u00f3n de 48 p\u00e1ginas y 40.000 ejemplares #unetealaQ #ahoravalencia #periodismo https://t.co/ILMMTwDBPM",
        "@Joseforesromero @Perevalenciano @meteolp @pink_intruder @Atico_Juridico @ndelatower @Hectogonz No ha quedado mal del todo. #UnetealaQ #AhoraValencia",
        "RT @Joseforesromero: Pues a punto de salir para imprenta...@elperiodicoaqui que se estrena en Val\u00e8ncia. https://t.co/MrVxG0Flx0",
        "Detenido en Castell\u00f3n un hombre de 61 a\u00f1os por abusar de una menor https://t.co/7EGrO2VKgt",
        "Ciudadanos pide reformar el Estatuto de Autonom\u00eda para aprobar la circunscripci\u00f3n \u00fanica @CsCValenciana https://t.co/oiGmBFO22h",
        "RT @aquituria: Un accidente de moto deja dos heridos en la A-7, a la altura de N\u00e1quera https://t.co/uFJIeN6ZR8",
        "Turisme Comunitat Valenciana lanza la nueva gu\u00eda tur\u00edstica 'Rutas Jaume I' @GVAturisme https://t.co/ygWKA6mwTM",
        "Condenado a m\u00e1s de 6 a\u00f1os de c\u00e1rcel a un hombre que fue detenido con m\u00e1s de 14 kilos de drogas https://t.co/OppDpCh2sQ",
        "La #Oktobeerfest de la Marina abre sus puertas el s\u00e1bado con m\u00e1s de 15.000 litros de cerveza https://t.co/il7S5p9NLS",
        "Val\u00e8ncia homenajea a la compositora Matilde Salvador en los conciertos gratuitos del 9 d'Octubre https://t.co/QRoQhgNAS9",
        "Llega la octava edici\u00f3n de La Lluna, el Festival de Publicidad de la Comunitat Valenciana https://t.co/QtrsdAYsq0",
        "Los puertos de Val\u00e8ncia generan 2.500 millones y 39.000 empleos https://t.co/S6CfYcvTNl",
        "La Ciutat de les Arts i les Ci\u00e8ncies y Berklee cierran la temporada 2018 de 'Un Lago de Conciertos' @CACiencies https://t.co/S2bzhZTFMm",
        "Comienzan las obras de mejora del alumbrado p\u00fablico en la Avenida de la Mar en Pe\u00f1\u00edscola @ajuntpeniscola https://t.co/bcr0oBAU51",
        "Rib\u00f3 es el tercer alcalde de Espa\u00f1a que m\u00e1s gana, con 82.600 \u20ac de salario anual https://t.co/WAu2pcUgSd",
        "La Feria Vegana celebra su 4\u00aa edici\u00f3n en Las Naves de Val\u00e8ncia @FeriaVeganaVLC https://t.co/lIl9LsZng0",
        "La Orquesta de Val\u00e8ncia y la Banda Municipal ofrecer\u00e1n conciertos para conmemorar el #9octubre @palaumusicavlc https://t.co/gYmZs3KoZw"
      ]
    }
  }
}