{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@JomFer26 Llorando de la emoci\u00f3n de pasar a la final?\ud83d\ude02. Buen partido ah.",
        "@JomFer26 Te veo ajustando, mano?\ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "RT @Universitario: \ud83d\udcdd Francisco Gonzales, Gerente Deportivo de @Universitario y @Jesusbarco97 estampando su firma de renovaci\u00f3n. \n#Renov\u00f3Bar\u2026",
        "RT @Universitario: #RENOVACI\u00d3N | El jugador @Jesusbarco97 renov\u00f3 su contrato con @Universitario \n#Renov\u00f3Barco \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u26bd\ufe0f https://t.co/j6RW6rWMUd",
        "RT @Menottista97_: #Universitario 2018\n\n\ud83d\udccc Jes\u00fas Barco (21 a\u00f1os)\n       - 21 partidos jugados\n       - 1 gol\n       - 87 balones recuperados\u2026",
        "@luissalcedorey @WRubina0 @Gustavo_p4 @tadokolo79 @KotanVelez @Odriozola9 @tutigrilloperu @JosueChavez96 1 mes.",
        "@SalinasDeportes Hola Carlos, qu\u00e9 tal? Quisiera realizarte una entrevista para un trabajo final, t\u00fa crees que pueda ser posible?.",
        "Muy crack \ud83d\ude02. https://t.co/YgJMXDcI58",
        "@diegojoseph7 Veremos qu\u00e9 sucede de ac\u00e1 a la pretemporada. Pero tambi\u00e9n tienen que tener otra opci\u00f3n por si Canchita se cae o sucede algo no crees? .Siempre hay que tener una opci\u00f3n B.",
        "Jean Pierre Fuentes en declaraciones a Acci\u00f3n Deportiva (Pisco) , dijo que el t\u00e9cnico de Hern\u00e1n Torres tambi\u00e9n intent\u00f3 agredirlo y los jugadores tuvieron que separar.",
        "@diegojoseph7 \u00bfY si van por los 2?\ud83e\udd14",
        "@Verde_Tornasol Yo habl\u00e9 con el propio jugador. El me coment\u00f3 que le hab\u00edan dicho que tardar\u00eda 1 mes en recuperarse. No creo que se aventure a decir eso.",
        "- Gary Correa (@GaryCorrea14 ) cerr\u00f3 con @Universitario por dos temporadas.\n\n- Aldair Salazar hay acuerdo salarial. Alianza y Garcilaso tambi\u00e9n lo quieren.\n\nv\u00eda : @Gustavo_p4",
        "RT @DIRECTVPeru: Participa en el programa con el HT #DFSHADIRECTVPer\u00fa \ud83d\udcac\nJean Pierre Fuentes (Jugador de @MelgarOficial): \"El DT Torres en n\u2026",
        "RT @DIRECTVPeru: Participa en el programa con el HT #DFSHADIRECTVPer\u00fa \ud83d\udcac\nJean Pierre Fuentes (Jugador de @MelgarOficial): \"El DT Torres util\u2026",
        "RT @DIRECTVPeru: Participa en el programa con el HT #DFSHADIRECTVPer\u00fa \ud83d\udcac\nJean Pierre Fuentes (Jugador de @MelgarOficial): \"Lo que sucedi\u00f3 fu\u2026",
        "@carlosorna La defensa que tenia Gallese era horrorosa , como lo vend\u00edan en algunos goles. Hace rato debi\u00f3 dar el gran salto a otro club de peso en el extranjero. Ruidiaz es el que m\u00e1s ha destacado por salvar del descenso a Morelia y terminar como goleador. Ray Sandoval fue cayendo en nivel.",
        "Pedro Gallese no ser\u00e1 considerado esta temporada por Veracruz. Wilder Cartagena volver\u00e1 a Universidad San Mart\u00edn luego de finalizar su pr\u00e9stamo \ud83d\udc47\ud83c\udffb. https://t.co/lB4BpGt02d",
        "RT @UpcUCrema: As\u00ed sabr\u00e1s que alguien m\u00e1s tambi\u00e9n usa el polo que decidiste donar. \nSi deseas apoyarnos escr\u00edbenos al inbox y te respoderem\u2026",
        "RT @UpcUCrema: y aparte de los regalos que se le est\u00e1n dando, les queremos dar un polo que le recuerde qui\u00e9nes somos. El polo tiene un valo\u2026",
        "RT @UpcUCrema: \u00a1ACTIVIDAD DE NAVIDAD!\nUpecinos y hermanos cremas, como todos los a\u00f1os, se viene planeando nuestra actividad de NAVIDAD UPC\u2026",
        "Lista completa de los clubes peruanos que reciben dinero de @fifacom_es por la participaci\u00f3n en el Mundial Rusia 2018.\n@Universitario es el club que m\u00e1s dinero recibir\u00e1 por parte de la FIFA \ud83d\udc47\ud83c\udffb. https://t.co/3IPzZQ1LMk",
        "@edilsonlarosa 1\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3,3\ufe0f\u20e3,4\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3,6\ufe0f\u20e3,7\ufe0f\u20e3,8\ufe0f\u20e3,9\ufe0f\u20e3,\ud83d\udd1f ,sigo?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nVolvi\u00f3 para competir y para ser campe\u00f3n.",
        "RT @Club_Cienciano: COMUNICADO OFICIAL\n\nEL CLUB CIENCIANO RECHAZA MANIOBRAS EXTRA DEPORTIVAS Y DIFAMACIONES DEL CLUB JUAN AURICH https://t.\u2026",
        "@Andreaac21 Huyeeeee \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@edilsonlarosa \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f\ud83e\udde4\ud83e\udd451\ufe0f\u20e3",
        "\u00a1 Renov\u00f3 !\n\n@JpArchimbaud se queda una temporada m\u00e1s en Real Garcilaso \ud83d\udc47\ud83c\udffb. https://t.co/EiJoU0ssPu",
        "Adi\u00f3s amor.... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6",
        "RT @FutbolTotalP: #Jos\u00e9Carvallo: \"Para m\u00ed es la felicidad inmensa regresar al club m\u00e1s grande del Per\u00fa. Dar\u00e9 todo de m\u00ed como profesional pa\u2026",
        "@Andreaac21 \ud83d\udc70 \ud83d\udc8d \ud83d\ude02",
        "RT @Universitario: https://t.co/mnHKOLtYQj",
        "RT @Universitario: \ud83d\udcf8 Conferencia de prensa: Presentaci\u00f3n oficial de Jos\u00e9 Aurelio Carvallo como nuevo jugador de @Universitario https://t.co\u2026",
        "RT @WRubina0: Jos\u00e9 Carvallo: \"Para m\u00ed es una felicidad inmensa regresar al club m\u00e1s grande del Per\u00fa. Dar\u00e9 todo de m\u00ed como persona y profesi\u2026",
        "@BrunoEscossa Fue un a\u00f1o muy complicado para mi equipo en todo sentido. Con el apoyo de la hinchada se pudo salir de ese mal momento.",
        "Jos\u00e9 Carvallo volvi\u00f3 a @Universitario . https://t.co/sYNH2Cgjtw",
        "Jos\u00e9 Carvallo fue presentado como nuevo jugador de @Universitario .\n@PrensaElamague https://t.co/OndgeQmJCX",
        "Se viene transmisi\u00f3n en vivo, conferencia de prensa la presentaci\u00f3n de Jos\u00e9 Carvallo.\n@PrensaElamague https://t.co/ASscbAiOUD",
        "@BrunoEscossa Hermano, c\u00f3mo est\u00e1s?. Fue una temporada dif\u00edcil para mi equipo, hasta Octubre estuvimos peleando el descenso. A inicio de a\u00f1o nos permitieron contratar jugadores , reci\u00e9n en Agosto. Los \u00faltimos dos meses estuvimos cerca de meternos a la Sudamericana.",
        "Juan Monroy \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\ude05. https://t.co/rizrWBc2OJ",
        "@Gonza_EH Humo. Ya lo desminti\u00f3 un directivo de Cristal por Twitter.",
        "RT @chinobesc: No lo buscamos, no lo contactamos y ya...no es verdad lo que dice tu tuit. \nTe informaron mal. https://t.co/zvZU5cmnXz",
        "RT @chinobesc: @JeanMartinD puedes asegurar que hubo acercamiento y que vendr\u00e1 a @ClubSCristal para 2019?\nCuando, Donde, Quienes?\nUna vez m\u2026",
        "RT @Universitario: #FICHAJE | El arquero Jos\u00e9 Aurelio Carvallo es nuevo jugador de @Universitario por las pr\u00f3ximas 2 temporadas. \n\n\u00a1Bienven\u2026",
        "RT @elpaisuy: AHORA | El gobierno uruguayo no conceder\u00e1 asilo al expresidente peruano Alan Garc\u00eda. https://t.co/cWexuu26fW https://t.co/KXj\u2026",
        "Wilmer \u2018Zorrito\u2019 Aguirre \u270c\ud83c\udffb. https://t.co/efjGzExk3j",
        "Nunca me imagin\u00e9 que tan r\u00e1pido se me iba dar el comentar en radio un partido de Copa Per\u00fa.",
        "RT @Andreaac21: Amor propio ante todo y todos, siempre",
        "@paamelamedina @edilsonlarosa Haz caso Edilson \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@paamelamedina @edilsonlarosa El 2019 \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f. Ya nos toca a nosotros. Todav\u00eda sigue intacto el sue\u00f1o.",
        "@paamelamedina @edilsonlarosa Y eso que est\u00e1 acreditado para Copa Per\u00fa , c\u00f3mo se creci\u00f3 Edilson. No te conoc\u00eda as\u00ed ah \ud83e\udd14. El partido m\u00e1s importante se desarrollaba en el Nacional. Ah\u00ed estaba Oviedo el centro de atenci\u00f3n \ud83d\ude44.",
        "@edilsonlarosa @paamelamedina El f\u00fatbol nos volver\u00e1 juntar \ud83d\udd25\ud83d\udd25. Estar\u00e1s bien pedido mano \ud83d\udd25\ud83d\udd25",
        "@LuizaClavijo Alg\u00fan d\u00eda , tienes que probar esta experiencia llamada Copa Per\u00fa.",
        "@pierovi Para salir del estadio escondieron todo bien para que no se los quiten. Todo emocionados.",
        "@paamelamedina Est\u00e1s en tu mejor momento y eso que reci\u00e9n inicias \ud83d\ude05\ud83d\udc4f\ud83c\udffb. Si , porque a @edilsonlarosa lo veo a est\u00e1 en la sopa a mi hermanito \ud83d\ude02.",
        "@pierovi Si, aunque no lo creas. Los chicos le ped\u00edan la camiseta o canilleras , pero le regalo las medias.",
        "@carlosorna Obvio, siempre ser\u00e1n favoritos por el peso y la calidad de jugadores que tienen.",
        "Gracias hermano . Un gusto volver a verlos despu\u00e9s tiempo ayer. https://t.co/A4k8CYV9vS",
        "@paamelamedina Ya quisiera tener tus seguidores \ud83d\ude31\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02. Por cierto cambiaste de tribuna en el tramo final \ud83d\ude05. Ya nos volveremos a cruzar .",
        "@carlosorna Alianza Universidad tiene buen equipo que le puede hacer la pelea a cualquiera. Por ah\u00ed perdi\u00f3 con el equipo m\u00e1s d\u00e9bil complicando sus aspiraciones.",
        "Hoy en la final de la Copa Per\u00fa me toc\u00f3 vivir unas de las mejores experiencias en mi carrera. Los colegas de Radio Coraz\u00f3n en Piura me invitaron a comentar el partido de Molinos el Piratas \ud83c\udd9a UDA.\nA seguir aprendiendo y sumando nuevas experiencias \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb.\nVaaaaamoos \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb !!! https://t.co/TZcDFILi81",
        "Celebraci\u00f3n de los jugadores e hinchas de Molinos el Pirata. Luego de la goleada 6-0 sobre UDA. Logrando el ascenso al f\u00fatbol profesional.\n @PrensaElamague https://t.co/Eq9tRERIfY",
        "@paamelamedina Pamela , cre\u00f3 que cree falsas expectativas en mis seguidores.Pero, es la verdad es el partido m\u00e1s importante del a\u00f1o. \nT\u00fa eres m\u00e1s capa en todo esto \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\ude02",
        "@StevenCa16 Somos Molinos(?)",
        "@Brent_Leyva No pues hermano, no seas malo. Tocaba venir a ver la Copa Per\u00fa. Tremenda final la que nos regalaron.",
        "@carlosorna Merecido campe\u00f3n. Gan\u00f3, gust\u00f3 y gole\u00f3 el equipo dirigido por Juan Carlos Bazalar.",
        "@LuizaClavijo Experiencia inolvidable. Lo que se vive en Copa Per\u00fa es bien distinto. La gente que trajo el UDA de Huancavelica es impresionante.",
        "Juan Carlos Bazalar en declaraciones para @PrensaElamague . https://t.co/x18uEVByVZ",
        "Declaraciones de Juan Carlos Bazalar, t\u00e9cnico campe\u00f3n con Molinos el Pirata.\n@PrensaElamague https://t.co/6KQFrmSMnd",
        "Manuel Calder\u00f3n al pedido de los hinchas que le regalen algo, el jugador opt\u00f3 por regalarle sus medias a estos hinchas de Molinos el Pirata . https://t.co/hVlqSbsQNT",
        "Jossimar Serrato delantero de Molinos el Pirata, dio sus impresiones luego del triunfo y el ascenso a Primera Divisi\u00f3n.\n@PrensaElamague https://t.co/AutPIrEGOp",
        "Declaraciones de Manuel Calder\u00f3n, defensor de Molinos el Pirata luego del triunfo de 6-0 ante UDA.\n@PrensaElamague https://t.co/Vq5VffrWKD",
        "Se metieron los hinchas de Molinos el Pirata al campo para celebrar con los jugadores.\n@PrensaElamague https://t.co/AWT7iF3j8b",
        "Premiaci\u00f3n para el equipo campe\u00f3n de Molinos el Pirata.\n@PrensaElamague https://t.co/9TigqsH4ws",
        "@pierovi Son ni\u00f1os. Salieron ganados porque le pidieron polos de campe\u00f3n y le regalaron bastantes cosas.",
        "Molinos el Pirata es el nuevo inquilino de Primera Divisi\u00f3n.\n@PrensaElamague https://t.co/ZEhtjNoQf0",
        "Molinos el Pirata gana 6-0 a UDA.\nEl pr\u00f3ximo a\u00f1o tendremos un Pirata en Primera Divisi\u00f3n.",
        "Molinos el Pirata gana 5-0 a UDA. \n Molinos el Pirata hasta el momento es pr\u00f3ximo inquilino de la Primera Divisi\u00f3n.\nFaltan 10 minutos \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25.",
        "RT @rcastrolizarbe: Escenarios de la @CopaPeru\n\u26bd\ufe0f Pirata campeona si: derrota a UDA por 2 \u00f3 m\u00e1s goles de diferencia\n\u26bd\ufe0f UDA campeona si: der\u2026",
        "Molinos el Pirata gana 3-0 a UDA. \n Molinos el Pirata hasta el momento es pr\u00f3ximo inquilino de la Primera Divisi\u00f3n.\nFaltan 45 minutos \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25.",
        "RT @MelgarOficial: 24\u2019 GOOOOOOLLO GOOOOOOLLLLLLLLLLLL LITO LO HIZOOOOOOOOOOOOOO \u00a1Joel S\u00e1nchez marca el primero hoy!\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/gXv34\u2026",
        "Los equipos salieron al campo. As\u00ed fueron recibidos por sus hinchas. En minutos empieza el partido.\n@PrensaElamague https://t.co/g9l4uNvEpA",
        "Acab\u00f3 el partido.\nAlianza Universidad venci\u00f3 5-2 a Santos FC. El equipo de Hu\u00e1nuco est\u00e1 a un paso del ascenso a primera divisi\u00f3n.\nEn minutos juega Molinos el Pirata vs UDA. https://t.co/tpvHHFz0TO",
        "Y r\u00e1pido nom\u00e1s Alianza Universidad se puso adelante en el marcador. El equipo de Huanuco viene ganando 3-2 a Santos FC de Ica.",
        "Alianza Universidad tuvo para alargar el marcador al inicio del segundo tiempo. En la siguiente jugada de cabeza lo empat\u00f3 Santos. \n@PrensaElamague https://t.co/0g3WMlROij",
        "@carlosorna Copa Per\u00fa. Toca cubrir la \u00faltima fecha.",
        "@StevenCa16 Ayer jug\u00f3 y no te vi \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.",
        "@WRubina0 Gracias hermano \u270c\ud83c\udffb!!",
        "Cuando dec\u00eda :\u201dHoy toca cubrir uno de los partidos m\u00e1s importantes del a\u00f1o.\u201d\n\nAqu\u00ed estamos para cubrir el cuadrangular final de la Copa Per\u00fa. https://t.co/qXOip0eivF",
        "Rumbo al estadio.\nD\u00eda de f\u00fatbol.\nHoy toca cubrir uno de los partidos m\u00e1s importantes del a\u00f1o.\nVaaaaaamooooos \u270c\ud83c\udffb !!!",
        "Homenaje a Iv\u00e1n Chang por parte del @ClubSCristal , debido a su retiro del arbitraje. https://t.co/467TqJ5kzS",
        "Gol de Gabriel Costa. Lo empata el partido desde el punto de penal/\n@PrensaElamague https://t.co/9lVZuKbFNI",
        "@ClubSCristal vs @nacionaloficial . https://t.co/6L67AL5rqV",
        "Javier Nu\u00f1ez, Daniel Ch\u00e1vez, Cesar Huamantica y Horacio Benincasa se van a pr\u00e9stamo \ud83d\udc47\ud83c\udffb. https://t.co/0SbEIYEuKR",
        "@vzapatalanda Habl\u00e9 con el propio jugador.",
        "@valeriasan9 Ha sido elegido. El\u00edseo Rori Mautino fue elegido con 76 %. Es incre\u00edble c\u00f3mo ese tipo de gente utiliza el f\u00fatbol para entrar a la pol\u00edtica . Que estaremos pagando \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f. https://t.co/SHPhmHho25",
        "@martelcrema No, porque puede llegar a tiempo a la pretemporada.",
        "Gary Correa ha sido operado esta noche de los meniscos. El tiempo de recuperaci\u00f3n que tendr\u00e1 el jugador es de 1 mes.",
        "RT @nacionaloficial: #EquipoProfesional | Este es el listado de los 18 Verdolagas que viajar\u00e1n ma\u00f1ana \u2708\ufe0f a Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea para el juego contra @Cl\u2026",
        "RT @Universitario: Francisco Gonzales, Gerente Deportivo de @Universitario y Enmanuel P\u00e1ucar, estampando su firma de renovaci\u00f3n hasta el 20\u2026",
        "RT @Universitario: #RENOVACI\u00d3N | El jugador @EnmanuelPaucar renov\u00f3 su contrato con @Universitario por 3 a\u00f1os m\u00e1s. \n#Renov\u00f3P\u00e1ucar \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f https\u2026"
      ]
    }
  }
}