{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @pardodevera: \u00bfQu\u00e9 clase de misiones se pagaron con #fondosreservados (nuestro dinero) a un tipo de esta cala\u00f1a? \n\u00bfQui\u00e9 va a dimitir por\u2026",
        "RT @MDELAO: \u00bfAlg\u00fan pol\u00edtico de PP, PSOE o Ciudadanos ha mostrado su apoyo p\u00fablicamente a @Pablo_Iglesias_ y al periodista @EnricJuliana tra\u2026",
        "RT @cayetanogonza15: #DisturbiosCatARV la v\u00eda violenta fue la serbia no la eslovena, en cuanto a independentistas violentos y dejadez de fu\u2026",
        "RT @marimardona: #DisturbiosCatARV \nSubliminalmente Ferreras lleva mucho tiempo haci\u00e9ndole la campa\u00f1a a Rivera. https://t.co/itiy9FXW8q",
        "RT @Somos_Pueblo_: Qu\u00e9 poco os preocupa que Ciudadanos vaya a pactar con la extrema derecha frentista y con el partido que usaba fondos res\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Os acord\u00e1is cuando @pablocasado_ cortaba carreteras en manifestaciones contra ZP, que no ten\u00edan permiso de la delegaci\u00f3n d\u2026",
        "RT @Erramun2014: #DisturbiosCatARV\nAh\u00ed ten\u00e9is a Antonio Garc\u00eda Ferreras haciendo de hooligan del #APorEllos contra #Catalunya \nNo es period\u2026",
        "RT @javierjuantur: O tomamos las calles, o dormiremos en ellas.\nEl agua y la luz han subido 5 veces m\u00e1s que los salarios. \n2018, el a\u00f1o que\u2026",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Ya ya ya ya ya ya, es responsable de eso mismo si es as\u00ed. https://t.co/pI8xVqlw5y",
        "RT @revistamongolia: C\u00f3mo salen los gorrinos a boicotear. Qu\u00e9 crecida est\u00e1 esta gentuza. https://t.co/9Oixg38C0d",
        "Pero ya puestos puede ser esto otro\n#DisturbiosCatARV https://t.co/P5ReNIA7KC",
        "Quiz\u00e1s se refiere a esto otro\n#DisturbiosCatARV https://t.co/BKiifzjySC",
        "Creo que se refiere a estos disturbios #DisturbiosCatARV https://t.co/DGBD8lHXKw",
        "RT @Mou_h_Art: @GosthParty @DebatAlRojoVivo Y los tanques que le sobraron a Eslovenia los est\u00e1 comprando por Internet!\n\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\nUUUfffff \ncu\u00e1n\u2026",
        "RT @fermont1965: #DisturbiosCatARV\nTodos sabemos quien ha protagonizado la \u00fanica violencia que se ha visto en las calles de Catalunya hasta\u2026",
        "RT @fermont1965: #DisturbiosCatARV\nMenuda ma\u00f1ana de echarle palos a la candela que llevas Ferreras, has repetido 500 veces lo que ha dicho\u2026",
        "RT @gleditsia66: Pero, cacho sinverg\u00fcenzas, c\u00f3mo esper\u00e1is que no baj\u00e9 Podemos si los Medios llev\u00e1is machac\u00e1ndolo desde que existe???\n\nSois\u2026",
        "RT @protestona1: Interior contrat\u00f3 un delincuente pa que robara a B\u00e1rcenas documentos que implicaban a la c\u00fapula del PP en temas de corrupc\u2026",
        "RT @Yo_Soy_Asin: Que verg\u00fcenza que Cristina Pardo vaya se\u00f1alando a los votantes de VOX. \n\nA ver si aprende de Jim\u00e9nez Losantos.... https://\u2026",
        "RT @Accountable2019: @cristina_pardo Como habr\u00e1 muchos a\u00fan creyendo que la Sexta es de izquierdas, dejamos este hilo con datos sobre su tra\u2026",
        "RT @AbaloneOrtega: Lo que hace Cristina Pardo en realidad, es hacerle propaganda \"gratuita\" a Vox. Toda la cadena para la que trabaja se ha\u2026",
        "RT @viquirepublica: \ud83d\udccc19 de Agosto 1944\n\ud83d\udcccMiles de Republicanos espa\u00d1oles fueron entregados a los campos de concentraci\u00f3n nazi\n\u26a0\ufe0fLos paises d\u2026",
        "RT @nomasprecario: \ud83d\udc74\ud83d\udc75 PENSIONES | El pr\u00f3ximo s\u00e1bado estaremos apoyando a las y los pensionistas en #NuestroFuturo15D, moviliz\u00e1ndonos en tod\u2026",
        "RT @PLanzaroteSur: \ud83d\udce3 El pr\u00f3ximo s\u00e1bado la plataforma por unas pensiones dignas volver\u00e1 a las calles para defender los derechos de las\\os pe\u2026",
        "RT @humanizacionSS: Se han enriquecido a costa de nuestra pobreza y enfermedad con dinero p\u00ba; mientras, se muere esperando la ayuda de depe\u2026",
        "RT @Moira39968843: @Guillo_arias @La2noticias_tve @tongorocho D\u00edselo a las v\u00edctimas potenciales de violaciones, los j\u00f3venes de Altsasu, las\u2026",
        "RT @Pablo_Iglesias_: Sacar adelante los presupuestos no solo va a ayudar a muchas familias a llegar a fin de mes e impulsar avances sociale\u2026",
        "RT @ciudadanoRASO: \"Para que el falso cura secuestrara a la familia #B\u00e1rcenas, el Gobierno de #Rajoy le adelant\u00f3 10.000 euros y le prometie\u2026",
        "RT @mercedes18601: Hola!!\nMi cuenta MERCEDES1860 ha sido cerrada por twiter.\nPor favor, didundidlo para q mis seguidores puedan leerme en e\u2026",
        "RT @protestona1: Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos bla bla bla, bla bla bla...\n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos\u2026",
        "Nuevamente el \u00e9bola, pero tranquilos que es en otro pa\u00eds y mientras no afecte a ning\u00fan misionero, no pasa nada. https://t.co/19ZYDA1iQi",
        "Y los trajes se los hemos pagado, una l\u00e1stima que como no hay justicia, no llevar\u00e1n uno de rayas e ir\u00e1n a la c\u00e1rcel.\n#DisturbiosCatARV\n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos https://t.co/PR8LEP95QS",
        "De esto no se hacen eco los que crean alarma.\nEst\u00e1 violencia crece y parece que muchos medios no la ven, debe ser que las gafas de ver Espa\u00f1oles, producen miop\u00eda. \n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos\n#ViolentosxCatAR https://t.co/BbLAsTUHph",
        "RT @publico_es: \"Madre m\u00eda, estos catalanes de kale borroka que quieren acabar con el Estado social y democr\u00e1tico de derecho\"\n\nV\u00eda @Tremend\u2026",
        "Esta mujer, se ve que se olvida que somos un pa\u00eds de servicios y que se compre mucho tabaco, no quiere decir que los consumidores sean de aqu\u00ed.\nDudo mucho que esos datos sean correctos. https://t.co/vKSsbFCzy5",
        "Todo queda en el sobre.\n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos\n#FelizLunes\n#DisturbiosCatARV https://t.co/nKhrbWcKKM",
        "\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\u00bfY el de la Universidad?\nEst\u00e1 mujer es una mit\u00f3mana y se cree sus propias mentiras. https://t.co/tWTxcyo285",
        "RT @patricialopezl: EXCLUSIVA: Villarejo hizo negocios en Arabia Saud\u00ed junto al narco Clemente Marcet y el asesor de los papeles de Panam\u00e1,\u2026",
        "Aqu\u00ed, los violentos\n#DisturbiosCatARV https://t.co/QfipizpVsl",
        "Igual este botellazo de los que se cubren de banderas, el di\u00e1logo y la democracia, la entienden con violencia. #DisturbiosCatARV https://t.co/DRWoU2XOnb",
        "Igual son estos, ya no lo s\u00e9. \n#DisturbiosCatARV https://t.co/SJkN6Iq8hr",
        "Igual fueron estos otros. \n#DisturbiosCatARV https://t.co/Nh78D08IU2",
        "RT @Tesa29053098: Operaci\u00f3n Kitchen: El PP destin\u00f3 m\u00e1s de 65.000 euros de la caja B para pagar los trajes de Rajoy, Rato, Trillo y Cascos -\u2026",
        "RT @elperiodico: Seis de cada 10 desahucios fueron por impago del alquiler https://t.co/0DXeeHMQeX",
        "RT @caguiler3: Orwell advirti\u00f3 que en estos tiempos, los fascistas se har\u00edan pasar por antifascistas.\nNo portar\u00e1n cruces gamadas, pero actu\u2026",
        "Bueno, quiz\u00e1s todav\u00eda no han dado con la tecla y se refieran a esto.\nAh, no, que as\u00ed es como la oposici\u00f3n dem\u00f3crata de Venezuela trata a los que dicen que son Chavistas.\nDa\u00f1os colaterales \u00bfno? \n#DisturbiosCatARV https://t.co/FTjINnAof3",
        "RT @adormidera2: Hoy, como todos los lunes, los y las pensionistas est\u00e1n delante del ayuntamiento de Bilbao manifest\u00e1ndose por los derechos\u2026",
        "RT @PilarHLuc: Interior, o sea, el opusino Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz, pag\u00f3 10.000\u20ac al falso cura para que robara la documentaci\u00f3n y los pendrive\u2026",
        "RT @miquinta1: Cuando Unidos Podemos qued\u00f3 segundo, pidi\u00f3 entrar en el Gobierno y fue criticado porque s\u00f3lo quer\u00edan sillones y tocar el pod\u2026",
        "RT @MonederoJC: \u00bfC\u00f3mo celebra el Reino de Espa\u00f1a celebra el #DiaDeLosDerechosHumanos? Pues juntado a los corruptos de las cloacas del Estad\u2026",
        "@ExpositoOrteg @gar_manchon Tal cual, lo ha definido a la perfecci\u00f3n.",
        "RT @ExpositoOrteg: https://t.co/d3JIZ5mux2",
        "RT @ExpositoOrteg: Merece la pena leerlo seguir el hilo \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/1Z2zSJNsBJ",
        "RT @ExpositoOrteg: Un v\u00eddeo de Spanish Revolution donde m\u00e1s o menos explica que ocurre en #Francia, yo me quedo con la frase que dice \" el\u2026",
        "Bueno el PSOE les ha ayudado mucho para seguir introduciendo pol\u00edticas neoliberales, tanta fontaner\u00eda y al final s\u00f3lo ha servido para matar \"muriendo\" \ud83d\ude33. https://t.co/H7GNyGDFSE",
        "RT @JuliaBayo1: La corrupci\u00f3n cuesta 90.000 millones anuales al Estado, casi tanto como el gasto sanitario o las pensiones.\n@pensionazo_no\u2026",
        "RT @ErnestoEkaizer: #Bankia La acusaci\u00f3n popular, Confederaci\u00f3n Intersindical de Cr\u00e9dito (CIC), lanza un crowdfunding para asumir el coste\u2026",
        "RT @JuliaBayo1: El agua y la electricidad han subido cinco veces m\u00e1s que los salarios.\n@pensionazo_no  @ChalecosAmarill   @HuelgaFeminista\u2026",
        "Pedazo cocina ten\u00edan montada los corruptos.\n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos\n#Noticias\n#felizlunes https://t.co/v5KNNBVzOm",
        "@elisabeni @clarcadi La Tabarniana que odia el color del \ud83c\udf1e, no las ideas.\nSon los dominantes medi\u00e1ticos y no pueden permitir que un color, pueda representar \"libertad\".",
        "Porque para ustedes, lo normal es lanzar una botella de agua contra una persona?\n\u00bfC\u00f3mo va eso de la violencia?\nLa ley del embudo \u00bfno?\nComo la comunicaci\u00f3n. https://t.co/n7AklLtkET",
        "RT @SiPeroNo1: \u00bfVeis alguna alarma en la prensa espa\u00f1ola de que en Andaluc\u00eda vaya a gobernar el partido que orden\u00f3 secuestrar y amenazar a\u2026",
        "RT @lafm_es: Silvia Claveria (editora de @politikon_es): \u201cUna sociedad avanzada no puede permitir que 100 mujeres sean asesinadas al a\u00f1o po\u2026",
        "RT @CasviFactory: OPERACION KITCHEN\n\n\"El PP destin\u00f3 m\u00e1s de 65.000 \u20ac de la caja B para pagar los trajes de Rajoy, Rato, Trillo y Cascos\"\n\n-E\u2026",
        "RT @Pedro_Arancon: El gobierno del PP intent\u00f3 secuestrar a los B\u00e1rcenas con un mercenario y a cargo de los fondos reservados. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tien\u2026",
        "RT @Esparroqui: \ud83d\udd34Hoy se desvela lo que era m\u00e1s que obvio y que negaron en su momento: El falso cura que atrac\u00f3 la casa de B\u00e1rcenas y secues\u2026",
        "RT @podemosmurcia: \ud83d\udcad@MariaAngelesGN \"La cifra de personas en la #ListaDeEspera es de 174.000, es decir 37. 000 m\u00e1s ahora que hace tres a\u00f1os\u2026",
        "RT @PLxHonestidad: Como si de una pel\u00edcula se tratase. El #PP supuestamente trat\u00f3 de secuestrar a los B\u00e1rcenas para conseguir toda la infor\u2026",
        "RT @protestona1: El GOBIERNO de RAJOY contrat\u00f3 a un delincuente para que asaltara una casa, secuestrara a sus habitantes y pistola en mano\u2026",
        "RT @GloriaElizo: Rato, el desconocido M. Rajoy, Trillo y Cascos, vestidos con el dinero de todas y todos los espa\u00f1oles.\n\nLa caja B del PP p\u2026",
        "RT @GobernoAlem: As\u00ed que el falso cura que asalt\u00f3 la casa de B\u00e1rcenas, era un conocido ladr\u00f3n, al que el ministerio de interior pag\u00f3 10.000\u2026",
        "RT @hugomabarca: Nuevas pruebas de la Caja B: 65.600 euros en trajes para Rajoy, Rato, Trillo y Cascos https://t.co/EVnWzuw0zU v\u00eda @indpcom",
        "RT @AnaGarridoRamos: Siento VERG\u00dcENZA ajena, al conocer que Terol (Alcalde de Boadilla), aspira a la presidencia de La Comunidad de Madrid,\u2026",
        "\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33Blanqueando que es gerundio, el IBEX35 normalizando.\nAqu\u00ed ni extremismo, ni cord\u00f3n democr\u00e1tico, ni nada de nada, las gafas NEOLIBERALES\ud83d\ude12.\nEL PACTO FACISTEIN est\u00e1 hecho.\nCuidado no monten un alzamiento que de eso saben mucho. https://t.co/UnH4M5UUMq",
        "RT @Pablo_Iglesias_: @greenpeace_esp @ahorapodemos @Congreso_Es S\u00ed, nos hemos comprometido. https://t.co/llK9IX8AmB",
        "RT @ahorapodemos: Hola, @greenpeace_esp \ud83d\udc4b\n\nNuestra respuesta es clara: S\u00cd. Espa\u00f1a debe dejar de vender armas a un pa\u00eds que vulnera los dere\u2026",
        "RT @GeekIndignado: Hilo sobre mujeres que han sido ignoradas por la historia.\nEmpiezo con algunas cuyos trabajos fueron robados por los hom\u2026",
        "RT @rosamariaartal: Madre m\u00eda, encima nivel Anacleto Panceto, agente secreto.\n...\nEl Gobierno de Rajoy intent\u00f3 secuestrar a los B\u00e1rcenas co\u2026",
        "RT @PanfletoMetro: Chorprechaaaaaa\n@larazon_es\n@Izaragueta \n#VOXalNatural https://t.co/pPYfJmLfAe",
        "RT @RubenSanchezTW: El Supremo franc\u00e9s considera que los 'riders' son trabajadores por cuenta ajena y no aut\u00f3nomos\nhttps://t.co/d4dIB1kVXr",
        "RT @PilarHLuc: #D\u00edaDeLosDerechosHumanos\nEspa\u00f1a es un pa\u00eds tercermundista que no respeta los DDHH: Ley Mordaza, la esclavitud es legal, 33.0\u2026",
        "10 Motivos para votar a UNIDOS PODEMOS.\n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos\n#Noticias\n#FelizLunes\n#PODEMOS\n#UnidosContraLaCorrupcion\n#UnidosPodemos\ud83d\udc9c\n\n\ud83d\udc4c\ud83d\udc47\nhttps://t.co/bpppfOZ5Pm",
        "Creo que el PP ha dicho que va a colaborar con la operaci\u00f3n Kitchen.\n\nYa tienen todo preparado. \ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28\ud83d\udd28\nhttps://t.co/kcYV3ADlP5",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude14\ud83d\ude02, seguro\ud83d\udc4c\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23como era eso, controlar la sala 2 por atr\u00e1s.\nCosid\u00f3 anda cerca? https://t.co/WRX7KepK39",
        "Como est\u00e1 la cocina en el PP.\nhttps://t.co/kcYV3ADlP5",
        "RT @marilomallo: #PPcorrupto Los 'papeles de Kitchen' tienen pruebas de la caja B del PP en toda Espa\u00f1a https://t.co/gXO3ZkOKmg v\u00eda @elmund\u2026",
        "RT @eldigitalCLM: OPERACI\u00d3N KITCHEN | Los audios de Villarejo salpican a un antiguo hombre fuerte de Cospedal en Castilla-La Mancha\nhttps:/\u2026",
        "RT @podemos_legal: El Consejo de  Ministros aprob\u00f3 este viernes desclasificar la informaci\u00f3n sobre los fondos reservados utilizados para pa\u2026",
        "RT @LosGenoveses: @Ignacos @PPSenado @interiorgob La famiglia. Muy bien @Ignacos . \u00bftiene algo que decir de la Operaci\u00f3n Kitchen siendo ust\u2026",
        "RT @elmundoes: #Exclusiva \ud83d\udd35 Las notas internas de la 'Operaci\u00f3n Kitchen': \n\nEl ch\u00f3fer de Luis B\u00e1rcenas, confidente de la Polic\u00eda, inform\u00f3 d\u2026",
        "RT @caval100: Las notas internas de 'Kitchen': \"B\u00e1rcenas dice que le han robado y asegura que ha sido el Gobierno\" @elmundoes\n\nhttps://t.co\u2026",
        "RT @sextaNoticias: Salen a la luz nuevos documentos de la caja B del Partido Popular a ra\u00edz de la 'operaci\u00f3n Kitchen', seg\u00fan publica @indpc\u2026",
        "RT @PLxHonestidad: Las apariencias lo son todo y si no que le pregunten a Camps.\nLa\u00a0Operaci\u00f3n #Kitchen saca a la luz documentos relacionado\u2026",
        "RT @indpcom: \ud83d\udd34 #ENPORTADA  Se destinaron hasta 65.623 euros de la contabilidad B del @PPopular a servicios de sastrer\u00eda para el ex presiden\u2026",
        "RT @davo537: En El Padrino III un sicario vestido de cura es enviado para cargarse a Michael Corleone. Pues viene el PP y hace un remake de\u2026",
        "RT @miguel71896820: Seguimos lunes 48 en Bilbao y Bizkaia ni un paso atr\u00e1s \u201cPensiones Dignas!! y suficientes, para los pensionistas de hoy\u2026",
        "RT @DOCFENIXSAFO: Pensionistas en Bilbao:  https://t.co/oNX5ElV8DG v\u00eda @deia_bizkaia",
        "RT @Txomin52: Concentraci\u00f3n hoy en Bilbao.\u201cBajo lluvia o bajo el sol se defiende la pensi\u00f3n\u201d\nComunicado: Para la manifestaci\u00f3n del d\u00eda15 de\u2026",
        "RT @EcuadorEtxea: A escasos d\u00edas de la gran movilizaci\u00f3n que se realizar\u00e1 este s\u00e1bado en #Bilbao cientos de pensionistas, jubiladxs y viuda\u2026",
        "RT @Pacopacmio: Interior pag\u00f3 10.000 euros de fondos reservados al falso cura que asalt\u00f3 la casa de B\u00e1rcenas https://t.co/avUIYo81OV"
      ]
    }
  }
}