{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Ministerio_TIC: Conciencia y sensibilizaci\u00f3n en #Ciberseguridad tem\u00e1tica que abord\u00f3 @jfbejarano en #Washington @OEA_oficial http://t.co\u2026",
        "Con @chemaalonso hacker Espa\u00f1ol en el marco de #OEAFIRSR #SEGURINFO viendo Malware en m\u00f3viles #Washington http://t.co/pi0Pzt7YV9",
        "RT @camerchanh: Les recomiendo el art\u00edculo sobre impacto del gobierno de TI en las entidades p\u00fablicas #AE @Acis_co @jfbejarano  http://t.co\u2026",
        "RT @STransparencia: Garantizar acceso a informaci\u00f3n es transparencia. #TransparenciaEsConciencia. #ViveDigital http://t.co/mPFqtj02mh",
        "RT @OEA_Cyber: Jeimy Cano de @Uniandes comparte  conocimientos sobre anatom\u00eda de una APT y un ciberataque en #OEAFIRST http://t.co/W2loCrG0\u2026",
        "\"Ahora los atacantes no s\u00f3lo act\u00faan de forma m\u00e1s inteligente sino que borran las evidencias\":CERT de Estonia #OEAFIRST @OEA_Cyber",
        "A esta hora #Estonia comparte el d\u00eda a d\u00eda de su CERT Nacional en #OEAFIRST #Cybersecurity Colloquium @OEACyber http://t.co/0iGb0gliHe",
        "Excelentes comentarios de la presentaci\u00f3n de @lunadavid @Ministerio_TIC en #OEAFIRST #Cybersecurity Colloquium http://t.co/LcvWxzn2cV",
        "RT @Solano: Gracias a Internet se ha fortalecido la democracia con mecanismos como el control ciudadano a los servidores p\u00fablicos. #FGIColo\u2026",
        "RT @amifrias: Uno de los desaf\u00edos del derecho al olvido es la parte jur\u00eddica, pues no hay una dogm\u00e1tica clara: Catalina Otero #FGIColombia",
        "RT @Solano: \"En #DerechoAlOlvido se necesita un di\u00e1logo intersectorial\": @cboteromarino #FGIColombia",
        "RT @NataliaQG: .@Ministerio_TIC  presenta los avances de Colombia en IPv6  #fgicolombia http://t.co/QcHqZJU6An",
        "RT @lunadavid: En 1er Encuentro de Ciberseguridad realizado por @OEA_oficial en Washington, hablamos de avances del pa\u00eds en materia http://\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"@Ministerio_TIC @MinjusticiaCo y @mindefensa estamos trabajando en conjunto temas de Ciberseguridad\" @lunadavid http:/\u2026",
        "RT @lunadavid: En @OEA_oficial presentamos plan de Colombia en ciberseguridad \u00a1Por una red m\u00e1s segura! http://t.co/XGDgWg14HD",
        "RT @OEA_Cyber: Minister @lunadavid shares Colombian #cybersecurity advances at the @OAS_official #OASFIRST http://t.co/poNpdw27Vv",
        "RT @Ministerio_TIC: Siga la intervenci\u00f3n del ministro @lunadavid en el Cyber Security Technical Colloquium YA v\u00eda streaming en http://t.co/\u2026",
        "RT @lunadavid: Nuestro \u00fanico fin es proteger a la ciudadan\u00eda #Cyberseguridad @OEA_oficial @OAS_official #OASFIRST",
        "RT @lunadavid: COLOMBIA ser\u00e1 la sede del pr\u00f3ximo Coloquio de Ciberseguridad  @OEA_oficial Oct. 2016 \u00a1Los esperamos! #Colombia2016\nhttps://t\u2026",
        "RT @lunadavid: Por instrucciones del Presidente @juanmansantos present\u00e9 en la OEA los avances de nuestro pa\u00eds en\u2026 https://t.co/i6kKroWLyZ",
        "RT @marisabelmejia: Colombia presentar\u00e1 avances en materia de #Ciberseguridad y #Ciberdefensa con @lunadavid y @jfbejarano   http://t.co/Ns\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Desde @Ministerio_TIC socializamos avances en la pol\u00edtica de #Ciberseguridad con @jfbejarano en @DCDConverged http://t.\u2026",
        "RT @fgannio: #ForoGobiernoCO @Yerikasamaniego @dicaolsi @diyobe @malejabarbosa  ha concluido http://t.co/NqZtEoohAc",
        "RT @Gobiernoenlinea: Director de Est\u00e1ndares de Arquitectura de TI @jfbejarano en #ForoGobiernoCO http://t.co/1KEdJitTCP",
        ".@marisabelmejia @Ministerio_TIC atiende medios de comunicaci\u00f3n en @ForoGobiernoCO @AKTIOLATAM http://t.co/ff77R7sB6D",
        "\"Mi obsesi\u00f3n es mejorar la vida a los ciudadanos mediante las TIC\" expresa @marisabelmejia @Ministerio_TIC en #ForoGobiernoCO @AKTIOLATAM",
        ".@marisabelmejia hace balance de logros #GobiernoDigital @Ministerio_TIC en #ForoGobiernoCO @AKTIOLATAM http://t.co/WPejlM4ZQ7",
        "Inicia #ForoGobiernoCO con @marisabelmejia donde l\u00edderes de TI de la regi\u00f3n comparten conocimientos y experiencias http://t.co/mEpFwNpto8",
        "RT @MRomeroLtda: http://t.co/aLQ4RDYf2o Colombia, nuevo miembro de ICA y anfitri\u00f3n del consejo en el 2016 @Gobiernoenlinea @marisabelmejia \u2026",
        "RT @Gobiernoenlinea: Colombia aceptada en Consejo Internacional para las TI -ICA- @IcaCouncil @JohanaPimento @Marisabelmejia @Jfbejarano ht\u2026",
        "Thank You @IcaCouncil awesome #49thICAConference in #Stockholm #LookingForward to see you again in #Medellin in #2016 http://t.co/TR9XCymLaU",
        "RT @marisabelmejia: Finalizando la presentaci\u00f3n en #49thICAConference - Looking ahead to the 50th ICA Conference- #Estocolmo #Suecia @IcaCo\u2026",
        "Attendees of #49thICAConference very excited with Colombia's presentation of next @IcaCouncil conference #Medellin http://t.co/mMOEy0wXBP",
        "#QueOrgullo ver reacci\u00f3n asistentes #49thICAConference x presentaci\u00f3n #Col pr\u00f3xima sede @IcaCouncil http://t.co/2Se2qIt79Q",
        "RT @marisabelmejia: Finalizando la presentaci\u00f3n en #49thICAConference presentando a #Colombia como pr\u00f3xima sede @Ministerio_TIC @IcaCouncil\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Con este video presentamos a #Colombia como sede de la pr\u00f3xima conferencia @IcaCouncil  https://t.co/SW8HpiZQlB @Minist\u2026",
        "RT @Gobiernoenlinea: Vice @marisabelmejia presentando a Colombia como sede de la versi\u00f3n 50 del #ICAconference @IcaCouncil http://t.co/xiyt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Agradecemos la atenci\u00f3n de asistentes en #49thICAConference con nuestra presentaci\u00f3n de #Colombia como pr\u00f3xima sede htt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Hoy \u00faltimo d\u00eda desde #Estocolmo en 'ICA - International Council for IT in Government Administration' con @jfbejarano re\u2026",
        "RT @wilchesjm: Directivos p\u00fablicos y privados responsables de #SeguridadDigital en todos los sectores https://t.co/wB5TcfOANt v\u00eda @wef @CRC\u2026",
        "RT @luisferloza: Feliz de compartir una gran jornada de planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica, con todo este gran equipo del @Ministerio_TIC https://t.co/\u2026",
        "RT @pvdandalucia: @jfbejarano @HelmanSuarez @jduque   Que bueno la constante capacitacion que nos da el Mintic",
        "RT @JavierTorresTIC: Lecciones de liderazgo... https://t.co/oNGjILy0f0",
        "Sector TIC avanza en hoja de ruta para la adhesi\u00f3n de Colombia a la OCDE https://t.co/VSnypGXqQD @Ministerio_TIC @marisabelmejia @lunadavid",
        "Qu\u00e9 buen mensaje pedag\u00f3gico de @IDEAMColombia para aprender sobre #FenomenoDelNi\u00f1o https://t.co/sggudgp61G",
        "RT @TICFlandesTol: #arquitecturati OJO!!!para 2016 #ArquitecturaSectorial @jfbejarano @marisabelmejia @Gobiernoenlinea @Ministerio_TIC http\u2026",
        "RT @camerchanh: GEL present\u00f3 avances en el sello de excelencia en la 1ra jornada de arquitectura empresarial #ArquitecturaTI @Gobiernoenlin\u2026",
        "RT @TICFlandesTol: #ArquitecturaTI simbiosis entre Soporte-apoyo del negocio con rol Estrat\u00e9gicoTI del negocio. @jfbejarano https://t.co/o4\u2026",
        "RT @julio_lalas: En la I jornada de Arquitectura Empresarial @Gobiernoenlinea @marisabelmejia  que buen ejercicio #arquitecturati",
        "RT @oscarferbol: Aprendiendo en la primera jornada de #arquitecturati",
        "RT @industryleaders: #arquitecturati arcasg y asociacion de Arquitectos Empresariales de Colombia presentes en este proceso de co creaci\u00f3n \u2026",
        "RT @Acis_co: Apertura de la primera Jornada de Arquitectura Empresarial #ArquitecturaTI @Ministerio_TIC https://t.co/qB1xROaEjj",
        "RT @oahernandez84: @bancoldex presente en la primera jornada de arquitectura empresarial del @Ministerio_TIC #ArquitecturaTI",
        "RT @TICFlandesTol: #Arquitecturati @TICFlandesTol @alcaldiaflandes presente en la 1era Jornada de Arquitectura Empresarial @jfbejarano http\u2026",
        "RT @camerchanh: Disfrutando la 1ra jornada de #ArquitecturaTI con los expertos @Acis_co @marisabelmejia @jfbejarano @Ministerio_TIC",
        "RT @oscarferbol: Mucho por aprender de  #arquitecturati @jfbejarano",
        "RT @camerchanh: #ArquitecturaTI en acci\u00f3n @Acis_co @Ministerio_TIC @Gobiernoenlinea https://t.co/QBIn1R266Y",
        "RT @industryleaders: #arquitecturati El secreto para implementar el marco de gestion TI -&gt; El desarrollo de nuestras competencias y capacid\u2026",
        "RT @industryleaders: #arquitecturati Hoy dia no hablamos de alineacion misional ( no usar la palabra negocio ) y TI sino de sinergia entre \u2026",
        "RT @olvc10: @positivacol presente en la I jornada de arquitectura de TI de MinTic #arquitecturati",
        "RT @TICFlandesTol: #ArquitecturaTI Dominio Estrategia TI- GobiernoTI @Ministerio_TIC @jfbejarano @marisabelmejia https://t.co/zcEJZGqu30",
        "RT @yorlangalvis: @jfbejarano @aleurreaos @angelique_c #PVDPlusQuimbaya. La tierra Luz de Colombia",
        "RT @yorlangalvis: Ser Ciber-Seguro paga. @jfbejarano @aleurreaos https://t.co/4pPvacUdgo",
        "Estos administradores de https://t.co/m0xDSZfLtu",
        "RT @aleurreaos: @yorlangalvis @jfbejarano @angelique_c \u00a1Saludo desde el Quind\u00edo!",
        "RT @marisabelmejia: Hist\u00f3rico @vgcerf y @Hugo_Sin_Triana padres d Internet en el mundo y Colombia en el mismo escenario @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Hoy en #TICday con #PadreDelinternet \nVint Cerf: \"Internet de las cosas, una nueva realidad\" @Ministerio_TIC https://t.\u2026",
        "RT @linamariatabord: En #TICday de @Ministerio_TIC el padre de Internet: Vint Cerf. \"Internet es sin\u00f3nimo de libertad\" https://t.co/3VxOrzD\u2026",
        "Que buena sorpresa para colaboradores @Ministerio_TIC tener en #TicDay a @vgcerf uno de los padres de #Internet https://t.co/6iCqc9YR44",
        "RT @marisabelmejia: Coordinando \u00faltimos detalles de #MinTICRindeCuentas #participacion iniciamos transmisi\u00f3n 7pm por @SenalColombia https:/\u2026",
        "RT @marisabelmejia: #MinTICRindeCuentas, una obligaci\u00f3n legal pero tambi\u00e9n un deber moral @lunadavid @MCarolinaHoyosT @Ministerio_TIC https\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Muchas gracias a todos mis seguidores de #experience2015 en especial a la No. 6.000 @JuliethSolano1 @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"En Centro de Innovaci\u00f3n identificamos retos para servir al ciudadano desde lo digital\" @lunadavid #experience2015 http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: .@lunadavid clausura #experience2015 con innovaci\u00f3n vamos a cambiar la calidad d vida d los cbianos @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"Necesitamos pasar del Internet del consumo al Internet de la producci\u00f3n\" @lunadavid #experience2015 https://t.co/OPQfX\u2026",
        "RT @gloriavnava: Con @Gobiernoenlinea @lunadavid @johanapimiento @jfbejarano en premios ExcelGEL \"avanzando a una revoluci\u00f3n digital\" https\u2026",
        "RT @AngelinaToloza: @IPSE_COLOMBIA en Net Working #experience2015 con @jfbejarano @johanapimiento @Gobiernoenlinea @marisabelmejia https://\u2026",
        "RT @AngelinaToloza: Con  @marisabelmejia en #experience2015 @Gobiernoenlinea @IPSE_COLOMBIA @MinMinas @jfbejarano @johanapimiento https://t\u2026",
        "RT @JavierTorresTIC: COlombia es el l\u00edder de Latinoam\u00e9rica en Datos abiertos. Hay que unir esfuerzos para avanzar. #experience2015 https://\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"Periodistas est\u00e1n utilizando los datos abiertos para hacer investigaci\u00f3n\": @johanapimiento #experience2015 https://t.c\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Estas son las principales debilidades / oportunidades para trabajar el ecosistema de datos abiertos #experience2015 htt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Llamado a los territorios xa q abran sus datos, todos beneficiados! @johanapimiento @Ministerio_TIC #experience2015 htt\u2026",
        "RT @AngelinaToloza: #experience2015 Datos abiertos @Gobiernoenlinea @Ministerio_TIC @marisabelmejia @jfbejarano @johanapimiento https://t.c\u2026",
        "RT @AngelinaToloza: CIO del estado #experience2015 @Gobiernoenlinea @jfbejarano @marisabelmejia @johanapimiento https://t.co/AY0Dgp9TAU",
        "RT @JavierTorresTIC: Se crear\u00e1 el cargo de Director de Tecnolog\u00edas y Sistemas de Informaci\u00f3n en TODAS las entidades #experience2015 https:/\u2026",
        "RT @jjsepulvedal: \"No es copiar y pegar, es evaluar y adaptar\" @jfbejarano #experience2015 @Gobiernoenlinea @Ministerio_TIC https://t.co/s6\u2026",
        "RT @gilbercorrales: Colombia 5/5 en tecnolog\u00eda estudio ODRA Colombia @johanapimiento @jfbejarano #experience2015 @Gobiernoenlinea https://t\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Estandarizaci\u00f3n del lenguaje de se\u00f1as en el pa\u00eds para pruebas saber 11 con  poblaci\u00f3n sorda @ICFES  #experience2015 htt\u2026",
        "RT @gilbercorrales: \u00abSer pilo paga\u00bb @jfbejarano @ArnaudPeral  #excelenciaGEL #experience2015 @Gobiernoenlinea @PnudColombia https://t.co/ht\u2026",
        "RT @alcachipay: Todos unidos por un mismo objetivo #experience2015 podemos lograrlo @jfbejarano @Ministerio_TIC @marisabelmejia https://t.c\u2026",
        "\"Innovaci\u00f3n Digital requiere innovaci\u00f3n organizacional\": McMullin CCE Canad\u00e1 #experience2015 https://t.co/dtirVnOkuI",
        "\"Imprime para ayudar\" #innovaci\u00f3n incre\u00edble para hacer llegar im\u00e1genes de personas desaparecidas #MuyConmovedor https://t.co/mrobe3DRL6",
        "RT @GGasuarezg: @MaesdaseOrg en #experience2015 emotivo ejemplo de innovaci\u00f3n social contra la desaparici\u00f3n forzada realmente estremecedor \u2026",
        "RT @jessmcmullin: M\u00e3es da S\u00e9 is a nonprofit working to help people find their disappeared loved ones https://t.co/eoM8F3ffHm #experience201\u2026",
        "RT @oscarcantorp: Presente en el evento m\u00e1s importante de innovaci\u00f3n p\u00fablica #experience2015 Gracias @Ministerio_TIC  @AlanJaraU https://t.\u2026",
        "RT @johanapimiento: Nuestra Vice @marisabelmejia nos hace reflexionar sobre el coraz\u00f3n de la innovaci\u00f3n en #experience2015 https://t.co/ezP\u2026",
        "RT @CamiloChambs: \"La implementacion es el coraz\u00f3n de la innovaci\u00f3n\" con productos m\u00ednimos viables #experience2015 @Gobiernoenlinea https:/\u2026",
        "RT @mimedellin: Uno de los principales temas que se comparten en #experience2015, es la innovaci\u00f3n p\u00fablica digital https://t.co/oiXV5u5W1Y",
        "RT @Gobiernoenlinea: Vice @marisabelmejia da la bienvenida a los asistentes a #experience2015. Streaming en https://t.co/WduX2XSSVs https:/\u2026",
        "RT @CTOFabian: @ANE_Colombia participar\u00e1 como ponente y en los premios #ExcelGel2015 en el #experience2015 de @Gobiernoenlinea del @Ministe\u2026"
      ]
    }
  }
}