{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @victoriah991: Un refugiado afgano apu\u00f1ala a una mujer embarazada y mata al beb\u00e9 que llevaba dentro\nMuchos casos aislados, se convierte\u2026",
        "RT @pichabrava13: Corrijo el tuit , debido a la capacidad del aforo , 2000 personas , las entradas se reservaban , no se vendian https://t.\u2026",
        "RT @josebouvila: Hoy he exigido la reapertura de la comisar\u00eda de los @mossos en plaza Catalunya y he pedido a @alejandroTGN que lleve esta\u2026",
        "RT @GirautaOficial: La foto de la verg\u00fcenza para S\u00e1nchez: sus socios con una pancarta a favor de ETA \nhttps://t.co/unqOMpJ3hc",
        "RT @PerdigueroSIPEp: Van 13 d\u00edas del a\u00f1o y ya he perdido la cuenta de cuantas van.\n\nTres violaciones m\u00e1s producidas por inmigrantes en Vale\u2026",
        "RT @CooficialidadNo: Usar horario escolar para aprender a hacer mara\u00f1uelas es, en efecto, una ex\u00f3tica bobada. Pero usarlo para la imposici\u00f3\u2026",
        "RT @CooficialidadNo: Los frixuelos, los h\u00f3rreos, el Xiring\u00fcelu, las madre\u00f1as, el queso Cabrales, la montera picona o los goles del Oviedo s\u2026",
        "RT @arturote8: Amigas.\nAmigos.\nEsto cada vez est\u00e1 peor.\nSi uno no puede emitir sus opiniones, no es DEMOCRACIA.\nParece ser que Twitter, eso\u2026",
        "RT @D13mC4rp3: @arturote8 @currusquita Lo ultimo de potemos y rufian\n\nhttps://t.co/4Qs6iC8vPd",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @BromiusBCN \u00bfPor decir la verdad?\nNo deber\u00eda serlo, as\u00ed lo creemos en #LaSilenciosaCat y en muchas otras asociaciones\u2026",
        "RT @RACATOL: L\u00edderes de Vox amenazados de muerte sin protecci\u00f3n del gobierno y los marqueses de extrema izquierda de Galapagar con protecci\u2026",
        "RT @SorPepitas: Esta es la escoria con la que Gobierna @sanchezcastejon y luego dando lecciones en mi tierra Andalucia https://t.co/wl3tk5G\u2026",
        "RT @AlmeidaPP_: \u00a1No dej\u00e9is que ni Carmena, ni Ahora Madrid, ni Podemos os enga\u00f1en! \n#p\u00e1salo\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/e2NtJQ7xQl",
        "RT @clubdeviernes: \"Denunci\u00e9 a mi marido para poder cobrar una subvenci\u00f3n\"\n\nEscalofriante testimonio de una denunciante falsa qu\u00e9 es capaz\u2026",
        "RT @desamparadosb: Normal misma escoria. https://t.co/AbHLpoWEk2",
        "RT @JoaquimBoschGra: Las condenas por denuncias falsas en violencia de g\u00e9nero no llegan al  0,1% y es una irresponsabilidad estigmatizar a\u2026",
        "RT @iguardans: Bolsonaro va a entregar a Italia a un terrorista de los 70. M\u00e1s all\u00e1 del caso concreto: si es verdad que Brasil empieza a en\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: D\u00edaz Ayuso: \"\u00bfQui\u00e9n dice que VOX es extremo? \u00bfLa Sexta y Podemos?\" https://t.co/skfIRqBnCR v\u00eda @libertaddigital",
        "RT @Robustiano55: Mientras que los pensionistas tienen que pagar parte de sus medicamentos, inmigrantes que no han cotizado nunca, les dan\u2026",
        "RT @fransimonr: Aqu\u00ed te responde @AlbertCastillon \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02,no se puede tener menos verguenza @pnique ,espero que los votantes de podemos refl\u2026",
        "RT @castillemi: @Signatuss @pnique Eso s\u00ed que es de traca \ud83d\ude32\ud83d\ude32 el casoplon!! Ah\u00ed empez\u00f3 el principio del fin de PODEMOS !! Falta de coherenci\u2026",
        "@pilar_diz @castillemi Mira que no poner unas funditas lavables, un peri\u00f3dico, algo!!! por Dios!!!",
        "RT @EvaMGC_: @castao_c @currusquita @jaimedeolano @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ @pablocasado_ @TeoGarciaEgea @PPopular @KikeMlaga @BeaMartv @alex\u2026",
        "RT @En_Furecido: @vox_es  Esta es otra prueba de los radicales, xen\u00f3fobos,, siervos de #socialistas, #comunistas, #independentistas y #terr\u2026",
        "RT @anadebande: Hoy #Diainternacionaldelmayor esta foto me resulta insoportable! \nComo los #independentistas utilizan personas mayores q no\u2026",
        "RT @MNAnoticies: \ud83d\udeba\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ENTREVISTA BRUTAL: Desde @naciodigital a \"Beatriz Taleg\u00f3n @BeatrizTalegon la periodista con m\u00e1s #dignidad de ESP en la\u2026",
        "RT @BromiusBCN: @PtfLaSilenciosa @sanchezcastejon @ESPCiudadana @CCivicaCatalana @PPopular @Albert_Rivera @centristas @IzquierdaNoNac @dCID\u2026",
        "RT @FdTabarnia: @PtfLaSilenciosa @sanchezcastejon @ESPCiudadana @CCivicaCatalana @PPopular @Albert_Rivera @centristas @IzquierdaNoNac @dCID\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @FdTabarnia @sanchezcastejon @ESPCiudadana @CCivicaCatalana @PPopular @Albert_Rivera @centristas @IzquierdaNoNac @dCID\u2026",
        "RT @oscardeprada: @PtfLaSilenciosa @sanchezcastejon @ESPCiudadana @CCivicaCatalana @PPopular @Albert_Rivera @centristas @IzquierdaNoNac @dC\u2026",
        "RT @piedradura0: https://t.co/hG7d2ZSNDQ\n\nYa os lo dije @VilaWeb , @vpartal cuando habl\u00e9is de pa\u00eds  en un titular , especificar si habl\u00e1is\u2026",
        "RT @piedradura0: @VilaWeb Llibertat d'expressi\u00f3 o democr\u00e0cia indepe: Es diu de tot aquell acte destinat a boicotejar tot acte no organitzat\u2026",
        "RT @Estersinhache69: @BadellCompte @BeatrizTalegon Este en cambio tiene una pinta de intelectual... https://t.co/5kDkj5m9uh",
        "RT @Zoro134578: @cubatadefairy @inma_ben @xaviervila75 @gabrielrufian \"facha es el que hace y dice cosas fachas\"\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 jajajajajajajaj\u2026",
        "RT @inma_ben: @xaviervila75 @gabrielrufian Otro abducido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \"facha....fascista...fascista....facha\" y ninguno sab\u00e9is lo que significa ni\u2026",
        "RT @inma_ben: @gabrielrufian Pues a mi me parece que todo lo que sea limpiar las calles y fachadas de basura est\u00e1 muy bien. Deber\u00edas agrade\u2026",
        "RT @rosadiezglez: La renta de Extremadura es el 70% de la media nacional. Pero los Presupuestos de S\u00e1nchez privilegian al golpismo catal\u00e1n.\u2026",
        "RT @_Chule_74: Este video es la prueba definitiva de que los feministas follan mejor.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/bG8R3E5Ube",
        "RT @Robustiano55: He empezdo el a\u00f1o apunt\u00e1ndome a una escuela de salsa.\nCuando mi mujer ha visto a la profesora, me ha sentado en el sof\u00e1,\u2026",
        "RT @cuchillm: @LagartoRojo1974 Culpa a VOX de la difusi\u00f3n de su impago a la SS de su cuidador, cuando este partido ni siquiera exist\u00eda. Es\u2026",
        "RT @maonav: @LagartoRojo1974 Que bien por @AlbertCastillon que le ha dado de propia medicina a la basurilla @pnique ...",
        "RT @LagartoRojo1974: Ya era hora de que dejaran de tenerle pena y decirle las cosas bien claritas a la cara, que \u00e9l no se corta en insultar\u2026",
        "RT @joanplanas: Chico quiso debatirme un video que hice:\n\n-Eso que dices que en Catalu\u00f1a no hablamos bien castellano no es verdad\n-Hay part\u2026",
        "@Infitrado A thothom \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a",
        "RT @LagartoRojo1974: Tengo un perro, una flauta, una camisa de Alcampo, unos dientes mohosos, una ducha sin usar, una mochila y una coleta.\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udd34 Hoy les ha tocado a nuestros compa\u00f1eros de la localidad barcelonesa de Sitges.\n\nLa #Espa\u00f1aViva no dar\u00e1 ni un paso atr\u00e1s \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 h\u2026",
        "RT @aschapire: Abro hilo. #ChalecosAmerillos #ActoIX Los chalecos amarillos volvieron este s\u00e1bado a la calle. El gobierno, que teme que hay\u2026",
        "\u00a1\u00a1Qu\u00e9 cosas tiene el machismo, hay que ver!!\nLos jueces quitan la custodia del hijo a una madre por 'malmeter' al chaval contra su padre https://t.co/a35xaFyrR3",
        "RT @lbalcarce: Espinosa de los Monteros deja a la prensa de papel que trincaba de la Junta en bragas: \"\u00bfEsta porquer\u00eda me tiene que gustar?\u2026",
        "RT @fjosealcaraz: Extraordinaria defensa de la libertad y en contra de la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica que cada vez tiene menos poder frente a la\u2026",
        "RT @numer344: Ya est\u00e1n diciendo que en Andaluc\u00eda van a acabar con la educaci\u00f3n p\u00fablica.\n\nPosici\u00f3n de Andaluc\u00eda, seg\u00fan PISA 2016 por CCAA:\u2026",
        "RT @AntoniodlTL: El complemento de esa carta a los Reyes Magos que tanto ha molestado al okupa https://t.co/yhcgqnP1Pk Para que le d\u00e9 m\u00e1s t\u2026",
        "RT @edd_appleseed: @g_quadri Es una verg\u00fcenza tener que pagar de mis impuestos, vagos, haraganes, yo no quiero eso don @lopezobrador_  #con\u2026",
        "RT @alfonfrias: @FranJMartin @malditobulo De nada. https://t.co/1Vp0j2w7E4",
        "RT @alfonfrias: @juampol32 @Lidia28_madrid En otros es incluso peor...\nhttps://t.co/A3MQtJYy7E",
        "RT @rubnpulido: Indignaci\u00f3n y caos en la Polic\u00eda Nacional y Guardia Civil por la oleada de inmigraci\u00f3n ilegal:\n\u25fe\ufe0f@ASP_CNP exige imputar a l\u2026",
        "RT @DMG_albacete: @ElAguijon_ 25000 votos mas para @vox_es , suma y sigue, bien bien, a este ritmo toda esta chusma desaparecera en las pro\u2026",
        "RT @ElAguijon_: Pintadas en Barcelona amenazando de muerte a Santiago Abascal: \"Te mereces un tiro en la nuca\" https://t.co/Uwb5dAVzmC",
        "RT @ElAguijon_: Cuando Carmena enga\u00f1aba a sus votantes simulando una falsa reducci\u00f3n de deuda del Ayuntamiento de Madrid  https://t.co/kgxH\u2026",
        "RT @ElAguijon_: Cuando Carmena manipul\u00f3 las cifras de ni\u00f1os hambrientos para enga\u00f1ar a los votantes madrile\u00f1os https://t.co/c25MDx8JKm",
        "RT @ElAguijon_: Cuando Carmena criticaba la Ley de Violencia de G\u00e9nero con los mismos argumentos que Vox https://t.co/V1sVOLnNwk",
        "RT @ElAguijon_: Los censores de @TwitterEspana me tienen vetado, da RT a este tuit si piensas que mi cuenta puede interesar a tus seguidore\u2026",
        "RT @ElAguijon_: Hello @TwitterSupport, Why is my account shadowbanned?\nThanks \n@shadowban_eu \n@TwitterEspana https://t.co/YuicbdXLDr",
        "RT @ElAguijon_: Carmena es facha, p\u00e1salo  https://t.co/VB07oJSrm5",
        "RT @alfonfrias: Alucinante testimonio de un ciudadano que asiste estupefacto al di\u00e1logo entre un trabajador de La Caixa y un inmigrante. Pa\u2026",
        "RT @EugeniodOrs_: @bakestreetcom Gracias!",
        "RT @JosPastr: \u00bfYa se puede criticar la Ley de Violencia de G\u00e9nero, o sigue siendo cosa de fascistas?  https://t.co/0LNinJFUfD",
        "RT @JosPastr: A Pedro S\u00e1nchez la subida de los impuestos al combustible no le afecta porque siempre le echa 5.000 \u20ac al Falcon.",
        "RT @AnneTarraco: Catalunya Radio (radio p\u00fablica) dedica un monogr\u00e1fico a Romeva con familiares y palmeros. Ning\u00fan invitad@ que denuncie el\u2026",
        "RT @xriusenoticies: Aqu\u00ed haciendo m\u00e9ritos para presentar el @FAQSTV3 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @enoticiescat https://t.co/ZOl8rbWuTN",
        "RT @concepciononell: @anibal_cuevas Excelente art\u00edculo. Gracias.\nLo recomiendo sobretodo para matrimonios,novios, para los novatos o para l\u2026",
        "RT @concepciononell: Con un prop\u00f3sito por a\u00f1o y lograr q se cumpla...creo que ser\u00eda m\u00e1s realista, no?\nSi no ya veis que pasa \u2b07\ufe0f https://t.c\u2026",
        "RT @concepciononell: https://t.co/vL4GXIivtJ",
        "RT @concepciononell: https://t.co/PyORZn7sT9",
        "RT @CercleCarlemany: Alguns s\u2019ho agafen com un joc aix\u00f2 d\u2019anar a Waterloo. \nCatalunya t\u00e9 reptes importants i necessitats urgents: gent gran\u2026",
        "RT @HacerFamilia: Desintoxicaci\u00f3n #digital, evita que las nuevas tecnolog\u00edas se apoderen del d\u00eda a d\u00eda https://t.co/s9Rrc8bo9m https://t.co\u2026",
        "RT @JorgeBustos1: S\u00e1nchez: \u201cEsperen sentados, vamos a gobernar hasta 2020\u201d. No es propaganda sino chuler\u00eda: sabe que los separatistas le ne\u2026",
        "RT @elCatalan_es: Este s\u00e1bado por la tarde es un buen momento para leer la entrevista que hemos realizado a Albert Soler, un gerundense que\u2026",
        "RT @concepciononell: @xriusenoticies @enoticiescat @JaumeAlonsoCuev @KRLS @QuimTorraiPla Au  va, tria...per poder perfeccionar una mica !!A\u2026",
        "RT @BlasyDora: @xriusenoticies @arturelpayaso2 @enoticiescat @JaumeAlonsoCuev @KRLS @QuimTorraiPla Que arte tiene el comemejillones de flan\u2026",
        "RT @Barna2018: @xriusenoticies @enoticiescat @JaumeAlonsoCuev @KRLS @QuimTorraiPla Rius president de la Rep\u00fablica flamenca catalana!",
        "#PuchiAprendeFlamenco https://t.co/K21B2F0AxC",
        "RT @Derekviniard: @PtfLaSilenciosa @sanchezcastejon @ESPCiudadana @CCivicaCatalana @PPopular @Albert_Rivera @centristas @IzquierdaNoNac @dC\u2026",
        "RT @FdTabarnia: #LaSilenciosaCat\n\nColau visita a los pol\u00edticos presos por sexta vez, y como siempre, sale casi llorando para las fotos.\ud83d\ude2d\nLe\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Dos detenidos por una brutal agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el metro de BCN.\n\nEl agresor le habr\u00eda dicho que le hablara \u201cde hombre a\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Folleto informativo con el programa de fiestas escrito \u00edntegramente en CAT\u2026 y en \u00e1rabe. \n\nNi rastro del ESPA\u00d1OL pero \nse ha\u2026",
        "RT @borrasca4: Est\u00e1n m\u00e1s locos de lo que pensaba\nS\u00ed tanto desprecian su Naci\u00f3n Espa\u00f1a y tanto les gusta el \u00e1rabe que emigren a Siria, Ir\u00e1n\u2026",
        "RT @FdTabarnia: @JuanMNataliaM @abcespana Cierto ! Y si fuera soldado desertaba \ud83d\ude0e\n(A lo mejor yo tambi\u00e9n  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02)\n\n#LaSilenciosaCat \n#Larepubl\u2026",
        "RT @kecuelgue72: #VikingosTeam #LaSilenciosaCat #LaMermaAmarilla #LaMermaMorada https://t.co/0IQOYF1dWa",
        "RT @MaidenMalaga: https://t.co/wXZRdUOrfu",
        "RT @Carmen_PN: Lo que tenemos que tragar y digerir.......\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#EquiparacionYa\nhttps://t.co/xfGMuuo3\u2026",
        "RT @JefeRepublica: \ud83d\udd39Que alguien me convenza con palabras. Pero las que utilizan algunos independentistas y militantes de podemos, no. As\u00ed n\u2026",
        "RT @EnMiNombre1: Las mentiras tienen poco recorrido\n#LaSilenciosaCat #BouBCN2019 #LaRepublicaNoExisteIdiota #LaRepublicaNoExisteixIdiota #V\u2026",
        "RT @leonpolitica: \ud83d\uded1 IMPORTANTE \ud83d\uded1\n\n#LaSilenciosaCat \n#jusapol\n#EquiparacionYa https://t.co/6kfcmEnDlb",
        "RT @oscardeprada: @jcislaj @Runnermachacon Pinocho y Geppeto \ud83d\ude02\ud83d\ude05 #LaRepublicaNoExisteIdiota #LaSilenciosaCat #155YaCatalu\u00f1a #StopLazis #Stop\u2026",
        "RT @NewsNonew: @mosmovem @ShaAcabat @NavarraForal @SCBalear Mas SENTIDO COM\u00daN y menos  menos Corrupci\u00f3n pol\u00edtica \n\nJuntos sumamos mas GRACI\u2026",
        "RT @NewsNonew: @mosmovem @pliseducacion @SCBalear #mosmovem stop #decretazo stop LIBERTAD LING\u00dc\u00cdSTICA EDUCACI\u00d3N sin barreras ling\u00fc\u00edsticas\u2026",
        "RT @oscardeprada: @PtfLaSilenciosa No se puede combatir el fuego con fuego y mucho menos creer que una mentira minoritaria va a imponerse s\u2026",
        "RT @Abel_Franc: Gentuza que no hemos votado, tomando decisiones que nos afectan a todos:\n#LaSilenciosaCat\n\nLos Presupuestos de S\u00e1nchez espe\u2026",
        "RT @oscardeprada: @XONAUSS @A_de_Figueiredo @PeraDolsa @llombart_xavier @JordiMasLiceu @KRLS Nada m\u00e1s que a\u00f1adir \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRep\u00fablicaNoExisteI\u2026"
      ]
    }
  }
}