{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @FacuDiazT: La \u00fanica manera de parar el CETA en Espa\u00f1a es hacerle creer a la Audiencia Nacional que es un juego de palabras de unos titi\u2026",
        "RT @keteflips: A MENEAR!!!! Premios por la peor empresa TIC https://t.co/B7UYWy8BYE #fb",
        "#stopCETA por si ten\u00edais alguna duda de a quien defiende La Euroc\u00e1mara. Nosotras les votamos, ellos protegen a las empresas.",
        "PP y PSOE aprobaron el 135 de la constituci\u00f3n en Espa\u00f1a y el CETA en el parlamento europeo #StopCETA",
        "#stopCETA Si novedad en el parlamento europeo. PP, PSOE, Ciudadanos y UPyD votan a favor de las empresas y contra la mayor\u00eda social.",
        "RT @miky_co: Enhorabuena por vuestra en\u00e9sima traici\u00f3n al pueblo, @PSOE. Como dec\u00edan Def Con Dos, \"Tampoco es tan inc\u00f3modo vivir de rodillas\u2026",
        "RT @ganarleganes: El viernes a las 19:00 en el CC Jos\u00e9 Saramago asamblea de @ganarleganes #leganes #FelizMiercoles #noadscritasalgobierno h\u2026",
        "RT @PCELEGANES: #seacercaelinvierno Seguimos con la campa\u00f1a por la soberania energ\u00e9tica en #leganes https://t.co/OcHDjbVYCN @elpcm",
        "Las tropas USA han de irse. Recuperar la soberan\u00eda, dignidad y defensa de valores democr\u00e1ticos fundamentales, como los DDHH #NiTrumpNiTropas https://t.co/Avxqk07xFo",
        "Las condiciones de permanencia en la OTAN marcadas por el refer\u00e9ndum de 1986 han sido incumplidas de manera flagrante. #NiTrumpNiTropas https://t.co/Wl8z1ztxnm",
        "Trump agudiza el peligro nuclear. Exigimos no participar de la locura nuclear internacional. #NiTrumpNiTropas #NiDestructoresAntimisil https://t.co/sYG184WOEg",
        "https://t.co/4Vo8xgcPY7  Mor\u00f3n: base central para USA en \u00c1frica. Rota: escudo antimisiles. Torrej\u00f3n: mando OTAN.  #NiTrumpNiTropas",
        "RT @SindicalEnComun: Ya puedes ver nuestro v\u00eddeo de conclusiones de \"El futuro de las pensiones\" https://t.co/oO8jKAIlzx @paloma5blas @Abog\u2026",
        "RT @PCM_Prof_Tecns: Muy l\u00facida intervenci\u00f3n de Susana L\u00f3pez sobre la necesidad de MOVILIZACI\u00d3N en el debate sobre pensiones de @SindicalEnC\u2026",
        "RT @SindicalEnComun: Interviene ahora Luis Miguel de @ugt_Madrid sobre la problem\u00e1tica de tener una pensi\u00f3n para quienes no encuentran trab\u2026",
        "RT @SindicalEnComun: Abre el acto Susana Lopez de CCOO con la historia de las reformas de las pensiones https://t.co/x0Ah3liuCs",
        "En breve empezamos el acto de @sindicalencomun hablando sobre pensiones con representantes de varios sindicatos",
        "RT @UJCELeganes: \u00bfCuantos trabajadores m\u00e1s tienen que morir?Otro accidente laboral,otro trabajador muerto #NoMasMuertesEnElTajo hoy concent\u2026",
        "RT @ganarleganes: M\u00e1s compa\u00f1eros y vecinos apoyando la protesta por la muerte de un trabajador. https://t.co/WFFlxlQKLA",
        "RT @PCELEGANES: Hoy hemos estado con @UJCELeganes @iuenleganes en la concentraci\u00f3n por el trabajador fallecido en #leganes https://t.co/HWt\u2026",
        "#PoetaDelPueblo Miguel Hernandez https://t.co/LyC1GDbWrp",
        "Vuestra sangre, vuestra vida,\nno la del explotador\nque se enriqueci\u00f3 en la herida\ngenerosa del sudor.\nMiguel Hern\u00e1ndez #PoetaDelPueblo https://t.co/eNWyc9rdfM",
        "RT @JaraLavalos: La mano es la Herramienta del alma. \u262d\u00a0#poetadelpueblo Miguel Hern\u00e1ndez https://t.co/Tdr0h0T4lM",
        "RT @Rosana_alc: \"Contar sus a\u00f1os no sabe,\ny ya sabe que el sudor\nes una corona grave\nde sal para el labrador\"\n#PoetaDelPueblo https://t.co/\u2026",
        "Andaluces de Ja\u00e9n,\naceituneros altivos,\ndecidme en el alma: \u00bfqui\u00e9n,\nqui\u00e9n levant\u00f3 los olivos?\n#PoetaDelPueblo https://t.co/qZWvnNhwBP",
        "RT @elPCPV: Lleg\u00f3 con tres heridas: la del amor, la de la muerte, la de la vida. #poetadelpueblo @mundoobrero @eupvDipuAlacant https://t.co\u2026",
        "75 a\u00f1os del asesinato de Miguel Hernandez, el comunista poeta, el poeta del pueblo https://t.co/k07VurObhB",
        "RT @CCOOAYTOLGNS: Legan\u00e9s de luto laboral por el fallecimiento de trabajador. Ma\u00f1ana concentraci\u00f3n Pza.Espa\u00f1a #Leganes 12:00h\n@cocacolaenlu\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: Ma\u00f1ana 12 hs Plaza Espa\u00f1a #Leganes protesta por el accidente mortal en almac\u00e9n de Coca Cola en LEGATEC. #PrecariedadMata\u2026",
        "RT @josemba: Alcalde @SantiagLlorente impide transparencia y democracia en empresas p\u00fablicas #stopcortijos\n\u00bfQu\u00e9 oculta el ladrillo en Legan\u2026",
        "RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente Emsule har\u00eda pol\u00edticas p\u00fablicas de vivienda buenas si el gobierno d turno no las instrumentalizase #sto\u2026",
        "RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente no informan sobre actuaciones d Emsule con poderes caducados, adem\u00e1s pretenden dar m\u00e1s facultades de ge\u2026",
        "RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente quiere un Consejo a medida en Emsule sin respetar la legislaci\u00f3n para q le apruebe  acuerdos con la der\u2026",
        "RT @ganarleganes: .@SantiagLlorente se niega a que comparezcan responsables t\u00e9cnico y financiero\u00bfQu\u00e9 temen?#stopcortijos",
        "@SantiagLlorente quiere un Consejo a medida en Emsule   para que le aprueben los acuerdos con la derecha #stopcortijos",
        "Pretenden adjudicar la gesti\u00f3n de los contratos a una empresa que lleva otros servicios y no cumple pliegos @SantiagLlorente ? #stopcortijos",
        "RT @SalvPolvoranca: Hoy a las 18:30h AVV Arroyo Culebro, reuni\u00f3n de la plataforma #salvemospolvoranca @adejardiel @musgosus @Abuelohara htt\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Nuestro pesame a la familia y amigos del trabajador fallecido, mucho por hacer en prevenci\u00f3n #leganes https://t.co/5Gfj0PyP\u2026",
        "RT @iuenleganes: Nuestras condolencia a amigos y familiares del trabajador fallecido.  #leganes https://t.co/AaZUOj3OGt",
        "@OteloFuentes @RocioCruz1977 @PAHMadrid @ILPViviendaMad Todo el mundo que trabaja sabe que al trabajo hay que ir todos los d\u00edas.",
        "RT @PCELEGANES: Cierre de campana #soberaniaenergetica #SeAcercaElInvierno de @elpcm https://t.co/6jguqy1l92",
        "Para algun@s todo vale. Otr@s tenemos principios y respetamos las organizaciones y mmss",
        "@OteloFuentes @RocioCruz1977 @PAHMadrid @ILPViviendaMad Trabajo por las ma\u00f1anas, es un problema que tenemos la clase obrera.",
        "RT @Manuel1147: Hoy estaremos en #Leganes hablando de la necesidad de tener una ley q garantice derecho a techo y sumistros b\u00e0sicos https:/\u2026",
        "Esta tarde se presenta en #leganes la ILP de @PAHMadrid @ILPViviendaMad No te lo pierdas!!! https://t.co/mnKqDCrEEl",
        "RT @ganarleganes: Estamos en asamblea de @ganarleganes  en @Dejoveneslega an\u00edmate que ya no nieva. https://t.co/wkF2CoNkeL",
        "RT @iunida: Fruto de una denuncia de @MarinaAlbiol la UDEF realiza hoy 20 registros relacionados con el sobrino de Rafael Blasco https://t.\u2026",
        "Esta tarde asamblea de @ganarleganes , para seguir construyendo una alternativa en #leganes https://t.co/WqZrX4MBLu",
        "Si pensais que Jimenez Losantos en un facha integral, escuchar al tal Dieter por las tardes #telamarinera",
        "RT @ganarleganes: Para actuar y cambiar las situaciones hay que participar. Mejor todos juntos. ACUDE. https://t.co/wEmCDvEoXQ",
        "Lo que es el privilegio explicado en un comic https://t.co/YSOI6o0azU #felizviernes",
        "RT @RocioCruz1977: #Leganes. Destinar mayor parte partida publicidad institucional a ayudas sociales ser\u00eda un AVANCE en la lucha contra la\u2026",
        "RT @UJCELeganes: #ElPeridisSeHaceOir https://t.co/oWFXG7gnmd",
        "https://t.co/u9CQwFdmQp Tierra Fuerte de la DO Mentrida, monovarietal de Graciano de @bodegasabanico , nos ha gustado mucho!!!",
        "RT @PCELEGANES: Llamamos a toda la comunidad educativa de Legan\u00e9s a concentrarse hoy a las 14:30 en la puerta del Peridis #ElPeridisSeHaceO\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Junto con @UJCELeganes exigimos la absoluci\u00f3n inmediata de @3delpregon https://t.co/rBf3KrsiGl https://t.co/XIujycSQ8k",
        "RT @YacinLopez: Jos\u00e9 Manuel Barb\u00e9, Concejal de @ganarleganes Declaraci\u00f3n institucional apoyo a la endomarch pleno090317 https://t.co/4Rx1AK\u2026",
        "RT @PCELEGANES: El Lunes que viene, 20 de Marzo @elpcm cierra la campa\u00f1a por la Soberan\u00eda Energ\u00e9tica con esta jornada en @CSPasilloVerde ht\u2026",
        "RT @UJCELeganes: Toda nuestra solidaridad con @3delpregon porque #ProtestaNoEsDelito https://t.co/Ssm0uZEM8t https://t.co/MXlik6CgcJ",
        "RT @PCELEGANES: Ahora mismo, rueda prensa @3delpregon en @LaLibredeBarrio #leganes #stoprepresion https://t.co/vg85xCccqm https://t.co/gWOa\u2026",
        "#unvinoaldia Pazo Casanova 2015 #ribeiro de @PazoCasanova https://t.co/IIaSB0HVqP coupage de uvas aut\u00f3ctonas gallegas",
        "https://t.co/QwRir1e9b5 Chirimendo #dorioja #maceracioncarbonica de @castillomendoz",
        "#unvinoaldia Malvarrosa 2015 de la DO Valencia, con #tempranillo y #garnacha https://t.co/32x0mfUDjR",
        "RT @PCELEGANES: Toda nuestra solidaridad y cari\u00f1o a los compas @3delpregon #leganes #stoprepresion https://t.co/vg85xCccqm",
        "RT @110010010011010: Fueron Jos\u00e9 Manuel, \u00d3scar y Crist\u00f3bal, ma\u00f1ana podr\u00edas ser t\u00fa. Firma, prima. https://t.co/2rj2iKjPtP",
        "RT @ganarleganes: #Absolucion3delPregon Estar detr\u00e1s de una pancarta no es delito, las protestas ciudadanas no merecen c\u00e1rcel https://t.co/\u2026",
        "RT @iuenleganes: Apoyamos a los @3delpregon #stoprepresion.  Solidarizate con ellos firmando en el blog https://t.co/04DuE7flfI #absolucion\u2026",
        "RT @josemba: Puedes firmar manifiesto en https://t.co/MKRJ1MSoWW \nMuchas gracias por todos los apoyos! \n#Absoluci\u00f3n3delPreg\u00f3n https://t.co/\u2026",
        "RT @MariaMunozS: En 2013 los @3delpregon protestaron con silbatos y pancartas.Hoy se enfrentan a penas de 8a\u00f1os de c\u00e1rcel #Absoluci\u00f3n3delpr\u2026",
        "RT @LaLibredeBarrio: El martes 14 celebramos una rueda de prensa en La Libre a las 11 h.\nLa protesta no es delito #Absoluci\u00f3n3delpreg\u00f3n\n@3d\u2026",
        "Reclamar justicia ante el fraude de las preferentes no es delito. Firma: https://t.co/mIHP6m9Vxa #absolucion3delpregon",
        "Ellos Robando, Nosotras Luchando. #LegaNord en Solidaridad con los @ 3delpregon #Absoluci\u00f3n3delpregon https://t.co/um0YRhY04n",
        "En 2013 protestamos con silbatos y pancartas , hoy se enfrentan a penas de 8 a\u00f1os de c\u00e1rcel # Absoluci\u00f3n3delpregon https://t.co/1MDP9YWf1u",
        "Solidaridad con los @ 3delpregon Se enfrentan a 8 a\u00f1os de Prisi\u00f3n y 2.600 \u20ac de Multas #ProtestaNoEsDelito #SanNicasio # Absoluci\u00f3n3delpregon https://t.co/97RIpM7wND",
        "RT @JoseAnt88922613: Reivindicar es algo propio del ser humano...a la c\u00e1rcel corruptos y sinverg\u00fcenzas que expolian al pueblo. Absoluci\u00f3n y\u2026",
        "RT @ChiketaLb: Orgullo de vecinos y activistas. Orgullo tb de concejalas de Podemos Legan\u00e9s e IU Legan\u00e9s, las #NoAdscritasAlGobierno compar\u2026",
        "RT @ganarleganes: #9MHuelgaEducaci\u00f3n Aqu\u00ed est\u00e1n nuestro vecinos y sus representantes de #NoAdscritasAlGobierno. Nosotras no hemos cambiado.\u2026",
        "RT @ganarleganes: Biblioteca #Legan\u00e9s Norte 3M/\u20ac tirados a la basura por la nefasta gesti\u00f3n del PP. Lo que costar\u00eda hacer centros c\u00edvicos A\u2026",
        "RT @UJCELeganes: Las calles de Madrid llenas el #8M #NiUnaMenos https://t.co/EibXb3HeZx",
        "RT @josemba: Un placer acompa\u00f1ar como siempre a tantas mujeres que son EL ejemplo de lucha a seguir. Un honor compas https://t.co/4bC8sFXHB0",
        "RT @ganarleganes: Desde @ganarleganes exigimos dimisi\u00f3n del machista alcalde de Alcorc\u00f3n en #DiaInternacionalDeLaMujer \nMachistas fuera de\u2026",
        "As\u00ed esta ahora mismo la calle Alcal\u00e1 en la mani del #8MYoParo #8M #diainternacionalmujer https://t.co/DMXvMO1owR",
        "Asamblea de convenio para l@s compas del turno de tarde https://t.co/MaQFL8qq7h",
        "RT @MariaMunozS: Ver a @SantiagLlorente contarnos en el acto institucional q las mujeres debemos empoderarnos da baj\u00f3n.Tu silencio ayuda +\u2026",
        "En el #DiaInternacionalDeLaMujer #womensday en thyssenkrupp paramos #yoparo8m https://t.co/C8LcieTOgi",
        "En 15 minutos en thyssenkrupp #yoparo8m Por la igualdad y contra la lacra de la violencia machista https://t.co/7z8AhfH5vl",
        "Desde @ganarleganes queremos saber lo q votamos, si a la biblioteca central, pero teniendo la documentaci\u00f3n del proyecto #leganes",
        "RT @mercedescondes: Conocer proyecto  #BibliotecaCentral al igual q lo conoce el Equipo Gobierno @AytoLeganes es imprescindible para poder\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: Gobierno PSOE #Leganes no facilita la documentaci\u00f3n necesaria al resto de ediles. Quieren que votemos a ciegas, y que ad\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: Hay que terminar la Biblioteca Central, pero tambi\u00e9n ls centros culturales d Legan\u00e9s Norte y Arroyo Culebro q PSOE #Lega\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: #TRANSPARENCIA. Gobierno de #Leganes deber\u00eda publicar proyecto finalizaci\u00f3n Biblioteca Central antes de llevarlo a Pleno\u2026",
        "Empieza la asamblea de #thyssenkrupp en Madrid para la ratificaci\u00f3n del preacuerdo de convenio https://t.co/frzLEGkP7X",
        "RT @LaLibredeBarrio: La Libre est\u00e1 preparada para el #8M\nContra la precariedad y el patriarcado, #NosotrasParamos #Legan\u00e9s https://t.co/N3R\u2026",
        "RT @mercedescondes: Presentamos pregunta Pleno @AytoLeganes #9marzo sobre la colaboraci\u00f3n del Ayto en @revistacye Cu\u00e1nto nos cuesta a cada\u2026",
        "RT @LeganesActivo: Comienza la concentraci\u00f3n de luto por las mujeres asesinadas por la violencia machista https://t.co/JzEB2Ah7HK",
        "RT @LeganesActivo: Decenas de personas se concentran en Legan\u00e9s contra el maltrato por el D\u00eda de la Mujer \nhttps://t.co/nUm1bCX4nx https://\u2026",
        "RT @ganarleganes: \u00c9xito de participaci\u00f3n de la convocatoria en la semana de la mujer por parte de distintos colectivos de Legan\u00e9s. \u00c9xito de\u2026",
        "Hoy a las 12:00, #thyssenkrupppara #8MYoParo https://t.co/arCDTpl5yK #8m",
        "RT @UJCELeganes: Hoy hemos acompa\u00f1ado a la @AVVLNORTE en una concentraci\u00f3n con mensaje claro: ni una menos, \u00a1basta ya! #8M https://t.co/Bz9\u2026",
        "La plantilla de ThyssenKrupp elevadores en Madrid en la concentraci\u00f3n contra los despidos #stopdespidosTK https://t.co/CEextoTWVG"
      ]
    }
  }
}