{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "mi idea era: NO a todo lo q es apolog\u00eda del terrorismo. SI a todo lo q es aprender, y jam\u00e1s olvidar.  Ha habido una confusi\u00f3n. lo q yo v\u00ed en tv era un Guzm\u00e1n siendo aplaudido. No v\u00ed la desgracia de los ayacuchanos. https://t.co/2ha50asFBW",
        "y lo hicimos en Venezuela q en los 70/80s nos abri\u00f3 las puertas, nos acogi\u00f3 y nos dio trabajo y muchas oportunidades.\nRecibamos bien a los venezolanos,q trabajen, paguen impuestos y nos inviten arepitas con guayan\u00e9s! https://t.co/k1SkapdGV7",
        "@C_Irreverencias Jamas he usado una columna p hablar de un cliente. Eso solo se hace ai se pone un disclaimer. Podrian todos decir lo mismo? Ojala",
        "@gonzalitter @VeronicaZavalaL q buena!",
        "RT @gonzalitter: 7 pecados https://t.co/Y1S3ok00tq",
        "@DelaPuenteJuan malazo!\nvenezuela dio trabajo a much\u00edsimos peruanos en los 70s/80s.\nadem\u00e1s hay que ayudarlos a que trabajen y vivan en el Per\u00fa como cualquier ciudadano.",
        "RT @AngelaGrossheim: Muy satisfecha con la reuni\u00f3n que sostuvimos esta tarde en @MemPeru con 8 alcaldes de Chumbivilcas. La promoci\u00f3n del d\u2026",
        "Al rev\u00e9s. El pasado debes conocerlo siempre.\nlo q NO debes hacer es alabanzas al terrorismo. https://t.co/OHpRFgqhg7",
        "@padelriol eso es exactamente lo q no se puede hacer. lo q hay q guardar es todo lo q pueda parecer una \"oda\" a Abimael. NO lo q tiene q ver c el sufrir de los pueblos.",
        "@padelriol conozco las tablas de sarhua bien. no he visto eso en televisi\u00f3n. he visto a un abimael dictando clases. eso es lo q he visto. si fuera como dices obvio q tienen q ense\u00f1arse....p q no vuelva a suceder. eso no se esconde. lo q creo debe guardarse es lo q dice bien de AG",
        "\u00bfEstar\u00e1 delinquiendo mi empresa?, por Cecilia Blume https://t.co/1RRxxMI9uP v\u00eda @elcomercio_peru",
        "@padelriol no es as\u00ed. guardarlas porque NO podemos darle ni un espacio al terrorismo y podr\u00eda d\u00e1rseles",
        "@esquinabaja mala",
        "RT @cmedianerop: Por favor ay\u00fadenme con un RT. Se perdi\u00f3 mi perrito por los alrededores de Los Portales de Carabayllo. Responde a \u201cTom\u201d. Of\u2026",
        "RT @suselparedes: Yo cumplo mi palabra. Dije que iba a trasladar La Parada y lo logramos. Ni Velasco ni ning\u00fan alcalde durante d\u00e9cadas pudo\u2026",
        "Creo q las muestras de arte: tablas de Sarhua y Retablos deben ser guardados x un par de generaciones. Son parte de la trist\u00edsima historia del Per\u00fa. Ahora no deben ser exhibidas porque el terrorismo est\u00e1 a\u00fan rondando.  Quiz\u00e1 luego....en muchos a\u00f1os m\u00e1s.#terrorismonunca+",
        "esa es la tan fomentada: OBRA P\u00dcBLICA, eso es prov\u00edas https://t.co/NluHCwXLuT",
        "bien dicho! yo viv\u00ed en Venezuela cuando en Per\u00fa hab\u00eda Gob militar y este pa\u00eds nos abri\u00f3 las puertas a muchos. por suerte estamos haciendo lo propio! https://t.co/GAO74wAAdy",
        "RT @APECChile2019: Chile y Nueva Zelanda firman acuerdo para que funcionario neozeland\u00e9s apoye trabajo de Secretar\u00eda Ejecutiva del a\u00f1o @APE\u2026",
        "RT @maibortpetit: \u00daLTIMA HORA: Senadores de EEUU piden al fiscal abrir una investigaci\u00f3n criminal contra Nicol\u00e1s Maduro por los cr\u00edmenes co\u2026",
        "Per\u00fa fue elegido como mejor destino tur\u00edstico cultural en China https://t.co/c9NjhFa6Jr v\u00eda @RPPNoticias",
        "RT @esquinabaja: vamos a animar a los chicos a educarse con \u00fatiles escolares para empezar alegres las clases.\nlos s\u00e1bados de febrero, en el\u2026",
        "muy bien https://t.co/JGUQchcp4i",
        "RT @mleondecespedes: GT-CI: \u00cdndice de Competitividad del Talento Global presentado en Foro Mundial de Davos por Adecco q mide a 119 pa\u00edses:\u2026",
        "RT @Dmorazevallos: Se ha luchado mucho por la autonom\u00eda de @SuneduPeru , no podemos permitir candidatos o pre candidatos vinculados a parti\u2026",
        "RT @VeronicaZavalaL: Colombia con buenos planes, 470km de ciclovias y Ley \"Pro-Bici\" multiplic\u00f3 x 10 uso de la bici y  lidera en la regi\u00f3n\u2026",
        "totalmente de acuerdo https://t.co/WpxnjebXEY",
        "@reap_cgi Yo ni entro a la columna. Mi comentario es q el colegio no tiene q ver sino la autora!",
        "@patarevalo Yo lo q he puesto es q no tiene q ver c el colegio sino c la autora y su forma d pensar a la q obviamente tiene derecho aunq no guste a muchos. La santa inquisicion yo? Jajaja!",
        "@patarevalo @TubinoCarlos @hernand29877425 jajaja",
        "garrido lecca no es del VM https://t.co/qqFKJb7D7r",
        "@patarevalo @Miraglehoy as\u00ed es. Cisneros puede decir lo q le provoque y escribirlo. cada quien tendr\u00e1 su opini\u00f3n de ella. no tiene q ver c el colegio ni con terroristas",
        "RT @barbara_vp: Fot\u00f3n! \n\nM\u00e1s de 1 mill\u00f3n 300 mil personas dentro de la Base A\u00e9rea Las Palmas. \nImag\u00edneanse afuera cuantos miles m\u00e1s habr\u00e1n\u2026",
        "jajaja https://t.co/v70hQuHnVB",
        "@Politico_pe @camcesar auch!",
        "RT @SNP_Peru: Datos oficiales sobre segunda temporada confirman una #pescaresponsable en el Per\u00fa. Lea nuestra nota de prensa\u25ba https://t.co/\u2026",
        "se\u00f1or Congresista @ManuelDammert , ser\u00eda bueno q reconociera lo buena q ha sido la visita. si esto es todo lo negativo q Ud puede decir, quiere decir q todo ha sido un \u00e9xito! Gracias Alfonso Grados! https://t.co/Knb5T2trZx",
        "@ColumbusOpina @Pontifex_es es un pa\u00eds, CATOLICO, x excelencia!",
        "Cada quien escribe lo q quiera. @claudiacisneros es due\u00f1a de sus opiniones no x ser del villaner\u00eda. esas son tonter\u00edas. https://t.co/qqFKJbpdYZ",
        "que rica la lluvia, riega todo y limpia.\nlo \u00fanico protejer a quienes viven en lugares donde los techos pueden ser coladeras de agua #INDECI",
        "RT @hombredeltiempo: Impecable la TV Peruana, la @PoliciaPeru y el orden y cari\u00f1o que sabemos mostrar los peruanos UNIDOS. 1'700,000 en la\u2026",
        "@claudiocva @Pontifex_es si",
        "RT @CancilleriaPeru: En Chile | Canciller @CayetanaAljovin sostuvo encuentro bilateral con su par de Ecuador, @mfespinosaEC en el marco de\u2026",
        "lo mas lindo! https://t.co/0nNh11jKGQ",
        "RT @Mirthamp: @ceciliablume @Pontifex_es Realmente muchos hemos quedado satisfechos, buena organizaci\u00f3n, arduo trabajo, palabras de reflexi\u2026",
        "eso! https://t.co/zaTdaXFSKj",
        "no tiene q ver c el Villa Mar\u00eda.\ntiene q ver c la autora https://t.co/edwLJKwsML",
        "Gracias Alfonso Grados!\nGracias a los chicos de la Guardia Papal!\nGracias al Nuncio!\nGracias al Cardenal!\nGracias a todos los q nos dieron 3 d\u00edas con @Pontifex_es quien nos trajo f\u00e9, uni\u00f3n y paz!",
        "RT @gomezrpp: \"Cuiden la esperanza, que no se la roben, permanezcan unidos... ah y no se olviden, recen por mi\" #GraciasFrancisco #ModoPapa\u2026",
        "realmente el @Pontifex_es es lo m\u00e1ximo! https://t.co/x6KdRV6Rqt",
        "es peor q eso amigas. toda la pol\u00edtica est\u00e1 destruyendo al pa\u00eds.\nesperemos q recapaciten x q la calle esta harta de los pol\u00edticos y eso se ve a diario.\nel pa\u00eds es de todos, no hay q permitir se le destruya! https://t.co/NdTds7DSBx",
        "sos grande @malditaternura ! https://t.co/beZLaL0jzK",
        "Se restableci\u00f3 el servicio el\u00e9ctrico en el aeropuerto [FOTOS] https://t.co/UIZGFXuF93 v\u00eda @elcomercio_peru",
        "RT @Poder_Judicial_: Sala Penal Nacional revoca prisi\u00f3n preventiva de empresarios consorciados de #Odebrecht. Lea la resoluci\u00f3n aqu\u00ed: https\u2026",
        "muy bien q hayan ido y q hayan saludado a todos.\n#modoPapa https://t.co/hTdSHJW3Ys",
        "@jacindaardern the world is watching and congratulating you both!",
        "N Zelanda nos ense\u00f1a: la primera ministra ser\u00e1 mam\u00e1 x primera vez y su esposo cuidar\u00e1 del bebe. https://t.co/eqnLRq3OEd",
        "RT @ElPapaEnPeru: Las sagradas andas de El Se\u00f1or de los Milagros ubic\u00e1ndose en la explanada de Las Palmas para presidir el altar de la Misa\u2026",
        "y si dejamos de pelear estoy segura q crecer\u00edamos m\u00e1s! https://t.co/BPdI7CqaXm",
        "RT @AngelaGrossheim: \u00a1Bienvenido papa Francisco @Pontifex_es! Muy emocionada por tu llegada al Per\u00fa. Que tu visita a nuestro pa\u00eds nos ilumi\u2026",
        "RT @renegaste1: Cu\u00e1nta falta le hac\u00eda a los lime\u00f1os, a los peruanos, un \u00eddolo a quien adorar, en quien refugiarse. Impresionante la gente c\u2026",
        "realmente lindo ver llegar al @Pontifex_es \nel fervor de los peruanos es incre\u00edble.\nq suerte tenemos q est\u00e9 ac\u00e1!",
        "ojal\u00e1 q la visita del Papa Francisco ayude a la uni\u00f3n de los peruanos.\nojal\u00e1 se respete a la Iglesia Cat\u00f3lica y con ello dejemos de lado la mala vibra q en estos d\u00edas parece afectarnos tanto. Bienvenido @Pontifex_es , el Per\u00fa te espera!",
        "as\u00ed es, respetos guardan respetos.\nun poco de respeto a la ministra https://t.co/o9tg088Nkv",
        "Contigo Per\u00fa!\nDescansa en Paz, Augusto!",
        "@grimesamoral de q informaci\u00f3n habla? cu\u00e1l es la gravedad?",
        "vamos! https://t.co/wTHpiVLE3D",
        "Con la aplicaci\u00f3n \"Papa Francisco en Per\u00fa\" podr\u00e1s estar al tanto del recorrido del papam\u00f3vil, cierre de v\u00edas, recomendaciones de seguridad y todo sobre la visita del Papa https://t.co/TSmf12NQB6    (Android) y https://t.co/YpPYXywqF6    (iOS).   #PapaFranciscoAPP",
        "x q no se dejan de pelear as\u00ed? malazo! https://t.co/UTyZE9DgHT",
        "RT @SNP_Peru: \u00bfCu\u00e1les son las voces que debemos escuchar en el sector pesquero? Lea aqu\u00ed la columna de opini\u00f3n de Elena Conterno publicada\u2026",
        "RT @PadreJosePalmar: A \u00d3scar P\u00e9rez lo arrodillaron y le pegaron un tiro en la cabeza, una vez muerto le dieron otros disparos.  Un ensa\u00f1ami\u2026",
        "criticar a la ministra, y ex compa\u00f1eros de trabajo constantemente, tampoco es la conducta deseada de un ex ministro. https://t.co/CUOtCRj3hp",
        "RT @kikesitov67: #LOULTIMO MP archiv\u00f3 investigaci\u00f3n a Vicepresidente Mart\u00edn Vizcarra por caso Chinchero @RPPNoticias",
        "ojal\u00e1 se tomen las previsiones para q el domingo los q vienen y los q van al sur, puedan hacerlo.\na\u00fan hay tiempo para prever.",
        "RT @gonzalesposadal: Maduro orden\u00f3 asesinar al capit\u00e1n Perez y 5 compa\u00f1eros, a pesar que se rindieron.\nLa dictadura ha matado a 100 persona\u2026",
        "no se trata de eso. Alonso sabe a q me refiero. https://t.co/2UYYNRZyVc",
        "el domingo hay q tener cuidado c el tr\u00e1fico q viene del sur hacia Lima. la misa en las Palmas va a ser a las 4pm. OJO c eso.",
        "en q momento la pol\u00edtica saca lo peor de las personas? realmente.\nme pasa q conozco gente muy valiosa q ahora decepciona tanto.\nhay ciertas cosas q simplemente no se hacen. nunca.",
        "@alosegura como sigues diciendo q la econom\u00eda est\u00e1 mal manejada. Un ex ministro, amigo de las actuales autoridades, q tiene las puertas abiertas, apoya y no critica constantemente. Eso NO es \u00fatil. en Jun\u00edn c Lampa pdes aportar c tus conocimientos.",
        "@alosegura la \"Corte\" no puede anular el indulto. Eso est\u00e1 + q claro. Decirlo es incorrecto.",
        "muy bueno! https://t.co/nx3jQNLwn6",
        "esta gente est\u00e1 loca.....lean la noticia https://t.co/V9DuKNduXf",
        "muy bien! https://t.co/LKeud6XXvz",
        "dicen q el domingo van a cerrar la carretera al sur x la misa del Papa. \u00bfalguien sabe si es cierto?",
        "te deben haber dicho \"se\u00f1o regia\"!!!! @VeroLinaresC https://t.co/RgcCB8SOQG",
        "buena Guay\u00edn! https://t.co/qVZJewSrnu",
        "obvio. no tiene q ver con un tema de g\u00e9nero.\na veces hay gente q da migra\u00f1a! https://t.co/krJqarfQAs",
        "a veces hay comentarios q dan dolor de cabeza! https://t.co/6zJb7uBrbE",
        "bien x @IndecopiOficial https://t.co/BFoSj3GaBC",
        "sab\u00eda q ir\u00edan algunos x ah\u00ed. Pantalones los usamos todos. El tema es q son largos!!! no va x un tema machista. https://t.co/hu46HXvron",
        "muy bien @yamilaosorio con el temblor en AQP.\nse puso los pantalones largos para sacar adelante a su regi\u00f3n!\nBuena @yamilaosorio !",
        "buen\u00edsimo! https://t.co/0YzbJjP5wE",
        "RT @bgiuffra: Hay que volar con este tema. Prioridad # 1 para el MTC. https://t.co/ObK4ZIrmT0",
        "RT @MTC_GobPeru: A dos d\u00edas de la llegada del Papa #FranciscoenPer\u00fa, toma en cuenta estas recomendaciones. #CuandoNosUnimos somos un mejor\u2026",
        "WAIPE, debe ser algo como wipe, seguro. aunque a veces nos sorprendemos c palabras quechuas. a ver, alg\u00fan ling\u00fcista q nos ayude! https://t.co/8FJEtkGrrJ",
        "q suerte! https://t.co/58aBJJNyMj",
        "RT @augustoreyh: Una buena noticia que alegrar\u00e1 el d\u00eda a los que encuentran la felicidad en el mar y las olas del norte peruano: Hoy se pub\u2026",
        "RT @acuheart: Walking my kit to do a home treatment for retinal displacement @acuheart https://t.co/6P9BrxquPT",
        "Nueva Zelanda ofrece becas de pre grado y post grado para peruanos.\n\nAgro, Energ\u00eda y Tratamiento de Desastres https://t.co/aINpqvlJpC",
        "@studyinnz hay becas para Per\u00fa"
      ]
    }
  }
}