{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Un cl\u00e1sico lo de \"arrimar el ascua a su sardina\"... https://t.co/8wepYKfX5Q",
        "\u00a1Y lo que abrigan...! https://t.co/i5Hljt192M",
        "\u00bfConvencidos?... https://t.co/h8Nq5pcE1y",
        "A ver, amigo @josecdiez Si 0,5% (UP) de bajada supone \"caida libre\"..\u00bfqu\u00e9 supone un 1% (PP y PSOE)?, \u00bfdesaparici\u00f3n pol\u00edtica? Seamos serios.. https://t.co/r7BXZH062F",
        "A\u00f1ade a Becquer....por los rom\u00e1nticos. .. https://t.co/JKaYGYSMtg",
        "Es triste, pero cada vez m\u00e1s cercano a lo cierto..Por lo que fue ese medio, a\u00fan est\u00e1 a tiempo de rectificar... https://t.co/V8RVXZ5pri",
        "@ericcatalunya \u00bfQui\u00e9n marca la agenda medi\u00e1tica?",
        "RT @ericcatalunya: Este v\u00eddeo no te lo van a poner en la TV https://t.co/HG8SFQEHK3",
        "Somos un pa\u00eds (por lo menos...) de comparar m\u00e1s cent\u00edmetros que razonamientos... https://t.co/v8OjBONDij",
        "Aqu\u00ed no hay verdades absolutas... https://t.co/qvzL7hP1OZ",
        "Los errores tienen muchos or\u00edgenes...Lo que el diputado del PDCat utiliz\u00f3 fue un argumento simplista para definir algo complejo,  y err\u00f3.... https://t.co/4UG7sG71PX",
        "Lo de los veh\u00edculos militares y aviones de hoy...\u00bfeso no contamina?..Pregunta tonta.... https://t.co/EJjdZI1a0L",
        "@Pedro_delcura \u00a1Qu\u00e9 mejor nos ir\u00eda!...",
        "La legitimidad secundaria es la que se obtiene por un adecuado ejercicio de esa funci\u00f3n representativa, con el reconocimiento social.",
        "La legitimidad primaria nace de un acto de elecci\u00f3n de representantes, para ejercer un cargo, pol\u00edtico o administrativo.",
        "Por aportar. ..la legalidad se\u00f1ala la vigencia de la norma, generalmente escrita. Es la expresi\u00f3n formal de un derecho u obligaci\u00f3n.",
        "Hoy se ha visto en el Congreso la imposibilidad real de entender la diferencia entre legalidad,  legitimidad primaria y secundaria...",
        "Pero lo que deparar\u00e1 el 11 dejar\u00e1 el 10 al nivel del 0, pasando por encima del 12, de camino, casi seguro, hacia el 155.. N\u00fameros y tragedia https://t.co/jzXckVpKTi",
        "Resignen sus deseos ambos, y act\u00faen como si fueran parte de un mismo futuro...Y una vez calmos, hagan un esfuerzo de comprensi\u00f3n rec\u00edproco.. https://t.co/cnAXz9taVS",
        "Asistimos a algo curioso y surrealista... independentistas pisando freno, mientras el Gobierno est\u00e1 decidido a llegar al 155..No hay remedio",
        "Yo, si tuviera que decidir en base al texto, no tendr\u00eda dudas, lamentablemente.Pero pedir\u00eda al que s\u00ed tiene que decidir, que pondere mucho.. https://t.co/Ox0TWNFHzs",
        "#ARVcatLaDecision El Gobierno no da margen al m\u00e1s m\u00ednimo atisbo de di\u00e1logo...Ya tenemos el escenario servido para el abismo.",
        "Nos vamos a ir a dormir con sensaci\u00f3n creciente de v\u00e9rtigo frente al desenlace previsto por casi todo el espectro pol\u00edtico. Vamos a la DUI..",
        "#ObjetivoCatalu\u00f1a Una 1y1/2 de debate y no se han interrumpido una sola vez....Gracias por mostrar que el di\u00e1logo siempre es posible.",
        "#ObjetivoCatalu\u00f1a Afloran pensamientos m\u00e1s delicados.Acaban comentando temores de violencia silenciados por la prudencia medi\u00e1tica.Necesario",
        "Claro.... \u00e9sto es Espa\u00f1a.... https://t.co/0l3jjOgEBw",
        "M\u00e1s preguntas..Es posible que ese \"paso atr\u00e1s\" empiece por un \"pararse\" por parte de ambas posturas? As\u00ed de tr\u00e1gico parece ser el momento... https://t.co/gn6NlxyB0v",
        "#ObjetivoCatalu\u00f1a @EnricJuliana tambi\u00e9n resalta que ahora hay consciencia plena de lo que se est\u00e1 jugando",
        "#ObjetivoCatalu\u00f1a @jazarzalejos se\u00f1ala los hechos producidos en todo \u00e1mbito, que entiende como motivos para que Puigdemont var\u00ede su mensaje.",
        "#ObjetivoCatalu\u00f1a @estherveraARA muestra igual preocupaci\u00f3n, pero destaca que sigue vigente la voluntad independentista",
        "#ObjetivoCatalu\u00f1a I.Gabilondo apela a la gravedad de la situaci\u00f3n",
        "Aparentan una felicidad banderil cuasi infantil... https://t.co/9u7lq5zV8l",
        "Cabe decir aquello de \" he sentido verg\u00fcenza\" que dijo la se\u00f1ora Vicepresidenta tras el bochorno parlamentario del 6 y 7 de septiembre.. https://t.co/2wgqKA5KXu",
        "Como ha dicho ya Manuela Carmena, cambiemos las palabras si no sirven para el acuerdo: en vez de Patria,  Territorio de convivencia, p.ej.",
        "Cierto.El mensaje de Josep Borrell hubiera sido apropiado en las manifestaciones \"blancas\" de ayer. Lamentablemente, el de Vargas Llosa, no. https://t.co/PnGcwrLYG9",
        "@mariapuntoes , en este contexto medi\u00e1tico, todo significado importa. Olvidar implica negar realidades. Mejor, darles otro valor y priorizar https://t.co/pJvPHKoNr8",
        "Un grupo de fascistas espa\u00f1oles... clarifica m\u00e1s... https://t.co/Hf9aQWc4Km",
        "Insistir en lo contingente ya no tiene mucho sentido cuando nos estamos jugando tanto...No se agotar\u00e1 el repertorio de lo censurable... https://t.co/u1t9XhLexS",
        "@mariapuntoes hay ocasiones en las que rechazar a una persona en particular no sirve para lograr un mejor escenario de di\u00e1logo de la mayor\u00eda https://t.co/VJUsa165lz",
        "A la vez que el c\u00e1ntico preferido por los oyentes sigue siendo: \"Puigdemont a prisi\u00f3n\"...Cosas del directo... https://t.co/hkPb0ZCRdG",
        "El mensaje de Josep Borrell en Brna hubiera sido apropiado en las manifestaciones \"blancas\" de ayer. Lamentablemente, el de Vargas Llosa, no",
        "Causa algo de extra\u00f1eza que sea un \"mediador literario extranjero\" como Vargas Llosa el que exprese lo que se pide en la mani Unidad Espa\u00f1a.",
        "No entiendo tanta atenci\u00f3n a la opini\u00f3n de Julian Assange... https://t.co/W7XJtXCp2V",
        "Ahora, explicaselo a los \"sordos pol\u00edticos\"....pero s\u00ed, por ah\u00ed se avanzar\u00eda m\u00e1s... https://t.co/2WvRJdU0ns",
        "Que haya que atender a una letra para que no nos cuelen la frase completa! https://t.co/tFcWTy8UTv",
        "No debiera ser tan importante cada hecho puntual que se da en las manifestaciones como la tendencia hacia un escenario que sea compartido...",
        "Entre manifestaciones de toda \u00edndole, a los que gobiernan es exigible un \u00faltimo esfuerzo de voluntad de di\u00e1logo. Empezar a hablar, objetivo.",
        "#L6NdesafioCat Cuesta trabajo ver cu\u00e1nto trabajo cuesta....\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25",
        "#L6NdesafioCat  Con el uso de telas coloreadas sujetas con un palo, muchos de los que las ondean no pasan un test de empat\u00eda \"ni de co\u00f1a\"...",
        "#L6NdesafioCat Ay, s\u00ed hubiera que fiar la soluci\u00f3n del conflicto a estos contertulios sin empat\u00eda, salvo, tal vez, la representante de ICV!",
        "RT @juralde: Venga! Queremos y podemos  entendernos #parlem #hablemos  #parlemhablemos https://t.co/r7zi2OMnwu",
        "\"SIN BANDERAS\"...se les ha dicho..respuesta de algunos. .\"me importa dos cojones\"..talante constructivo de esos patriotas..pero se van... https://t.co/bw69djz9Da",
        "Pidiendo espacios de soluci\u00f3n. ... https://t.co/nHzKKSAh2h",
        "El blanco se lleva... https://t.co/xp6l4nmWIJ",
        "@iescolar No puede ser que ya se haya agotado toda opci\u00f3n que no sea esa...Si es cierto, es para salir corriendo el resto del pa\u00eds tambi\u00e9n....",
        "Parece ya muy claro que la apuesta va de \"todo o nada\"..La martirologia impregna a los dirigentes de la Generalitat. Persistid, Miquel... https://t.co/Bkx8l5TQBM",
        "P\u00e9rez Royo lee la CE con excesivo rigor. El Jefe del Estado, y eso tambi\u00e9n est\u00e1, tiene papel mediador. El contenido s\u00ed que es muy criticable https://t.co/9yt8BT0Fzx",
        "Etiquetando....Muy \u00fatil para nada.... https://t.co/3NuAXJiPVt",
        "@mariapuntoes @Emilio_Silva_ Todo un privilegio haber disfrutado de tu buen sentido...Salud",
        "Puigdemont vuelve a ganar el relato. La Generalitat se distancia del Gobierno del PP,  apelando a una mediaci\u00f3n. Nos quedan 3 d\u00edas..",
        "\"Cosas tenedes, Cid, que far\u00e1n fablar las piedras...\" https://t.co/yHvJiKMR9g",
        "...y si le han asesorado o \u00e9l ha consultado el contenido,...casi peor....",
        "Si es cierto que los mensajes del Jefe del Estado los escribe exclusivamente la persona, el actual monarca acaba de dilapidar su cr\u00e9dito...",
        "Deduzco de mensaje real que los catalanes deben olvidar veleidades soberanistas. El Rey no ha pronunciado la palabra di\u00e1logo. 155 is coming!",
        "Sembrando rep\u00fablica....Ya llevamos un tiempo viendo c\u00f3mo los que creen defender instituciones, las est\u00e1n conduciendo a su fracaso absoluto.. https://t.co/9SXTdv7391",
        "@jordievole Cualquier....\ud83d\ude20",
        "Digamos que \"pulpo se acepta como animal de compa\u00f1\u00eda\"....Nada de lo vivido hoy responde a criterios racionales... https://t.co/V4y6YUoIMc",
        "@sghiebra @radiocable @mariapuntoes Creo que s\u00ed lo es..\u00bfc\u00f3mo pens\u00e1is que se puede gestionar, sin violencia, un escenario tal, en el que la sociedad est\u00e1 dividida por mitad?",
        "Yo creo que eso va a ser crucial, porque la voluntad del Govern sigue en ir a la DUI, y \u00bfc\u00f3mo se gestiona eso cuando tienen divisi\u00f3n social? https://t.co/CGoQXccogP",
        "#1OctARV Pero...\u00bfde qu\u00e9 datos hablan? Si no ha habido ning\u00fan refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n...\u00bfverdad @marianorajoy ?",
        "#1OctARV Recuento de heridos como argumento para proclamar una victoria electoral...\u00bfestamos locos del todo?",
        "Bea, pero esa huelga no est\u00e1 pensada como protesta contra acci\u00f3n policial...\u00a1no seas tan ingenua! Con la ANC y Omnium s\u00f3lo tiene una lectura https://t.co/WnPE4h6i5k",
        "Pues tal vez, y digo tal vez \"bajito\", con ese escenario l\u00edmite sea la \u00fanica manera en que se desatasque el \"tap\u00f3n democr\u00e1tico\" que sufrimos https://t.co/9DWQ6lfWSc",
        "Me uno a la felicitaci\u00f3n..No es f\u00e1cil sustraerse a la vor\u00e1gine.... https://t.co/7pdkgl3DC2",
        "Yo estoy dispuesto a pedir la dimisi\u00f3n de @marianorajoy cien veces, pero no dando validez a un proceso de elecci\u00f3n forzado y sin garant\u00edas.. https://t.co/K6Rmi0ztXx",
        ".@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraVotosContraPorras Insisto..\u00bfpor qu\u00e9 cre\u00e9is que @KRLS ya ha decidido que han ganado antes del recuento?",
        "@mariapuntoes Otro elemento del an\u00e1lisis de futuro pr\u00f3ximo,muy bien tra\u00eddo.Venga, miremos m\u00e1s all\u00e1 de cuestiones (graves..) y \"leamos\" escenarios posibles",
        ".@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraVotosContraPorras Crear un Estado a costa del 50% de ciudadanos no puede ser buena idea, reconoc\u00e9rmelo",
        ".@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras \u00bfQu\u00e9 pens\u00e1is de quien se adelanta a resultados para decidir cosas?",
        ".@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Todo puede estropearse m\u00e1s a\u00fan...El Estado NO VA A CEDER...",
        ".@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Por favor, amigos cafeteros...\u00a1\u00a1que vamos tarde!!... https://t.co/3RGF8huFGZ",
        ".@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras El Gob. acaba de decir que si @sanchezcastejon no apoya, a elecciones",
        ".@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Hay desconexi\u00f3n con la realidad. La realidad va a \"mil por hora\"...",
        ".@radiocable @mariapuntoes @Emilio_Silva_ #LaCafeteraVotosContraPorras Seguro que no,pero pido elevar el debate. La DUI ya est\u00e1 aqu\u00ed..",
        "@EvaOrue Voy m\u00e1s all\u00e1.Es posible que en PDCat y ERC est\u00e9n dispuestos a sacrificar piezas (Puigdemont y Junqueras) para forzar 155 y \"librarse\" de CUP",
        "Voy preparando caf\u00e9 nocturno...la ocasi\u00f3n se presta al insomnio... https://t.co/dJlMumTfzW",
        "A @jordievole y tambi\u00e9n a @iescolar les dijo \u00e9sto....https://t.co/0VIeSrAyIs",
        "Llegaremos a preocuparnos m\u00e1s.... https://t.co/4jBbJL62Ai",
        "Si \u00e9sto es as\u00ed, que alguien me explique a qu\u00e9 se refer\u00edan pues con eso de la \"actuaci\u00f3n proporcional y eficaz\"... https://t.co/SXyKCDQLc0",
        "O\u00eddos los argumentos del Presidente @marianorajoy de @sanchezcastejon y de @Albert_Rivera sigo teniendo sensaci\u00f3n de que no tenemos remedio.",
        "@pringadin @LladoAdria @Ian_Fraser @PatxiFreytez Un poco a destiempo...pido disculpas. Quer\u00eda decir que no era un hecho actual en Catalu\u00f1a....que se trataba de otro momento, tambi\u00e9n tenso..",
        "#1OctARV @radiocable Quiebra dolorosa de muchas cosas...Que rectifiquen pronto...\u00a1Tempus fugit! https://t.co/989y8YSp8i",
        "@RosiMedina10 @iescolar @sanchezcastejon @miqueliceta O al rev\u00e9s....aceptar el apoyo de Podemos...\u00bfhay otra alternativa posible para parar esta sinraz\u00f3n..?",
        "#1OctARV @radiocable Carlos Qu\u00edlez sabe transmitir esos matices que parecen ser tan molestos para algunas mentes fundamentalistas...",
        "#1OctARV Si no hubiera habido voluntad de llegar a este punto de enfrentamiento se habr\u00eda parado antes. Ahora, a sufrir consecuencias...",
        "#1OctARV Todo lo que se est\u00e1 produciendo, y lo que queda por producirse lleva al escenario que describe @kanciller desgraciadamente..",
        "@YoolandaSegura Por desgracia, esta \"proporcionalidad\" no ayuda a ning\u00fan escenario de entendimiento, \u00bfverdad, @Sorayapp ?",
        "@iescolar Rajoy tiene asegurado el apoyo del PSOE...salvo que @sanchezcastejon decida dar un giro de 180\u00ba y asuma la propuesta de @miqueliceta",
        "@MontseHuffPost Porque es consciente que no ha desmontado nada....El camino acaba de comenzar. Cuando se ofrezcan \"resultados\", la tensi\u00f3n subir\u00e1 un grado..",
        "@PatxiFreytez @Ian_Fraser Por eso digo....\u00e9sto es de locos...y todav\u00eda quedan d\u00edas para angustiarse m\u00e1s..."
      ]
    }
  }
}