{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@DolorsMM @PPopular No es basura. \n\nEs voto fascista",
        "#WakeUpEurope\n#LE6CAMPA\u00d1A21D\n\nLo que ha hecho @Sorayapp jactandose de que @marianorajoy  ha descabezado a JxCat y @Esquerra_ERC \n\nEs admitir que han prevaricado\n\nABUSO DE LA JUSTICIA\n\nDemocracia fallida en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope\n#21D\n\nElecciones? \n@PPopular?\n\nSe habr\u00e1n financiado correctamente o como siempre? \n\nC\u00d3MPLICES de lis fascistas\n\n@jordievole\n@serrat\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@laSextaTV\n\nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no existe democracia\n\n@UN,@EUCouncil,@KRLS",
        "@jordievole @GidloofOnline Ellas amigas y tu sectario",
        "#WakeUpEurope \n#L6Nmonegalsinfiltros \n\nPor favor,  un donativo para   \n@laSextaTV porque los 6 minutos que anuncian de ANUNCIOS se convierten en 10 minutos\n\n@UN, @EUCouncil \n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@bernabe_carmona @UN @EUCouncil @marianorajoy @Sorayapp @KRLS @eucopresident @JunckerEU @EP_President cara al sol, sigue igual de vigente...",
        "@BugattiDJ @guardiacivil @CasaReal @UN @EUCouncil @marianorajoy @Sorayapp @KRLS @eucopresident @JunckerEU @EP_President Cara al sol...",
        "#WakeUpEurope \n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\nPeriodismo vergonzante que no defiende la democracia, \n\nSiendo C\u00d3MPLICE de la mentira y el fascismo:\n@elpais_espana \n@elperiodico \n@laSextaTV \n\n@UN, @EUCouncil \n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\nAh\u00ed van de la mano a defender la democracia de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\n- @PPopular, corruPPto y fundado por franquistas.\n- @guardiacivil, golpista.\n\n@UN, @EUCouncil \n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nA qui\u00e9n vota la ultraderecha en Espa\u00f1a? \n\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@YaSinComplejos @UN @EUCouncil @marianorajoy @Sorayapp @KRLS @eucopresident @JunckerEU @EP_President cara al sol...",
        "@bernabe_carmona @UN @EUCouncil @marianorajoy @Sorayapp @KRLS @eucopresident @JunckerEU @EP_President cara al sol...",
        "@BugattiDJ @guardiacivil @CasaReal @UN @EUCouncil @marianorajoy @Sorayapp @KRLS @eucopresident @JunckerEU @EP_President Cara al sol...",
        "@sanchezcastejon @socialistes_cat @miqueliceta @jsccatalunya @jscbcn @JSE_ORG @PSOE 155",
        "#WakeUpEurope\n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalunya a\n\n- nacionalismo espa\u00f1ol\n- monarqu\u00eda franquista\n- el lado oscuro de Espa\u00f1a...\n\nY constituir la REP\u00daBLICA CATALANA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope\n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalu\u00f1a a\n\n- Sindicato del 155\n- @guardiacivil golpista\n- prensa cortesana\n- Justicia prevaricadora\n- @CasaReal\n- fascismo\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope\n#LE6CAMPA\u00d1A21D\n\nLa @Sorayapp se jacta de haber descabezado a JxCat y @Esquerra_ERC \n\nPero, no era la justicia independiente?\n\nExcusa no pedida, acusaci\u00f3n manifiesta.\n\nABUSO DE LA JUSTICIA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope\n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\nLa @Sorayapp se jacta de haber descabezado a JxCat y @Esquerra_ERC \n\nPero, no era la justicia independiente?\n\nExcusa no pedida, acusaci\u00f3n manifiesta\n\nhttps://t.co/BxvKKpuDi4\n\n@UN, @EUCouncil @marianorajoy @KRLS @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\nLa @Sorayapp se jacta de haber descabezado a JxCat y @Esquerra_ERC \n\nPero, no era la justicia independiente?\n\nExcusa no pedida, acusaci\u00f3n manifiesta\n\nhttps://t.co/BxvKKpuDi4\n\n@UN, @EUCouncil @marianorajoy @KRLS @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalunya a\n\n- nacionalismo espa\u00f1ol\n- monarqu\u00eda franquista\n- el lado oscuro de Espa\u00f1a...\n\nY constituir la REP\u00daBLICA CATALANA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@DolorsMM @marianorajoy @PPopular Que vuelvan a votar corrupci\u00f3n y fascismo",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalu\u00f1a a\n\n- Sindicato del 155\n- @guardiacivil golpista\n- prensa cortesana\n- Justicia prevaricadora\n- @CasaReal\n- fascismo\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nA qui\u00e9n vota la ultraderecha en Espa\u00f1a? \n\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nD\u00f3nde esta la ultraderecha en Espa\u00f1a? \n\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@PPopular\n@PSOE\n@CiudadanosCs\n\nVotasteis el Art. 155?\n\n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil \n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n@PPopular, eleg\u00eda de la corrupci\u00f3n y el fascismo en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil \n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\nAh\u00ed van de la mano a defender la democracia de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\n- @PPopular, corruPPto y fundado por franquistas.\n- @guardiacivil, golpista.\n\n@UN, @EUCouncil \n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\nPeriodismo vergonzante que no defiende la democracia, \n\nSiendo C\u00d3MPLICE de la mentira y el fascismo:\n@elpais_espana \n@elperiodico \n@laSextaTV \n\n@UN, @EUCouncil \n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@PPopular @marianorajoy @Albiol_XG @PPopular  CorruPPto y fundado por franquistas. \n\nAbusan del poder en todos los \u00f3rdenes:\n- Polic\u00eda.  Violencia 1-O \n- Judicial. Presos pol\u00edticos. T. Cnal. Vendido\n- Legislativo.  155 exorbitado\n\n@KRLS @k\n@UN \n@JunckerEU \n@eucopresident \n@EP_President",
        "@PPopular @mdcospedal @manuelvalls Para que Europa no se rompa,  tenemos que sodomizar a Catalu\u00f1a con una democracia bananera. \n\nElecciones ama\u00f1adas sin garant\u00edas democr\u00e1ticas:\n- candidatos en prisi\u00f3n y en el exilio\n- censura\n\n@EUCouncil \n@KRLS \n@JunckerEU @jun\n@eucopresident \n@UN",
        "@PPopular @marianorajoy @mdcospedal No se puede obligar a nadie a estar unido a otro",
        "@PPopular @mdcospedal @Albiol_XG Gobierno fascista",
        "@sanchezcastejon @CristinaNarbona @eldiarioes Mamporrero del 155",
        "@socialistes_cat @sanchezcastejon @miqueliceta @SilviaPaneque @rafelbruguera 155",
        "@fatimaempleo Movilidad exterior",
        "@empleogob @marianorajoy corruPPtos",
        "@KRLS, hay que poner a prueba la falsa democracia de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nHay que provocar, una sola foto ganar\u00eda de calle las elecciones o generar\u00eda una reacci\u00f3n antidemocr\u00e1tica...\n\nUna foto del 1-O de la polic\u00eda o guardia civil aporreando... la del polic\u00eda dando una patada de karate",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil \n\nSer\u00e9is C\u00d3MPLICES del fraude electoral en las elecciones en Catalunya\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Hay censura unilateral.\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@mjburuaga @marianorajoy @ppcantabria Mi querido Hormaechea...\n\nDe corruPPto en corruPPto",
        "@EUCouncil And the human rights?  In Catalonia? \n\nOnly economy?",
        "@CrisGHevia @jordievole @salvadostv @laSextaTV Verg\u00fcenza de periodismo sectario",
        "@sanchezcastejon @miqueliceta @socialistes_cat @jsccatalunya Explicando el 155",
        "#WakeUpEurope\n#ElIntermedio\n\nLa @Sorayapp se jacta de haber descabezado a JxCat y @Esquerra_ERC \n\nPero, no era la justicia independiente?\n\nExcusa no pedida, acusaci\u00f3n manifiesta.\n\nABUSO DE LA JUSTICIA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@KRLS, es hora de apostar todo,  sin miedos...\n\nA esta altura del partido hay que arriesgar. \n\nSolo vale la victoria y por aplastamiento.\n\nHay que poner toda la carne en el asador\n\nSuerte!!!",
        "@marianorajoy Y ser\u00e1 pichichi Roberto Dinamita",
        "@marianorajoy #WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil deber\u00edais enviar observadores a las elecciones catalanas:\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Ha su censura unilateral.\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@marianorajoy @PPopular #WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil deber\u00edais enviar observadores a las elecciones catalanas:\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Ha su censura unilateral. \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@marianorajoy #WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil deber\u00edais enviar observadores a las elecciones catalanas:\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Ha su censura unilateral. \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp\n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@marianorajoy #WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil deber\u00edais enviar observadores a las elecciones catalanas:\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Ha su censura unilateral. \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@marianorajoy #WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil deber\u00edais enviar observadores a las elecciones catalanas:\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Ha su censura unilateral. \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@marianorajoy #WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil deber\u00edais enviar observadores a las elecciones catalanas:\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Ha su censura unilateral. \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President\u00f1",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, @EUCouncil deber\u00edais enviar observadores a las elecciones catalanas:\n\n- Candidatos en prisi\u00f3n\n- Candidatos en el exilio\n- Ha su censura unilateral. \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@elperiodico, qu\u00e9 seguimos desinformado? \n\nComo que los mossos le dieron el chivatazo del atentado y luego resulta que era un confidente del Estado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nVerg\u00fcenza de periodismo. \n\nSectarios",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@UN, Derechos humanos en  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\n- Violencia el 1-O. \n\n\ud83e\udd23\n\nElecciones democr\u00e1ticas en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\n- Con candidatos en la c\u00e1rcel y exiliados. \n\n\ud83e\udd23\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@marianorajoy Vais a sacar a la calle a la @guardiacivil  golpista tambi\u00e9n el 21D?",
        "@jordievole @graffica_info A los pelotas y sectarios les suelen dar muchos premios. \n\nNunca recibir\u00e1s el premio al periodismo objetivo",
        "@marianorajoy Vaya unas elecciones bananeras,  con candidatos en la c\u00e1rcel y exiliados\n\nAprendiste democracia con Franco,  no?",
        "@marianorajoy No sabes lo que dices. \n\nNo dices la verdad ni al m\u00e9dico. \n\nVete a la mierda",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@EUCouncil \n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President \n\nC\u00d3MPLICES de la violaci\u00f3n de derechos humanos en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y una democracia bananera, \n\nmientras amparan personas que derivan de Franco:\n\n@CasaReal \n@marianorajoy \n\n@Sorayapp \n@KRLS una",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President \n\nC\u00d3MPLICES de la violaci\u00f3n de derechos humanos en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\n- Violencia Policial refer\u00e9ndum el 1-O \n- Elecciones no democr\u00e1ticas. Candidatos prisi\u00f3n y exilio\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@EUCouncil, Elecciones democr\u00e1ticas en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\n- Con candidatos en la c\u00e1rcel y exiliados. \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nEs una carrera, donde a unos se le obliga a correr a la pata coja\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\n@EUCouncil, Derechos humanos en  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\n- Violencia el 1-O. \n\n\ud83e\udd23\n\nElecciones democr\u00e1ticas en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\n- Con candidatos en la c\u00e1rcel y exiliados. \n\n\ud83e\udd23\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "@marianorajoy Ya ver\u00e1s como te bajas lis pantalones ante la FIFA.\n\n\u00c9stos se pasan por el forro tu @guardiacivil , tus fiscales y jueces mamporreros",
        "@marianorajoy Abusando del poder. \n\nPoniendo y quitando jueces. \n\nAcusando infringiendo el principio de tipicidad y al juez predeterminado por ley. \n\nUsando la fuerza hasta para ejecutar sentencias NO FIRMES...\n\nEn resumen,  cosas del fascismo",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\nNoticia de corruPPcion del d\u00eda:\nEl @PPopular escoge tribunal para su caso de corruPPcion \n\nDonde est\u00e1 la de la justicia? \n\nAbuso de poder.  \n\nFascismo. \n\nhttps://t.co/1kE5LmD1ng\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#WakeUpEurope \n#ElIntermedio \n\nTraidores al pueblo catal\u00e1n:\n- Marqu\u00e9s de Comillas\n- @freixenet \n- y resto burgues\u00eda catalana...\n\nMirarle a los ojos...Ellos, no aguantar\u00e1 vuestra mirada\n\nhttps://t.co/17AfhdiFsD\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU",
        "#ElIntermedio \n#EUCO \n\n@laSextaTV sigue desinformado...\n\n- #elintermedio ironizando\n- Ferreras,  paniaguados\n- @jordievole, cierra por el proces... Viene hace un poco de sectarismo y se borra\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#ElIntermedio \n#EUCO \n\n@mdcospedal diciendo que usar\u00e1 el ej\u00e9rcito para defender la democracia...\n\nde qu\u00e9 amenaza? \n\nLos votos de los catalanes. \n\nA \u00e9sta le qued\u00f3 corto la @guardiacivil aporreando\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@marianorajoy No haces nada,  y cuando haces algo es para cagarla...\n\nRecoger firmas contra el Estatut\n\nY dejan otros estatutos con los mismos preceptos sin recurrir....\n\nTonto,  no.  Lo siguiente",
        "@PPCatalunya @marianorajoy @PPopular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 facha, llamando a voto facha",
        "@marianorajoy Como todo lo hagas como caminas...",
        "@PSOE @sanchezcastejon Tontalanes, para qu\u00e9, para qu\u00e9 os den por el culo de nuevo? \n\nPresentar una moci\u00f3n de censura en Madrid,  si ten\u00e9is huevos. \n\nHay huevos?",
        "@PPopular @marianorajoy Dej\u00e1is clarito \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 fascista",
        "@salvadostv @jordievole @davidbroncano Cobarde. \n\nSectario",
        "@JunckerEU @EU_Commission @EP_President @ratasjuri @Europarl_EN @EU2017EE Fascismo en estado puro. \n\nGobiernan para los Estados al pueblo. \n\nPero \u00e9ste no tardar\u00e1 en levantarse y liquidarlos",
        "@EnricMillo @PplarsTerrassa Alg\u00fan d\u00eda recordar\u00e9is a las v\u00edctimas del franquismo...\n\nPero, no ser\u00e9is vosotros sino vuestros hijos",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy @EP_President @JunckerEU Verg\u00fcenza",
        "@PPopular @marianorajoy S\u00f3lo tienes un compromiso, \n\nCon el fascismo nacionalista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "@marianorajoy @EP_President @JunckerEU @antoniocostapm Otra foto de ll\u00e1 verg\u00fcenza, \n\na la altura de la foto de las Azores\n\nFachas, in every place",
        "@marianorajoy @eucopresident Mariano define alcalde... y ciudadano",
        "@DolorsMM @PPopular @MAOlmedo04 @PPCatalunya @PP_JavierArenas Se vota por la libertad de un pueblo o el fascismo de Espa\u00f1a",
        "@Defensagob @mdcospedal No conoces tu ero ej\u00e9rcito por dentro.  \n\nO si?",
        "@marianorajoy Sab\u00e9is que ha hecho la justicia belga por una acusaci\u00f3n sin pruebas y que constituya el tipo de rebeli\u00f3n? \n\nFACHAS!\n\nABUSO DE PODER",
        "@PPCatalunya @marianorajoy @Albiol_XG Desinformado... fascistas",
        "@PPopular @marianorajoy @PPCatalunya Regreso del fascismo y la corrupci\u00f3n 100%",
        "#EnCampa\u00f1aARV\n#WakeUpEurope \n\nOtro traidor al pueblo catal\u00e1n:\n@freixenet \n\nYo os compr\u00e9 cuando el @PPopular os hab\u00eda el boicot, y ahora le lameis el culo?\n\nAhora que os compren los fachas \n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@freixenet, parece que no ha sido la visita digna de un tuit...",
        "#EnCampa\u00f1aARV\n#WakeUpEurope \n\nOtro traidor al pueblo catal\u00e1n:\n@freixenet \n\nlas \u00e9lites catalanas parece que maridan mejor con el poder de Madrid que con las libertades p\u00fablicas del pueblo catal\u00e1n\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@jordievole \n\nQu\u00e9? \n\nSeguimos con el silencio c\u00f3mplice sobre Catalu\u00f1a? \n\nDesinformado? \n\nEl proces te ha desenmascarado, como periodista. \n\nSe siente, sectario.\n\nQue tengan venir Ferreras y Pastor a informar, tiene cojones!!!",
        "@sanchezcastejon @socialistes_cat @miqueliceta @PSOE @PSCSabadell Franco tambi\u00e9n uni\u00f3",
        "@sanchezcastejon @socialistes_cat Habr\u00e1s dicho que vaselina has utilizado cuando @marianorajoy  te empotr\u00f3,  no?",
        "#EnCampa\u00f1aARV\n#WakeUpEurope \n\n@marianorajoy @Sorayapp \n\nPobre Fiscal General del Estado, \n\ntendr\u00e1 que tener mucho cuidado con:\n\n- el caf\u00e9 que toma\n- la comida que come\n- el aire que respira...\n\n@KRLS\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@marianorajoy Tontal\u00e1n, el @PPopular  es quien ha fomentado siempre el boicot\n\nIgnorante.\n\nIncluso un indocumentado presidente del primer partido de la oposici\u00f3n recogi\u00f3 firmas para boicotear el Estatut Catal\u00e1n...\n\nQue despu\u00e9s ha generado problemillas en Catalunya...\n\nS\u00ed preguntas, te dir\u00e1n...",
        "@jazarzalejos Tranquilo. \n\nSe extinguieron todos el 20 de noviembre de 1975",
        "@marianorajoy @PPopular @PPCatalunya Hace cu\u00e1nto no te confiesas?",
        "@jazarzalejos, \n\nTranquilo majete en tu sill\u00f3n....\n\nque Franco no existi\u00f3,  bueno s\u00ed, pero era un futbolista del C.D. Ferrol...\n\nY los fascistas se extinguieron, como los dinosaurios, el 20 de noviembre del 75\n\nhttps://t.co/qNHXHnCZMJ",
        "#EnCampa\u00f1aARV\n#WakeUpEurope \n\n\u00daLTIMA HORA: Puigdemont acaba de aterrizar en Girona para el mitin de esta tarde...\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "@PPCatalunya @marianorajoy @Albiol_XG @ALevySoler Y qu\u00e9 van a hacer todos los fachas que todos estos a\u00f1os le han hecho el boicot? \n\nSuicidios a full",
        "@carmencalvo_ Cuando bebas Font Vella",
        "@PPCatalunya @marianorajoy @Albiol_XG 2 palabras en catal\u00e1n? \n\nEstas enfermo?"
      ]
    }
  }
}