{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Yo creo que me puedo preparar mentalmente para una despedida, ya veremos",
        "\"Usas tus guerras para enamorar mi paz\"",
        "Hoy tuve la oportunida de ver a @JulianRoman  en hasta que te conoc\u00ed, se\u00f1or actor.",
        "RT @fdbedout: Algunos creen que en el f\u00fatbol lo \u00fanico que se puede comentar es el resultado, as\u00ed las cosas no necesitar\u00edan  ni ver los part\u2026",
        "@NairoQuinCo  salta en la general y termina de cuarto.",
        "Lo que siempre deber\u00edamos recordar https://t.co/EepznqYF2e",
        "Uno sabe que entra en otra etapa de su vida, cuando en las reuniones sociales empieza a presumir de sus sobrinos, con fotos y v\u00eddeos.",
        "RT @JulianaAbaunza: Hace como 5 meses conoc\u00ed a un gringo que me dijo \"Oh, you're from Colombia?\" y pens\u00e9 \"va a decir algo de Narcos\" pero d\u2026",
        "RT @CasaE_: Hoy domingo lev\u00e1ntate de la cama, busca el mejor acompa\u00f1ante y desp\u00eddete de la tusa en EL ARTE DE COMPARTIR LA TUSA https://t.c\u2026",
        "Que orgullo @NairoQuinCo sigue de l\u00edder en la #VueltaEspana",
        "Que bella es la incertidumbre, esa de no saber cuando vamos a volver a vernos.",
        "Y pues para ignorar ciertos sentimientos, yo ordeno mi cuarto y boto cosas, me muestra  que llegan momentos en donde hay que desprenderse",
        "Este clima en Bogot\u00e1 alborota mi ansiedad, no son las once y ya llevo tres tasas de caf\u00e9",
        "RT @ErikaFontalvo: Caos en Autopista Norte por accidente de particulares. Retrasos en operaci\u00f3n y bloqueos. Foto: N\u00e9stor Uchamocha https://\u2026",
        "resumen de la semana: Jueves, numero de tasas de caf\u00e9 por d\u00eda 3, numero de empleos 3, espero sobrevivir hasta el s\u00e1bado.",
        "No niego que el #AcuerdoDePaz tiene cosas con  que no estoy de acuerdo y nos deja muchos desafios como pais , pero #YoVotoSi por un cambio.",
        "\u00bfQue tal si iniciamos semana d\u00e1ndonos una oportunidad a nosotros mismos? https://t.co/dgHYihblPZ",
        "Colombia despierta con un cese bilateral al fuego, un paso hist\u00f3rico en la b\u00fasqueda de La Paz #Plebiscito",
        "RT @JulianRoman: Todav\u00eda no asimilo la noticia. Fue un privilegio para m\u00ed interpretar a un grande en todos los aspectos. QDEP #JuanGabriel",
        "Muere el Divo de Juarez https://t.co/Cg5a8ABR2m v\u00eda @YouTube",
        "RT @elvirasastre: De todos los ojos del mundo elijo los m\u00edos cuando t\u00fa los miras.",
        "Que lindo sera poder contarles a nuestros hijos que hicimos parte de la generaci\u00f3n que lucho por la paz #AcuerdoFinal",
        "Momento hist\u00f3rico para Colombia, indiferente de su posici\u00f3n se esta escribiendo un nuevo capitulo y en mano de todos esta elegir.",
        "Encontre el trafico ideal en Bogot\u00e1 un miercoles a las 3:00 am",
        "Querer a alguien tanto que a uno lo llene de felicidad  que siga su camino, aunque se le arrugue un poquito el coraz\u00f3n con su partida",
        "Se me llenaron los ojos de orgullo viendo a @marianapajon medalla de oro en #BMX en #JuegosOlimpicos , que berraca.",
        "RT @CaracolDeportes: #BMX Mariana Paj\u00f3n #Col llega primera con 34.642 #Rio2016 https://t.co/JKmE1unem5 https://t.co/qfhh0XfKaE",
        "Esto resume mi suerte de ayer. El caf\u00e9 es la solucion a todo https://t.co/M22xOf0jYi",
        "Hoy es uno de esos d\u00edas en donde estoy en paz con mi acciones.",
        "Hoy no es un d\u00eda cualquiera, Hoy Juega @SantaFe  #SoyLeon #Supercopa https://t.co/GsB8rlMr6R",
        "@marianapajon que orgullo para Colombia, como que se me acelera el coraz\u00f3n vi\u00e9ndola correr #JuegosOlimpicos",
        "encontr\u00e9 la playlist perfecta en spotify para desestresarme, es casi como estar en el paraiso",
        "Que llegue ese d\u00eda en donde decidamos conquistarnos a nosotros mismos, en lugar de estar esperando.",
        "RT @Portafolioco: #Atenci\u00f3n  \u00cdngrit Valencia asegura medalla de #Bronce en #R\u00edo2016 \u00a1Felicitaciones!  https://t.co/aMS7UuQdEc https://t.co/\u2026",
        "Hay peliculas que a uno lo dejan con rabia, para mi pearl harbor es una de esas",
        "@FndoGaviria deportista con humildad y conciencia. Un grande del ciclismo",
        "RT @Imthedrug: Escuchar m\u00fasica vieja, de bandas que ya no existen. Para recordar que no todo lo bueno dura, pero se queda. Y que aunque ya\u2026",
        "El potro va por la de oro, gran partido, casi me da un infarto. Ambos demostraron que lo imposible se puede lograr",
        "Lo de \"el potro\" es magnifico, pero lo de Nadal es de rescatar, estuvo quieto bastante tiempo.",
        "La marcha de ayer y lo del #Plebiscito ha desatado tanta violencia en redes,que demuestra lo intolerantes que somos a la libertad de opinion",
        "RT @JoseCarlosTecno: Homosexual: persona con atracci\u00f3n sexual por su mismo g\u00e9nero. Marica: el que cree que leer una cartilla lo vuelve homo\u2026",
        "Peque\u00f1os avances en el mundo, ya era hora https://t.co/ALRpGUrkqZ",
        "RT @SantaFe: \u00a1Nacimos para ser primeros! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u00a1SANTA FE CAMPE\u00d3N COPA SURUGA BANK 2016! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #SantaFeCampe\u00f3nEnJap\u00f3n https://t.co/z0ZNAdMKD9",
        "RT @Ellucero: #Uber es esa respuesta al mal servicio de los #Taxis, que toda la gente usa, que toda la gente quiere y ahora nos lo quieren\u2026",
        "Increible que Dilian Francisca este en #JuegosOlimpicos y algunos competidores aun esperan su vuelo, este es el apoyo al deporte colombiano",
        "Los del NO est\u00e1n m\u00e1s en contra de @JuanManSantos que del #Plebiscito y no ven que La Paz es de Colombia.",
        "RT @Deberia_poder: Fuera de chiste, la cara de Timochenko con los aviones, con todo y lo hijueputa que puede ser, ilustra lo que casi ningu\u2026",
        "RT @mauromosquera: Perd\u00f3n. La palabra m\u00e1gica.",
        "Llegar de trabajar y encontrarse con esto, aqu\u00ed se respira paz #LaFeliSIdad #FirmaDeLaPaz https://t.co/8QjS88AdAe",
        "Esta no es una paz de pol\u00edtica, es La Paz de un pa\u00eds que construimos todos d\u00eda a d\u00eda",
        "A m\u00ed si me emociona ver esto de la #FirmaDeLaPaz, y sentir que como pa\u00eds le damos un giro a la historia.",
        "RT @Angeliquebox: \"Peace is not something you wish for; It\u2019s something you make, Something you do , Something you are, And something you gi\u2026",
        "#FirmaDeLaPaz https://t.co/T5gZU9nCt3",
        "Hoy no es un lunes cualquiera, hoy es la #FirmaDeLaPaz mi pa\u00eds esta caminando hacia el progreso #yovotoSi",
        "RT @_MeaCulpa__: Si no me haces re\u00edr, lo m\u00e1s probable es que no puedas hacerme nada.",
        "A alguien se le olvid\u00f3 el bloqueador esta ma\u00f1ana @PipeMontero7 https://t.co/2wijuU8GDo",
        "No hab\u00eda visto los tweets @PalomaValenciaL y respetable, pero enserio que est\u00e1 muy fuera de contexto.",
        "RT @Ellucero: Montar un parqueadero en Bogot\u00e1 se volvi\u00f3 mejor negocio que una iglesia, un peaje o un CAI.",
        "Hoy hable m\u00e1s de dos horas por tel\u00e9fono y me devolv\u00eda. Esa \u00e9poca en que whatsapp no exist\u00eda y uno ped\u00eda el fijo",
        "#PlebiscitoPorLaPaz me encontre con esto https://t.co/FitL86MVFE #VotoSi, le quiero dar una oportunidad a mi pa\u00eds, a ellos y a nosotros.",
        "RT @desdewingu: \u00a1Nadie se lo quiere perder! \ud83d\udc3c \ud83d\udc53 \nLo mejor para el final #RealidadVirtual #VR https://t.co/76wj9WKUHT",
        "@WWFColombia presente hoy en @Uniandinos en #FITSCOL https://t.co/Lvl1pkyGdc",
        "RT @SoyECOlombiano: Sabes la diferencia entre separaci\u00f3n en la fuente y reciclaje. Aprende, aplica, replica #ColombiaLimpia https://t.co/al\u2026",
        "y dice una t\u00eda que ojal\u00e1 Ordo\u00f1ez se lance a presidencia y yo solo intento decirles que se informen y lean bien.",
        "Otra reuni\u00f3n familiar en donde hablan del #PlebiscitoPorLaPaz, todos botaran que NO y su argumento m\u00e1s s\u00f3lido es: \"que da rabia ver eso\"",
        "RT @washingtonpost: In remote Colombia, a guerrilla festival to signal war\u2019s end https://t.co/Q2Deoa7lpW",
        "Hoy en Chia hab\u00eda caravana de carros promoviendo el no por el #PlebiscitoPorLaPaz, mi familia se les uni\u00f3, yo solo respire y me quer\u00eda bajar",
        "RT @WWFColombia: Vuelve la convocatoria de Becas Colombia Biodiversa II - 2016 para j\u00f3venes investigadores. M\u00e1s info en \u27a1 https://t.co/95BB\u2026",
        "RT @Ellucero: S\u00ed es verdad que \u00d3mar P\u00e9rez ven\u00eda jugando mal, tambi\u00e9n es verdad que hoy es el mejor jugador del partido; @SantaFe necesitaba\u2026",
        "https://t.co/AeYZlmcVsW \npara que consulten si son jurados del plebiscito.",
        "Un mensaje en tiempos de plebiscito https://t.co/75NmyEZOCN",
        "Buscan que las citas prioritarias descongestionen las salas de urgencias, pero muy efectivas asign\u00e1ndolas para dentro de dos d\u00edas",
        "Esto es Colombia @NairoQuinCo te vemos desde cualquier parte. https://t.co/RS9FWgI9rU",
        "@NairoQuinCo campe\u00f3n de la #VueltaEspa\u00f1a. Orgullo total CO CO CO",
        "Y pues muchas pecas https://t.co/JuJiyN0e5s",
        "No sabes a quien le puedes alegrar el d\u00eda con una sonrisa, tal vez lo \u00fanico que necesitaba era alguien que le recordara lo bonito de la vida",
        "De all\u00ed parte el papel que queremos tener en el mundo",
        "Un largo a\u00f1o de trabajo me ense\u00f1o que no es lo mismo enfocarse en el problema que en la soluci\u00f3n.",
        "RT @animesa: A m\u00ed me gusta la gente con esperanza. Esa es la que cambia el mundo.",
        "El aplauso de @chrisfroome a @NairoQuinCo y lo bonito del deporte.",
        "RT @RevistaSemana: #ATENCI\u00d3N: \u00a1La Vuelta es colombiana! Nairo l\u00edder Ch\u00e1ves al podio y Atupuma vol\u00f3 https://t.co/5mcxy2u8GX https://t.co/pmd\u2026",
        "@estecharu se sube al podio esto es Colombia #LaVueltaxESPN",
        "@NairoQuinCo que manera de defender el t\u00edtulo, orgullo total #LaVueltaxESPN",
        "RT @FicoGutierrez: Debo confesarles que no me gusta que los j\u00f3venes sean definidos como \u201cel futuro\u201d. Casi me parece un pretexto para pospon\u2026",
        "RT @Homecenter_co: \u00a1An\u00edmate y participa en la jornada de construcci\u00f3n con @TECHOcol este 10 y 11 de septiembre! https://t.co/utrK6COF2d",
        "Esto se demoro pero por fin acertamos en una como pa\u00eds #ProcuradorOrdonez",
        "RT @verozco: Ahora no vayamos a montar a ese hijuemadre a la Presidencia. Ojo con ese loco. #ChaoOrdo\u00f1ez",
        "Hay gente  a la que \"uno deber\u00eda darle una oportunidad\", pero resulta ser que es uno quien deber\u00eda darse la oportunidad.",
        "RT @egocadavid: Medina marcando los cuadernos del colegio pon\u00eda el nombre de un compa\u00f1ero.",
        "@D_Ospina1 es como ese amigo del colegio que siempre estaba preparado, hasta para los quiz sorpresa.",
        "Gollllllllllllllll de @FCFSeleccionCol , as\u00ed no me va rendir en el trabajo #colombiavsbrasil",
        "Entre la paz y la pobreza: Daniela Carvajalino Directora social de  @techocol https://t.co/tvap8OHlKY v\u00eda @@elespectador",
        "Un reinado muy re\u00f1ido,\nhttps://t.co/YzZ57G41Ym",
        "Tan solo en Colombia cada 13 minutos una mujer es victima de alg\u00fan tipo de abuso o agresi\u00f3n. #NiUnaMenos Esto tiene que parar.",
        "RT @UNICEFColombia: Seminario Prepar\u00e1ndonos para la #paz: \"La #educaci\u00f3n como motor para la construccion de paz\" en @Uniandes inscr\u00edbete! h\u2026",
        "RT @WWF_LAC: EN VIVO AHORA! Presidenta de @WWF en Panel de @AgendaCAF de #Habitat3 &gt;&gt;https://t.co/W5IpJscCoE https://t.co/f5fcjxRD85",
        "Hayner Mosquera a la carcel, era lo correcto, no podemos permitir deportistas, que sigan maltratando a las mujeres",
        "RT @TECHOcol: En el #DiaInternacionalErradicacionPobreza, junto a \u00d3scar, l\u00edder comunitario, te invitamos a hacer posible una #ColombiaSinPo\u2026",
        "RT @martamj32: Hay libros que empiezas y sabes que van a formar parte de ti. Lo mismo ocurre con algunas personas.",
        "Y como porque todos los quince a\u00f1os arrancan con merengue???"
      ]
    }
  }
}