{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @shesholastra: @MauricioTapiaR @EmmadeRamon M\u00e1s que \"lamentable\", yo dir\u00eda que opini\u00f3n de Walker es desquiciada (y abyecta, incluso)",
        "RT @MauricioTapiaR: Qu\u00e9 lamentable la opini\u00f3n de Walker sobre aborto. La v\u00edctima inocente de violaci\u00f3n para \u00e9l es el feto y no la mujer. #e\u2026",
        "@nataflaguer lamento la partida de su #dulce, compa\u00f1era",
        "RT @marielardilla: Tiro challa y serpentina por la ventana. @EmmadeRamon ser\u00e1 una pulent\u00edsima directora del Archivo Nacional.El patrimonio \u2026",
        "Declaraci\u00f3n de @IgualesChile frente a presidencia de la comisi\u00f3n de DDHH del senado http://t.co/Gvvb3jHcGA",
        "Definitivamente a #D\u00e1valos la mam\u00e1 lo deber\u00eda mandar a Groenlandia.",
        "#FueraJacqueline @igualeschile @luislarrain Dejemos de quejarnos y saquemos a la homof\u00f3bica de la Com DDHH Firme:  https://t.co/n85HmdABfi",
        "\u00bfQu\u00e9 culpa tiene un ni\u00f1o de ser adoptado por una pareja homosexual? Frase c\u00e9lebre de JVR flamante pdta de la comisi\u00f3n DDHH #fuerajacqueline",
        "#EstaDemocraciaApesta m\u00e9tanse todos en un narco y h\u00e1ganse un autoatentado. H\u00fandanse con barco y todo y aprovechen de llevarse a varios",
        "#fuerajacqueline lo digo en serio: eres una narcisista care'raja",
        "RT @JParadaHoyl: Que #VanRysselberghe presida la comisi\u00f3n de DDHH demuestra cu\u00e1n c'gados estamos como sociedad.",
        "Lo que es impresentable es que una mentirosa como JVR sea electa al parlamento: que ahora sea presidenta de la comisi\u00f3n ddhh es un detalle.",
        "RT @josefaerrazuriz: Junto a @ministradsocial @DirectoraSenama y @HeidiBerner recorriendo el Hospital Nacional Geri\u00e1trico http://t.co/sD50K\u2026",
        "RT @eduhernava: As\u00ed como va la UDI va tener que buscar un independiente para que encabece el partido",
        "RT @andresrivera: Junto a @IgualesChile Capacitando a Diplom\u00e1ticos en Canciller\u00eda de Chile En el Marco del cumplimiento fallo Karen Atala. \u2026",
        "RT @quevedovicky: La derecha pol\u00edtica como que desapareci\u00f3 cierto? salvo caso #CAVAL o defenderse de algo, como que nunca m\u00e1s hablaron de o\u2026",
        "RT @BeltranMena: Italia, 2do pa\u00eds m\u00e1s viejo del mundo (edad promedio 44.5). Adem\u00e1s est\u00e1 en extinci\u00f3n, con la tasa de fertilidad m\u00e1s baja de\u2026",
        "RT @Catalonialibros: Celebramos edic. argentina #Soloporserindios @pcayuqueo con uno de regalo  http://t.co/3GS9pyy8iJ @DelNuevoExtremo RT \u2026",
        "@PaolaBerlin jajaja le destruiste la encuesta al alcalde de Colina. Muy buena",
        "Hoy podemos decir que vivimos en un pais mejor. Orgullosa de ser chilena y llena de energ\u00eda para mejorar lo que falta",
        "@Clara_Bella_ Por esa plata, muchos se prestar\u00edan felices",
        "RT @Clara_Bella_: Los #Penta ni siquiera sabian q tenian empresas... #EstamosListos",
        "RT @deliaconectada: Cuando escucho el tama\u00f1o del finiquito de Wagner con Banm\u00e9dica recuerdo las protestas empresariales por pagar mes por a\u2026",
        "Como dec\u00eda Salvador Allende, los ricos no tienen patria. Despu\u00e9s de tanto tiempo, parece que ten\u00eda raz\u00f3n",
        "RT @MauricioTapiaR: Y mientras, Ena, Moreira, Silva, etc, seguir\u00e1n decidiendo las leyes que nos gobiernan a todos. Un asco de verdad.",
        "RT @Sr_Ballesteros: Que opinan? El alcalde de Coihueco sortear\u00e1 una lavadora entre mujeres que vayan a su actividad del D\u00eda de la Mujer. ht\u2026",
        "RT @anchubou: Estas bellezas peque\u00f1itas buscan hogar temporal o permanente. Se entregan con MamiStop y mamaderitas. [RT!] http://t.co/4YQZP\u2026",
        "RT @Opiate_1984: Cuando ser\u00e1 el d\u00eda q investiguen a la U.del Desarrollo y vean cuanta plata se fue a campa\u00f1as pol\u00edticas de la UDI #Formaliz\u2026",
        "@josefaerrazuriz y no me responda q en el 2016 la arreglar\u00e1, ya me lo dijo. Con un poco de cuidado y mantenci\u00f3n estar\u00edamos mucho mejor",
        "@josefaerrazuriz deje de llamar ciclovia al tramo Andr\u00e9s Bello. Es una senda llena de obst\u00e1culos y barro. Gran desilusi\u00f3n q m\u00e1s puedo decir",
        "Un Bielsazo para Bachelet #voces http://t.co/q6jNsLVsi1 // recomiendo este art\u00edculo, muy bueno",
        "RT @corphumanas: Las mujeres no somos v\u00edctimas sino sujetas de pleno derecho.\nMarcha junto a nosotras ste vienes 6 /19h desde Plaza Italia \u2026",
        "@aguirreseba @PaolaBerlin \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3? Me fui a lavar los dientes y uds., desaparecieron!",
        "RT @ElCenselio: En @cnnchile hoy cubrir\u00e1n formalizaciones Penta, debieron estar @aguirreseba y @PaolaBerlin que est\u00e1n todas las ma\u00f1anas, qu\u2026",
        "RT @leocaprile: Robar siendo pobre, se entiende por la precariedad y la falta de oportunidades. Robar siendo rico, es obsceno, grotesco e i\u2026",
        "RT @leocaprile: Los imputados (Penta) tomaran el t\u00e9 en sus casas. Un flaco que vend\u00eda pel\u00edculas pirateadas, muri\u00f3 calcinado en la cana de S\u2026",
        "Hoy es un d\u00eda muy importante para la justicia en Chile. Ojal\u00e1 que el juez de garant\u00eda lo entienda y est\u00e9 a la altura #pentagate",
        "RT @eduhernava: S\u00ed ma\u00f1ana los imputados del caso Penta no pasan a prisi\u00f3n preventiva, se instalar\u00e1 en la ciudadan\u00eda la sensaci\u00f3n  de impuni\u2026",
        "RT @alvmunozf: En el pa\u00eds de los eufemismos, a la corrupci\u00f3n le decimos elegantemente \"relaci\u00f3n entre pol\u00edtica y dinero\".",
        "RT @IgnacioIriarte: El volc\u00e1n se tap\u00f3 y esta esperando instrucciones de La Moneda pa lanzar otra cortina de humo.",
        "RT @mechitasdeclavo: \"Educaci\u00f3n es lo que queda despu\u00e9s de olvidar lo que se ha aprendido en la escuela\". A. Einstein",
        "RT @nataflaguer: Luego de casi 4 a\u00f1os de trabajo junto a @sintracap y Ruth @solarolate  es aprobado y listado para ser promulgado ley, el C\u2026",
        "@quevedovicky qu\u00e9 buena idea!!!",
        "RT @quevedovicky: A quien te regale una rosa por D\u00eda Internacional de Las Mujeres, dile que te acompa\u00f1e a manifestar, Pza Italia, el 6 a la\u2026",
        "Que raro es el periodismo chileno; nos mantiene siempre al borde del abismo: peleas entre pol\u00edticos, abusos, cr\u00f3nicas d sangre, cataclismos",
        "RT @Marceloleiva: 2 de marzo de 2015, se cumplen 3 a\u00f1os del criminal ataque homof\u00f3bico en contra de Daniel Zamudio. @fdanielzamudio http://\u2026",
        "RT @LoreMQ: @fcoperez123 as\u00ed es...lo peor es que los castigos no son proporcionales a las faltas...no veo cual es el castigo de renunciar a\u2026",
        "RT @cesida_esp: Educar en la diversidad es vital para transformar el mundo #ZeroDiscrimination  #Plasencia @UNAIDS http://t.co/xQZo6OO9WS",
        "@baradit @Jlaraya202 salvo a Barcel\u00f3",
        "RT @mechitasdeclavo: No hay caso, El festival de vi\u00f1a me recuerda la dictadura.",
        "Desde Rapa Nui todo esto del Festival de Vi\u00f1a suena tan vac\u00edo y sin sentido cuando las necesidades de este pueblo son tan simples",
        "RT @TrabajadoresCMN: Asisten @DiputadoPoblete  @EmmadeRamon @adeurresti \nInscripciones ac\u00e1: http://t.co/PSuPAA7xxg http://t.co/0xOTzt0LNI",
        "RT @pablosimonetti: Duro. https://t.co/IUrMaYGjQh",
        "Yo me pregunto por qu\u00e9 #entelchile #costaneracenter tiene eso que recuerda a un servicio p\u00fablico de anta\u00f1o.",
        "RT @KenaLorenziniL: @quevedovicky @SernamChile yo creo que Ministra Pascual enroquea",
        "Viuda de @hora20// @labeasanchez me sumo@verofranco",
        "Estamos como estamos porque en 100 a\u00f1os no hemos tomado en serio la demanda boliviana. Nuestros cancilleres no ha hecho un buen trabajo, eso",
        "@PaolaBerlin Son las 6:26....si usted escuch\u00f2 que dije las 9 con 26 ajuste el sonido en su aparato/ jajajaja, estabas apurada, eso.",
        "RT @mmlagoscc: http://t.co/amReDWbuXi comparto con uds una entrevista en La Segunda",
        "RT @RicardoPareedes: @GasparRivas y pretendes justificar tu falta de respeto con los casos de corrupci\u00f3n? Que existan corruptos no te quita\u2026",
        "@labeasanchez @verfranco Lamento profundamente lo ocurrido en La Red con \u00e1rea prensa. Era un excelente espacio de reflexi\u00f3n",
        "RT @MauroMura11: Personas como @GasparRivas le hacen mal a la pol\u00edtica y al pa\u00eds. http://t.co/pysv4v4Lqm",
        "RT @FrenteDS: En el D\u00eda de lxs trabajadorxs, denunciamos las vulneraciones de derechos laborales de las personas LGBTI. \u00a1Trabajo digno para\u2026",
        "\"Si tenemos que salir segundos lo vamos a hacer\" frase para el bronce de Mark Gonz\u00e1lez comentando el campeonato de futbol en curso",
        "RT @Rulozenruladoz: Los grafiteros de nuestro pa\u00eds, y con mucho respeto de las pocas excepciones, francamente me parecen una lacra. Eso no \u2026",
        "@ElCenselio EE.UU.: toque de queda y estado de emergencia en Baltimore por disturbios// incre\u00edble: la tierra de la libertad",
        "@PaolaBerlin definitivamente Schilling es un tipo sensato, simp\u00e1tico y muy inteligente. Tiene visi\u00f3n pol\u00edtica, la que no abunda mucho hoy",
        "@PaolaBerlin no se le entend\u00eda ni una \"cuesti\u00f3n\"",
        "@PaolaBerlin He visto abogados enamorados del hablar dif\u00edcil pero este se pas\u00f3 .... El de #cabal me imagino",
        "Como dijo un tuitero que ahora no encuentro: De cada 10 cat\u00e1strofes, 9 ocurren en Chile. #propiedadintelectual",
        "RT @dmimica: Este es el tipo de tonteras miserables que destruyen la confianza en el gobierno http://t.co/y8A8CZhwzJ",
        "@DMatamala o peor, entonces sab\u00eda que su presencia en la reuni\u00f3n obedec\u00eda solo a su condici\u00f3n de hijo de MB. Tr\u00e1fico de influencias o no?",
        "RT @nicolasyanez: Michelle Bachelet: \"Es obvio que yo nunca m\u00e1s ser\u00e9 candidata a nada\" / No, pa' qu\u00e9 tanta maldad.",
        "@quevedovicky @biobio le importar\u00e1 algo a Agust\u00edn Edwards que lo expulsen de alguna cosa?",
        "RT @24HorasTVN: Joven transexual sufre violenta golpiza en Temuco\u2192 http://t.co/DubQHeYMgT http://t.co/XfyZkyH70z",
        "Saber esperar y tener paciencia es una virtud que no recib\u00ed en esta vida.",
        "Qu\u00e9 manera de destilar odio y resentimiento en sus palabras la famosa t\u00eda Evelyn.",
        "Perd\u00f3n, Bruno quite ser conocido as\u00ed http://t.co/UPb0qL7fau",
        "Buen domingo en familia. Lo mejor, tener un cu\u00f1ado hermoso como Bruno di Giammarino http://t.co/NBaUcnmSqt",
        "RT @FuerzaTrans: Felicitamos a @OTDChile en especial en su elecci\u00f3n a sus dos directoras Magdalena Fabbri y Laura Jerez!! Felicidades al nu\u2026",
        "RT @FuerzaTrans: Felicitamos a @OTDChile por elecci\u00f3n democr\u00e1tica de representantes. En especial a Michel Riquelme, @francofuica @aescoff D\u2026",
        "RT @SernamChile: Ministra Pascual valor\u00f3 campa\u00f1a de educaci\u00f3n sexual impulsada por agrupaci\u00f3n Rompiendo el Silencio @AgrupalesbicaRS http:/\u2026",
        "En la promulgaci\u00f3n del AUC. FELIZ",
        "RT @LuisLarrain: Camino a @canal13 para conversar sobre la promulgaci\u00f3n de la #Uni\u00f3nCivil con @ramirez_polo y @alvarez_monse.",
        "RT @Cuentalibros: @gonzaloyarzun Fallece en Lubeck, Alemania , Gunter Grass , Premio Nobel Literatura 1999",
        "#TORTANOSEASPASTEL no te lo pierdas",
        "RT @Clauditacales: @CamionRosa #TORTANOSEASPASTEL Campa\u00f1a de auto cuidado para mujeres lesbianas y bisexuales. RT https://t.co/L5Y1JpsxAO",
        "#tortanoseaspastel buen\u00edsimo felicitaciones chicas",
        "RT @MilesChile: Nuestra campa\u00f1a #LEYabortoTERAP\u00c9UTICO ya est\u00e1 al aire \u00a1Juntos Somos Miles! http://t.co/tMcKVXxJwV http://t.co/bEZ4h0HMkZ",
        "RT @carpediem_dia: #EstoyConMichelle \n#EstoyConMichelle \n#EstoyConMichelle \n#EstoyConMichelle \n#EstoyConMichelle \n#EstoyConMichelle http://\u2026",
        "@cadaunante Gracias Enzo, cuento contigo para engrandecer nuestro patrimonio documental",
        "RT @cadaunante: @EmmadeRamon Felicitaciones por el nombramiento en el Archivo Nacional.",
        "Querida Lauta Ceciliaa como",
        "@claudiaamigo73 fue un placer apoyar la causa de las madres lesbianas en un acto tan valiente como el realizado ayer. Felicitaciones",
        "RT @sebastian_gray: \u00a1Un buen d\u00eda para Chile! Se promulga la Ley de Identidad de G\u00e9nero, a pesar de la oposici\u00f3n hist\u00e9rica (y sin fundamento\u2026",
        "RT @IgualesChile: En una hora m\u00e1s se promulga la Ley de Identidad de G\u00e9nero en Chile. Esperamos que el Gobierno d\u00e9 prioridad a la creaci\u00f3n\u2026",
        "RT @VinkaJackson: Gran d\u00eda, gran camino \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2728 https://t.co/DF4FAJy93E",
        "No se lo pierdan... peliculas y documental relacionadas con archivos https://t.co/DY4X9NNZ1t",
        "@huachacomunista yo no se hablar de otra cosa que no sean archivos... tal vez te interese saber que las FFAA, de Orden y el Ministerio de Defensa estan libres para administrar y destruir su documentaci\u00f3n sin supervisi\u00f3n alguna desde 1989.",
        "RT @sebastian_gray: Nuestra carta de hoy en @ElMercurio_cl celebrando la Ley de Identidad de G\u00e9nero: https://t.co/4QZdVXAn8u"
      ]
    }
  }
}