{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#stopdespidos concentraci\u00f3n en defensa del empleo en ThyssenKrupp Elevadores Madrid https://t.co/hi9jp6Zrd0",
        "RT @ganarleganes: #ViaVerdeLegan\u00e9sAlcorc\u00f3nMadrid orgeniza  #MarchaPorLaViaVerde 7 de #Mayo Salimos de Legan\u00e9s Central VENTE https://t.co/CU\u2026",
        "RT @ganarleganes: .@mercedescondes fijando posici\u00f3n para que el Ayto.  abone a sus trabajador@s las cantidades adeudadas https://t.co/VYpfI\u2026",
        "RT @ganarleganes: Las Escuelas Municipales de M\u00fasica y Danza fueron orgullo de municipios y de sus habitantes. Recuper\u00e9moslas #ConLasEscuel\u2026",
        "#LibertadDePrensa se queda en elegir si quieres tragarte las mentiras de la raz\u00f3n o las del abc",
        "#LibertadDePrensa mientras los medios de comunicaci\u00f3n de masas est\u00e9n en manos de los poderosos es una utop\u00eda",
        "@TKECCOOMADRID @SindiElevacion @mcaugtotis @ccoootis @ugttke @uroara https://t.co/Qd83mH7i0F",
        "RT @BeaAlonsoFdez: All\u00e1 donde estemos, defendiendo una vida hermosa, una vida con derechos para tod@s. Viva el primero de mayo!!! #Trabajoy\u2026",
        "RT @AVVLNORTE: En #Legan\u00e9sNorte los buitres se apropian de viviendas sociales y quieren echar a los inquilinos actuales. Os suena? @PAHMadr\u2026",
        "RT @eldiarioes: CCOO y UGT apoyan la moci\u00f3n de censura de Unidos Podemos contra Mariano Rajoy https://t.co/j9YrMgj175 https://t.co/Qrad5ndt\u2026",
        "RT @RamirezSote: Muy merecida calle a Marcelino Camacho en Carabanchel, su barrio #MemoriaHist\u00f3rica con mucho retraso https://t.co/jjTqQcBq\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Nuestros compas @miguelvazquezv y @fjmanrique en la huelga de Otis, por un convenio digno https://t.co/ERY7Yivrbt",
        "RT @iuenleganes: Nuestro total apoyo a las coma\u00f1ers de OTIS\nPor un convenio digno @SindiElevacion\n@IU_Madrid @iunida @elpcm https://t.co/nq\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Todo nuestro apoyo a l@s compas de Otis que han empezado hoy su huelga por un convenio @SindiElevacion @mcaugtotis @ccoooti\u2026",
        "RT @SindicalEnComun: Jueves 4 de mayo, 17:30, f\u00e1brica de Villaverde, concentraci\u00f3n contra los despidos en ThyssenKrupp Elevadores Madrid ht\u2026",
        "RT @TKECCOOMADRID: #contralosdespidosenTK https://t.co/LDEw4Rphfg",
        "RT @PCELEGANES: Paco el de Sanni ya tiene una plaza en el que fuera su barrio. M\u00e1s que merecida!!! https://t.co/xq6mcmr1kg #Leganes",
        "RT @AVVLNORTE: Quitan las letras de LARCOVI en Mar\u00eda Moliner 14 en #Legan\u00e9sNorte el fondo buitre a toda velocidad a echar a los inquilinos\u2026",
        "RT @ganarleganes: El jueves a las 19:00h en el  CC Jose Saramago, asamblea de @ganarleganes , no te la pierdas!!! #leganes #FelizMiercoles\u2026",
        "RT @AlvaroAgFa: Cuando se levantan las alfombras de G\u00e9nova aparece el monstruo del estado fallido, corrupto y dise\u00f1ado para el saqueo\n#Danc\u2026",
        "Vora la Mar, DO Alella, monovarietal de pans\u00e1. Un vino fresco y goloso #unvinoaldia https://t.co/f1LqnsGQYM",
        "Yo he dormido mal, pero anda que Ignacio Gonz\u00e1lez....",
        "#unvinoaldia Infiltrado de #jumilla, mucha botella para poco vino https://t.co/bTZeENIZHE",
        "RT @NTMEP: Hemos querido apoyar a los entrepreneurs con un espacio en nuestro programa. #entrepreneurship #coworking #homeless https://t.co\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: C\u00f3mo dec\u00eda @diasasaigonados: la corrupci\u00f3n es el lubricante de las operaciones del poder econ\u00f3mico. Son peones del siste\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Nuestra enhorabuena a l@s concejalas de @ganarleganes por la aprobaci\u00f3n de la moci\u00f3n por la absoluci\u00f3n de @3delpregon #Prot\u2026",
        "RT @IU_Madrid: Detenido Javier L\u00f3pez Madrid, el #Compiyogui de los Reyes, merde! https://t.co/e2mHWeNRr5",
        "Marhuenda tambi\u00e9n est\u00e1 imputado. Hay una oligarqu\u00eda de empresarios, pol\u00edticos de derechas y palmeros que ha saqueado lo p\u00fablico sin rubor.",
        "RT @agarzon: El PP es una red de corrupci\u00f3n que gana elecciones. La izquierda debemos ser capaces de echarles de los gobiernos.\nhttps://t.c\u2026",
        "RT @IU_Madrid: #MadridSinMafia, Esta es la imagen de los \u00faltimos 14 a\u00f1os del @ppmadrid presidiendo la Comunidad: https://t.co/B1sNovlhp6",
        "RT @rnieto: \"Mariano...\" | #BEN\nMi #vi\u00f1eta de hoy en @Diario_16\n\n https://t.co/5bN3ys6azR #LaCafeteraRajoySeFuerte... by #Karl_Osh via @c0n\u2026",
        "RT @PAHMadrid: #ParaVivirEnPaz evitemos que millonarias el\u00e9ctricas dejen en la oscuridad a quien sufre necesidad. Apoya #LeyViviendaPAH y @\u2026",
        "https://t.co/pvy55HYy5J #unvinoaldia Belezos 50/50 de la #dorioja, elaborado mitad tradicional, mitad maceraci\u00f3n carb\u00f3nica de @BELEZOS1",
        "#madridsinmafia es Madrid donde l@s delincuentes sea juzgados, como presuntamente Ignacio Gonzalez https://t.co/z02mjjqCLb",
        "RT @PCELEGANES: https://t.co/qYq9bHd9Uc Ignacio Gonzalez tendr\u00e1 otro \u00e1tico. Este, en Soto del Real",
        "Ignacio Gonzalez detenido, un buen paso para #MadridSinMafia https://t.co/amtBln6pXQ",
        "@BeaAlonsoFdez Que recuerdos!! https://t.co/RLfDQnJei3",
        "RT @BeaAlonsoFdez: .@PCELEGANES .@UJCELeganes apoyando a .@3delpregon en #Legan\u00e9s #Absolucion3delPregon https://t.co/LRWGtVisSe",
        "RT @PCELEGANES: Basta de agresiones imperialistas a pa\u00edses soberanos y de desestabilizar estados mediante la financiaci\u00f3n del terrorismo #O\u2026",
        "RT @PCELEGANES: #NuevaFotoDePerfil https://t.co/Pby5A3adfp",
        "Que no se diga que no tenemos planes buenos, buenos!!! https://t.co/tx9yXHs3ej",
        "RT @PCELEGANES: Esta tarde despu\u00e9s del #Derbi vente con @elpcm a ganar la III Rep\u00fablica y si te quedas en Legan\u00e9s, a apoyar a los @3delpreg\u2026",
        "RT @ganarleganes: #MadridNoRecorta nuestro apoyo a quienes no se pliegan a las exigencias de Montoro. Adelante @carlossmato y @AhoraMadrid",
        "RT @LQSomos: #Legan\u00e9s \u00a1Absoluci\u00f3n Los 3 del Preg\u00f3n!  https://t.co/s0HrkIlKuu #Absoluci\u00f3n3delPreg\u00f3n #ProtestaNoEsDelito",
        "RT @iuenleganes: Hola @SOTIsotoca @fjmanrique @Bledhisa @musgosus @doctormapache \n@TheBigEspeso , un retweet? https://t.co/DIU7JWIesN",
        "RT @iuenleganes: Nuestra coportavoz regional @abrazopartio en apoyo a @3delpregon #protestanoesdelito @IU_Madrid https://t.co/ws5s7EHeaT #L\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: #LeganesconMemoria El PSOE ha sido el mayor opositor a la Memoria Hist\u00f3rica. La ley no s\u00f3lo es insuficiente, encima pone\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: Nunca es tarde para exigir Justicia, q se sepa qu\u00e9 pas\u00f3. Han seguido al mando lxs mismxs. X eso present\u00e9 moci\u00f3n @josemba\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: Chato Galante: no se puede negar el derecho a la justicia en un pa\u00eds q se dice democr\u00e1tico. A nosotrxs se nos ha negado\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: La historia de la gente de mi generaci\u00f3n q se rebel\u00f3 contra la ignominia dl franquismo fue represi\u00f3n, c\u00e1rcel, torturas,\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: Leyes de Punto Final d dictaduras latinoamericanas = nuestra ley d amnist\u00eda.40 a\u00f1os y seguimos cn cunetas llenas de fosa\u2026",
        "#LeganesconMemoria Chato Galante \"la historia de mi generaci\u00f3n es detenciones, c\u00e1rcel y tortura franquista\" @ganarleganes",
        "RT @ganarleganes: Nos hacemos eco del comunicado de l@s comp@s. https://t.co/rVbb5wUjLN",
        "RT @ganarleganes: .@RocioCruz1977 esta modif presup supondr\u00e1 un recorte del 10% del presup vigente y va a afectar a la prestaci\u00f3n de servic\u2026",
        "RT @ganarleganes: .@RocioCruz1977 en el Pleno #Legan\u00e9s: PP y PSOE se tapan mutuamente las verg\u00fcenzas. Mientras miran para otro lado en incu\u2026",
        "RT @ganarleganes: Hoy en el Pleno de #Legan\u00e9s la pinza PP-PSOE aprueba modif presup q supondr\u00e1 recortes como consecuencia de la mala gesti\u00f3\u2026",
        "#EDUMADINAenLaCafetera debe ser duro apoyar a quien apoy\u00f3 a otro para que t\u00fa no ganaras. Pero en el PSOE, todo vale.",
        "RT @ganarleganes: https://t.co/17FrZ1Cuti El gobierno PSOE-IUCM no tiene dinero para el equipamiento que necesitamos. Si para pagar sentenc\u2026",
        "RT @LeganesBrigada: Este Viernes 7 de Abril proyectamos \"Las 13 Rosas\"Mujeres j\u00f3venes antifascistas que la represi\u00f3n franquista asesin\u00f3.Her\u2026",
        "RT @PCELEGANES: @AlvaroAgFa secretario general de @elpcm en apoyo a @3delpregon https://t.co/JcV9kJRTV9 #leganes #Absolucion3delpregon #Pro\u2026",
        "RT @AlvaroAgFa: En @elpcm apoyamos a los @3delpregon\nBasta de criminalizar la lucha social!!\n#ProtestaNoEsDelito #Absoluci\u00f3n3delPreg\u00f3n http\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Comit\u00e9 central de @elpcm , debatimos el informe pol\u00edtico y analizamos la campa\u00f1a por la #soberaniaenergetica https://t.co/c\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Acto sobre Verdad, Justicia y Reparaci\u00f3n en Legan\u00e9s. Ma\u00f1ana Jueves 6 de Abril en el Juli\u00e1n Besteiro https://t.co/EwXAYdpNu6",
        "RT @ujcemadrid: Os dejamos algunos de los momentos de la manifestaci\u00f3n de ayer contra #ElSaqueoDeLaMafia. https://t.co/sEQ0i34c4A",
        "RT @PCELEGANES: Porque la protesta social y vecinal  no puede ser perseguida ni criminalizada #Absolucion3delPregon https://t.co/jAGOm4HdEk",
        "RT @iuenleganes: #HomenajeShangayLily   Feminista, Gay, ateo, escritor, artista y 'artivista' nos haces mucha falta. https://t.co/EhXuczgi3v",
        "RT @TanakaSan85: Os acord\u00e1is de las gomas con dos partes, que por un lado borraban l\u00e1piz y por el otro pul\u00edan espadas de acero valirio? htt\u2026",
        "RT @mercedescondes: @PodemosLeganes mantiene su ciclo d actos esta vez junto a @anticapiLega @ganarleganes @PCELEGANES para devolver a las\u2026",
        "RT @ganarleganes: Los comp@s de @libertad5alcorc en su localidad reclaman su libertad junto a @3delpregon con @Alber_Canarias y comp@s de @\u2026",
        "RT @JuanyGar63: \u00a1Qu\u00e9 machito! https://t.co/TeVqbBjvTa",
        "El recibo de la luz de marzo, un 14% m\u00e1s caro que hace un a\u00f1o https://t.co/7cTK4glpnI via @facua",
        "RT @PCELEGANES: Queremos compartir este art\u00edculo de @diasasaigonados que nos ha parecido interesant\u00edsimo https://t.co/yBE1oOoCrg @lamarea_c\u2026",
        "RT @ganarleganes: A propuesta de Ganar Legan\u00e9s,ma\u00f1ana onder\u00e1 la bandera transg\u00e9nero en el Ayuntamiento de #Legan\u00e9s con motivo D\u00eda Visibilid\u2026",
        "RT @IU_Madrid: Mauricio Valiente explica qu\u00e9 es el Plan de DDHH del Ayuntamiento de Madrid.: https://t.co/DUP7l3aQkW v\u00eda @YouTube",
        "RT @PCELEGANES: El d\u00eda 6 en #leganes, hablamos de #memoriahistorica de #verdad #justicia y #reparacion https://t.co/jw2PLjETkz",
        "RT @elpcm: #EscuelaVeranoPCM poder popular y estrategias para los mmss @las_kellys @venamareaverde y Jorge Rochet https://t.co/HNltukEaGR",
        "RT @elpcm: #EscuelaVeranoPCM la propuesta constituyente con @joninarritu @isaserras @evagsempere y @alvaroagfa https://t.co/lisb1Lqves",
        "@BeaSanBlas @fjmanrique que mam\u00f3n, directo a twitter!!!. Me vengar\u00e9.",
        "RT @elpcm: #escuelaveranopcm Joan Tafalla \"el bloque hist\u00f3rico no se puede entender sin conceptos como hegemon\u00eda, clases subalternas,...\" h\u2026",
        "RT @elpcm: La composici\u00f3n de la clase obrera y sus aliados con @vicenteschez @abogadacabreada @dgismero y Alfonso Lago https://t.co/ziVzWOa\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Comenzamos con la charla \"\u00bfA qu\u00e9 llamamos bloque hist\u00f3rico? con @Marga_Ferre , la FEC y Joan Tafalla #EscuelaVeranoPCM",
        "RT @elpcm: #escuelaveranopcm @marga_ferre \"el capitalismo necesita el consenso activo de las clases subalternas. Cuando se rompe, se produc\u2026",
        "RT @AlvaroAgFa: En #EscuelaVeranoPCM\nAprendiendo con ponencia: Feminismo. Contrapoder al patriarcado\nCon @klaralonso @BeatrizGimeno1 @CrisS\u2026",
        "RT @elpcm: #EscuelaVeranoPCM interviene Marga Ferre en la ponencia A que llamamos bloque hist\u00f3rico? https://t.co/MZOuBnBtz3",
        "RT @ganarleganes: El mi\u00e9rcoles 31 a las 19h en CC Jos\u00e9 Saramago asamblea de @ganarleganes https://t.co/qt1oP02ahU https://t.co/sou4fcoHHD",
        "RT @RocioCruz1977: Dos nuevas v\u00edctimas de violencia machista ayer #StopFeminicidios #TerrorismoMachistaCuesti\u00f3nDeEstado #VivasNosQueremos #\u2026",
        "RT @ganarleganes: #Terrorismomachista #NosQueremosVivas por su memoria y por nuestro futuro https://t.co/X2mHmTEv3c",
        "RT @adejardiel: @SalvPolvoranca El pr\u00f3ximo 4 de Junio celebramos el 25 aniversario del Parque @AVSanni1 @AVBarrioCentro @AVArroyoCulebro ht\u2026",
        "https://t.co/ZqCeNJzuHh #TuCiudadSinla27 tendr\u00eda m\u00e1s y mejores polideportivos https://t.co/oykGm1U6TE",
        "RT @ILPViviendaMad: Hoy es un gran d\u00eda. Tras casi 3 meses de campa\u00f1a hoy entregamos + de 60.000 firmas de apoyo a la #ILPViviendaMadrid \u00a1Gr\u2026",
        "RT @PAHMadrid: Si 76773 firmas, un gran trabajo de todas juntas unidas. #ILPesUrgente https://t.co/I3QztOewXI",
        "RT @adejardiel: @SalvPolvoranca (6-7-16) 27.796 (21-11-16) 201604060. Solicitamos su re-edici\u00f3n  \n!Polvoranca Vive\u00a1 con motivo del 25 anive\u2026",
        "RT @fjmanrique: En la @LaLibredeBarrio y organizado por @PCELEGANES en la presentaci\u00f3n de libro \"Feminismo Socialista y Revoluci\u00f3n\" https:/\u2026",
        "RT @BeaAlonsoFdez: Comenzamos a debatir sobre Feminismo socialista @PCELEGANES en @LaLibredeBarrio #Legan\u00e9s https://t.co/lOGrTWIF1q",
        "En el curso de formaci\u00f3n \"Desaf\u00edo de entender\" con compas de TKE y @UGT_Comunica de todo el estado https://t.co/MIcHnMrXHh",
        "RT @PCELEGANES: Este finde hemos estado pegando carteles de las marchas de la dignidad #27m #yovoy pan, trabajo, techo e igualdad https://t\u2026",
        "RT @PCELEGANES: El mi\u00e9rcoles hablaremos de #feminismos y #revolucionrusa en @lalibredebarrio con @espacio2017 y @ffedericoengels #leganes h\u2026",
        "RT @ganarleganes: Acude porque un  presente digno para ellos es un futuro imprescindible para todos. https://t.co/NZ0TerD786",
        "No hay pan para tanto chorizo, tan vigente como en 2011 #MotivosParaEcharlos https://t.co/Y8TH2W7vf4",
        "Nos sobran los #MotivosParaEcharlos , echemoslos. Cuanto antes, o nos seguir\u00e1n arruinando. https://t.co/U3VR5cPQkb"
      ]
    }
  }
}