{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp,\nparece que las leyes espa\u00f1olas, no son tan de ley fuera\n\nFuera de Espa\u00f1a hace demasiado fr\u00edo, no? \n\nQuiz\u00e1 no sea tan claros los delitos imputados?\n\nQUIZ\u00c1 HAYA HABIDO ABUSO DE PODER\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp,\nencima ni sab\u00e9is jugar al mus...\n\nLe hab\u00e9is echado un \u00f3rdago a @KRLS, y os lo ha visto y ganado\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal",
        "@marianorajoy Y con el dinero de los espa\u00f1oles,  al menos,  los que pagan impuestos y no son corruPPtos...\n\n@KRLS",
        "@publico_es @marianorajoy, le hiciste tu el examen de ingl\u00e9s, verdad? \n\n@KRLS",
        "@PSOE @sanchezcastejon Sigues distra\u00eddo con el olor de las nubes...\n\nCuando ayer en el @ObjetivoLaSexta varios partidos te daban gratuitamente los votos para echar a @marianorajoy,\n\npero parece que nos volviste a mentir so bellaco...\n\nY eso,  amigo m\u00edo,  es muy feo\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy @javiermoliner @dipcas Cuantos trabajadores de la @dipcas no hab entrado v\u00eda del amigo hacedor...?\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy @idlserna \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@marianorajoy te has preguntado cu\u00e1nto se ha llevado el @PPopular de ese AVE que inauguras?\n\nDe ah\u00ed,  las sonrisas al cortar las cintas de inauguraci\u00f3n,  no? \n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene 3 handicaps:\n- Corrupci\u00f3n\n- Nacionalismo, centralista o separatista\n- Iglesia\n\nEstos 3 ingredientes est\u00e1n en gran medida en el @PPopular\n\nEl resto, ya lo saben Vds.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nEl Gobierno en la sombra del lado oscuro, qu\u00e9 estar\u00e1 tramando...?\n\nQu\u00e9 libertades suprimir? \nQu\u00e9 derechos retirar? \n\nQu\u00e9 abuso de derecho perpetrar...\n\n@marianorajoy,@Sorayapp\nCorruptos y fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "@jordievole A un sectario le va bien cualquier cosa",
        "@sanchezcastejon Define derecha,  por favor...\n\nQue seguro que est\u00e1s dentro de ella\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@SocialistesVal @sanchezcastejon @ximopuig @PSOE @JMLladro @manolomata @mercaballero2 @pspvprovalencia @rarosello @BlancaMarinF @CarlosFBielsa #155Digno",
        "#WakeUpEurope\n\nLa justicia es ciega!\n\nLa justicia espa\u00f1ola no lo es. \n\nY sino, que hace la Fiscal\u00eda emitiendo comunicaciones sobre las noticias o sobre lo que piensa hacer\n\nJusticia ciega YA!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@JunckerEU?\n\nqu\u00e9 vamos a esperar de este tipo,  si cuando estaba en el gobierno de Luxemburgo,  ya estaba en el lado oscuro favoreciendo la evasi\u00f3n fiscal en Europa.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/8fIbmW6jcc",
        "#WakeUpEurope\n\n@JunckerEU?\n\nqu\u00e9 vamos a esperar de este tipo,  si cuando estaba en el gobierno de Luxemburgo,  ya estaba en el lado oscuro favoreciendo la evasi\u00f3n fiscal en Europa.\n\nDe democracia sabe muy poco\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy @PPopular El @PPopular naci\u00f3 con la democracia fundado por franquistas; somos un partido corruPPto, con experiencia contrastada y vocaci\u00f3n de seguir si\u00e9ndolo. Celebramos el 40 aniversario de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, que no votamos;  #ObjetivoSevilla2019 https://t.co/Qv4QYeWBe5\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy Cu\u00e1ndo va a dictaminar el Tribunal Constitucional sobre el abuso de derecho o extralimitacion de la aplicaci\u00f3n del Art. 155?\n\nCuando ya haya pasado todo? \n\nLa pol\u00edtica de hechos consumados?\n\nEsto es democracia? \n\nEsto es separaci\u00f3n de poderes? \n\nRespeto a la ley? \n\n@KRLS",
        "@marianorajoy CorruPPto fascista",
        "@marianorajoy Y quien decide si se respeta las ley? \n\n- t\u00fa, y tu partido corruPPto? \n- los fiscales con muerte repentinas? \n- los jueces del TSJC, Audiencia Nacional y Tribunal Constitucional que dictan al dictado del gobierno? \n\nQu\u00e9 s\u00e9 va a esperar de alguien con este curr\u00edculum\n\n@KRLS https://t.co/RSBrQFwjQR",
        "@sanchezcastejon @elperiodico T\u00fa, mira a ver como reconstruyes tu culo, que te lo ha petado @marianorajoy",
        "@marianorajoy @PPopular El @PPopular naci\u00f3 con la democracia fundado por franquistas; somos un partido corruPPto, con experiencia contrastada y vocaci\u00f3n de seguir si\u00e9ndolo. Este a\u00f1o celebramos el 40 aniversario de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, que no votamos;  #ObjetivoSevilla2019 https://t.co/Qv4QYeWBe5",
        "@sanchezcastejon @DiadeValladolid Sabes de quien es ese panfleto que te entrevista? \n\nQu\u00e9 vas a saber si no sabes que es una naci\u00f3n...\n\nni del significado de un NO es NO",
        "@marianorajoy @martinezmaillo @fatimaempleo @zoidoJI No jodas que quieres llevar la corruPPcion y el fascismo a toda Espa\u00f1a? \n\nVaya novedad!!! Cochinillo segoviano",
        "@marianorajoy @martinezmaillo @fatimaempleo @zoidoJI Con ese sueldo de mierda, te da para un m\u00f3vil de manzanita?",
        "@PPopular @marianorajoy @PPdeSevilla Vaya, Valencia Sevilla Valencia...\n\nTambi\u00e9n vas a cerrar los actos a Valencia?",
        "@sanchezcastejon Reprobaci\u00f3n @Sorayapp ?\n\nMoci\u00f3n de censura? \n\nCalla para siempre",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp\ncochinillos segovianos, os acord\u00e1is de este d\u00eda?\n\nNo es una trama del PP,\nes una trama contra el PP\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nPueden ustedes decirme cu\u00e1ntos de la foto no han pisado los tribunales? \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/QybNPmhBC5",
        "#WakeUpEurope\n\nEl general Cabanellas manifest\u00f3 lo siguiente al ver que entregaban todo el poder a Franco...\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/0cFoDOXdK2",
        "#WakeUpEurope\n\nLos marqueses de Comillas fueron un claro ejemplo de c\u00f3mo controlar la vida pol\u00edtica y econ\u00f3mica de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 usando a los pol\u00edticos...\n\nQui\u00e9nes son los actuales marqueses de comillas?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp,\ndemostrada la corruPPcion sin fin del @PPopular\n\nd\u00f3nde est\u00e1n los jueces diligentes Lamela, Llanera,.. para meter a todo el @PPopular en la c\u00e1rcel?\n\nAh no! Que esto es abuso de poder\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp,\nsois meras marionetas en manos del poder en la sombra econ\u00f3mico y  nazionalcatolicismo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\nSimplemente, cuando os quemeis,  se desharan de vosotros y cambiar\u00e1n de caballo\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "@FCBarcelona_cat, Griezmann es oro Arda Turan.\n\nYa est\u00e1 amortizado.",
        "@jordievole Estoy seguro que pondr\u00e9is blanco sobre negro el abuso de poder del gobierno de @marianorajoy en la gesti\u00f3n del tema de Catalu\u00f1a\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy Fascista y corruPPto. \n\nEn eso liderais el ranking mundial",
        "@sanchezcastejon @PSOE @Adrilastra @luzseijo @AnguitaOmar @carmencalvo_ @EscuderoManu @Moran_Fernandez @mvalerio_gu 1. Reprobar a @Sorayapp \n2. Echar a @marianorajoy \n\nLos dem\u00e1s caen por su propio peso",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp,\nhoy se ha ratificado que el @PPopular es corruPPto 100%\n\nY vosotros pretend\u00e9is ser los adalides de la ley en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\nSer\u00e1 de la ley en \"B\", no? O del abuso de la ley..\n\n#DisolucionPP\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy Reuni\u00f3n de corruPPtos \n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President \n\nA estos apoyais\n\nY me pregunto porque no se disuelve el @PPopular, partido corruPPto al 100%\n\n@marianorajoy a Camps:\"Creo en ti y en lo que haces;Gracias, Paco!\n\n@Sorayapp se quer\u00eda parecer a Rita Barber\u00e1\n\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@JunckerEU\nA estos apoyais\n\nPablo Crespo, ex dirigente del PP gallego y El Bigotes, ratifican la financiaci\u00f3n ilegal del @PPopular. Implicando a Paco Camps\n\n@marianorajoy a Camps:\"Creo en ti y en lo que haces;\u00a1Gracias, Paco!\n\n@KRLS\n\n#G\u00fcrtel https://t.co/lpdJ5GaB5K v\u00eda @eldiariocv",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\n@Sorayapp, como presidenta TELEM\u00c1TICA del Constitucional y del Supremo, ya ha resuelto que @KRLS no va a ser presidente de la Generalitat\n\nHab\u00eda separaci\u00f3n de poderes en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\nSI \u00d3 NO?\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\n@Sorayapp, como presidenta del Constitucional y del Supremo, ya ha resuelto que @KRLS no va a ser presidente de la Generalitat\n\nHab\u00eda separaci\u00f3n de poderes en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\nSI \u00d3 NO?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal",
        "@jordievole Sectario",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\n@zoidoJI, la actuaci\u00f3n del 1-O fue impecable. \n\nPues nada, a repetirla campe\u00f3n \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n\"A por ellos\"\n\nAbuso del derecho.\n\nFascistas, Fascistas, Franquistas\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@jordievole @El_Intermedio @El_Hormiguero Mamporreros de @marianorajoy",
        "#ElIntermedio\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAh\u00ed ten\u00e9is prueba de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nLa justicia politizada en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCon la pel\u00edcula \"EL PODER EN LA SOMBRA\"\n- direcci\u00f3n: @CasaReal\n- producci\u00f3n: IBEX 35\n- protagonizada por @Sorayapp y @marianorajoy\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @psoedeleganes @psoe_m @PSOE Contigo? Apoyando a @marianorajoy en el 155\n\nCon Felipe Gonz\u00e1lez? En las puerta giratoria\n\nCon @susanadiaz? Dando golpes de estado en el @PSOE e invistiendo presidente a @marianorajoy \n\nA mos... Dejar de joder",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\n@zoidoJI, la actuaci\u00f3n del 1-O fue impecable. \n\nPues nada, a repetirla campe\u00f3n \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n\"A por ellos\"\n\nAbuso del derecho. \n\nFascistas, Fascistas, FASCISTAS\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@mdcospedal Si? \n\nCuantos espa\u00f1oles hay en Afganist\u00e1n?",
        "@jordievole Iluso!\n\nNo es una \"S\" de @salvadostv, es la \"S\" de sectario",
        "@psoe_m @sanchezcastejon @PSOE Y la recuperaci\u00f3n de @Sorayapp ya la hab\u00e9is hecho?\n\nO fue como las promesa de echar a @marianorajoy?\n\nAs\u00ed quieres que te tomemos en serio,...si te r\u00edes de nosotros en nuestra puta cara?",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\n\u00daLTIMA HORA: Ha reaparecido la rata, digo la cochinilla segoviana, @Sorayapp, para decir que @KRLS, no ser\u00e1 presidente de Catalu\u00f1a...\n\nTambi\u00e9n dijo que no habr\u00eda refer\u00e9ndum \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\n\u00daLTIMA HORA: Ha reaparecido la rata, digo la cochinilla segoviana, @Sorayapp, para decir que @KRLS, no ser\u00e1 presidente de Catalu\u00f1a...\n\nClaro, no quiere dejar de ser ella la presidenta TELEM\u00c1TICA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal",
        "@marianorajoy @NATO @MarisKucinskis Y con la anticatalinidad.\n\nViva la desinformaci\u00f3n!!!\n\nMr. President Telem\u00e1tico de Catalu\u00f1a",
        "@marianorajoy @MarisKucinskis Ay ay ay !!! Presidente telem\u00e1tico de Catalu\u00f1a...\n\nSeguro, seguro, seguro que no has llevado tropas a Letonia para ganarte el apoyo de Letonia al no reconocimiento internacional de Catalu\u00f1a? \n\nPobre cochinillo corruPPto fascista",
        "@MarisKucinskis @marianorajoy @MarisKucinskis, qu\u00e9 tal te fue con el presidente telem\u00e1tico (@marianorajoy)... de Catalu\u00f1a?",
        "@MAECgob @CasaReal @EmbEspIndia @IndiainSpain @fitur_madrid Vaya trabajo!!!\n\nSeguro que se ha herniado...",
        "@jordievole Los sectarios,... esos no se molestan",
        "#ElIntermedio\n\nCaso de corruPPcion confeso de hoy:\n\nhttps://t.co/KLHTVhNDwF\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\n\u00c9ste es el partido pol\u00edtico que vosotros amparais...\n\nSois c\u00f3mplices de un partido corruPPto y fascista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp \n\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#elintermedio\n\n@gonzalezpons, un tonto muy tonto, adem\u00e1s de corruPPto\n\nVaya papel\u00f3n en la Uni\u00f3n Europea!\n\nComo @mdcospedal, que se crey\u00f3 que el 50% de los turistas rusos...\n\nhttps://t.co/YOkyiyP7XJ\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PSOE @sanchezcastejon Lo que no podemos es colaborar a desmantelar el estado democr\u00e1tico, dando un golpe de estado en Catalu\u00f1a",
        "@salvadostv @davidbroncano Verg\u00fcenza ver la evoluci\u00f3n de @jordievole...\n\nDe periodista a sectario",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\nEl presidente telem\u00e1tico actual de Catalu\u00f1a, @marianorajoy, quiere impedir que el Presidente elegido por los catalanes, @KRLS, lo sea.\n\nAbuso de Derecho? \nLey del embudo?\n\nFASCISMO\n\n@Sorayapp \n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#elintermedio\n\n2 cochinos comiendo cochinillo segoviano,  @marianorajoy y @Sorayapp \n\nhttps://t.co/LHdEPBO38K\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#elintermedio\n#wakeupeurope\n\n\u00bfPresidente TELEM\u00c1TICO? \n\n- @marianorajoy, SI.\n- @KRLS, NO.\n\nAs\u00ed funciona el abuso del derecho en Espa\u00f1a. \n\nLa ley del embudo. \n\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#elintermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nY la mayor\u00eda de la prensa desinformadora no da la noticia de la corruPPcion del @PPopular,...\n\n@elpais_espana\n@elperiodico\n\nVerg\u00fcenza de prensa mamporrera y cavernaria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#elintermedio\n\n@Sorayapp\n\nMa\u00f1ana, vuestras ratas volver\u00e1n a actuar abusando del derecho del Tribunal Constitucional...\n\nEso s\u00ed, para no permitir un presidente telem\u00e1tico, como si lo est\u00e1 siendo @marianorajoy desde Madrid\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n\nCaso de corruPPcion confeso del  @PPopular\n\nhttps://t.co/aqnKlRm5xV\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\n\u00c9ste es el partido pol\u00edtico que vosotros amparais...\n\nSois c\u00f3mplices de un partido corruPPto y fascista\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp \n\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n#wakeupeurope\n\nAh\u00ed os dejo un ejemplo m\u00e1s del ABUSO DE PODER @marianorajoy y su mamporrera, @Sorayapp\n\nBloquear una investigaci\u00f3n d los porrazos del 1-O por SU Tribunal Constitucional\n\nhttps://t.co/cDlpoi8xRd\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@eucopresident Un facha en territorio Virgen de derechos humanos. \n\nS\u00f3lo hay econom\u00eda y cargos comprados con dinero\n\nUni\u00f3n Europea, no tiene nada que ver con la idea de Schumann",
        "@sanchezcastejon @PSOE Y porqu\u00e9 no hablas de lo que huelen las nubes? \n\nMoci\u00f3n de censura si o no?",
        "@Lancelot1Sir @marianorajoy @Sorayapp @eucopresident @JunckerEU @CasaReal @KRLS Ya tem\u00eda yo que no hubieses rebuznado...",
        "@Lancelot1Sir @marianorajoy @Sorayapp @eucopresident @JunckerEU @CasaReal @KRLS Tu si que eres nazionalista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de Franco-tilla...",
        "@marianorajoy Y t\u00fa con 4 diputados, \n\n\u00bfA cu\u00e1ntos representas?",
        "#ElIntermedio\n\nCaso de corruPPcion de hoy...\n\nhttps://t.co/nEpiWq0cLJ\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\n\u00c9ste es el partido pol\u00edtico que vosotros amparais...\n\nSois c\u00f3mplices de un partido corruPPto y fascista\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp \n\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PSOE @psoeleonlocal Verg\u00fcenza me dar\u00eda salir de casa,  despu\u00e9s de poner el culo para que te lo rompa @marianorajoy \n...\nC\u00f3mplice de corruptos y fascistas\n...\nYa has echado a @marianorajoy del gobierno?",
        "@PPopular @marianorajoy Cochinillo segoviano,...\n\nfuiste tu a tomar posesi\u00f3n a Barcelona para ser President?",
        "@PPopular @marianorajoy Por eso gobiernas t\u00fa, ilegalmente (abuso del derecho en aplicaci\u00f3n del Art. 155... s\u00f3lo pod\u00e9is dar instrucciones,  NO DAR UN GOLPE DE ESTADO)...\n\nY TELEMATICAMENTE desde Madrid, \n\ncochinillo segoviano",
        "@PPopular @marianorajoy Y cuando cumples tu la ley?",
        "@Lancelot1Sir @marianorajoy @Sorayapp @eucopresident @JunckerEU @CasaReal @KRLS No soy un ruso comiendo cochinillo segoviano con el difunto fiscal",
        "@Lancelot1Sir @marianorajoy @Sorayapp @eucopresident @JunckerEU @CasaReal @KRLS El que no entiendes eres t\u00fa, no te sienta bien tanto tiempo cara al sol",
        "#ObjetivoMas\n\nA ver qui\u00e9n le abre los ojos al juez del Supremo para decirle que no hay violencia, y por tanto, no a lugar a el tipo de rebeli\u00f3n...\n\nO tambi\u00e9n morir\u00e1 repentinamente?\n\nPREVARICADOR!!!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp \n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@Lancelot1Sir @marianorajoy @Sorayapp @eucopresident @JunckerEU @CasaReal @KRLS Por eso. \n\nPorque alguien (@marianorajoy)ha estado gobernando Catalu\u00f1a, desde el golpe de estado del 155, TELEMATICAMENTE desde Madrid...\n...\nSin ni siquiera ir a tomar posesi\u00f3n a Catalu\u00f1a",
        "#ObjetivoMas\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEl objetivo principal de la reforma de las leyes administrativas fue a\u00f1adir el car\u00e1cter electr\u00f3nico y telem\u00e1tico...\n...\nY ahora resulta, que eso no vale? \n...\nArt. 17 Ley 40/2017\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/L9WOXg4AeV",
        "#ObjetivoMas\n\nHola, sab\u00e9is quien es el actual presidente de Catalu\u00f1a?\n\nS\u00ed? @marianorajoy\n\nLo hab\u00e9is visto tomar posesi\u00f3n en Catalu\u00f1a?\n\nNo?\n\nGobierna desde BCN?\n\nNo?\n\nSer\u00e1 porque NO ten\u00e9is buena la vista\n\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ObjetivoMas\n\nMira tu por donde, la operaci\u00f3n judicial en Catalu\u00f1a se llamaba operaci\u00f3n cochinillo\n\nComo los 3 que la tramaron:\n@marianorajoy\n@Sorayapp \ny el fallecido repentino fiscal general\nhttps://t.co/LHdEPBO38K\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#ObjetivoMas\n\n@marianorajoy &amp; @Sorayapp,\n\nPresidentes TELEM\u00c1TICOS de Catalu\u00f1a desde la aplicaci\u00f3n del INCONSTITUCIONAL ART. 155\n\nten\u00edan previsto celebrar con el Fiscal \ud83d\udd46 su golpe de estado en CAT\n\nhttps://t.co/LHdEPBO38K\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@salvadostv Tranquilos sectarios. \n\nHab\u00e9is firmado vuestra sentencia de muerte period\u00edstica",
        "@iurkullu, cualquier cosa te sirve para el fin de pactar con los corruPPtos y fascistas del @PPopular \n\nEres la verg\u00fcenza para todo el pueblo vasco, excepto para los de Neguri y Deusto\n\nOs une el cristianismo podrido y pederasta",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy &amp; @Sorayapp,\n\nPresidentes TELEM\u00c1TICOS de Catalu\u00f1a desde la aplicaci\u00f3n del INCONSTITUCIONAL ART. 155\n\nten\u00edan previsto celebrar con el Fiscal \ud83d\udd46 su golpe de estado en CAT\n\nhttps://t.co/LHdEPBO38K\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@el_pais @jordievole Qu\u00e9 tiempos aquellos en los que hac\u00edas periodismo!!! \ud83e\udd23\n\nY no sectarismo \ud83d\ude22",
        "@elperiodico @jordievole Duele much\u00edsimo m\u00e1s la verdad, que el insulto o el odio",
        "@jordievole Tranquilo, sectario. \n\nCreo que no te preocupa tanto el odio, como que te digan las verdades a la cara.\n\nAl menos, si te consideras periodista independiente",
        "@marianorajoy No te preocupes, que tanto tu como el obispo de Santiago os pudrir\u00e9is en el infierno",
        "@PopularesCyL @marianorajoy @POPULARESegovia @PPopularAvila @PPdePalencia @nnggcyl @POPULARES_LEON @PPsalamanca @PPopular @martinezmaillo @alferma1 @pablocasado_ Y en la etapa de Aznarin, el milagro econ\u00f3mico lo capitane\u00f3, digo lo pirate\u00f3 Rodrigo Rato, ya condenado\n...\ny consisti\u00f3 en:\n- vender las joyas de la abuela (privatizar las empresas p\u00fablicas + rentables)\n- pelotazo urban\u00edstico (todo es urbanizable)\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investidurakrls\n#ObjetivoPactos\n\nA ver que hace ma\u00f1ana la banda del cochinillo segoviano (@marianorajoy, @Sorayapp y Llanera,..., entre otros)\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PopularesCyL @marianorajoy @POPULARESegovia @PPopularAvila @PPdePalencia @nnggcyl @POPULARES_LEON @PPsalamanca @PPopular @martinezmaillo @alferma1 @pablocasado_ #investiduraKRLS\n\nToma nota, @marianorajoy\n@Sorayapp\n\nSangr\u00eda a los espa\u00f1oles por las pol\u00edtica econ\u00f3mica del @PPopular:\n\n- 60.000 del rescate financiero.\n- 55.000 en recortes sociales.\n- 85.000 del saqueo de la hucha de las pensiones. \n\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy @Martisima_SoyYo M\u00e1s bonito es el de Franco,  Franco... tiene el culo blanco...",
        "@marianorajoy @FCBbasket No queremos enhorabuenas de fachas y CorruPPtos",
        "@marianorajoy Dos cosas:\n\n- Sois minor\u00eda.\n- El obispo de Santiago fue c\u00f3mplice de un pederasta.",
        "@PopularesCyL @marianorajoy @diario_de_avila @diariodeburgos @DiarioPalentino @DiadeValladolid @nnggcyl @PPopularAvila @POPULARES_LEON @PPsalamanca @PPdePalencia @PPDipuBur @POPULARESegovia @AvilaPPayto M. Rajoy, sabes qui\u00e9n es el propietario del grupo Promecal?\n\nPregunt\u00e1selo a Aznar o busca en Google los 2 nombres juntos\n\nEse es el origen de Aznar y del @PPopular. \n\n- De Castilla y Le\u00f3n a Madrid. \n- Y de presidente de Castilla y Le\u00f3n a sustituto de Fraga y a la @desdelamoncloa"
      ]
    }
  }
}