{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@euskagofo @el_pais @OmplimBrux @CataloniaHelp2 No te preocupes.  \n\nEsta desinformaci\u00f3n. \n\nEs el precio que tienen que pagar para que les saquen de la quiebra",
        "@AntSoubrieCs @monica_cobo @SBrabezo @CsCarabanchel @GirautaOficial @FrancisRubioGme @lara_cazurrina @ignacioaguado @juantri73 @GUTIMB @tomasmarcos Espero que los qu\u00e9 aplaud\u00eds la salida de empresas, os qued\u00e1eis  sin empleo \n\nQuiz\u00e1 luego no os haga tanta gracia",
        "#WakeUpEurope \n\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President \n\nTomar lecci\u00f3n de Democracia  en vuestras narices...\n\nAhora, ya no podr\u00e9is mirar para otro lado, salvo que las prebendas de @marianorajoy y @Sorayapp os cieguen vuestra corruppta mente \n\n@KRLS \n@CasaReal",
        "@sanchezcastejon Parece que hoy s\u00f3lo tienes ojos para el matrimonio gay.\n\nTu tampoco has visto la manifestaci\u00f3n en Bruselas? \n\nNo me extra\u00f1a,  sino viste venir que @marianorajoy  Te la iba a meter doblada como vas a ver a 45.000 catalanes de amarillo en la gratis Bruselas\n\nTe recomiendo Aflellu",
        "@Sorayapp @marianorajoy @desdelamoncloa @IMendezdeVigo S\u00ed cumplis el 10% os invito a un mariscada",
        "@JunckerEU @EU_Commission @EUHomeAffairs @EUCouncil @TimmermansEU @Avramopoulos Ay tontal\u00e1n, como no has querido ver la realidad de Catalu\u00f1a, y hab\u00edas preferido los premios y agasajos del absolutismo de Espa\u00f1a,  han ido a tu monta\u00f1a para que no tengas excusa,  salvo que est\u00e9s cierto de corrupci\u00f3n y prebendas",
        "@PPopular Pero,  si vuestros padres estaban en contra,  panda fachas",
        "#ConstitucionARV\n\n@marianorajoy, @Sorayapp, \n\nQu\u00e9 podemos esperar de un presidente, qu\u00e9 habiendo estudiado en Le\u00f3n dice est\u00e1 idiotez...\n\nAdem\u00e1s de corruPPto y fascista es tonto tonto tonto. \n\nhttps://t.co/BTyNPQEhxh\n\n@KRLS \n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU \n@EP_President",
        "#wakeupeurope\n#MVTVueltasCat\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nRatas fascistas, a ver si os enter\u00e1is de lo que ha votado el pueblo...\n\nEl fascismo y el abuso del derecho hab\u00e9is perdido, incluso jugando con las cartas marcadas\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#MVTChirigota \n\nPorqu\u00e9 no te metes con tu puta madre, \u00c1lvaro Garc\u00eda? \n\nEso s\u00ed, con s\u00e1tira...",
        "@sanchezcastejon @PSOE @PPopular @gpscongreso @gpssenado Y en el abuso del derecho en Catalu\u00f1a? \n\nYa te avis\u00e9 que te @marianorajoy te iba a tomar el pelo. \n\nNo vale ahora denunciar los incumplimientos de @marianorajoy cuando le has puesto tu culo para abusar del derecho en Catalu\u00f1a. \n\nEl 155 fue abusivo. Y lo sabes",
        "@KRLS, espero que seas valiente y no abandones el barco como est\u00e1n haciendo mucha gente. \n\nVALENTE, aunque sin ser temerario. \n\nSimplemente,  plantarle cara al Estado fascista y sus modos del abuso de derecho.",
        "#wakeupeurope\n#MVTVueltasCat\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nVuestras ratas siguen haciendo el trabajo sucio.\n\nEl juez sigue abusando del derecho,  usando la justicia para hacer pol\u00edtica.\n\nSigue siendo prevaricaci\u00f3n.\n\nFascistas\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEl objetivo principal de la reforma de las leyes administrativas fue a\u00f1adir el car\u00e1cter electr\u00f3nico y telem\u00e1tico...\n...\nY ahora resulta, que eso no vale? \n...\nArt. 17 Ley 40/2017\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/IA3lnrzqYQ",
        "#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEl objetivo principal de la reforma de las leyes administrativas a\u00f1adir el car\u00e1cter electr\u00f3nico y telem\u00e1tico...\n...\nY ahora resulta, que eso no vale? \n...\nArt. 17 Ley 40/2017\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/sovzkILM3o",
        "#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nA d\u00f3nde vamos con puteros como los Borbones o corruPPtos como los del @PPopular?\n\nY ambos herederos de Franco...\n\nSin palabras. \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/fn7VnPvyLp",
        "#ElIntermedio\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nA d\u00f3nde vamos con puteros como los Borbones o corruPPtos como los del @PPopular?\n\nY ambos herederos de Franco...\n\nSin palabras. \n\nPrensa manipuladora!!\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@junqueras \n\nhttps://t.co/5g9BN73KEh",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nA d\u00f3nde vamos con puteros como los Borbones o corruPPtos como los del @PPopular?\n\nY ambos herederos de Franco...\n\nSin palabras. \n\nPrensa manipuladora!!\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/5g9BN73KEh",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nA d\u00f3nde vamos con puteros como los Borbones o corruPPtos como los del @PPopular?\n\nY ambos herederos de Franco...\n\nSin palabras. \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/fn7VnPvyLp",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEl derecho de autodeterminaci\u00f3n es como el divorcio. \n\nAntes, el matrimonio es para toda la vida. Aunque hubiese malos tratos.\n\nAhora, todos ven normal el divorcio. \n\nLIBERTAD!\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEl derecho de autodeterminaci\u00f3n es como el divorcio. \n\nNadie puede obligar a otro a seguir juntos y menos utilizando la violencia\n\nEl abuso del poder de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 = violencia machista \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nA d\u00f3nde vamos con puteros como los Borbones o corruPPtos como los del @PPopular?\n\nY ambos herederos de Franco...\n\nSin palabras. \n\nPrensa manipuladora!!\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@junqueras \n\nhttps://t.co/5g9BN73KEh",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nA d\u00f3nde vamos con puteros como los Borbones o corruPPtos como los del @PPopular?\n\nY ambos herederos de Franco...\n\nSin palabras. \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@junqueras \n\nhttps://t.co/fn7VnPvyLp",
        "@sanchezcastejon Pensiones\nParo \nViolencia de g\u00e9nero\nNevadas \n...\nPara cuando finiquitar con el @PPopular en el gobierno?",
        "#wakeupeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEl derecho de autodeterminaci\u00f3n es como el divorcio. \n\nAntes, el matrimonio es para toda la vida. Aunque hubiese malos tratos.\n\nAhora, todos ven normal el divorcio. \n\nLIBERTAD!\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@junqueras",
        "@marianorajoy Qu\u00e9 % es de Catalunya?",
        "@marianorajoy @PaoloGentiloni @EmmanuelMacron @antoniocostapm @JosephMuscat_JM @AnastasiadesCY @tsipras_eu Uni\u00f3n Europea. \n\nS\u00f3lo dinero. \n\nNo derechos. No pol\u00edtica",
        "@sanchezcastejon Pues ya est\u00e1s tardando para la poner la moci\u00f3n de censura.\n\nO la pones, o te callas...\n\nLos ciudadanos no nos queda m\u00e1s remedio que tuitear, pero tu puedes censurar a @marianorajoy",
        "@pic0ta @marianorajoy @Sorayapp @KRLS @eucopresident @JunckerEU @CasaReal @junqueras Y...?",
        "#WakeUpEurope\n#CorrupcionARV\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nPorqu\u00e9 raz\u00f3n cre\u00e9is que vosotros pod\u00e9is gobernar desde Madrid y @KRLS no puede desde Bruselas? \n\nDe nuevo la ley del embudo? \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@junqueras https://t.co/jHNIGRyEKG",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nPorqu\u00e9 raz\u00f3n cre\u00e9is que vosotros pod\u00e9is gobernar desde Madrid y @KRLS no puede desde Bruselas? \n\nDe nuevo la ley del embudo? \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@junqueras https://t.co/F5S94tapVe https://t.co/IqlTyqEwmh",
        "@KRLS, la misma estrategia de siempre. Aguanta estudiando todas las posibles opciones y hasta que todos los dem\u00e1s act\u00faen...y despu\u00e9s,  act\u00faa sin titubear. \n\nSuerte!",
        "@marianorajoy Una de la potencias m\u00e1s corruPPtas...",
        "@PSOE @sanchezcastejon Dejar de hablar. \n\nMoci\u00f3n de censura",
        "@martinezmaillo @PPopular @GPPopular @marianorajoy @Rafa_Hernando @europapress @pablocasado_ @JavierMaroto @PP_JavierArenas @idlserna @PPCatalunya Disoluci\u00f3n del @PPopular",
        "@salvadostv @jordievole S\u00f3lo os hab\u00e9is sectarizado!",
        "@PPopular @martinezmaillo Seguir robando",
        "@sanchezcastejon C\u00f3mo?\n\nApoyandole o poni\u00e9ndole una moci\u00f3n de censura?",
        "@marianorajoy @PPopular Y la europea?",
        "@marianorajoy, \n\nhas vuelto a \n\ncerrar,  abrir,  cerrar,  abrir,  cerrar, abrir, cerrar,  abrir,  cerrar,  abrir,  cerrar, abrir, cerrar,  abrir,  cerrar,  abrir,  cerrar, abrir, cerrar,  abrir,  cerrar,  abrir,  cerrar, abrir, cerrar,  abrir,  cerrar,  abrir,  cerrar\n\n la #AP6?",
        "@UMEgob  https://t.co/Q3CLMOag46",
        "@CasaReal \n\nWhat happened Borb\u00f3n? \n\nREFERENDUM YA!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@KRLS\n\nhttps://t.co/3BSdpdQl20",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, enhorabuena por la maneras brillante de solucionar la crisis en la #AP6 Y #AP61 \n\nSimplemente no has hecho nada,  has dejado pasar el tiempo para q dejar de nevar\n\nSiempre brillante!\n\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@JunckerEU Peque\u00f1o fascista",
        "@mdcospedal https://t.co/3BSdpdQl20",
        "@mdcospedal  https://t.co/KDA3BMqiPK",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, est\u00e1is ansiosos de tus declaraciones sobre lo sucedido en la #AP6 Y #AP61 \n\nD\u00f3nde estaba la @dgt? Y el ministro de Fomento? Y la @guardiacivil?\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nEspa\u00f1oles  de la #AP6 Y #AP61, aguantad un poco que ahora llegan los reyes, el campechano y el hijo (@CasaReal)..., y os lo solucionan\n\nComo expertos esquiadores... en Baqueira y en los Alpes suizos\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy tiene la soluci\u00f3n de la #AP6 Y #AP61...\n\nEsperar a que deje de nevar...\n\nVotando @PPopular\n\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nTranquilos espa\u00f1oles  de la #AP6 Y #AP61 esto se c\u00f3mo solucionarlo...\n\nVoy a decirle a @marianorajoy, @Sorayapp y @guardiacivil que vais a hacer un refer\u00e9ndum...\n\nY van a por vosotros \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nA por ellos!!!\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#AP6\n#AP61\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEi ratas!\n\nC\u00f3mo vais a ser capaces de solucionar el problema de Catalu\u00f1a,  si una nevada de 10 cm no sois capaces de solucionarla?\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS \n@junqueras https://t.co/F5S94tapVe",
        "@mdcospedal Vaya Facha!",
        "@mdcospedal D\u00f3nde tiene que estar en Ej\u00e9rcito .es ayudando al pueblo,  no a los corruPPtos y fascistas, como por ejemplo, a los atrapados por la nieve, por la incompetencia de los gobernantes en la previsi\u00f3n.  1a. Nevada. 1er. Caos \n\n@marianorajoy \n@CasaReal\n@Sorayapp\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nSi el monarca jubilado fue tan leal y democr\u00e1tico, que explique 3 cosas:\n- quien lo eligi\u00f3? \n- la lista de llamadas del 23F\n- la declaraci\u00f3n de la renta y patrimonio\n\nREP\u00daBLICA YA!!!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAceptar\u00e1n el resultado electoral del 21D?\n\nParece que no est\u00e1n por la labor de dejar que gobiernen los que quieren el pueblo de Catalu\u00f1a\n\nY usan de nuevo a SU justicia para impedirlo\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAceptar\u00e1n el resultado electoral del 21D?\n\nParece que no est\u00e1n por la labor de dejar que gobiernen los que quieren el pueblo de Catalu\u00f1a\n\nY usan de nuevo a la justicia para impedirlo\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy @CasaReal @Defensagob @mdcospedal @interiorgob @zoidoJI A d\u00f3nde vamos con esta monarqu\u00eda... https://t.co/E3MJvsUFCO",
        "@mdcospedal Desde cuando la unidad=democracia? \n\nAbutade",
        "@sanchezcastejon @tiempo Y la moci\u00f3n de censura campe\u00f3n?",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nJugando con las cartas marcadas. \nIgual qu\u00e9 las elecciones... encabezado el independentismo...\n\nVerdad,  sorayita?\n\n@KRLS \n@junqueras",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEi!\n\nDespertad! Las ratas no tienen derecho a dormir. \n\nMorireis en la m\u00e1s absoluta soledad como miserables\n\n@KRLS \n@junqueras",
        "@AlfonsoDastisQ @MAECgob Yo, solo pido democracia en Espa\u00f1a",
        "@junqueras, seguir recurriendo a instancias de m\u00e1s arriba, para que m\u00e1s jueces e instituciones se vayan manchando con la prevaricaci\u00f3n y la injusticia...\n\nAlguien quedar\u00e1 con un m\u00ednimo de decencia.\n\nPedir tambi\u00e9n responsabilidad patrimonial\n\n@KRLS",
        "@CasaReal, hoy puede ser un buen d\u00eda para preguntarle a tu padre em\u00e9rito c\u00f3mo se gest\u00f3 la herencia de Franco den forma de monarqu\u00eda y de paso que te cuente c\u00f3mo y d\u00f3nde (no fue en Portugal) dispar\u00f3 a tu t\u00edo\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nHay que pararle los pies a estos fascistas prevaricadores...\n\nAbusando de la justicia pueden legitimar cualquier latrocinio...\n\nLe bast\u00f3 un juez parcial para detener y registrar lo que quisieron \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@jordievole @capnensj Un sectario con una Constituci\u00f3n de una dictadura...\n\nExiste algo m\u00e1s surrealista?",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nVuestros amiguitos fascistas hubiesen encarcelado por violencia a Ghandi\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAh\u00ed ten\u00e9is prueba de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nLa justicia politizada en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nUn abuso m\u00e1s de la ley y el derecho. \n\nRetorciendo la justicia y causando indefensi\u00f3n a los enjuiciados \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAh\u00ed ten\u00e9is prueba de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nLa justicia politizada en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCon la pel\u00edcula \"EL PODER EN LA SOMBRA\"\n- dirigida por la @CasaReal\n- producida por el IBEX 35\n- protagonizada por @Sorayapp y @marianorajoy\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEi ratas! \n\nHoy no ten\u00e9is humor pata tuitear?\n\nSegu\u00eds prevaricando...\n\nViva la separaci\u00f3n de poderes!\n\n\u00c9ste auto, es otro error como aporrear a los votantes\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS \n@junqueras https://t.co/F5S94tapVe",
        "@junqueras Y ellos, celebrando los 80 a\u00f1os de un rey franquista y corruPPto",
        "#wakeeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nLa hab\u00e9is vuelto a \n\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS \n@junqueras",
        "#wakeeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nLa hab\u00e9is vuelto a \n\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS \n@junqueras",
        "@sanchezcastejon @ctxt_es Deja de hablar y act\u00faa, \n\nd\u00f3nde est\u00e1 la moci\u00f3n de censura que An\u00fanciate para echar a M. Rajoy ?",
        "@Rafa_Hernando @PPopular @GPPopular @PP_Almeria irse a casa o a la c\u00e1rcel",
        "@marianorajoy Qu\u00e9 le reconocemos? \n\nSer nombrado por Franco? \nTrincar todo lo que no est\u00e1 en los escritos?\nPutearse a diestro y siniestro?",
        "#wakeeurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nHoy lo pasar\u00e9is mal, porque no sab\u00e9is si os conviene, pol\u00edticamente, excarcelar o no a @junqueras\n\nSi lo excarcelais, hac\u00e9is la pu\u00f1eta a @KRLS, si o no?\n\nThat's the question. \n\nSufrir ratas!\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal",
        "#wakeupeuropa\n\nY la @CasaReal sigue toc\u00e1ndose los huevos? \n\nLos debe tener ya pelados, no? \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nHoy vereis una prueba m\u00e1s de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nLa justicia politizada en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCon la pel\u00edcula \"EL PODER EN LA SOMBRA\"\n- dirigida por la @CasaReal\n- producida por el IBEX 35\n- protagonizada por @Sorayapp y @marianorajoy\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nOs dais cuenta c\u00f3mo LA JUSTICIA EST\u00c1 POLITIZADA? \n\nSe constatar\u00e1 la INDEFENSI\u00d3N y ser\u00e1 objeto de RESPONSABILIDAD CIVIL de los tribunales, pero ser\u00e1 dentro de un tiempo y les da igual pq el da\u00f1o ya est\u00e1 hecho\n\nY ellos, ya no estar\u00e1n\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nOs dais cuenta c\u00f3mo LA JUSTICIA EST\u00c1 POLITIZADA?\n\nHan usado la justicia para que no pudieran participar en igualdad de condiciones en las elecciones.\n\nY la quieren seguir usando para q no puedan gobernar\n\nY vosotros sois C\u00d3MPLICES!\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nOs dais cuenta c\u00f3mo LA JUSTICIA EST\u00c1 POLITIZADA?\n\nQu\u00e9 LEGALIDAD exigis, mano a mano con un gobierno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, que VIOLA tan groseramente la INDEPENDENCIA JUDICIAL?\n\nEso, se llama estado FASCISTA\n\nY vosotros sois C\u00d3MPLICES!\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nOs dais cuenta c\u00f3mo LA JUSTICIA EST\u00c1 POLITIZADA?\n\nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 el gobierno ni solo controla a los fiscales, tambi\u00e9n a determinados jueces, sobre todo de la Audiencia Nacional, el Tribunal Supremo y el Tribunal Constitucional\n\nC\u00d3MPLICES!\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nOs dais cuenta c\u00f3mo LA JUSTICIA EST\u00c1 POLITIZADA?\n\nPorqu\u00e9 no son valientes los jueces para decir a la Fiscal\u00eda que ha acusado extralimitandose en el tipo y en medidas cautelares?\n\nO hay que esperar a q lo diga el T.E. Human Rights?\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nOs dais cuenta c\u00f3mo LA JUSTICIA EST\u00c1 POLITIZADA?\n\nPorqu\u00e9 no son valientes los jueces para decir a la Fiscal\u00eda que ha acusado extralimitandose en el tipo y en medidas cautelares?\n\nUso abusivo de la justicia.\n\n Se llama PREVARICACI\u00d3N\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nOs dais cuenta c\u00f3mo LA JUSTICIA EST\u00c1 POLITIZADA?\n\nEllos mismos lo han reconocido al decir que han DESCABEZADO  al independentismo...con la JUSTICIA\n\npq las URNAS les han devuelto al Govern, que el GOLPE DE ESTADO del 155 les quit\u00f3\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon Deja d hablar y act\u00faa, \n\nPon la moci\u00f3n de censura que prometiste",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nHoy vereis una prueba m\u00e1s de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nEst\u00e1n haciendo el parip\u00e9... \ud83d\ude1b\n\nCon la pel\u00edcula \"EL PODER EN LA SOMBRA\"\n- dirigida por la @CasaReal\n- producida por el IBEX 35\n- protagonizada por @Sorayapp y @marianorajoy\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nHoy vereis una prueba m\u00e1s de la NO  SEPARACI\u00d3N DE PODERES\n\nLa justicia politizada en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nCon la pel\u00edcula \"EL PODER EN LA SOMBRA\"\n- dirigida por la @CasaReal\n- producida por el IBEX 35\n- protagonizada por @Sorayapp y @marianorajoy\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @japtapias, un hombre y adem\u00e1s coherente. \n\nYo ya me fui hace unos meses",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAhora que os hab\u00e9is enterado que @marianorajoy NO lucha contra la corruPPcion.\n\nSolo os falta daros cuenta que NO hay Estado de Derecho, sino hay Abuso de Derecho\n\nY que el @PPopular son los herederos de Franco\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nAhora que os hab\u00e9is enterado que @marianorajoy NO lucha contra la corruPPcion...\n\nSolo os falta datos cuenta que NO hay Estado de Derecho, sino hay Abuso de Poder.\n\nNO hay separaci\u00f3n de poderes en la justicia\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\nParece que os vais despertando en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\nParece que no os convence que @marianorajoy luche contra la corruPPcion...\n\nSi tuvieran verg\u00fcenza pol\u00edtica, el @PPopular se hubiese disuelto\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n\n@KRLS\n\nhttps://t.co/z6G8DeVTv1",
        "@marianorajoy Algo que inaugurar en otro sitio que no sea Galicia...?\n\n- AVE a Salamanca, Extremadura...\n- mejora cercan\u00edas Barcelona\n- corredor Mediterr\u00e1neo\n- enlace Zamora con Oporto...",
        "@lbassets,\n\nSi @KRLS no es el presidente de los catalanes,\n\npor el mismo razonamiento, tu tampoco eres periodista sino un juntaletras sobrecogedor sectario.\n\nAhora vas y lo cascas...\n\nSiempre ha habido catalanes que han tomado el bando fascista.\n\nTranquilo que no eres el primero",
        "#wakeupeuropa\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@eucopresident\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa S\u00f3lo os queda 1,5 a\u00f1os en el cargo\n\nA los de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, esperemos que menos, puede haber una moci\u00f3n de censura del @PSOE o puede precipitarse la dimisi\u00f3n de @marianorajoy, si hay justicia indpte.\n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @garciaretegui Deja de hablar y act\u00faa,\n\npon  una moci\u00f3n de censura",
        "#wakeupeuropa\n\nQu\u00e9 dir\u00e1 Europa cuando se den cuenta que han estado amparando a un gobierno corruPPto y fascista?\n\nLuego, no vale decir que no estaban avisados.\n\nNo hay separaci\u00f3n de poderes en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (@Sorayapp)\n\n@marianorajoy\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#wakeupeuropa\n\nLa crisis ha sido la excusa del @PPopular para recortar el Estado:\n\n- De bienestar.\n- Democr\u00e1tico.\n\nY recentralizarlo.\n\nVolvemos a los a\u00f1os 70.\n\nY esto es lo que est\u00e1 amparando Europa\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@KRLS",
        "#wakeupeuropa\n\nConsecuencias del PODER EN LA SOMBRA\n\nEn su d\u00eda, se torpede\u00f3 que Endesa\nfuera comprada por Gas Natural, con Pizarro y Aznar a la cabeza...\n\nY ahora resulta que Enel no paga impuestos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@EUCouncil\n\n@KRLS\n\nhttps://t.co/w4Sq2C9jpw"
      ]
    }
  }
}