{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ClaqueValencia: Ya estamos en el escenario de la @SalaCarolina de #Valencia!! El #claqu\u00e9 es nuestra vida!! \ud83d\ude0d http://t.co/4Kwxg2bEEH",
        "RT @ClaqueValencia: \u00a1\u00a1Hoy es el d\u00eda!!  El #claqu\u00e9 ser\u00e1 el protagonista! Os esperamos a todos, a las 21h, en la @SalaCarolina de #Valencia h\u2026",
        "RT @grupolunavlc: LA CENICIENTA en @SalaCarolina 27 y 28 Junio 12:30/17:00 reservas en: http://t.co/3bgT0z8GCm \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatroinfantil htt\u2026",
        "@C_E_Marni @SrtaMercheA @elmusicjr Gracias a vosotros por venir!",
        "@Paulitaalgo muchas gracias! Un abrazo muy fuerte para toda la familia,ya sabeis donde ten\u00e9is vuestra casa. Un beso de Cris para Susana!",
        "RT @C_E_Marni: Una gran tarde en la @SalaCarolina gracias a Javier Torres por hacer las cosas tan f\u00e1ciles. @SrtaMercheA @elmusicjr http://t\u2026",
        "RT @dshrnt: gracias a @SalaCarolina, @SrtaMercheA @elmusicjr @C_E_Marni por hacer posible la representaci\u00f3n, podemos! \ud83d\udc97\ud83c\udfad http://t.co/In8Y28\u2026",
        "RT @C_E_Marni: Ma\u00f1ana obra de teatro grupo de la ESO por @SrtaMercheA a favor de @MSF_espana ayuda a #Nepal en la @SalaCarolina os esperamo\u2026",
        "RT @C_E_Marni: Ma\u00f1ana no os perd\u00e1is a @SrtaMercheA  y @elmusicjr en programa @yetradio con @emiliet10 y @Bertomeu1973 charlar de teatro la \u2026",
        "RT @C_E_Marni: Si si ma\u00f1ana funci\u00f3n ben\u00e9fica para @MSF_espana ayuda a #Nepal en @SalaCarolina  https://t.co/Cm6MeilpqK",
        "RT @ZapatosDeClaque: Este viernes vamos a darlo todo en la @SalaCarolina! #tap #tappy #claqu\u00e9 #Valencia #ClaqueValencia http://t.co/UGaM7WF\u2026",
        "LA CENICIENTA #teatroinfantil S\u00e1bado 27 y Domingo 28 a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac!Reserva YA 963785794 http://t.co/kGye4BI6Q1",
        "Viernes 26 de Junio a las 21:00, FESTIVAL fin de curso de CLAQU\u00c9 http://t.co/v634xsMgpH",
        "RT @TodoOcioVal: Disfruta de Magia de cerca con Selu XL http://t.co/HMJdleRWG7 en Sala Carolina #almejorprecio",
        "RT @LatiendoJuntos: Ya esta todo listo para el festival de Nabui en la sala Carolina http://t.co/FUklLYST32",
        "RT @PlanetaMamy: #GalaBeneficaNepal Este domingo 21 tu entrada en @SalaCarolina vale mucho mas...vive la magia y la solidaridad!... http://\u2026",
        "RT @auagenda: #menuts Vive las aventuras de Peter Pan este fin de semana en una @SalaCarolina convertida en el Pa\u00eds de Nunca Jam\u00e1s http://t\u2026",
        "RT @grupolunavlc: PETER PAN en @SalaCarolina 20 y 21 Junio 12:30/17:00 reservas en: http://t.co/rdpN6cnBtO \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatroinfantil http://\u2026",
        "PETER PAN #teatroinfantil S\u00e1bado 20 y Domingo 21 a las 12:30 y 17:00 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA 963785794 http://t.co/IECXNjDPw3",
        "Domingo 21 a las 19:00 GALA DE MAGIA A FAVOR DE NEPAL. Reserva YA en el 963785794 http://t.co/LoDdxlSEAg",
        "Viernes 19 de Junio a las 20:30 MAGIA DE CERCA con Toni Caballero. \u00a1S\u00f3lo 6\u20ac! Reserva YA en el 963785794 #magia http://t.co/xObwD4VBVL",
        "RT @Mag_Marti: El 21 de Junio Gala ben\u00e9fica en la @SalaCarolina  a favor de Nepal con el mago Magic Andreu. No os lo pod\u00e9is perder. http://\u2026",
        "RT @C_E_Marni: No os perd\u00e1is funci\u00f3n la @SalaCarolina con @SrtaMercheA y grupo #teatroESO mi\u00e9rcoles 24 junio. Ben\u00e9fico para #Nepal http://t\u2026",
        "RT @C_E_Marni: Nuestro grupo de #teatro de ESO de ensayo para el estreno de la obra NUNCA DEJES DE SEGUIR TU CAMINO. @SalaCarolina http://t\u2026",
        "RT @Mag_Marti: El 21 de Junio gala ben\u00e9fica con Magic Andreu a favor de las v\u00edctimas de Nepal.  Sala Carolina c\\Rugat n\u00b0 10 Valencia http:/\u2026",
        "RT @JoseMSimarro: @SalaCarolina magnifico lugar en Valencia para disfrutar de teatro, arte y espect\u00e1culo, ayer brillante\"La \"Molinera de Ar\u2026",
        "RT @CulturaEnVlc: Vine a la @SalaCarolina este 13 de juny a vore l'obra \"La molinera de Arcos\"",
        "RT @grupolunavlc: LA BELLA Y LA BESTIA en @SalaCarolina 13y14 Junio 12:30/17:00 reservas:http://t.co/AzxboLQTqU s\u00f3lo5\u20ac!#teatroinfantil http\u2026",
        "RT @FRANJACKSONFANS: Algunas fotos de despu\u00e9s de la funci\u00f3n del s\u00e1bado en Sala Carolina! Pronto anunciaremos la siguiente fecha! \nDe... htt\u2026",
        "RT @XarxaJoventutV: Grup de teatre Lavieste. Presenta l'obra \"tias, tios y .... lios\", l'11 juny a sala Carolina i el 17 de juny al... http\u2026",
        "RT @sauquillaco: Sala Carolina. Valencia.\nSUBIT!\n\u00a1Divertid\u00edsimos! http://t.co/p4wLkqigI5",
        "LA BELLA Y LA BESTIA #teatroinfantil S\u00e1bado 13/Domingo 14 12:30/17:00 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA 963785794 http://t.co/kjqcdGIZxA",
        "S\u00e1bado 13 a las 21:00 y Domingo 14 a las 20:00 LA MOLINERA DE ARCOS de Entrebambalinas. Reserva YA en el 963785794 http://t.co/vdcqUngoKy",
        "RT @grupolunavlc: La Sirenita se despide hasta la pr\u00f3xima temporada! Un abrazo desde la Luna! https://t.co/qHduY7VFkz",
        "RT @Mag_Marti: Gracias a todos por venir ayer al estreno de \u201cRecordando los m\u00e1gicos 80\" en la Sala Carolina, nos vemos muy pronto. http://t\u2026",
        "RT @CulturaEnVlc: No et perdes l'obra \"La molinera de Arcos\" este 13 de juny a la @SalaCarolina",
        "RT @CulturaEnVlc: Obra teatral \"S\u00fabit!\" hui a @SalaCarolina",
        "LA BELLA Y LA BESTIA #teatroinfantil 19/20 Septiembre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.S\u00f3lo 5\u20ac! Reservas:963785794 http://t.co/IjlOrdf2q3",
        "UNA ESTRELLA de OLEANA TEATRO. D\u00edas 19 y 20 de Septiembre a las 20:30h. Reserva YA tu entrada en el 963785794. http://t.co/irtOynPXqE",
        "Cantos C\u00e1taros CONSOLAMENT ENSEMBLE D\u00eda 17 de Septiembre a las 20:00h. Reserva YA tu entrada en el 963785794.S\u00f3lo 6\u20ac http://t.co/ulezRDdtBZ",
        "RT @grupolunavlc: RAPUNZEL en @SalaCarolina 12 y 13 de Septiembre 12:30/17:00 reservas:963785794 y en http://t.co/ciIwJk1I5j.\u00a1s\u00f3lo5\u20ac! http:\u2026",
        "RAPUNZEL #teatroinfantil 12 y 13 de Septiembre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA 963785794 http://t.co/W5WLtq8qx3",
        "#magia David Mago el D\u00eda 13 de Septiembre a las 19:30h. Reserva YA tu entrada en el 963785794. http://t.co/nNAOZsXtZg",
        "RT @ClaqueValencia: Completo! La clase gratuita de ma\u00f1ana est\u00e1 llena pero... Hay otra ESTE MI\u00c9RCOLES en @SalaCarolina! #claqu\u00e9 #Valencia ht\u2026",
        "RT @CulturaEnVlc: Hui obra per a xiquets \"La Sirenita\" a @SalaCarolina http://t.co/XByS3h3lLe",
        "RT @CulturaEnVlc: Obra teatral \" La Sirenita\" per als m\u00e9s xicotets de la casa a @SalaCarolina http://t.co/pA3WCxjPJz",
        "RT @CulturaEnVlc: Obra teatral per els xiquets \"La Sirenita\" este 5 de setembre a @SalaCarolina http://t.co/NrSmfCLQnR",
        "RT @grupolunavlc: LA SIRENITA en @SalaCarolina 5/6 de Septiembre 12:30/17:00 reservas: 963785794 y en http://t.co/HuwBTbKUeQ \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! http:\u2026",
        "RT @ClaqueValencia: \u00bfClaquetas preparadas? Comenzamos las clases de #claqu\u00e9 en #Valencia! En @SalaCarolina @EdaeInfo y #EstudioJupiter!! ht\u2026",
        "LA SIRENITA #teatroinfantil 5 y 6 de Septiembre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA 963785794 http://t.co/e0oYVfnju5",
        "RT @kideoo: La @SalaCarolina acoge esta obra sobre la historia de \u2018La Sirenita\u2018, llamada Ariel, la hija del rey Trit\u00f3n.\n\nhttp://t.co/Fa0p01\u2026",
        "RT @CulturaEnVlc: Els xiquets podran disfrutar de l'obra \"La Sirenita\" a @SalaCarolina el pr\u00f2xim 5 de setembre http://t.co/mfA3SQSYaF",
        "RAPUNZEL #teatroinfantil 25 y 26 de Julio a las 12:30/17:30 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA 963785794 http://t.co/JP3lLE1bA1",
        "LA BELLA DURMIENTE #teatroinfantil 18 y 19 de Julio a las 12:30/17:30 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reserva YA 963785794 http://t.co/bE1bCAQRhe",
        "RT @valenciax10e: Entradas desde 5\u20ac para @aladdin en Sala Carolina #Valencia http://t.co/PfgLotXT9R",
        "RT @VlcPequeUnivers: En Sala Carolina http://t.co/KHF6pIMMYL",
        "@auagenda cierto! Es s\u00f3lo en el tuit. Gracias a vosotros! Saludos",
        "@auagenda Gracias por la difusi\u00f3n! Pero hay un peque\u00f1o error. Las sesiones de la tarde son a las 17:00h. Saludos",
        "RT @grupolunavlc: ALADD\u00cdN en @SalaCarolina 11 y 12 Julio 12:30/17:00 reservas en: http://t.co/3WsvdfLYgE \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #teatroinfantil http://t.\u2026",
        "ALADD\u00cdN #teatroinfantil 11 y 12 de Julio a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.\u00a1S\u00f3lo 5\u20ac!Reserva YA 963785794 http://t.co/Zg86EDL1fv",
        "\u00bfAlg\u00fan autor en la sala? D\u00eda 12 de Julio a las 20:00h. Reserva YA tu entrada en el 963785794. http://t.co/BNTQ32Fmt7",
        "FLASHDANCE, el Musical. 10 de Julio a las 20:30. Reserva YA tu entrada en el 963785794 http://t.co/2Nb5WmpvBA",
        "RT @kideoo: La @SalaCarolina os har\u00e1 revivir la historia de Aladdin, que quiere casarse con la bella princesa Yasmin:\n\nhttp://t.co/Pn8urMnZ\u2026",
        "RT @palmerogonzalez: Ma\u00f1ana a la Sala Carolina a ver como se montan El Libro de La Jungla los de @grupolunavlc. Se lo curran mucho.",
        "RT @grupolunavlc: LOS 3 CERDITOS @SalaCarolina 7 y 8 Noviembre 12:30/17:00 reservas:963785794 y en https://t.co/IILtEvOVCp \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! https:/\u2026",
        "LOS 3 CERDITOS #teatroinfantil 7 y 8 de Noviembre  a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc. \u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reservas: 963785794 https://t.co/KtMspX1YFa",
        "VALENCIA IMPROV FESTIVAL presenta: MR.IMPRO. Domingo 8 de Noviembre a las 20:00. Reservas en el 963785794 https://t.co/cfBR6x66rH",
        "VALENCIA IMPROV FESTIVAL presenta: SUPERJAM de Impro. S\u00e1bado 7 de Noviembre a las 20:00. Reservas en el 963785794 https://t.co/s1QEclA7cF",
        "VALENCIA IMPROV FESTIVAL presenta: BOCADILLOS Y VI\u00d1ETAS. S\u00e1bado 7 de Noviembre a las 18:00. Reservas en el 963785794 https://t.co/pcn6khVoQZ",
        "CONCIERTO de JOS\u00c9, El Franc\u00e9s. Viernes 6 de Noviembre a las 21:00. Reserva tu entrada en el 963785794 https://t.co/qf2TsGWNkP",
        "RT @guerrillaimpro: Valencia - y otras ciudades con ella - improvisan este fin de semana https://t.co/YXQmIzrUbU",
        "RT @manel5189: SALA CAROLINA. Viernes 13 y domingo 15 de noviembre. ENAMOROME DEL AMOR. https://t.co/o0Cz2oJHkh",
        "RT @grupolunavlc: BLANCANIEVES en @SalaCarolina este finde 31 y 1 12:30/17:00 reservas: 963785794 y en https://t.co/QRk34aXBy3\u00a1s\u00f3lo5\u20ac! http\u2026",
        "BLANCANIEVES. 31 de Octubre y 1 de Noviembre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc. \u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reservas en el: 963785794 https://t.co/wFnDFBqdXm",
        "DON JUAN TENORIO, de la Extra\u00f1a Compa\u00f1\u00eda los d\u00edas 30 y 31 de Octubre y 1 de Nov. Reserva tu entrada en el 963785794 https://t.co/R6G0lgiZNQ",
        "@SalaCarolina cambio de horario a las 22:00! Disculpen las molestias",
        "RT @grupolunavlc: PINOCHO en @SalaCarolina 24/25 de Octubre 12:30/17:00 reservas: 963785794 y en https://t.co/PypQlx24ko \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! https://t\u2026",
        "RT @AcmTranslators: No todo es #traducir, el d\u00eda 25 toca noche de #humor improvisado en la @SalaCarolina con nuestros amigos de Subit. http\u2026",
        "PINOCHO #teatroinfantil 24 y 25 de Octubre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc. \u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reservas en el: 963785794 http://t.co/KcU07cHkN5",
        "VUELVE SUBIT! Espect\u00e1culo de Improvisaci\u00f3n el d\u00eda 25 de Octubre a las 20:00. Reserva tu entrada en el 963785794 http://t.co/SvCluxUvI5",
        "VALENCIA DANCE FESTIVAL de Sara Ruiz. 24 octubre a las 20:00. Reservas:963785794. http://t.co/Tglub4r0TH",
        "RT @VictorBlanco64: LA EXTRA\u00d1A COMPA\u00d1\u00cdA presenta \u201cDON JUAN TENORIO\u201d en la Sala Carolina -  http://t.co/MsQIWYPDKM v\u00eda @ValenciaTeatros",
        "RT @SusyCabrerizo: PETER PAN vuela hasta Sala Carolina!! Canciones, bailes y escenograf\u00eda unidos para dejar volar la imaginaci\u00f3n... http://\u2026",
        "RT @Xcelentemente: Nos vemos el #sabado en @SalaCarolina para experimentar la #TecnicaClown como herramienta de #cambio #comunicacion http:\u2026",
        "RT @grupolunavlc: PETER PAN en @SalaCarolina 17/18 de Octubre 12:30/17:00 reservas:963785794 y http://t.co/rdpN6cnBtO \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! #Teatro http\u2026",
        "PETER PAN #teatroinfantil 17 y 18 de Octubre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc. \u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reservas en el: 963785794 http://t.co/IqgaAVZ4FJ",
        "SALA RIP \"Artur muere y va al cielo.All\u00ed le esperan muchas sorpresas\".17 y 18 octubre a las 20:00.Reservas:963785794. http://t.co/CnVJntvDlL",
        "RT @aclafarandula: Estaremos el 13 y 15 de noviembre en Sala Carolina. Reserva ya tu entrada. https://t.co/km4yuS3siR",
        "RT @Xcelentemente: Aprende a transmitir #emociones a tu audiencia con la t\u00e9cnica #clown. El 17 #Octubre en @SalaCarolina #Valencia http://t\u2026",
        "RT @grupolunavlc: HANSEL Y GRETEL en @SalaCarolina 9,10,11,12 de Octubre 12:30/17:00 reservas: 963785794 y http://t.co/UGQANPuvJl.\u00a15\u20ac! http\u2026",
        "HANSEL Y GRETEL #teatroinfantil 9,10,11 y 12 de Octubre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.S\u00f3lo 5\u20ac!Reservas:963785794 http://t.co/5AQDxpY9w2",
        "RT @AlbinanaMaria: En la @SalaCarolina pod\u00e9is vernos el finde pr\u00f3ximo con la comedia VUELTA Y VUELTA!  https://t.co/wHTClkG55G",
        "RT @grupolunavlc: ALADD\u00cdN en @SalaCarolina 3 y 4 de Octubre 12:30 y 17:00 reservas: http://t.co/3WsvdfLYgE y en el 963785794.\u00a1s\u00f3lo5\u20ac! http:\u2026",
        "RT @AlbinanaMaria: Estrenamos con @Teatroscope en la @SalaCarolina http://t.co/6D3uz067gt",
        "VUELTA Y VUELTA de @Teatroscope 2,3,4,9,10 y 11 de Octubre a las 20:30h.Reserva YA tu entrada por 10\u20ac en el 963785794 http://t.co/8qYuNdPNoi",
        "ALADD\u00cdN #teatroinfantil 3 y 4 de Octubre a las 12:30 y 17:00 de @grupolunavlc. \u00a1S\u00f3lo 5\u20ac! Reservas en el: 963785794 http://t.co/IUJw62jQWd",
        "RT @JoxeSpeaker: #MAGIA\nYa en la @SalaCarolina esperando la actuaci\u00f3n del gran @MagRubenAparisi!!\n#Magia en estado puro http://t.co/Qlxe1bJ\u2026",
        "RT @grupolunavlc: LA CENICIENTA en @SalaCarolina 26/27 de Septiembre 12:30/17:00 reservas:http://t.co/jlEiy16KvI 963785794. \u00a1s\u00f3lo5\u20ac! http:/\u2026",
        "LA CENICIENTA #teatroinfantil 26/27 Septiembre a las 12:30/17:00 de @grupolunavlc.S\u00f3lo 5\u20ac! Reservas en el: 963785794 http://t.co/4IwXMNQPVj",
        "METAF\u00cdSICA 2 de Mantequilla de Colores el 27 de Septiembre a las 19:30h.Reserva YA tu entrada por 5\u20ac en el 963785794 http://t.co/N2lirAriOW"
      ]
    }
  }
}