{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Parece que en este bus se olvidaron de poner los cinturones. \ud83d\udc80 --&gt; a talca",
        "RT @RCdeAtletismo: Vuelve a lo grande!!! @ivanlagat logra r\u00e9cord chileno en 1500mts!!\ud83c\udfc3\u2714 @mas_running @RadioSportChile @hagamos_deporte http\u2026",
        "@Evilbroccoli cdec",
        "Los record de 1500 y 3000 mts indoor se rompieron! Estar\u00e1 muy buena la temporada del atletismo este a\u00f1o! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe",
        "Otra mirada del corte de luz https://t.co/a7gocN3Ro0",
        "RT @FedeTour: Estamos tristes...s\u00faper tristes con la noticia...nos quedaremos sin @Gonzalo7movicio ...la vida ya no ser\u00e1 lo mismo! https://\u2026",
        "El negocio de unos v/s el negocio de otros. No se deje llevar pq si. El Turismo tambi\u00e9n contamina. No es la panacea. Debe ser sustentable",
        "Misma entrevista, diferentes versiones. As\u00ed es como los medios manipulan con titulares. Usted vea cual elige https://t.co/188DLUtbot",
        "@adnradiochile  y donde vere #yuwin ?? @VTRChile",
        "En las series de antes no mor\u00edan tantos personas como ahora",
        "RT @Mineduc: Financiaremos 813 proyectos de mejoras de colegios p\u00fablicos este a\u00f1o! #Educaci\u00f3nP\u00fablica https://t.co/oWxiPWL5Zf https://t.co/L\u2026",
        "@cristpineda en Bolivia el transporte publico es mas barato que el chile!!! (Ojo q cobran por tramo) https://t.co/Ap8JuQVCGd",
        "@cristpineda he ah\u00ed la cosa. el periodismo fue  poco prolijo en su informaci\u00f3n por falta de antecedentes y an\u00e1lisis. El sist es uno solo",
        "@AngeVerdugoL jajajaja es f\u00e1cil. Esta en misma posici\u00f3n que judas. Abajo stalin. Gorbachov por la mancha en la cabeza. Es el traidor",
        "Las poleras de Uruguay pasaron de celestes a azules con lo que sudan. Jajaja p\u00e9simas . Extreme slim fit #Brasil #Uruguay",
        "Jugamos como siempre , perdimos como nunca.  \u00bf?",
        "RT @Cooperativa: Estuvo gigante Gary Medel para evitar que Sergio Ag\u00fcero se acomodara en el \u00e1rea #Rusia2018 https://t.co/sJ7gFYktum",
        "Bieeen medel ahi.",
        "Y en que quedamos con lo de las #ReformasLaborales ? Hay que seguir dando la pelea aunque sea feriado!",
        "RT @kingarturo23: Atentos a ma\u00f1ana q regalare 100 entradas!! Para q ma\u00f1ana todos juntos apoyemos  a nuestra selecci\u00f3n!!Vamos chile\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb http\u2026",
        "RT @Gonzalo7movicio: Un 23 marzo naci\u00f3 Kurosawa, una de sus pel\u00edculas favoritas era \"Mi Vecino Totoro\". En la foto los maestros juntos. htt\u2026",
        "RT @nmundovalle: https://t.co/H1qBmSf7zx  Diputado Daniel N\u00fa\u00f1ez (PC) Pste. R.Hidrico  \u201cEstado debe crear plantas desalinizadoras\u201d https://t\u2026",
        "RT @gmoisaias: Ya en el acto en la plaza de #PuenteAlto por el #ParoNacionalCUT junto a Antu\n Kai Mawen https://t.co/qhic6XYyj0",
        "RT @camila_vallejo: Junto a @Karolcariola y @daniel_nunez_a marchamos.con los trabajadores de Valparaiso @Cutchile @Diputados_PC https://t.\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Ahora nos sumamos en Valpara\u00edso a la marcha por el #ParoNacionalCUT https://t.co/x74wxlzASf",
        "RT @sarmiento510: Marchando x Alameda en apoyo a la CUT x m\u00e1s derechos para los trabajadores https://t.co/JW4AMhZ0zI",
        "RT @_AlexAraya: L@s profes, en la calle, exigiendo dignidad. Derecho a huelga efectiva. Nueva Constituci\u00f3n. #ParoNacionalCUT https://t.co/v\u2026",
        "RT @Cutchile: #ParoNacionalCUT amplia convocatoria en marcha de todos los frentes y representantes de los estudiantes https://t.co/iY9wPw8F\u2026",
        "RT @Cutchile: Partimos este #ParoNacionalCUT desde el Sindicato Unilever junto a 500 trabajadores \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb @Barbara_figue https://t.co/whzkDe\u2026",
        "RT @fhuenchumilla: En la pag 169 del programa de MB se establecen las 3 causales de despenalizacion del aborto.La DC lo sabia en consecuenc\u2026",
        "Estoy haciendo viajes utilizando Uber. \u00a1Usa mi c\u00f3digo de promo uberjulio para recibir un viaje gratis por hasta Ch$\u00a010.000!",
        "RT @Cooperativa: Ra\u00fal Castro al ser consultado por presos pol\u00edticos: Dame la lista y si lo son, esta noche ser\u00e1n liberados https://t.co/RsO\u2026",
        "RT @Cooperativa: Obama: El destino de Cuba no ser\u00e1 decidido por EE.UU. o por cualquier otra naci\u00f3n, ser\u00e1 decidido por los cubanos https://t\u2026",
        "@cristpineda por? Que variables sumaron?",
        "RT @Mineduc: #15CFTsparaChile: Oferta de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica gratuita, descentralizada, y que garantiza Acceso e Inclusi\u00f3n. https://t.co/tjaQ\u2026",
        "RT @GobiernodeChile: 15 Centros de Formaci\u00f3n T\u00e9cnica estatales en todas las regiones del pa\u00eds \u00a1Reforma educacional en marcha! https://t.co/\u2026",
        "Muy feliz por el atletismo, no solo le doblo la mano a la mafia del marat\u00f3n de Santiago, adem\u00e1s hoy 3 atletas hicieron la m\u00ednima a los JJOO!",
        "RT @CONADI_Gob: EN PTO WILLIAMS: Cristina Calder\u00f3n Harban, \u00faltima hablante yag\u00e1n, particip\u00f3 en votaciones para #consejerosCONADI2016 https:\u2026",
        "RT @Cooperativa: V\u00edctor Aravena gan\u00f3 el Marat\u00f3n de Temuco y clasific\u00f3 a los Juegos Ol\u00edmpicos @Rio2016 https://t.co/SsNab0lwCI https://t.co/\u2026",
        "RT @MinagriCL: Ministros llaman a la ciudadan\u00eda a cuidar el agua en celebraci\u00f3n del #DiaMundialDelAgua https://t.co/BahOuuHb1T https://t.co\u2026",
        "RT @huyoa: El Marat\u00f3n de Temuco era el que importaba; el de Santiago es el marketero de los que pagan por arrastrar las patas.",
        "RT @RoadRunnersCL: Felicitamos a nuestra entrenadora Jennifer Gonzalez quien con 2:56:05 hizo su debut en Marat\u00f3n hoy en Temuco",
        "RT @MindepChile: El atleta @correvictor logr\u00f3 los pasajes a R\u00edo 2016 tras ganar el Marat\u00f3n Internacional de Temuco #TodosxElDeporte https:/\u2026",
        "@Matiasyukich las dem\u00e1s mujeres? O las 3 primeras?",
        "RT @Runchileweb: Victor Aravena logra 2h16m19s en Marat\u00f3n Temuco y obtiene marca para clasificar a JJOO R\u00edo 2016!!! https://t.co/y8miwne9eA",
        "@FEDACHI1 resultados completos y oficiales ser\u00e1n subidos a la pagina fedachi?",
        "@MelizaJGC exacto! Pero no te puedo hacer RT \ud83d\ude11",
        "RT @FEDACHI1: ARAVENA clasifica a los JJOO de R\u00edo, en Marat\u00f3n Internacional Temuco-Araucania 2016 y se corona campe\u00f3n nacional https://t.co\u2026",
        "@RunWolfClub woow! Alguien transmitiendo o dando mas info en twitter?? Facebook? O algo? XD",
        "@FEDACHI1 digan si hay  novedades!! #MITA2016",
        "Se esta realizando en temuco la maraton clasificatoria a los JJOO \ud83d\udcaa\ud83c\udffe #MITA2016",
        "Los Medios ya mostraron las marchas en diferentes estados a favor de dilma y lula? #BrasilSemGolpe #Dilma https://t.co/dnroOePfTN",
        "@FEDACHI1 algun tipo de transmisi\u00f3n para seguirlo? Tv? Radio? Internet?",
        "RT @FEDACHI1: Iv\u00e1n L\u00f3pez consigue el 4 lugar en la S1, en 1500 mts planos, con un tiempo de 3:48.63, en Mundial Indoor de USA. https://t.co\u2026",
        "@ReporteChile chaqueteros. No saben lo que es correr de manera estrat\u00e9gica, el tiempo no es la \u00fanica variable en estas carreras. @ivanlagat",
        "RT @adamastaquio: Est\u00e3o vendo como a GLOBO faz coberturas diferentes dos atos dos coxinhas e dos nossos? Globo \u00e9 o GOLPE. #VemPraDemocracia",
        "RT @FEDACHI1: Iv\u00e1n L\u00f3pez sue\u00f1a con la final en el Mundial de Portland \nP\u00e1gina 11 - Mer.cl   https://t.co/irzI4dFxTO",
        "RT @nmundovalle: https://t.co/UR1r84EvfE Diputado N\u00fa\u00f1ez (PC) pide realizar consulta ciudadana X proyecto termoel\u00e9ctrico en Combarbal\u00e1 https\u2026",
        "Feliz dia a todos los maestros!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u2692\ud83d\udd28\ud83d\udee0",
        "Ma\u00f1ana mostraran la marcha a favor del gobierno de dilma supongo? O Tal vez sigan mostrando los 10 pelagatos udi q protestan frente a la Dc\ud83d\udc4e",
        "RT @FEDACHI1: Ma\u00f1ana se cierran las inscripciones para participar en el MITA 2016, \u00fanico evento nacional selectivo para los JJOO. https://t\u2026",
        "No hemos ganado nada. Hay nada que celebrar. Falta la verdadera batalla, el verdadero muro , el senado y despu\u00e9s el TC #aborto3causales",
        "\u00bfAlguien tiene unos lentes de sol que me preste? Para cuando me vaya digo yo.  https://t.co/L6Dh0yBmim",
        "RT @Cooperativa: [Lo + Le\u00eddo] La respuesta de @Camila_Vallejo a rumor sobre supuesta compra de Audi https://t.co/zrMbh8Uiow https://t.co/dI\u2026",
        "La marat\u00f3n de este domingo debiese ser televisada",
        "RT @Karolcariola: Junto a @camila_vallejo en la conmemoraci\u00f3n del d\u00eda internacional de la mujer emprendedora de @UnapymeChile https://t.co/\u2026",
        "Estimado Dios, hemos tenido un problema de lenguaje.Te hicimos la solicitud por la vieja juli\u00e1,no la vieja julia.Esperamos respuesta.Saludos",
        "Igual los Cabros se quedan hasta las 3 am jugando play a oscuras. As\u00ed q el cambio de hora da lo mismo. Seguir\u00e1n faltando al colegio.",
        "RT @jjvvRepublica: En este momento se desarrolla la asamblea extraordinaria de nuestra junta de vecinos https://t.co/vVYZl04MNt",
        "En asamblea extraordinaria de la @jjvvRepublica \ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/C9ULrkDmue",
        "RT @RepublicaBarrio: Una buena noticia: estas casas de la plaza Manuel Rodr\u00edguez fueron declaradas Inmuebles de conservaci\u00f3n hist\u00f3rica! htt\u2026",
        "@Fc0Silva https://t.co/30et4wSBo1",
        "RT @danieljadue: Estudiantes de la U. de Heidelberg visitan Recoleta para conocer farmacia popular! https://t.co/HVazGqZebU",
        "RT @Hugo_Gutierrez_: As\u00ed @Barbara_figue , presidenta de la @Cutchile ped\u00eda explicaciones y  justicia para los trabajadores en el Senado. ht\u2026",
        "RT @Barbara_figue: @uchileradio nos queda a\u00fan debate en c\u00e1mara de diputados y comisi\u00f3n mixta para corregir \"concesiones\" del Senado y repon\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Nos somos empleados de Soquimich ni de Julio Ponce Lerou https://t.co/0aL6CHd1ZL",
        "En las noticias hablan del proyecto DC de cobro de estacionamiento.... Y cuando habl\u00e1bamos de la reforma laboral?",
        "https://t.co/eANch56MZr",
        "#LongueiraGana plata trucha haciendo cohecho. Que basura m\u00e1s grande. El colmo! El tt idiota q se sacaron",
        "RT @latercera: AHORA | Pablo Longueira anuncia que realizar\u00e1 conferencia de prensa a las 16 horas en la sede de la UDI. https://t.co/VcN6rB\u2026",
        "Por eso longueira se fue a guardar con depresi\u00f3n. El sabia todo esto y que en alg\u00fan momento se destapar\u00eda. La verdad llega.",
        "RT @camila_vallejo: Gran convocatoria en la marcha dl #DiaInternacionalDeLaMujer, luchando x m\u00e1s igualdad de g\u00e9nero #NiUnaMenos https://t.c\u2026",
        "https://t.co/04uqKGBbGL",
        "RT @camila_vallejo: La lucha por las reivindicaciones de las mujeres es una lucha por m\u00e1s y mejor democracia #DiaInternacionalDeLaMujer htt\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: En el D\u00eda Internacional de la Mujer, un saludo afectuoso para todas ustedes. A\u00fan nos queda mucho por luchar para lograr\u2026",
        "EQUIDAD! 8/03",
        "Banderas para un d\u00eda como hoy https://t.co/KPQQ2diefO",
        "RT @daniel_nunez_a: En la c\u00e1mara de diputados por 56 a 55, se rechaza el control preventivo de identidad, un avance democr\u00e1tico!!!!",
        "#dilmafica",
        "RT @PortalCTB: CTB: \"Talvez este seja o momento p/ o movimento social fazer carta ao povo brasileiro\" - https://t.co/Xjv1njucH1 https://t.c\u2026",
        "brasil. Esta pasado.\nMucha pena. #DilmaRousseff",
        "@K3LCALDERON amiga inf\u00f3rmese mejor.  No tiene racionalidad matem\u00e1tica la turbiedad q existe con el material removido x un proyecto",
        "No solo los feriados son fin de semana, tambi\u00e9n los cortes de agua y desbordes de r\u00edos . A trabajar no mas pues.",
        "@elperrotracio lancha a motor",
        "RT @mademusik: Un fallecido m\u00e1s  3 desaparecidos en El Melocoton, me interesa m\u00e1s eso que el barro en provi! Por favor los medios que infor\u2026",
        "RT @Cooperativa: MOP por desborde del Mapocho: Intendente Orrego les advirti\u00f3 el jueves, ayer yo les advert\u00ed. La empresa ser\u00e1 multada https\u2026",
        "las obras de mitigaci\u00f3n que inauguraron hace poco no funcionaron y cortan el agua?Devolver\u00e1n dinero cobrado en la tarifa x mala inversion?",
        "RT @Cooperativa: Onemi confirma segundo arriero desaparecido en O'Higgins (Foto: @Juanpablosufan) https://t.co/Op8dqMr9ef https://t.co/wCMk\u2026",
        "@rectaprovincia @klapauciosa perd\u00f3n. El 2013 en enero. Condiciones similares.",
        "@klapauciosa sucedio hace como 6 atras"
      ]
    }
  }
}