{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Natic00: #forogobiernoenlinea nuevas estrategias: pasar de una defensa de producto a una defensa de plataforma #DXL #intelsecurity",
        "RT @marisabelmejia: Conpes de seguridad digital se ha construido con participaci\u00f3n ciudadana @urnadecristal  #ForoGobiernoenlinea https://t\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Empresarios TI finalizan productiva participaci\u00f3n en el #WMC16 con apoyo de @Ministerio_TIC y @PROCOLOMBIACO https://t.\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Ministro @lunadavid en rueda de prensa invita a descargar app de \n#CalidadCelular https://t.co/p54IhCb0To https://t.co/\u2026",
        "Lineamientos TI y fortalecimiento en seguridad digital nuestro tema en #Forodegobiernoenlinea https://t.co/Fn1KgQih14",
        "RT @marisabelmejia: El registro del evento se publicar\u00e1 en medios y en la p\u00e1gina de @Ministerio_TIC  @alexvargasg @IntelSecurityLA  @jfbeja\u2026",
        "Hoy trataremos temas muy interesantes de Seguridad Digital. Acomp\u00e1\u00f1enos!!! #Forodegobiernoenlinea",
        "RT @marisabelmejia: Buen d\u00eda! Hoy en #ForoGobiernoenlinea @intel  tema: lineamientos TI y seguridad digital @Ministerio_TIC @jfbejarano htt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Funcionarios p\u00fablicos en lanzamiento de \"Catalizadores de la Innovaci\u00f3n\", oportunidad imperdible #Gobiernoinnovador htt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: !Oportunidad! F\u00f3rmate en innovaci\u00f3n p\u00fablica digital #Gobiernoinnovador https://t.co/9QGDJYrQ0A @Ministerio_TIC https://\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Si eres servidor p\u00fablico l\u00edder y le quieres apostar a la innovaci\u00f3n digital, esto es para t\u00ed https://t.co/9QGDJYrQ0A ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Xibelly, la primera astr\u00f3noma graduada en Colombia https://t.co/dRZ2ZXXaRv v\u00eda @ELTIEMPO @Ministerio_TIC https://t.co/s\u2026",
        "RT @marisabelmejia: \"El funcionario p\u00fablico se est\u00e1 acabando, sobrevive quien enfrenta retos\" @rvilla77  #Gobiernoinnovador https://t.co/ND\u2026",
        "\u00bfCu\u00e1nto se ahorra Colombia con el 'Amazon' de la contrataci\u00f3n estatal? https://t.co/rXSIrTGH5w v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @lunadavid: Dir@ANE_Colombia @MarthaLSuarez agradece Premio  @GSMA Excelencia de Gesti\u00f3n de Espectro Banda Ancha M\u00f3vil #MWC16 https://t.\u2026",
        "RT @guerrero_jaime: Muy merecido, felicitaciones @Ministerio_TIC @lunadavid  https://t.co/fDYCWMkN3v",
        "RT @Ministerio_TIC: HOY en 'Mi novela favorita' ciclo de radionovelas, escuche Pap\u00e1 Goriot 9:00 a.m @rcnradio https://t.co/Mxqn2bvH6M https\u2026",
        "RT @marisabelmejia: \u00bfHasta d\u00f3nde va la privacidad de los datos de los ciudadanos? https://t.co/l4akpabnuZ @Ministerio_TIC https://t.co/9Cnb\u2026",
        "RT @MartinVegaM: El @GobMpalCastilla Declara #GuerraAlasFILAS @lunadavid @marisabelmejia @MCarolinaHoyosT @jfbejarano @johanapimiento https\u2026",
        "RT @GobMpalCastilla: #No+Filas para expedir tu certificado de residencia. https://t.co/B1skfg6P0v \u2026 https://t.co/jh7SJE7NUL",
        "RT @marisabelmejia: Informe anual Tendencias IT 2016 https://t.co/hp7in618e9 @Ministerio_TIC https://t.co/rrzu33ZAbe",
        "\u00bfHasta d\u00f3nde va la privacidad de los datos de los ciudadanos? https://t.co/uW4rU5G98B",
        "RT @marisabelmejia: Nari\u00f1o estrena primer Gobierno Abierto del pa\u00eds https://t.co/cIUcKlKYzM v\u00eda @ELTIEMPO @Ministerio_TIC https://t.co/IOav\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Las m\u00e1quinas y las cosas est\u00e1n aprendiendo a hablar entre s\u00ed https://t.co/XzNo0HNSfJ v\u00eda @ENTERCO @Ministerio_TIC https\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Open Data! Moovit incorpora todo el transporte de M\u00e1laga https://t.co/dmDvwzE3d3 v\u00eda @diariosur @Ministerio_TIC @johana\u2026",
        "Arquitectura TI Colombia: marca registrada del MinTIC. @lunadavid @marisabelmejia @Ministerio_TIC https://t.co/pvlutEFPIl",
        "Convocatorias para adelantar cursos, certificaciones y diplomados en TI. https://t.co/PqYINkRlkz @marisabelmejia @lunadavid @Ministerio_TIC",
        "Convocatoria para financiar estudios de posgrados en Gesti\u00f3n TI y Seguridad de la Informaci\u00f3n https://t.co/nuw6AIem3c",
        "RT @marisabelmejia: \u00bfCu\u00e1les ser\u00e1n los empleos m\u00e1s demandados en 2025? https://t.co/x4ZZ3XJFl2 @Ministerio_TIC @johanapimiento @jfbejarano\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Gran apuesta por el @Talento_TI orgullosos 23 nuevos @EspecialistaGE  @Gobiernoenlinea @unimedios @Ministerio_TIC https\u2026",
        "RT @fransarde: @EspecialistaGE @Ministerio_TIC @marisabelmejia  @johanapimiento Hoy rinde frutos la grata alianza entre MinTic y UNAL. Mil\u2026",
        "RT @EspecialistaGE: Gracias a Dios, a profesores, familiares, compa\u00f1eros y al @Ministerio_TIC hoy graduaci\u00f3n primeros 23 @EspecialistaGE ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Inauguran primera plataforma para 'Ciudades inteligentes' en el pa\u00eds https://t.co/E7iwGlvXEV v\u00eda @ELTIEMPO @Ministerio_\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Hoy en la @UNAL graduando primeros 23 especialistas en e-Gob comprometidos con nuestro @Talento_TI  @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "Funcionarios p\u00fablicos convocados a especializaciones y maestr\u00edas en Boyac\u00e1 https://t.co/egEj2oztS0 v\u00eda @sharethis",
        "#ArquitecturaTI Ahora MinTIC cuenta con marca registrada: Arquitectura TI Colombia.",
        "RT @ITeducationLA: Sabes que hace un #AquitectoSOA si te capacitas en #ConvocatoriasMinTic Financia 80% https://t.co/V3b58n2joI https://t.c\u2026",
        "@Ministerio_TIC La Marca de #ArquitecturaTI Colombia fue otorgada al Ministerio TIC - https://t.co/3ojyMmCuy6 V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @marisabelmejia: Ocho tecnolog\u00edas que cambiar\u00e1n el mundo hasta el a\u00f1o 2020 https://t.co/Y1QCBgpjMR @Ministerio_TIC https://t.co/cvGi3tmW\u2026",
        "Servidor p\u00fablico realiza diplomados, cursos o certificaciones en \u00e1reas TI. Convocatoria abierta hasta 15 de abril. https://t.co/PqYINkRlkz",
        "RT @RTVCco: Deb\u00edamos ahorrar 400 GWh en 6 semanas para evitar racionamiento, logramos 553 GWh en apenas 4 semanas #S\u00edS\u00edColombia https://t.c\u2026",
        "Debemos saber protegernos contra los riesgos de la red! https://t.co/4DMVQCThDL",
        "RT @colombiadigital: Las entidades de salud deben asegurar la protecci\u00f3n de los #datos de sus pacientes https://t.co/pbIeOGqPPU https://t.c\u2026",
        "RT @colombiadigital: 38% de las entidades afirman que es dif\u00edcil saber si una transacci\u00f3n es fraudulenta o no https://t.co/Vy9ZKeVQRL https\u2026",
        "RT @colombiadigital: #YoPuedoProgramar apoya a las personas que quieran emprender a trav\u00e9s de la programaci\u00f3n https://t.co/UZrbXKYTdz https\u2026",
        "@identidadrobada Con gusto.",
        "RT @lunadavid: Levanta tu voz y hazte o\u00edr. Hoy 4 de abril estaremos todos #UnidosContraLasMinas https://t.co/xocBoViutB",
        "Felicitaciones! Colombia recibe reconocimiento por su buena gesti\u00f3n del espectro https://t.co/3zeTzkRzlc v\u00eda @RevistaDinero",
        "RT @marisabelmejia: Espa\u00f1a, potencia en Open Data https://t.co/IuGyGymBj9 v\u00eda @CAPITALRADIOB @Ministerio_TIC @jfbejarano  @johanapimiento\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Las f\u00f3rmulas de la OCDE para mejorar contrataci\u00f3n p\u00fablica https://t.co/9kqRuvvo8o v\u00eda @elespectador @Ministerio_TIC @lu\u2026",
        "Inversi\u00f3n debe crecer en la lucha contra el cibercrimen https://t.co/a2MAPC1wgH",
        "RT @Ministerio_TIC: \u00bfSufres de #phubbing? Conoce c\u00f3mo evitarlo https://t.co/Pzpt2lve64 https://t.co/GoirKQl0gx",
        "RT @JuanManSantos: Dimos nuevo paso para ingreso @OCDE_fr con aprobaci\u00f3n de comit\u00e9 de pol\u00edtica digital. Ya son 15 de 23 comit\u00e9s con visto b\u2026",
        "RT @marisabelmejia: \u00bfCu\u00e1nto conocen sobre tecnolog\u00eda los gerentes y l\u00edderes de las empresas? https://t.co/15utfytMnO",
        "RT @marisabelmejia: Sector TIC sigue haciendo su aporte para la adhesi\u00f3n de Colombia a la @OECD https://t.co/NYOCloE4SQ",
        "@Ministerio_TIC Sector TIC sigue haciendo su aporte para la adhesi\u00f3n de Colombia a la OCDE - https://t.co/zPtnw8X4Ig V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "@Ministerio_TIC Sector TIC sigue haciendo su aporte para la adhesi\u00f3n de Colombia a la OCDE - https://t.co/zPtnw8X4Ig V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "Directores TICs ser\u00e1n ahora los nuevos cargos de la revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica https://t.co/lhzBoiOL3Y",
        "RT @marisabelmejia: Big data y mapas contra multitudes descontroladas - MIT Technology Review https://t.co/bDPaH2jxiC v\u00eda @techreview_es ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Interesante estudio cierre d brechas deTalento TI en la ciudad/regi\u00f3n @camaracomerbog @PnudColombia  @investinbogota ht\u2026",
        "RT @lunadavid: \u00a1La Tierra nos necesita! Te invitamos a no derrochar,a apagar lo que no se use, a reciclar siempre #CambioClim\u00e1tico https://\u2026",
        "RT @lunadavid: \u00bfQu\u00e9 hacer en casos de ciberbullying? Consulte https://t.co/7CEE1GqfFy #LegalApp https://t.co/14Ka4wlIdI",
        "RT @lunadavid: #Novedad Disponible la primera versi\u00f3n del app del #RUNT para los ciudadanos https://t.co/FD86lFkqOW https://t.co/48JACQK4uX",
        "RT @lunadavid: Es nuestro sue\u00f1o y los sue\u00f1os hacen posible lo imposible #CreoEnColombia https://t.co/RiDeaLcwf0",
        "RT @lunadavid: #FirmePorLaPaz, para cambiar la historia para siempre. El mundo nos acompa\u00f1a en la b\u00fasqueda de la paz https://t.co/GOMWpt5Ijh",
        "RT @marisabelmejia: Indra promueve movilidad de Talento TI - CIOAL The Standard IT: https://t.co/N0AR4dh5v4 @Ministerio_TIC https://t.co/gH\u2026",
        "RT @marisabelmejia: El perfil del cient\u00edfico de datos, tambi\u00e9n demandado x pymes https://t.co/qyot3wrpo5 v\u00eda @ciospain @Ministerio_TIC http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Big data ayudar\u00eda al ahorro de agua https://t.co/SnSR8u85MU @Ministerio_TIC https://t.co/BzUECmRxfu",
        "RT @itehl: #SOA no se trata de software, Arquitectura Orientada a Servicios es un modelo que permite alinear al negocio con TI. https://t.c\u2026",
        "Expertos en seguridad dejan al descubierto fallas en navegadores https://t.co/Dp4Pu3jRyt v\u00eda @ELTIEMPO",
        "Felicitaciones a @itinsecure por lograr distinci\u00f3n como Cybersecurity Educator of the Year \u2013 LATAM https://t.co/S9MlV9vSXr",
        "RT @lunadavid: Una hora a oscuras para comprometerse con el futuro. \u00bfTe animas? https://t.co/86XUdS8Ntk #LaHoraDelPlaneta https://t.co/OZk5\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: HOY no se puede perder #ViveDigitalTV en los canales regionales. Historias de #TICyEmpleo \u00a1Progr\u00e1mate! https://t.co/I4l\u2026",
        "@DNP_Colombia public\u00f3 el documento preliminar de la Pol\u00edtica P\u00fablica de #SeguridadDigital - https://t.co/bKELz8uSA3 V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @Ministerio_TIC: Conoce c\u00f3mo ahorrar bater\u00eda de tu computador #ApagarPaga https://t.co/YaDzqniRo9",
        "RT @marisabelmejia: Su rostro ser\u00e1 su contrase\u00f1a https://t.co/xNqdtLoCMt v\u00eda @RevistaSemana @Ministerio_TIC https://t.co/UBO9AqGW2i",
        "RT @colombiadigital: 1 raz\u00f3n para usar la biomtr\u00eda: La era de las contrase\u00f1as est\u00e1 llegando a su fin @unisyscorp https://t.co/Cfco22VfoV ht\u2026",
        "RT @colombiadigital: Cafeteras y monitores de beb\u00e9s pueden poner en riesgo la ciberseguridad del hogar https://t.co/XXUmpBLNsd https://t.co\u2026",
        "RT @marisabelmejia: CIO o directores TIC en entidades del estado. V\u00eda @elespectador https://t.co/k6SYnB5w1K",
        "RT @lunadavid: Si se va de viaje, desconecte todos los equipos para ahorrar energ\u00eda y evitar un racionamiento #ApagarPaga https://t.co/UmQ1\u2026",
        "Servidor p\u00fablico realiza diplomados, cursos o certificaciones TI. Convocatoria abierta hasta marzo 23 \u00a1Aprovecha! https://t.co/PqYINkRlkz",
        "Hasta el pr\u00f3ximo 23 de marzo plazo para aplicar a la convocatoria  de diplomados y cursos TI. https://t.co/QknXwLxF0k V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @marisabelmejia: Servidor p\u00fablico, si te gustar\u00eda realizar diplomados, cursos y certificaciones. Aplica a la convocatoria https://t.co/M\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Facebook, Google y WhatsApp reforzar\u00e1n seguridad de mensajes de usuarios - RCN Radio https://t.co/zmV7RQBRXd v\u00eda @rcnra\u2026",
        "RT @lunadavid: \u00bfConoces empresas que no est\u00e9n ayudando a ahorrar? Rep\u00f3rtalas: 01-8000-952525 opci\u00f3n 4 #ApagarPaga https://t.co/WVNZ8QRBsO",
        "RT @lunadavid: EasyTaxi, Tappsi y Uber son aplicaciones legales en el pa\u00eds. #AlAire @WRadioColombia",
        "RT @lunadavid: El @Ministerio_TIC promueve las aplicaciones no las proh\u00edbe. Impulsamos la econom\u00eda digital y la innovaci\u00f3n.",
        "RT @rcnradio: \"No prohibiremos  plataformas tecnol\u00f3gicas salvo decisiones judiciales \": @lunadavid @Ministerio_TIC #RCNRadio",
        "RT @colombiadigital: \u00bfC\u00f3mo usar los datos del entorno y organizaci\u00f3n para huir del fracaso y conseguir el \u00e9xito? https://t.co/F23d9IVWUP",
        "El Director de Tecnolog\u00edas y Sistemas de Informaci\u00f3n ser\u00e1 responsable de los de los proyectos de tecnolog\u00eda. https://t.co/uNKyKRSJRj",
        "Si eres servidor p\u00fablico y deseas realizar diplomados, cursos y certificaciones TI, aplica a la convocatoria https://t.co/1n7mdvTg1H",
        "RT @sirvoamipais: \"Poder transformar el pa\u00eds: orgullo y satisfacci\u00f3n de los servidores p\u00fablicos\": @marisabelmejia https://t.co/057i2ASM19",
        "RT @marisabelmejia: La tecnolog\u00eda es el mensaje @lavanguardia https://t.co/sdDup0eQTw @Ministerio_TIC @lunadavid https://t.co/Kgw1DOOcRQ",
        "RT @Ministerio_TIC: En #ViveDigitalTV conoce c\u00f3mo las TIC generan oportunidades de empleo en el pa\u00eds https://t.co/IXQMagdjJl https://t.co/3\u2026",
        "Apreciado @MartinVegaM gracias por tu acogida a esta importante noticia. Toca ajustar la imagen porque el n\u00famero es 415 no 465.",
        "RT @marisabelmejia: \u201cColombia ha hecho de la Compra P\u00fablica un sistema m\u00e1s eficiente\u201d: OCDE https://t.co/HebtEL2tYS @Ministerio_TIC @jfbeja\u2026",
        "RT @MartinVegaM: Hoy todos los ingenieros de sistemas reconocemos y agradecemos la gran labor de nuestra 1ra CIO @marisabelmejia https://t.\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Adelante mujeres, podr\u00edamos ser m\u00e1s ! https://t.co/aYd7YqPwzh @Ministerio_TIC @linamariatabord @Talento_TI https://t.co\u2026",
        "RT @lunadavid: #MesDelNi\u00f1o Siempre cuentas con el apoyo de https://t.co/34Oh2l2W4h para resolver los casos de ciberacoso https://t.co/Oe4fX\u2026",
        "RT @OEA_Cyber: #LecturasdeDomingo Gu\u00eda de Buenas Pr\u00e1cticas #CSIRTNacional desarrollada x @OEA_oficial  https://t.co/Y8GUKeK84Q https://t.co\u2026"
      ]
    }
  }
}