{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @HMansini: https://t.co/Z487Mk9O2n",
        "RT @perfilcom: Evo Morales viene a Argentina pero no ser\u00e1 recibido por Macri https://t.co/eyfMjIfus7",
        "RT @liscatania: VIERNES DE 0 A 24HS #PongamosUnaFotoDeCFK L\u00cdDER NATURAL DEL PERONISMO.\n@CFKArgentina LEAL AL PUEBLO, A LA SOBERAN\u00cdA POL\u00cdTIC\u2026",
        "RT @INFOnews: Seg\u00fan el FMI, Argentina tuvo m\u00e1s inflaci\u00f3n en septiembre que 152 pa\u00edses en todo 2017 https://t.co/Oby6vBPfLr https://t.co/0ov\u2026",
        "RT @CarmelaMoreau: Desde ayer a la noche que est\u00e1 tomado el ministerio de @SeguridadBA por #Polic\u00edas de la Ciudad. \n\u00bfVos lo viste en alg\u00fan\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: Agarrale el volante al pibx d la calle, preguntale al viejitx si necesita ayuda p/cruzar la calle, ced\u00e9 el asiento en\u2026",
        "\ud83d\udc4d\u2764\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c https://t.co/PbO5spr9bq",
        "RT @DrDanielGollan: No podr\u00e1n apagar tanto fuego https://t.co/r7fhIK6zaH",
        "RT @mariabriancesco: #JusticiaPorSantiagoMaldonado . RT. https://t.co/6UDjRPZMCO",
        "RT @marianorecalde: Los empresarios y La Naci\u00f3n piden flexibilizaci\u00f3n laboral. No importa cuando leas esto. https://t.co/l0mUUrRqvM",
        "RT @36Crisulo: Hoy 20 Hs Lanzamiento del Frente Unidad Ciudadana en San Juan, Club Atletico del Bono... Esquina Colorada-Rivadavia. Presenc\u2026",
        "RT @marialgarrigos: Por la crisis econ\u00f3mica, cientos de argentinos cruzan a Bolivia en busca de trabajo https://t.co/AxVeCtwBw3 v\u00eda @eldest\u2026",
        "RT @EmyEnRed: La Argentina necesita a Cristina\n\n#PongamosUnaFotoDeCfk https://t.co/BDhlLiqIJI",
        "RT @rinconet: Reci\u00e9n en #Navarro2019 nos dej\u00f3 un audio #LaMam\u00e1DeGaravano @eldestape_radio AM530 https://t.co/6Kzq2YRYDq",
        "RT @Vsiley: Los trabajadorxs, unidxs, nos ponemos la Patria al hombro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nMa\u00f1ana nos encontramos en Luj\u00e1n para defender los derechos de tod\u2026",
        "RT @JorgeNegroArce: \u201cHay que poner a la Patagonia nuevamente en el mapa\u201d - Haciendo Radio Bariloche https://t.co/LxFI23TCxA",
        "RT @alejandraeyanes: Le robaron a Manu su mochila del colegio ayer a ma\u00f1ana 18/10/2018 en Brown al 1800 de #mardelplata  Est\u00e1 s\u00faper angusti\u2026",
        "RT @giuulitrotta: Yo grab\u00e9 este video y presenci\u00e9 todo lo ocurrido. Los medios est\u00e1n reproduciendo mal la noticia. NO eran PADRES, eran per\u2026",
        "RT @PrensaTupac: No al recorte en cultura. No al recorte del #FMI. Basta de persecuci\u00f3n. El mensaje de Milagro Sala https://t.co/2MorzGvUBK",
        "RT @tomepintura: \u201cVienen por uds\u201d @CFKArgentina https://t.co/wa4i1QTRHF",
        "RT @Aabadonh: La denuncia de Stolbizer contra la Tupac fue desestimada : La Tupac, con los n\u00fameros en orden | El Tribunal de Cuentas de Men\u2026",
        "RT @jacintoglaca: @Aabadonh @RamirezNb @pagina12 https://t.co/CQuZbdfNqy",
        "RT @revistacitrica: 41 proyectiles de gases\n27 armas de fuego\n2 de lanzamiento\n3886 municiones\n14 chalecos antibala\n22 cascos t\u00e1cticos\n9 es\u2026",
        "RT @pacoduranona: Muchas gracias a todas y todos por sus saludos y abrazos en este d\u00eda. Pasaba por ah\u00ed y aprovech\u00e9 para saludar a una grosa\u2026",
        "RT @sztajnszrajber: Comparto entrevista...\n\u201cUna filosof\u00eda de la otredad va de la mano de la deconstrucci\u00f3n para poder desarmar la antinomia\u2026",
        "RT @AdolfogusResist: \u00c1RBOL GENEAL\u00d3GICO ? https://t.co/kLBs8BxH1H",
        "RT @rubalef: Este gusano era un desconocido hasta que\n@CFKArgentina lo present\u00f3 en un acto y lo \nelogi\u00f3 mas de la cuenta, me acuerdo que di\u2026",
        "Otra rata m\u00e0s https://t.co/X4NPimGeXP",
        "RT @rodolfoCeniz: Para la derecha neoliberal macrista lo \u00fanico importante es que la oligarqu\u00eda siga concentrando la riqueza y todos los pod\u2026",
        "RT @ConclusionRos: #Rosario #Solidaridad | El joven de 26 a\u00f1os se cay\u00f3  en el parque Al\u00e9m y se fractur\u00f3 la cervical. Tres v\u00e9rtebras quedaro\u2026",
        "RT @liscatania: #ParoEnC5N \n#TelamSeDefiende\n\n#Cristina2019 https://t.co/dVnROCfQwH",
        "RT @MAeronauticoCFK: #TelamSeDefiende \nPodemos tener diferencias de ideas o de actitudes con el Cro @alferdez pero el hombre la tiene clara\u2026",
        "RT @turca123kordoba: Entendiste la campa\u00f1a del miedo?.....\nQu\u00e9 cambio de mierda!!!! https://t.co/XE4o8CY3UF",
        "RT @FilmusDaniel: El s\u00e1bado en Rosario participaremos junto a los protagonistas de la cultura de una audiencia p\u00fablica para debatir y conse\u2026",
        "RT @jotaalonso: \"El problema no es Cristina, es Macri\", dijo @alferdez https://t.co/GYt0t3UFY0",
        "RT @FelipePigna: El #atardecer de @LGarDom  en Alvarez Thomas al 2600 en Buenos Aires. \u00bfCu\u00e1l es el tuyo? #ColeccionDeAtardeceres https://t.\u2026",
        "RT @liscatania: VIERNES DE 0 A 24HS #PongamosUnaFotoDeCFK L\u00cdDER NATURAL DEL PERONISMO.\n@CFKArgentina LEAL AL PUEBLO, A LA SOBERAN\u00cdA POL\u00cdTIC\u2026",
        "RT @robdnavarro: Acaba de salir el dato de que la inflaci\u00f3n mayorista de setiembre fue del 16 por ciento. Eso es hiper. El dato no figura e\u2026",
        "RT @sgaddaapollonio: \u201cPara quienes dicen todos los pol\u00edticos son lo mismo, les contesto que para un analfabeto todos los libros son iguales\u2026",
        "RT @PabloRFerreyra: Este s\u00e1bado 20 de octubre se cumple 8 a\u00f1os del asesinato de Mariano Ferreyra y vamos a homenajear su lucha con un mater\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/ubWe4Py6Tj",
        "RT @FelipePigna: El 19% del calamar que se consume en Europa viene de Malvinas https://t.co/EQ2JI9Ehou",
        "Ja ja sentate muy c\u00f3modo y segu\u00ed so\u00f1ando que todav\u00eda es gratis https://t.co/CVezcP13Wh",
        "RT @PrensaMadres: DESMENTIMOS LOS FALSOS RUMORES SOBRE LA SALUD DE HEBE\nhttps://t.co/0CeiwCy24l https://t.co/gn0RSLBdOt",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\u2764Hebe divina ! https://t.co/bLZjHhWezC",
        "RT @InfoNodal: #Argentina: seguridad y defensa en la era Macri: Lobo suelto, cordero atado \u2013 Por Paula Gim\u00e9nez y Mat\u00edas Caciabue - CLAE \ud83d\udc47\u2026",
        "RT @CarmelaMoreau: Que se cumplan todos tus deseos que tambi\u00e9n son los nuestros. #FelizCumple @RossiAgustinOk \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/ak6cZVcHFO",
        "Nooo. .flor de hdp nom\u00e0s https://t.co/MyAs3WHqx9",
        "RT @sbatakis: M\u00e1s pobreza, menos industria, m\u00e1s deuda, menos ciencia, m\u00e1s desempleo, m\u00e1s d\u00e9ficit total, menos bienestar, m\u00e1s impuestos",
        "RT @AdolfogusResist: India Candy\n\n@AmarasLaPatria\n \n#Lealtad \n\n\u201c... por los que nunca aflojaron, ni aflojan, ni van a aflojar ... SI, juro\u201d\u2026",
        "RT @larroqueandres: La auditor\u00eda sobre la construcci\u00f3n de viviendas de los barrios de la Tupac fue aprobada por unanimidad. #LiberenAMilagr\u2026",
        "RT @AgenciaElVigia: Argentina es offshore friendly | El Gobierno facilit\u00f3 la operaci\u00f3n de sociedades que provienen de guaridas fiscales htt\u2026",
        "RT @MontenegroViki: \u201cDefender la alegria como una trinchera\u201d https://t.co/OomHbxaW6m",
        "Z\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/62SMyUYjXF",
        "RT @FelipePigna: Todav\u00eda pueden participar del #Sorteo del D\u00eda de la Madre, por mi libro #MujeresInsolentes https://t.co/gZERkv4one",
        "RT @DanteForesi: A @SergioMassa se le van @alferdez y @felipe_sola y le quedan Cama\u00f1o y Barrionuevo. Yo en su lugar me preocupar\u00eda",
        "RT @PedroBriegerOk: #Brasil: simpatizantes de Bolsonaro asesinaron a pu\u00f1aladas a una travesti\n\n@InfoNodal \ud83d\udc47 https://t.co/GByFo44Sxx",
        "C\u00f3mo pueden votar a ese tipo? All\u00e1 como ac\u00e1 hay tanta gente mala y el enferma, pero el pueblo debe reaccionar y jam\u00e1s votar a quien lo odia https://t.co/6zti5oko8P",
        "RT @FelipePigna: El pr\u00f3ximo jueves 25 a las 18.00 la Legislatura Porte\u00f1a declarar\u00e1 de Inter\u00e9s cultural mi libro La vida por la Patria y dar\u2026",
        "RT @ivannoble: Casi nunca soy peronista.\nHasta que escucho hablar a un antiperonista.\nAh\u00ed me da ganas de abrir una Unidad B\u00e1sica en el livi\u2026",
        "RT @Gatosylvestre: Perdon,en que momento estuvo preso???Esta bien que era el deseo....la posverdad en su maxima expresion!!!!!!!!!!!!!!!!!!\u2026",
        "RT @TgdRosario: 1er Barrileteada Nacional por el Autismo m\u00e1s de 150 ciudades en el pais se suman x la reglamentaci\u00f3n d la ley d autismo nac\u2026",
        "RT @DanteForesi: La \u00fanica que no particip\u00f3 de actos por el #DiaDeLaLealtad es a la que le deben lealtad muchos que aparecen en las fotos y\u2026",
        "RT @CarmelaMoreau: #Selfie radical alfonsinista \ud83e\udd1d Te va? https://t.co/7w5DxqPqxR",
        "RT @SportivoAdriano: Atenci\u00f3n grupazo! \nAmadeo, el ni\u00f1o precioso de la foto, necesita un arn\u00e9s como el que est\u00e1 usando en rehabilitaci\u00f3n, p\u2026",
        "RT @SantoroLeandro: Ver a Bossio festejar el d\u00eda de la lealtad es casi tan delirante como verlo a Schoklender festejar el d\u00eda de la madre.",
        "RT @romerodiario: Que tengan un muy feliz 17 de octubre compa\u00f1eris #OtroCaminoEsPosible #LealtadEsUnidad Viva Per\u00f3n \u270c\ufe0f\ud83c\udffd https://t.co/PVvXXt\u2026",
        "RT @Lejos_y_Cerca: - Definime #DiaDeLaLealtad \n- Si..... algo m\u00e1s? https://t.co/s2zyHcml9N",
        "RT @tu_incognita: Mi voto es para @CFKArgentina #AhoraYSiempre \n\n#InflacionMataSalarios\n#ColoquioIDEA https://t.co/z88YSDyMC7",
        "Pichecaca https://t.co/mlij8ZOHNF",
        "RT @FelipePigna: Suscribite a mi canal de YouTube y recib\u00ed alertas cuando haya nuevos contenidos. Hoy, no te pierdas el cap\u00edtulo \u201c17 de oct\u2026",
        "RT @rubalef: Feliz #DiaDeLaLealtadPeronista \nPresidenta y kompa\u00f1eros \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ufe0f\n#CFK2019 https://t.co/zqvC4YpEFs",
        "RT @EmyEnRed: \u00a1LA VERDAD SALE A FLOTE! Dictador de Brasil  Michel Temer es acusado de corrupci\u00f3n y lavado de dinero https://t.co/Hj66W7Pt1P",
        "RT @Jul_is_: A la gente que sobreprotege a sus hijos, le cuento que no hay peor pelotudo que un ni\u00f1o mimado. D\u00e9jelo que se caiga, se\u00f1ora, q\u2026",
        "RT @UniCiudadanaAR: Plaza de Cristina, Encuentro Nacional de Mujeres 2018 en Trelew, Chubut. \n\n#DiaDeLaLealtad #LealtadEsUnidad #OtroCamino\u2026",
        "RT @jerrysotelo: Cada uno de ustedes tiene un dirigente adentro y cuando cada uno de ustedes, cada uno de esos 42 millones, sienta que aque\u2026",
        "RT @crismore19: #FelizDiaDeLaLealtad #Cristina2019 \nFeliz d\u00eda Kompas ! \nEse d\u00eda rejur\u00e9 mi lealtad y lo hago cada d\u00eda ! \n\"Vienen por todo y\u2026",
        "RT @NoticiasLaInsup: El Juzgado Federal N\u00b0 2 de La Plata hizo lugar a una medida cautelar presentada por una mam\u00e1 y orden\u00f3 restablecer la v\u2026",
        "RT @FerEspinozaOK: ...No hab\u00eda jefes ni soldados, todos eran compa\u00f1eros, uniformados por sus ropas de trabajo y por sus manos callosas de o\u2026",
        "RT @J0s30liva: Se roraron todo, todo se robaron. https://t.co/rPWEiky3LI",
        "RT @echarripablo1: Feliz #DiadelaLealtad,compa\u00f1eras y compa\u00f1eros.\nQue en la eleccion del 2019 se encuentre,en la Lealtad Peronista,la unida\u2026",
        "RT @mmlamoyano: Jodeme. \u00bfEn serio? Yo cre\u00eda que Michael Jackson, las actrices de Game of Thrones y el resto eran peronistas. https://t.co/2\u2026",
        "RT @ConcejoRosFPV: #Ahora con motivo del #DiaDeLaLealtad y en homenaje a Juan Domingo Per\u00f3n se inaugura la sala que llevar\u00e1 su nombre en el\u2026",
        "Ja ja ja https://t.co/uFzJci7qMX",
        "RT @flor_pas_61: FELIZ D\u00cdA DE LA LEALTAD COMPA\u00d1ERAS Y COMPA\u00d1EROS!!! VOLVEREMOS!  VOLVEREMOS!!! https://t.co/LJ5CsKBeD9",
        "RT @reddanny: Nooooooooooooooooo #Cama\u00f1o @CFKArgentina hay una sola \ud83d\udc47\u270c https://t.co/QpG0NQkGlB",
        "RT @lucianapeker: Gracias a @suzyqiu por poner el cuerpo y a Jose Nico la enorme fot\u00f3grafa que cubre los Encuentros y que da testimonio gr\u00e1\u2026",
        "RT @magariovero: El 17 de octubre de 1945 marca en la historia de la Argentina lo que significa el coraje del pueblo a la hora de defender\u2026",
        "Ja ja. ..no comer choclo?? https://t.co/gjrp0lIdMo",
        "RT @eldestape_radio: \ud83c\udf99Dady Brieva en #Navarro2019: \"Yo siempre fui peronista, el kirchnerismo es una versi\u00f3n mejorada del peronismo\".\n\ud83d\udd17http\u2026",
        "RT @LulaOficial: Ditadura nunca mais. Tortura nunca mais. #DitaduraNuncaMais https://t.co/EERFMFurNB",
        "RT @MoreauLeopoldo: La gente empieza a reaccionar contra el Ajuste. Los Ciudadanos son los que pueden parar esto. Los convocamos el 24 a ma\u2026",
        "RT @wadodecorrido: El peronismo est\u00e1 vivo en miles de j\u00f3venes, en los trabajadores y en el pueblo humilde. Para los peronistas la Patria si\u2026",
        "RT @JulioDeVido: Un abrazo a todos los presxs pol\u00edticxs de este Gobierno, que con su libertad est\u00e1n dando testimonio de su lealtad.",
        "RT @JuaNyP__: cualquier parecido en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7no es ....\nCRISIS en FRANCIA y Macron manda a la polic\u00eda a registrar la casa de Jean-Luc Melenchon y\u2026",
        "RT @nilda_garre: \u00c9l es Gast\u00f3n Ramos, tiene 28 a\u00f1os y hace una semana le cayeron 3 m\u00f3viles armados a la casa para notificarlo que el gobiern\u2026",
        "RT @mariaeva40451: Feliz D\u00eda para todos y todas.\nEl Peronismo Siempre Vuelve.\u270c\u270c\u270c https://t.co/NAn7gpsMKz",
        "RT @mmlamoyano: \u270c\ufe0f https://t.co/os6bUMbJ3n",
        "RT @ierrejon: Feliz 17 de octubre \ud83d\ude09\u270c\ud83c\udffc\ufe0f",
        "RT @CFKArgentina: La persecuci\u00f3n judicial contra los l\u00edderes populares en Am\u00e9rica Latina est\u00e1 llegando a Europa. Toda mi solidaridad con @J\u2026"
      ]
    }
  }
}