{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Les Corts aprueban por unanimidad crear una red de playas \"sin humo\" \ud83c\udfd6\ufe0f https://t.co/qFFAtZaIUO",
        "Carmen Maura presenta \"La Golondrina\", lo \"m\u00e1s dram\u00e1tico\" que ha hecho nunca\n https://t.co/bwPQtAB6gM",
        "Alertan sobre posibles riesgos en disfraces y complementos de #Halloween  https://t.co/wOgjheCMai",
        "C\u00e1rcel para una familia brit\u00e1nica que denunci\u00f3 una intoxicaci\u00f3n falsa en un hotel de Benidorm https://t.co/8oGvsPLkFT",
        "El cardenal Ca\u00f1izares afirma que la Educaci\u00f3n est\u00e1 en situaci\u00f3n de emergencia https://t.co/9PwsLf6qvx",
        "La fiscal Susana Gisbert reclama que la trata sea considerada violencia machista https://t.co/IsfsGJxUzU",
        "El rey entregar\u00e1 los Premios Jaime I y presidir\u00e1 la Noche de la Econom\u00eda con la reina #PremiosJaimeI https://t.co/Pa0bKY5dqO",
        "#PresupuestosCV El Consell mantiene un presupuesto de 55 millones de euros para \u00c0 Punt https://t.co/5kuSdBSurg",
        "El Presupuesto de la Generalitat de 2019 sube un 9,9%, hasta los 16.706 millones #PresupuestosCV https://t.co/Yx82xa9j0z",
        "El Senado llevar\u00e1 al Fiscal a una compareciente valenciana por no responder https://t.co/ZSaB0AKkub",
        "La Audiencia de Valencia impone dos a\u00f1os de prisi\u00f3n a un hombre por ofrecer \u00e9xtasis a dos polic\u00edas para evitar la condena https://t.co/GyNtUxpUG6",
        "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f La Polic\u00eda Nacional y Polic\u00eda Local detienen a dos hombres en Val\u00e8ncia por amenazarse mutuamente\n https://t.co/XBuhQJEc2q",
        "Ya sabemos que formaci\u00f3n pol\u00edtica vive m\u00e1s de cerca #Halloween... \ud83d\ude4a \u00a1Aunque nunca lo hubi\u00e9ramos imaginado! \ud83d\ude1c\ud83d\udc7b #carabassa #taronja #TotsSants #bromesapart #EPDA #\u00danetealaQ #AhoraVal\u00e8ncia https://t.co/kj27b7dFyr",
        "El CERMI advierte del riesgo para los discapacitados de patinetes o bicicletas https://t.co/QQhJVHvd6A",
        "Cervezas Alhambra trae a Val\u00e8ncia a Arc\u00e1ngel y Las Voces H\u00fangaras dentro de \"Momentos Alhambra En Flamenco\" \n@Alhambra_Es\nhttps://t.co/I3jVVA0pCe",
        "El Sindicato de Policias y Bomberos denuncia que Massanassa no tiene reglamento de Polic\u00eda Local https://t.co/aLUf3A3oIa",
        "El s\u00e1bado, \u00faltima carrera del Circuit Solidari El Corte Ingl\u00e9s- Parc Natural L\u00b4Albufera @elcorteingles\nhttps://t.co/4cKk4qRYZY",
        "La Fiscal\u00eda de Valencia presenta una denuncia por maltrato a un jabato en Simat de la Valldigna @PacmaValencia\nhttps://t.co/tTGMWNSzvE",
        "Confirmados seis casos de paperas en estudiantes de la Universitat de Val\u00e8ncia https://t.co/JP3CxRVj7v",
        "Sin avances en la tercera reuni\u00f3n entre Ford y los sindicatos sobre el ERTE https://t.co/zJ9U0Rt7Zk",
        "Val\u00e8ncia tendr\u00e1 en 2019 un presupuesto de 848,6 millones, un 4,67 % m\u00e1s que en 2018 https://t.co/YGlizc3qeU",
        "El Museo del Mar de Pe\u00f1\u00edscola participa en un programa estatal pionero en la evaluaci\u00f3n de su calidad tur\u00edstica @ajuntpeniscola https://t.co/qNSMey7tmz",
        "La ONG @Payasospital sopla con optimismo su tarta de 20 a\u00f1os con 270.000 velas https://t.co/jxP3TKCOnA",
        "Periodistas y empresas emergentes defienden la necesidad de crear \"alianzas\" https://t.co/A4X1cqpWqE",
        "El Puerto de Valencia recibe a 9 cruceros en dos semanas https://t.co/F4irwlIXsu",
        ".@CSIFCV pedir\u00e1 que el Consell traslade el permiso de paternidad de 16 semanas a sus trabajadores https://t.co/1N9mm9yFQu",
        "La Diputaci\u00f3n de Valencia pide rebajar el IVA de los instrumentos musicales\n @dipvalencia https://t.co/FPpGWd9Gbf",
        "La gestora del PPVAL aprueba el calendario para tener los candidatos de la provincia designados en diciembre @PP_VAL https://t.co/BIpqHmL1rP",
        "La Fe inaugura la decoraci\u00f3n crom\u00e1tica de la sala de espera del TAC como medida de humanizaci\u00f3n https://t.co/wkMFvNbolC",
        "\ud83c\udf9e\ufe0f Mostra de Val\u00e8ncia cierra su 33 edici\u00f3n con m\u00e1s de 9.000 espectadores @LaMostraVLC https://t.co/nDeLOAseYm",
        "Santamar\u00eda (PP): \u201cLas entidades que no respeten a las instituciones deben dejar de percibir subvenciones\u201d @ppcv https://t.co/vOzFKh2zPm",
        "La Polic\u00eda Nacional detiene en Val\u00e8ncia a un joven tras amenazar a los vigilantes de seguridad de una discoteca @polprvalencia https://t.co/whnUrvrnW5",
        "Ciudadanos se opone a la subvenci\u00f3n de 70.000\u0080 a Acci\u00f3 Cultural del Pa\u00eds Valenci\u00e0 aprobada por la Diputaci\u00f3n @CsCValenciana https://t.co/4B2bOOfD9U",
        "Val\u00e8ncia presenta el primer Longevity World Forum celebrado en Europa @LongevityWF https://t.co/tUoixqidlU",
        "La nueva zona urbanizada de La Torre incluye m\u00e1s de 47.000 m2 de jard\u00edn y 9.700 de instalaciones deportivas https://t.co/HSg4QpA1Zr",
        "Puig, Oltra y Esta\u00f1 firman esta tarde el acuerdo de los Presupuestos de 2019 #PresupuestosCM19 #Presupuestos https://t.co/lUbCdbe9rY",
        "S\u00e1nchez asegura que el Corredor Mediterr\u00e1neo es uno de los grandes compromisos del Gobierno https://t.co/87YT96sBUq",
        "#Pe\u00f1\u00edscola presenta la programaci\u00f3n de Festes d'Hivern de noviembre. @ajuntpeniscola https://t.co/CbtQ2Mzng0",
        "S\u00e1nchez ofrece a PP y Cs negociar los presupuestos \"si no hay bloqueo\" https://t.co/HMSyyuy2o0",
        "Quir\u00f3nsalud Torrevieja incluye un estudio gen\u00e9tico que mejora la prevenci\u00f3n de reca\u00eddas\n https://t.co/rHgvAPaCMq",
        "#Bu\u00f1ol invierte cerca de 200.000 euros en el Campo Santo de la localidad desde el comienzo de la legislatura. @AytoBunyol https://t.co/j49CFaFSwZ",
        "Casado no ve pugna con Vox: \"No tenemos la radicalidad de sus propuestas\" https://t.co/XRPeOCBn4P",
        "Piden 24 a\u00f1os para el yerno del expresidente de la CAM por el crimen de su suegra https://t.co/SgsXjJfH3O",
        "El fiscal pide un a\u00f1o de prisi\u00f3n para el due\u00f1o de un criadero de gallos de pelea https://t.co/zjtlC0pTBx",
        "Paiporta celebra 'Dones a escena', el festival de artes esc\u00e9nicas con perspectiva de g\u00e9nero https://t.co/YvjAyQ5tWe",
        "Los Premios Q al Comercio y a la Iniciativa Emprendedora 2018 ya tienen ganadores y ganadoras \nhttps://t.co/NfF4BjYASl",
        "@BANKIA destina 300.000 euros a las becas de 709 alumnos de las escuelas de m\u00fasica de la Comunidad Valenciana https://t.co/Mv62oF81b0",
        "@bioparc Valencia incorpora una nueva especie de ant\u00edlope en peligro cr\u00edtico de extinci\u00f3n https://t.co/1OcjKQuFzU",
        "La Comunitat Valenciana es la cuarta con m\u00e1s permisos de paternidad https://t.co/UzKFDwW8CF",
        "Los partidos de la oposici\u00f3n piden que Puig, Oltra, \u00c1balos y Zapatero, entre otros, acudan a la comisi\u00f3n  https://t.co/pXBSmpl541",
        "La hamburgueser\u00eda Five Guys abre su primer restaurante en Val\u00e8ncia @FiveGuys_ES\nhttps://t.co/RCxfQCesZ2",
        "\ud83d\udd05Tambi\u00e9n en organismos p\u00fablicos y en comercios de todos los barrios. \u00a1Encuentra tu ejemplar! \ud83d\ude01\n#EPDA #\u00danetealaQ #AhoraVal\u00e8ncia #FemCiutat https://t.co/guNALUzWTg",
        "El viernes d\u00eda 2\ufe0f\u20e3 llega una nueva edici\u00f3n de \ud83d\udc49 @elperiodicoaqui en Val\u00e8ncia\ud83d\udcf0. No te quedes sin tu ejemplar, estaremos en\ud83d\udccd:\nBocas de metro \u27a1\ufe0f X\u00e0tiva (Renfe), Plaza de Espa\u00f1a, T\u00faria y Facultats. Adem\u00e1s de: Mercado de Ruzafa, Plaza del Ayuntamiento y Porta de la Mar (C/ Col\u00f3n).",
        "L' @aj_gandia posa en marxa el dispositiu especial de Tots Sants #totssants #dispositiu  https://t.co/qzP9KSEfvc https://t.co/Rt8GTZZaGf",
        "Ontinyent inaugura l'exposici\u00f3 mes valuosa mai mostrada a la ciutat @dipvalencia @ajOntinyent #cultura #arte https://t.co/Wus7CccANS https://t.co/5I8ZYXSvJB",
        "L' @AjuntAlzira promou el consum eficient de l'energia entre els seus ve\u00efns #consumeficient https://t.co/bFK2paOxV3 https://t.co/ufNfsTPJnA",
        "Balance positivo del I Congreso de Naturaleza de la Meseta Requena - Utiel #naturaleza #congreso https://t.co/9VpsYGW8Y3 https://t.co/bkPNdhx72M",
        "Aemet prev\u00e9 lluvias intensas en Castell\u00f3n y el litoral de Alicante https://t.co/kPyTnZndx1",
        "Estivella celebra la romeria a l'Ermita del Garb\u00ed @AjuntEstivella #tradicions #romeria https://t.co/oBbdXZEXqA https://t.co/NR2NeihuGy",
        "Despu\u00e9s de una d\u00e9cada, Feria Val\u00e8ncia vuelve a obtener resultados positivos https://t.co/QpMmu1QWaJ",
        "#Futbol \u26bd\ufe0f\u00a0Parejo sufre una rotura de grado 2 en el abdominal https://t.co/qq7qBNNnsi",
        "Juan Roig: \"A pesar del l\u00edo pol\u00edtico, la econom\u00eda va igual que el a\u00f1o pasado\" https://t.co/S0vpnhoPRy",
        "RT @elperiodicoaqui: \ud83c\udd95 Estrenamos secci\u00f3n de deportes \ud83c\udfc0\ud83c\udfbe\u26bd\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f en la renovada web de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed. Te contamos todo lo que ha pasado\u2026",
        "Archivada la investigaci\u00f3n contra seis consejeros de Escal en el caso Castor https://t.co/nYJXG99qb1",
        "Mueren 24.000 pollos en un incendio de una explotaci\u00f3n ganadera en Vinar\u00f2s https://t.co/dN7yAKYLXi",
        "La feria Gastr\u00f3noma re\u00fane este a\u00f1o en Val\u00e8ncia a 40 estrellas Michel\u00edn y m\u00e1s de 180 marcas @feriagastronoma https://t.co/ACpiXR0RdW",
        "Las Naves i Fisabio visibilizan el papel de la mujer en la ciencia con el concurso de v\u00eddeos \"De mayor quiero ser como...\" https://t.co/oWpTbulBlw",
        "Val\u00e8ncia es premiada por su promoci\u00f3n como destino deportivo https://t.co/LuroSi0NcX",
        "Andrea Gal\u00e1n y Juan Francisco Llorens, nuevos Miss y Mr. Ciudad de Valencia 2018 https://t.co/NC0BxBrwYd",
        "El juez del \"caso Castor\" archiva la investigaci\u00f3n contra seis consejeros de la empresa concesionaria del almac\u00e9n subterr\u00e1neo de gas en Vinar\u00f2s #CasoCastor https://t.co/ZqFUZbgyad",
        "Comprom\u00eds pide al PP que condene la protecci\u00f3n \"de su corrupci\u00f3n\" por parte del excomisario Villarejo @compromis https://t.co/kuYbCi95au",
        "Ciudadanos pide la reprobaci\u00f3n de Morera por su apoyo p\u00fablico al independentismo @CsCValenciana https://t.co/OGLeW3WCjO",
        "Les Corts piden que los hospitales tengan Internet y televisi\u00f3n gratis en seis meses \ud83d\udce1\ud83d\udcfa https://t.co/gIsFfcdzZX",
        "La Guardia Civil auxilia a una mujer que ha dado a luz en su coche en la CV-31 https://t.co/U0A7oTyrSu",
        "#Valencia | \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\u00a0Detienen en Val\u00e8ncia a un hombre de 80 a\u00f1os por amenazar a su exmujer https://t.co/WLARPp8tWe",
        "Mar\u00eda Gim\u00e9nez encabeza una lista de @Podem_ \"rebelde\" ante \"pactos de despacho\" https://t.co/JbCqXvOX2u",
        "El Espai d'art contemporani de Castell\u00f3 presenta la exposici\u00f3n colectiva 'Te toca a ti' https://t.co/oPl6xINoyX",
        "El @ppcv ofrece a Puig aprobarle los presupuestos si rompe con los que llama separatistas \n\nhttps://t.co/Ai3Pyq01VJ",
        "Los empresarios muestran su apoyo al rey\n https://t.co/Mb0u8bZiuF",
        "El Rey elogia a la empresa familiar por \"los valores y la confianza\" que generan https://t.co/aDciVWQUaA",
        "La moda se hace un hueco en la cabina con los Fashion Films @La_Cabina\nhttps://t.co/2VcfWy2sUR",
        "Cs pide la reprobaci\u00f3n de Morera por su apoyo p\u00fablico al independentismo y sus declaraciones contra el sistema ju https://t.co/MX7wX4abZ8",
        "Ayer fue el d\u00eda de octubre m\u00e1s fr\u00edo en la Comunitat Valenciana en los \u00faltimos 52 a\u00f1os https://t.co/SSinumfmdV",
        "\ud83c\udd95 Estrenamos secci\u00f3n de deportes \ud83c\udfc0\ud83c\udfbe\u26bd\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f en la renovada web de El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed. Te contamos todo lo que ha pasado este fin de semana en el deporte valenciano. \nHaz clic: \ud83d\udc49 https://t.co/4R3k5vMo2i \ud83d\udc48\n#\u00danetealaQ #EPDA #Fempoble #Femcomarca #AhoraVal\u00e8ncia https://t.co/sQWm8HJGMQ",
        "Una aver\u00eda en la Estaci\u00f3n del Norte de Val\u00e8ncia causa retrasos en cercan\u00edas y larga distancia de hasta 70 minut https://t.co/feNR8jYouZ",
        "El Consultorio Dr. Alberto Garc\u00eda del Departamento de Salud del Vinalop\u00f3 celebra su 30\u00ba aniversario. @riberasalud @Vinaloposalud https://t.co/0GrlISuxaf",
        "El rey Felipe VI inaugura hoy en Valencia el XXI Congreso Nacional de la Empresa Familiar https://t.co/A91Y91oeby",
        "La nueva tienda de m\u00fasica de #Bu\u00f1ol repara instrumentos y desarrolla actividades did\u00e1cticas. @AytoBunyol https://t.co/DhW08pp6dU",
        "#Pe\u00f1\u00edscola forma al empresariado tur\u00edstico sobre gesti\u00f3n enfocada al cliente en el marco del @SICTED @ajuntpeniscola https://t.co/vV9fiNuXS4",
        "Una mujer muere al ser atropellada dos veces en la A-23 a la altura de Estivella https://t.co/X4SZsYErBJ",
        "Pol\u00e9mica en Alicante al reivindicar el presidente del Parlament de Catalu\u00f1a un ''futuro juntos'' entre catalanes #catalu\u00f1a #catalunya https://t.co/INnijPf7I8",
        "Valencia bate el r\u00e9cord del mundo de la distancia en su media marat\u00f3n @fta_cv https://t.co/iykyYEpYC8",
        "Van Rossom evita que el Valencia Basket (86) se meta en l\u00edo ante un fall\u00f3n Fuenlabrada (67) @valenciabasket https://t.co/uUgBeSqltm",
        "RT @elperiodicoaqui: Desde @elperiodicoaqui mantenemos abierto contacto con @AEMET_CValencia, para conocer en tiempo real la previsi\u00f3n y lo\u2026",
        "Ya hemos cambiado la hora. \u00bfQu\u00e9 te parece? #CambioDeHora #cambiohorario #cambiohora #yelanillopacuando",
        "RT @ViuValencia: Nos queda muy poco para llegar a los 6.000 seguidores en @ViuValencia ay\u00fadanos a llegar \n\n#turismo #ocio #cultura #gastron\u2026",
        "\u00a1No lo olvides! Los relojes se retrasan una hora y a las 03:00h marcar\u00e1n las 02:00h #CambioDeHora #CambioDeHorario\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/ttbbRrEKh8 https://t.co/QSneFpBh4s",
        "Abordada la responsabilidad social en el medio rural y pesquero de la provincia de Castell\u00f3 #fedetcas https://t.co/o7AI7Pkjq6 https://t.co/hYIniU7SGA",
        "Mu\u00f1oz (PSPV): \"Casi todos todos los expedientes de liquidaci\u00f3n prescritos que denuncia el grupo 'popular' corresponden a la \u00e9poca del PP\" @SocialistesVal https://t.co/To8MlO1bWh https://t.co/NhuNtj8xsP",
        "Parra acusa a Soler de subir los impuestos a los valencianos y pagar tarde a proveedores \"mientras prescriben expedientes por falta de personal\" @ppcv https://t.co/bWWKu0oMmK https://t.co/Yeq02wqaD4"
      ]
    }
  }
}