{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @LaOtraCaraJL: \"La #ReformaTributaria es completamente regresiva, no hay la menor duda. No hay asomo de progresividad all\u00ed\":@JERobledo",
        "RT @LaOtraCaraJL: \"Esta #ReformaTributaria no es cocina criolla, sino cocina internacional\":@JERobledo",
        "Trabajar, trabajar y trabajar!! \ud83e\udd13\ud83d\udcd6\ud83d\udd8b\ud83d\udcdd",
        "\u201cLo que vamos a ver con esta reforma (tributaria) es un pa\u00eds cada vez m\u00e1s desigual y m\u00e1s desproporcionado\u201d\n@AurelioSuarez",
        "Esta reforma retardataria se combate y tumba en la calle, la movilizaci\u00f3n ciudadana tiene el poder https://t.co/ehqL9fyi5w  @RevistaSemana",
        "Fonseca - Vine A Buscarte (Video Oficial) https://t.co/aK3ZsiPPlU v\u00eda @YouTube",
        "\u201cLos potes de mermelada deben estar llegando a los s\u00f3tanos del Congreso\u201d Es hora de probar la oposici\u00f3n dl uribismo https://t.co/ehqL9fyi5w",
        "Qu\u00e9 buenos momentos juntos \ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96",
        "Nada peor que ese \"como digas\"",
        "Para volver a empezar https://t.co/Ptr02UrPlA v\u00eda @elespectador",
        "Los dos Uribes excelente columna que desenmascara los nefastos intereses pol\u00edticos de Uribe https://t.co/GVPdfjEKdn v\u00eda @RevistaSemana",
        "Es demasiado tiempo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "RT @Luisangel_Dice: Me gusta, me gusta como huele, me gusta como mira, me gusta como habla, me gusta como es, me gusta como piensa, ME GUST\u2026",
        "@serpilo_paga ese incremento demencial en el puntaje del #Icfes para ser Pilo paga es absurdo, no debi\u00f3 aumentar tanto",
        "Acabamos!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude05\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\udcdd\ud83d\ude2a\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "Cada cosa que digo hoy se entiende como no quiero",
        "Fue un d\u00eda genial lleno de trabajo duro, risas, diversi\u00f3n y esfuerzo \ud83d\ude02\ud83d\ude0f\ud83d\ude01\ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83c\udf66\ud83d\udcf9\ud83c\udfa5\ud83d\udcf7\ud83d\udcd6",
        "RT @Nico_tico: Te quiero para el d\u00eda a d\u00eda de todos mis d\u00edas.",
        "No podemos permitir que nos amedrenten  terceros, ajenos al sue\u00f1o que nos une...",
        "\u00a1Hace 17 a\u00f1os nace la estrella m\u00e1s brillante del firmamento! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4a\ud83d\udc67\ud83d\udc95",
        "El d\u00eda no deb\u00eda terminar as\u00ed \ud83d\ude2d\ud83d\ude2c\ud83d\ude2d",
        "Pinche tiesto \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude1e",
        "\u00a1Qu\u00e9 bien se siente! \ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc95",
        "@elespectador claro que s\u00ed porque el que se discute es un Nuevo Acuerdo, al que le dijeron no ya muri\u00f3, el de ahora es uno nuevo, reformado!",
        "\u2615\ud83d\udcbb\ud83d\udcd6\ud83d\udca1\ud83d\udcdd",
        "\"Que en nuestros d\u00edas florezcan la Paz y la alegr\u00eda\"",
        "En lo \u00fanico que no es posible que se unan las grandes y tradicionales fuerzas pol\u00edticas es en desarme de las Farc, inaudito  @JERobledo",
        "El Congreso representa a las mayor\u00edas pol\u00edticas, fue electo popularmente por tanto es leg\u00edtimo para refrendar acuerdos @JERobledo",
        "Refrendaci\u00f3n por ser un hecho pol\u00edtico goza de la validez y legitimidad para ser ejercida por el Congreso @JERobledo",
        "Es leg\u00edtimo que se refrende los acuerdos puesto que es un Nuevo Acuerdo @JERobledo",
        "\"Vamos a votar S\u00ed y a acompa\u00f1ar este Acuerdo\" @JERobledo @PoloDemocratico",
        "Este acuerdo nos permite desarmar a @FARC_EPueblo y darle espacio en la participaci\u00f3n pol\u00edtica @JERobledo #Refrendaci\u00f3nAcuerdo",
        "Hay cosas que no le gustan al @PoloDemocratico de este Acuerdo, sin embargo es m\u00e1s importante desarmar a las Farc @JERobledo",
        "El objetivo fundamental de este Acuerdo es desarmar a las Farc y eso es de suma importancia, es lo m\u00e1s importante @JERobledo",
        "Es evidente que se acogieron proposiciones sustanciales del No, as\u00ed que estamos ante un Nuevo Acuerdo @JERobledo",
        "@PoloDemocratico siempre ha estado a favor del acuerdo y en oposici\u00f3n al gobierno Santos @JERobledo",
        "El @PoloDemocratico siempre ha estado a favor de un acuerdo negociado para la terminaci\u00f3n del conflicto @JERobledo",
        "@CongresoVisible @CeDemocratico @ClaudiaLopez @navarrowolff @AurelioSuarez @JERobledo @IvanDuque @OIZuluaga @AlvaroUribeVel @Diegohgarzon https://t.co/LkfjtUCOVs",
        "Considero que no es \u00e9tico ni correcto que el @CeDemocratico diga que la campa\u00f1a del plebiscito fue limpia y transparente, no sean descarados",
        "El mandato popular era y es la Renegociaci\u00f3n de los acuerdos, renegociaci\u00f3n que ya se di\u00f3, as\u00ed que ese no es argumento del No @SenadoGovCo",
        "Es hora que se legisle a favor de la Colombia fronteriza aqu\u00e9l pa\u00eds mestizo d gran riqueza cultural y \u00e9tnica justicia para el pa\u00eds marginado https://t.co/LUVN7g6Nwk",
        "El que se discute y se refrenda hoy es un Nuevo Acuerdo que incluye y cobija mayor\u00eda de objeciones del No @SenadoGovCo",
        "Ser\u00eda injusto, casi mezquino se le niegue la oportunidad de reconstrucci\u00f3n a las v\u00edctimas del conflicto como pide Alde Torib\u00edo @SenadoGovCo",
        "Compartiendo con los mejores, mi familia \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/MkgoX5oAFc",
        "RT @EresInteligente: S\u00f3lo te vas a enamorar una vez en tu vida, el resto de tus d\u00edas los pasar\u00e1s buscando a alguien con quien volver a sent\u2026",
        "A Fidel se le recordar\u00e1 como el hombre que alent\u00f3 y gui\u00f3 a una generaci\u00f3n a la revoluci\u00f3n y luego la convenci\u00f3 de deponer las armas",
        "@brmejiac y en cuanto a lo de ser malo, eso lo dir\u00e1 el tiempo, simplemente no es justo que porque no cree en el cambio condene a la guerra",
        "@brmejiac seg\u00fan su l\u00f3gica no deber\u00edamos creerle a pol\u00edticos tradicionales, jefes militares, grandes empresas y multinacionales...",
        "@brmejiac no son solo emociones, son sue\u00f1os, convicciones que empiezan a realizarse, desarme de Farc e inclusi\u00f3n en debate  pol\u00edtico",
        "Olvid\u00e9 algo de suma importancia, soy reincidente \ud83d\ude2d",
        "Es emocionante ver el paso de las armas al discurso, de la insurgencia a la legalidad, a la democracia #HablaTimochenko @FARC_EPueblo",
        "Escuchar a @Timochenko_FARC y @Carlozada_FARC demuestra lo importante y enriquecedor que es tener en cuenta al otro #HablaTimochenko",
        "Causa cierta esperanza y alegr\u00eda ver a las @FARC_EPueblo en plan de discurso y debate pol\u00edtico y no disparando balas #HablaTimochenko",
        "RT @Antequerajose: Human Rights Watch ahora s\u00ed avala el acuerdo de paz con las Farc https://t.co/lccsvDEQLO",
        "Senador @JHPedraza usted sabe que bebidas azucaradas no son principal causa del problema, se debe ir m\u00e1s all\u00e1, todo un plan contra obesidad",
        "Da escozor escuchar a @PaolaHolguin decir que Congreso no representa a las mayor\u00edas, si no es as\u00ed, entonces c\u00f3mo lleg\u00f3 ella all\u00e1? @NTN24co",
        "\u00a1Qu\u00e9 bonitos detalles! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
        "RT @ComisionadoPaz: Esta matriz te muestra c\u00f3mo propuestas del NO se incorporaron como cambios, ajustes y precisiones al Acuerdo de paz\u25ba ht\u2026",
        "\u00a1Qu\u00e9 buena noche! \ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc95\ud83c\udf93\ud83c\udf89\ud83c\udfb6",
        "Eso fue muy bonito \u263a\ufe0f\ud83d\ude4a\ud83d\ude0d",
        "RT @Michi_06_11: \ud83d\ude37\ud83d\ude37",
        "Han sido dos tardes/noches geniales \ud83d\udc4c\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96\ud83d\ude01\ud83d\ude0d",
        "1:38:06 \ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\ude4a\u260e",
        "RT @SenadoGovCo: 'Audiencia p\u00fablica comprueba que s\u00ed es la peor #ReformaTributaria' @JERobledo V\u00eda @SenadoGovCo \u27a1\ufe0f https://t.co/aUhY5oDVSk\u2026",
        "Nuevamente haciendo planes que quedan en el aire, montando la bestia sin ensillarla...",
        "\"La democracia es grande cuando piensa en la pr\u00f3xima generaci\u00f3n\".",
        "\"\u00a1\u00bfY d\u00f3nde est\u00e1 el licor?!\"\n\n-Dir\u00eda mi abuelo",
        "Quiero complicarme la vida con tuguis \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\u2764",
        "En audiencias p\u00fablicas desnudan reforma tributaria, por cierto es la m\u00e1s da\u00f1ina y regresiva https://t.co/ZXmSchgikL @elespectador @JERobledo",
        "Nuestra cena del futuro \ud83d\udc4c\ud83d\ude02\ud83c\udf57\ud83c\udf2e\ud83d\udc95\u2615",
        "Se debe mirar con recelo, pero sobretodo estudiar y derrotar el fen\u00f3meno de victoria del populismo en el mundo, de lo contrario fracasamos",
        "Si no queremos el fracaso de la humanidad debemos crear emociones pol. ben\u00e9ficas\nEmociones pol\u00edticas https://t.co/fBHQz4W8f0 @elespectador",
        "#TumbemosLaTributaria https://t.co/KdhtOzLNx8",
        "El pr\u00f3ximo jueves 17 de noviembre vamos a movilizarnos y diremos #TumbemosLaTributaria @cutcolombia @JERobledo @cgtcolombia1 @AurelioSuarez",
        "#TumbemosLaTributaria es una reforma para saciar el lucre internacional y NO para dignificar la vida del pueblo colombiano @cutcolombia",
        "#TumbemosLaTributaria \nAudiencia p\u00fablica sobre la reforma m\u00e1s regresiva e inconstitucional posible, v\u00e9ala por https://t.co/zDc1DZizT2",
        "@AlvaroUribeVel senador no sea populista ni enga\u00f1e a la gente, es congelar, no reducir",
        "Es simple y sencillamente hermosa!! \ud83d\ude4a\ud83d\ude0d\ud83d\udc95",
        "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "Siendo felices e inefables juntos \ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96",
        "@BluRadioCo la filosof\u00eda es fundamental para la creaci\u00f3n de individuos cr\u00edticos y libre pensantes, que bastante falta le hace al pa\u00eds",
        "No es especial...",
        "RT @Michi_06_11: Nueve meses \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
        "Me gan\u00f3 \u2639\ud83d\ude2d\ud83d\udc95",
        "RT @AurelioSuarez: A grandes corporaciones transnacionales y de grupos econ\u00f3micos se les bajar\u00e1n los impuestos. Columna V\u00eda @ELTIEMPO  http\u2026",
        "Momentos \u00fanicos de recordar, hablar y caminar, momentos \u00fanicos a tu lado @Michi_06_11 \ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96",
        "Escuchar a Pepe Mujica es maravilloso, engrandece el esp\u00edritu, da esperanzas, es  sabidur\u00eda en la boca de un hombre, un hombre grande",
        "Las consecuencias de la reforma tributaria https://t.co/pkCPhJTx8K  v\u00eda @elespectador @ClaraLopezObre",
        "Una bonita noche de Navidad \ud83c\udf81\ud83c\udf84\ud83c\udf86\ud83c\udf89\ud83d\udc6b\ud83d\udc95",
        "\u00a1Feliz Navidad! Qu\u00e9 el Ni\u00f1ito nacido en Bel\u00e9n nazca tambi\u00e9n en nuestros corazones y construyamos un mejor pa\u00eds en Paz y reconciliaci\u00f3n https://t.co/rMqIrHs7mw",
        "RT @Michi_06_11: Como que a m\u00ed Santa me va a traer carb\u00f3n \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e",
        "RT @ClaudiaLopez: Ah\u00ed se los dejo para q se los graben en la c\u00e9dula cuando vayan a votar: congresistas q votaron a regresiva #ReformaTribut\u2026",
        "RT @JuanSLopezM: Tuiteros, as\u00ed se demoren un poquito m\u00e1s:\nFueron los congresistas santistas los que votaron aumento del IVA al 19% no fue \"\u2026",
        "\"El mayor error es creer que hay una manera correcta de escuchar, hablar y tener una conversaci\u00f3n \u2014o una relaci\u00f3n\". Tannen.",
        "No deber\u00edamos ser as\u00ed...",
        "RT @jcvelezuribe: Ced\u00ed mi curul en Senado para que llegaran all\u00ed compa\u00f1eros del CD como Ernesto Macias. Y hoy me paga con calumnias e injur\u2026",
        "Se estar\u00eda asegurando un grave retroceso en materia de libertades y derechos que nos devolver\u00edan a la Edad Media",
        "Es escalofriante imaginar que pueda existir una alianza entre el uribismo, Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez y las iglesias cristianas para elecciones 2018",
        "@Michi_06_11 \ud83d\ude4a\ud83d\udc96\ud83d\ude4a https://t.co/S3c6DCUhgK",
        "@Michi_06_11 ojal\u00e1 ese d\u00eda no tarde una eternidad \ud83d\udc95"
      ]
    }
  }
}