{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @NoticiasCaracol: Al a\u00f1o, se roban m\u00e1s de 16 mil espejos de veh\u00edculos en Colombia. Emprendedores crean dispositivo antirrobo que genera\u2026",
        "RT @cesaralo: Rafael Nadal no jugar\u00e1 el torneo de #Wimbledon por su lesi\u00f3n en la mu\u00f1eca derecha",
        "RT @CMILANOTICIA: .@RafaelNadal renuncia a #Wimbledon por una lesi\u00f3n en la mu\u00f1eca https://t.co/wkkK7e5uiZ https://t.co/oQWilWAnzk",
        "RT @TyCSports: #CopaAm\u00e9ricaEnTyC No te pierdas lo mejor del empate entre Ecuador y Per\u00fa. https://t.co/gjwUkGyevJ",
        "RT @CMILANOTICIA: Atentado deja 11 muertos  y 36 heridos en #Estambul https://t.co/sBevDgt2Q8 https://t.co/yyerdXoxHR",
        "RT @Mayer10oficial: Muchos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f a mi mar azul por que mostr\u00f3 lo que es un gigante \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Antes del partido unas onces deliciosas \ud83d\ude01\u2615\ud83c\udf70 @ Centro Comercial San Rafael https://t.co/2g5xViWGAJ",
        "RT @DASanchez__: Serena, nerviosa ante Putintseva. Hay espect\u00e1culo en la Chatrier con intercambios como este https://t.co/N1HbudI4ir",
        "RT @andrestpxr: Pablo Armero #Minia !! jajaja https://t.co/IhoDptB91B",
        "@laxmasmusica fue dif\u00edcil, pero mi favorito es You Rock my World de Michael Jackson. Es excelente",
        "RT @InvictosSomos: Radamel @FALCAO desde que volvi\u00f3 a M\u00f3naco:\n\n\u2713 7 goles.\n\u2713 4 asistencias.\n\u2713 8 partidos.\n\n\u00a1\u00a1EL TIGRE EST\u00c1 VOLVIENDO!! https\u2026",
        "RT @ElJodario: Bancolombia envi\u00f3 carta a los clientes anunci\u00e1ndonos que dijo mentiras a la DIAN sobre nuestras cuentas Es GRAVISIMO https:/\u2026",
        "RT @Bogota: \u00bfYa viste como quedo la Plaza Espa\u00f1a? \ud83d\ude2e M\u00edrala, muy linda: limpia y sin un mugresito \ud83d\ude09 https://t.co/hA5xVMjC3d https://t.co/WEn\u2026",
        "Rub\u00e9n Israel defendi\u00f3 su Millonarios con 5 argumentos https://t.co/7l8mf4DIE1 v\u00eda @ELTIEMPO",
        "Turqu\u00eda, ese extra\u00f1o importante\u2026 y hacia d\u00f3nde va el petr\u00f3leo  https://t.co/GrF9tTqTu0 v\u00eda @RevistaDinero",
        "RT @tulioramirezc: Daniel Ortega inhabilit\u00f3 al Congreso. Los comunistas son democratas hasta que la democracia no les conviene",
        "RT @actualidadpanam: Dimayor logr\u00f3 aplazar fin de mundo previsto para hoy. Planeta agradecido.",
        "RT @POMPILIOSILVA: La reforma tributaria aumenta el IVA al 19%, la gasolina en 30%, declarar\u00e1n renta los que ganen de $1.500.000 en adelant\u2026",
        "RT @CMILANOTICIA: Este es el gol que marc\u00f3 @FALCAO para el empate parcial 1-1 entre ,@AS_Monaco y Fenerbahce https://t.co/S0llg0KjFU https:\u2026",
        "RT @cesaralo: Plantillas m\u00e1s costosas\nTransfermarkt millones \u20ac\n1 @realmadrid 783\n2 @FCBarcelona_es 767\n3 @FCBayern 575\n4 @ChelseaFC 559\n5 @\u2026",
        "RT @cordo95: Que feo levantarse con la noticia de que Roger Federer se pierde los JJ.OO Y el resto de la temporada https://t.co/Cado3YWt43",
        "RT @CMILANOTICIA: \u2018Atracos en #Bogot\u00e1 pasaron de 82 a 72 diarios\u2019: @AlcaldiaBogota https://t.co/UbvVyxhReF https://t.co/J2azmLh6KY",
        "RT @PalabraLatiente: \u00cdcaro \u2661 https://t.co/D1wBXKSFcD",
        "RT @data_futbol: El se\u00f1or GOLAZO que anot\u00f3 Jeison Murillo en la practica de hoy. https://t.co/agrDZHgkEd",
        "Juntas por Emiliano \ud83d\udc96\ud83c\udf7c https://t.co/dnBEeQrEar",
        "Baby Shower Emiliano \ud83c\udf7c https://t.co/T0EzvVVP57",
        "RT @Copedaleando: As\u00ed ha volado hoy FROOME para pulverizar el tiempo de DUMOULIN y meterse el #TDF en el bolsillo\" #TourEnCope https://t.co\u2026",
        "RT @AS_Monaco: 31' Goooaalllll de @FALCAO !!!! \u00c0 l'aff\u00fbt, il reprend de la t\u00eate un centre de Lemar. (1-0) #ASMZEN https://t.co/d87ntTpdMr",
        "RT @SportsCenter_nt: \"Ser\u00e9 el Dios de Manchester\"\n\n@Ibra_official le responde a Eric Cantona.\n\nhttps://t.co/jaX75NCTH2",
        "RT @iamgraazi: Yo en este momento leyendo todos los tweet #KimExposedTaylorParty https://t.co/bdnfQRJbNC",
        "Big \ud83d\udc40 https://t.co/SB5W4Rg4Zj",
        "RT @record_mexico: El legendario futbolista Andriy Shevchenko es el nuevo DT de Ucrania. Su misi\u00f3n es calificar a Rusia 2018 https://t.co/t\u2026",
        "RT @CVN_Col: TLC entre Colombia y Corea del Sur entra en vigencia desde hoy https://t.co/dA8a6aHH6Q",
        "RT @ClaMoralesM: Es preciosa la nueva sede de @LibreriaLerner en la 93 con 11. En buena hora por quienes amamos estos lugares. https://t.co\u2026",
        "RT @ELTIEMPO: As\u00ed reaccionaron en redes sociales luego de que #Froome perdiera su bicicleta https://t.co/aCiaIJmDBq #TDF2016 https://t.co/h\u2026",
        "RT @casaleantonio: No aplicaron reglamento.Son accidentes de carrera que no pueden desnaturalizar al deporte.Si no hubiera sido Froom sino\u2026",
        "RT @DONOMAR: En camino a la filmaci\u00f3n de #FF8 con mi hermano @TEGOCALDERON #LosBandoleros \ud83d\udeeb",
        "RT @elpaiscali: Robert Farah clasific\u00f3 a la gran final de Wimbledon en dobles mixtos https://t.co/BuqyplYEy2 https://t.co/5UCiOXYW61",
        "RT @fedeseeber: La sombra no miente: Federer es Superman https://t.co/0q0cqIFLSb",
        "#VamosRoger Este @Wimbledon es tuyo!! Su Majestad!!",
        "@julian_e_sabas jajaja La IRA se apoder\u00f3 de mi \ud83d\ude37",
        "#TBT \ud83d\udc96 felino \ud83d\udc6d https://t.co/PZg1UG2VwU",
        "Placeres de la vida: Levantarse tarde un domingo \u263a\ufe0f",
        "RT @Ingenierito_X: Mk, los Victorinos se van a encontrar en el banco!!\n#AsiTrinar\u00edaEnLos90",
        "RT @ClaroSportsCo: Zlatan Ibrahimovic fue presentando como nuevo jugador del Manchester United \u279c https://t.co/nHBCVUIgRh https://t.co/2cfKe\u2026",
        "RT @actualidadpanam: Botero desmiente que vaya a hacer escultura en homenaje a Edwin Cardona https://t.co/NncMILXxRx",
        "#VamosMiSelecci\u00f3n",
        "RT @GolCaracol: Titular Colombia: Ospina; Medina, J Murillo, O Murillo, D\u00edaz; D Torres, S\u00e1nchez, Mac Torres,  James; Bacca y Muriel \n\n#Vamo\u2026",
        "RT @estejaramillo: Hern\u00e1n Lisi, nuevo t\u00e9cnico del @oncecaldas. Su \u00faltimo equipo fue Nacional de Paraguay y en 2015 dirigi\u00f3 @DeporPereira.",
        "RT @FCBayern: Wir hatten auch feuchte Augen...\ud83d\ude22 #ServusBasti \nJetzt aber Fu\u00dfball! #GERFIN \nAuf geht's @DFB_Team! https://t.co/Vf7k76roRD",
        "El d\u00eda que Juan Gabriel y \"Don Ram\u00f3n\" cantaron juntos  https://t.co/jmcoBSFduC v\u00eda @elespectador",
        "RT @BluRadioCo: Este martes Schweinsteiger jugar\u00e1 su \u00faltimo partido con la selecci\u00f3n de Alemania https://t.co/aTLlKhnpoZ https://t.co/QpqY7\u2026",
        "RT @Maugor: \u00bfApoya usted la eliminaci\u00f3n de por vida del jugo de tomate de \u00e1rbol, para la construcci\u00f3n de una paz estable y duradera?",
        "Modo  #USOpen",
        "RT @MarcAnthony: Una noche dedicada a mi querido hermano @soyjuangabriel se nos escap\u00f3 un \u00e1ngel m\u00e1s... Cuidanos https://t.co/ytwwW1XR34",
        "Dayro Moreno, convocado a \u00faltima a la Selecci\u00f3n Colombia https://t.co/bFc9AfG1wt v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @samipaho60: Julio Cort\u00e1zar. https://t.co/XW2XSDWeFZ",
        "RT @LiteraturayMas_: 26 de agosto 1914 nace Julio Cort\u00e1zar, escritor e intelectual argentino, de los autores m\u00e1s innovadores de su tiempo h\u2026",
        "\"T\u00fa no eliges la lluvia que te va a calar hasta los huesos\" J. Cort\u00e1zar",
        "RT @rcnradio: River Plate le gan\u00f3 2-1 a Santa Fe y es bicampe\u00f3n de la Recopa Sudamericana https://t.co/TJdEX2H9if @rcnradio https://t.co/2s\u2026",
        "RT @wbeimarlodice: A una semana del partido por eliminatorias entre Colombia y Venezuela, a\u00fan no se conoce la lista de convocados .",
        "RT @RevistaSemana: Estas son las 25 mejores pel\u00edculas del siglo XXI, seg\u00fan los cr\u00edticos https://t.co/LiWdgunBuL https://t.co/FZCQr5pjeL",
        "RT @MillosFCoficial: \u00a1Somos #1Mill\u00f3nDeAzulesEnTwitter! Participa puedes llevarte una de nuestras Camisetas Oficiales 2016. https://t.co/6Qd\u2026",
        "RT @padresalvajee: Cuando vi la tendencia de #KalethVive https://t.co/56uAFpLWl2",
        "Estudio revela que con metro elevado se ahorran $ 4 billones  https://t.co/1fyj8bAd2W v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @diegonoticia: P\u00e9rez trabaja a la par de la plantilla principal en Boca Juniors. Le seguimos la pista a los nuestros en #ElAlargue! http\u2026",
        "RT @guilloarango: Clasificados a fase de grupos @ChampionsLeague \n\nAS Monaco \ud83c\uddee\ud83c\udde9\nPorto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\nLegia Varsovia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nLudogorets \ud83c\udde7\ud83c\uddec\nCeltic",
        "RT @lidervillegas: Se confirm\u00f3 la medalla para Luis Javier Mosquera https://t.co/xXyxXazsO3",
        "RT @tdmas_cr: \"Zlatan ya est\u00e1 muy viejo y va de salida\"\n\n\"No tiene nivel para la Premier\"\n\n.\n.\n.\n\n#Ibrahimovic https://t.co/Sc6YzvFx4o",
        "RT @FCBayern: Los geht's! #FCCFCB #packmas https://t.co/B9sixhrQNh",
        "RT @alexpinilla: Oye Mariana ll\u00e9vame en tu bicicleta.. https://t.co/PujRtuIZGq",
        "RT @Futbolfpc: 2 MEDALLAS EN 15 MINUTOS!!\nQUE GRANDES MARIANA Y CARLOS!!\n#ORO y #BRONCE!! COLOMBIA LLEGA A 7 MEDALLAS!! https://t.co/S2zzNm\u2026",
        "#VamosMarianaPaj\u00f3n",
        "RT @NoticiasCaracol: Atenci\u00f3n: el pesista Luis Javier Mosquera de #Col logra #bronce en los Ol\u00edmpicos luego de que, por dopaje, le quitaran\u2026",
        "Adem\u00e1s de los chocoanos, \u00bfalguien piensa en Choc\u00f3? https://t.co/TalQvzkGGf v\u00eda @elespectador",
        "RT @rabodeajip: Coldeportes y toda Colombia deben darle una medalla a Ceiber \u00c1vila, la merece como ninguno. Qu\u00e9 robo...paridos.",
        "RT @actualidadpanam: Con \"The Stars Show Experience\" el Show de las estrellas aterriza en Netflix https://t.co/IkbwTmA7sl",
        "RT @DTRubenIsrael: Gracias Millonarios, gracias Colombia. Dios los ilumine y bendiga siempre. Que la paz y la uni\u00f3n sean la oraci\u00f3n de cada\u2026",
        "RT @DTRubenIsrael: Querida hinchada @MillosFCoficial, nunca olviden que son la 12, el plantel los necesita, luchen JUNTO a ellos , \u00a1gracias!",
        "RT @juegosolimpicos: \u00a1Viva #COL! Yurberjen Mart\u00ednez venci\u00f3 2-1 a Joahnys Argilagos #CUB y va por la medalla de #Oro en #Boxeo #Rio2016 http\u2026",
        "@aterciopelados Mira @PalabraLatiente Vamos ???",
        "RT @ClaroSportsCo: EN VIVO #Judo Yuri Alvear #COL ASEGUR\u00d3 MEDALLA Y  VA POR EL #ORO #JuegosOl\u00edmpicos\ud83d\udcfa502/1502\ud83d\udcf1  https://t.co/FIREmQumEp htt\u2026",
        "RT @AdrianMagnoli: Gan\u00f3 Yuri y ya est\u00e1 en Semifinales , ya es Bronce , va por el Oro , Bieeeenn , Va bien el Mi\u00e9rcoles!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
        "RT @lafm: Luto por muerte de \u00c1lvaro Casta\u00f1o Castillo, pionero de la radio en Colombia https://t.co/C0oqoKSpCK #OigoLAFm https://t.co/yaAF2F\u2026",
        "RT @EnriquePenalosa: Foto de familia de osos tomada en Chingaza ayer por guardabosques del Acueducto https://t.co/ch3LnvdZek",
        "RT @ClaroSportsCo: EN VIVO Mercedes P\u00e9rez finaliza en el 4\u00ba lugar en Pesas (63kg) logr\u00f3 Diploma \ud83d\udcdc Ol\u00edmpico \ud83d\udcf1 https://t.co/xuvRpLMTWM https:\u2026",
        "RT @elheraldoco: Momento en el que Mercedes P\u00e9rez realiza su tercer intento con 104kg en el arranque. Cat. 63. #Rio2016 https://t.co/y8TwUn\u2026",
        "RT @NoticiasCaracol: #NoticiasCaracol \u00a1Ba\u00f1o de oro para Colombia! El triunfo de \u00d3scar Figueroa en im\u00e1genes https://t.co/FEQTl543wa https://\u2026",
        "RT @lafm: \u00d3scar Figueroa, medallista colombiano: para mi es todo un orgullo ser el primer y \u00fanico r\u00e9cord ol\u00edmpico que tiene Colombia #OigoL\u2026",
        "S\u00e1bado \ud83d\ude34 https://t.co/XIRVjXDUQe",
        "Solo quiero decir #TeAmoBogota",
        "Ahora con 4 ojos \ud83d\ude12 \ud83d\udc53 https://t.co/yqeXPy5nvu",
        "#Halamadrid",
        "RT @MillosFCoficial: #SiempreMillonarios https://t.co/hOPSvNNBHF",
        "En mi burrita con el burrito \ud83d\udeb2 https://t.co/hRududUxwb",
        "Just posted a photo https://t.co/gHlbjOdtCe",
        "RT @BD_ESPN: Falcao sigue hospitalizado tras el choque que sufri\u00f3 ayer con el arquero de Niza en la derrota del Monaco. Lo confirm\u00f3 su entr\u2026",
        "RT @WinSportsTV: Copa Davis | Espa\u00f1a jugar\u00e1 contra Croacia en su regreso al Grupo Mundial https://t.co/tkEOy02rUR https://t.co/58T1vnjILG",
        "RT @diegonoticia: Con tristeza informamos el fallecimiento en Buenos Aires de \"el tigre\", Alberto de Jes\u00fas Ben\u00edtez, quien fue gran figura d\u2026",
        "'France Football' 'recupera' el Bal\u00f3n de Oro y anuncia las novedades de \"la nueva era\" https://t.co/bzcmtrUReU v\u00eda @20m"
      ]
    }
  }
}