{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@marianorajoy Hola M. Rajoy,  ya va siendo hora que te enteres que los reyes son los padres y vosotros sois fachas",
        "@isauralealf HACER PIS\n\nY \n\nHACER CACA.\n\n(os hab\u00e9is hecho caquita con Catalu\u00f1a y le hab\u00e9is puesto el CULO en pompa a @marianorajoy)",
        "@marianorajoy Yo, en eso no me meto.\n\nM. Rajoy",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@Sorayapp\n\nqueremos otra cagada tuya\n\ndespu\u00e9s de las m\u00edticas cagadas:\n- la violencia del 1-O\n- el recurso ante el Constitucional de un NO-Acto Administrativo\n\nNo nos hagas esperar mucho cloaquera\n\n@marianorajoy\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nAcusan a @marianorajoy de CorruPPcion generalizada y la prensa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 mira para otro lado: \ud83d\ude2d\ud83d\ude22\n\n@elpais_espana\n@elperiodico\n@jordievole\n@laSextaTV\n@Cadenaser_espa\n@telecincoes\n@LaVanguardia\n@rtve\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n\nFijaros lo alargada que es la sombra de Franco en Espa\u00f1a\n...\nLa Fiscal\u00eda impide juzgar a los polic\u00edas torturadores del franquismo\n\nhttps://t.co/jSoL2MlYZp\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/PaW3V9r0vA",
        "@SSumelzo @sanchezcastejon @gpscongreso Ja ja ja...\n\nRegeneraci\u00f3n democr\u00e1tica\n\nSiendo C\u00d3MPLICE de @marianorajoy con su violencia del 1-O y el golpe de estado del 155 totalmente exorbitado?\n\nAnda no me jodas...",
        "@marianorajoy @antoniocostapm La corruPPcion transfronteriza es un eje fundamental de nuestras relaciones\n\nhttps://t.co/PaW3V9IBn8",
        "@marianorajoy Reuni\u00f3n de funcionarios al servicio del poder en la sombra",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nSe confirma:\n-la CorruPPcion generalizada del @PPopular con @marianorajoy dirigiendo\n\n-los presos pol\u00edticos\n\nY @laSextaTV abre con el temporal\n\n\ud83e\udd14\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/ItgYwRTJEG\nhttps://t.co/PaW3V9r0vA",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n\nSois C\u00d3MPLICES de un gobierno corruPPto y prevaricador.\n\nUn Estado sin separaci\u00f3n de poderes y @PPopular corruPPto.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/ItgYwRTJEG\n\nhttps://t.co/PaW3V9r0vA",
        "@marianorajoy @MarcaEspana M. Rajoy,...\n\nMarca Espa\u00f1a es tu CorruPPcion.",
        "@Tomatufresco @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS Y quien te ha dicho que lo haya querido poner bien?",
        "#investiduraKRLS\n#MVTGuasch\n\nEl juez Llanera ha confirmado la existencia de presos pol\u00edticos,\n...\nrechaza dejar en libertad a S\u00e1nchez por su ideario separatista\n\nC\u00d3MPLICES\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/ItgYwRTJEG",
        "#investiduraKRLS\n#MVTGuasch\n\nGuasch es el buf\u00f3n de Espa\u00f1a desde hace tiempo. \n\nInformaros un poco.\n\nEmpez\u00f3 haci\u00e9ndose un nombre en el peridismo deportivo como defensor del @FCBarcelona_cat\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#MVTGuasch\n\nA qui\u00e9n tiene Espa\u00f1a de Presidente? \n\nA un corruPPto? \n\nSiiiiiiiiiii\n\nSe confirma que @EUCouncil ha estado apoyando a un corruPPto.\n\nC\u00d3MPLICES\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/PaW3V9r0vA",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nEl Tribunal Constitucional y el Tribunal Supremo se van a asfixiar con su propio v\u00f3mito, con sus decisiones discrecionales y arbitrarias adsl dictado del gobierno de @marianorajoy &amp; @Sorayapp\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@IgualdadAnimal @jordievole @salvadostv Tan f\u00e1cil como proponer el boicot",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nEl proc\u00e9s no s\u00f3lo se va a llevar por delante:\n\n- la democracia\n- la separaci\u00f3n de poderes\n- la libertad de prensa\n\nsino que va a dinamitar el Tribunal Constitucional\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon Si el fundador Pablo Iglesias levantase la cabeza y te viese como secundas, al actual Primo de Rivera...\n...\nTe dar\u00eda tal ostia que la oreja izquierda tardar\u00eda un a\u00f1o luz en encontrarse con tu oyera derecha. \n\nDe cuando a ac\u00e1 la izquierda se une al fascismo? \n\n@KRLS",
        "@marianorajoy Muy bien.  M. Rajoy",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nPronto el PERIODISMO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se avergonzar\u00e1 de los SECTARIOS q han sido con el PROC\u00c9S:\n\n@elpais_espana\n@elperiodico\n@jordievole\n@laSextaTV\n@Cadenaser_espa\n@telecincoes\n@LaVanguardia\n@rtve\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EUCouncil\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@marianorajoy @PPopular todos? O s\u00f3lo los fachas?",
        "@zoidoJI @policia @CasaReal @interiorgob @ja_nietob De ah\u00ed salieron los de las cloacas del Estado,  los gal...",
        "@marianorajoy @PPopular Ponte frente al espejo y dimite.  Corrupto",
        "@_ManuSanchez_ @jordievole De qu\u00e9 @marianorajoy hasta dado las gracias de c\u00f3mo la prensa ha tratado el proc\u00e9s... en parte eres culpable o C\u00d3MPLICE.\n\nY no ser\u00e1 porque no te lo hemos advertido tu sectarismo en este tema\n\n@jordievole, ahora es tarde para rasgarse las vestiduras.\n\nLa has cagado y punto\n\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nParece, que tambi\u00e9n ten\u00edan controlada la Fiscal\u00eda de Barcelona\n...\nArchivan causa contra @Albiol_XG antes de las elecciones del 21D\n\nFACHAS\n\nhttps://t.co/IdCFQg8HcW\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEsperemos que el sindicato del crimen \"cochinillo segoviano\" y presidentes TELEM\u00c1TICOS del 155\n\ntengan la muerte miserable que se merecen \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/Q7AAZsu5qH",
        "@marianorajoy S\u00ediiiii \n\nPues, parece que al final, el paseo no dure tan bonito como cuentas fantoche... parece que la manifestaci\u00f3n de las feministas no tuvieron libertad de manifestarse\n...\nQu\u00e9 verg\u00fcenza no poder caminar libre por Espa\u00f1a!!!",
        "@jordievole @loscarapapas Tu fuiste C\u00d3MPLICE del \"A por ellos\"\n\nEn tu historial quedar\u00e1 esa mancha sectaria. \n\nQue nunca podr\u00e1s borrar,  jam\u00e1s. \n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon Bueno. \n\nT\u00fa decides. \n\nSi quieres que siga en el gobierno o no.",
        "@jordievole Ya se que puedes hablar de Catalu\u00f1a,  lo importante es hacerlo con objetividad y no sectariamente como lo sueles hacer \n\nhttps://t.co/qM19q3rVRe",
        "@marianorajoy Gracias por los consejos tur\u00edsticos, M. Rajoy",
        "@jordievole Y para cuando vas a poner luz en el proc\u00e9s? \n\nSimplemente eres un mamporrero de Planeta... \n\nque es no es m\u00e1s que un simple aficionado de los marqueses de comillas\n\nCuando te informes, ver\u00e1s que la historia se repite y te sentir\u00e1s utilizado. \n\nUn periodista sobrecogedor \n\n@KRLS",
        "@PPopular Eres socio de la aecc?",
        "#investiduraKRLS\n#WakeUpEurope\n\nEsto es lo que pasa cuando se deja la defensa de la democracia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 a:\n\n- @PPopular, corruPPto. \n- @guardiacivil, golpista\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/Q7AAZsu5qH",
        "@ja_nietob @marianorajoy @PPopular @pp_cordoba Hombre el que se re\u00fane con los la trama Lezo...\n\nPPR, para ellos tambi\u00e9n",
        "@marianorajoy Estamos seguros que los peperos no van a reincidir en la CorruPPcion?\n\nNo. Es un axioma que no existe seguridad 100%.\n\nTodos los corruPPtos del @PPopular prisi\u00f3n permanente revisable\n\nEstamos de acuerdo",
        "@marianorajoy @PPopular Si.  La educaci\u00f3n religiosa y rentable. \n\nCuando no es rentable, la educaci\u00f3n p\u00fablica",
        "@pablocasado_ @PPopular @emilio_delrio @rtve Apoyamos o apollamos?",
        "@PPopular @marianorajoy Venga @marianorajoy que yo te apoyo,  para todo el @PPopular corruPPto...\n\nQu\u00e9 no vuelvan a salir de prisi\u00f3n todos vuestros corruPPtos que llevan 40 a\u00f1os robando",
        "#investiduraKRLS\n#WakeUpEurope\n\nSE BUSCA: La separaci\u00f3n de poderes en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nRECOMPENSA: la democracia\n\nEVIDENTE, si sus defensores son:\n- @PPopular\n- @guardiacivil\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/Q7AAZsu5qH",
        "#investiduraKRLS\n#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEl proc\u00e9s se ha follado en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 la poca:\n\n- democracia\n- independencia judicial\n- libertad de prensa\n\ns\u00ed es que exist\u00eda alguna...\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/Q7AAZsu5qH",
        "@marianorajoy @PremiosGoya Si es que no se puede ser m\u00e1s tonto...\n\nA los que todav\u00eda no han sido premiados tambi\u00e9n?",
        "@pati53570541 @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS @guardiacivil Y deja de rebuznar majete... Auque no se si ser\u00e1 mucho pedir",
        "@pati53570541 @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS Te vuelves a confundir. No soy catal\u00e1n\n\nEl problema no era levantar el brazo antes, es levantarlo ahora",
        "@pati53570541 @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS @guardiacivil D\u00e9jalo cara al sol,  que no sabes el d\u00eda y la noche",
        "#l6n\u00e9vole\n\nNo tienes verg\u00fcenza, sectario.\n\nNo .es capaz de afrontar el proc\u00e9s desde el periodismo objetivo y viene a @laSextaTV a meter puyitas...\n\nhttps://t.co/qM19q3rVRe",
        "@pati53570541 @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS Los franquistas no pagar\u00e1n con nada. \n\nY Tejero vivi\u00f3 e  una c\u00e1rcel de lujo con mayordomo y mariscadas a petici\u00f3n. \n\nIncluso su hijo celebra el golpe con paellas en cuarteles de la @guardiacivil y es ascendido. \n\nInf\u00f3rmate un poquito",
        "@pati53570541 @marianorajoy @Sorayapp @JunckerEU @eucopresident @EP_President @CasaReal @KRLS A ver cara al sol, un golpe de estado fue el 23F o el 18 de julio",
        "#L6Ninvestidudas\n#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLos presidentes TELEM\u00c1TICOS del 155\nLos INQUISIDORES del s. XXI\n\nEl SINDICATO DEL CRIMEN\n\njunto con el FGE, Llanera, @guardiacivil, T. Cnal\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/Q7AAZsu5qH",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#L6Ninvestidudas\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLo que se ha comprobado con el proc\u00e9s, es que no existe democracia real en Espa\u00f1a. \n\nNi hay una justicia independiente,\n\ndel poder en la sombra. \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @psoevalladolid @PSOE_CyL @luistudanca @oscar_puente_ @PSOE Y t\u00fa le apoyas. \n\nCojonudo!!!",
        "@PPopular @mdcospedal En eso no hay duda.  \nSiempre hab\u00e9is estado en el fascismo",
        "@sanchezcastejon @psoevalladolid @PSOE_CyL @oscar_puente_ @luistudanca @PSOE Y t\u00fa qu\u00e9 haces? \n\nPara quitar a @marianorajoy?\n\nPara mantener la democracia en Catalu\u00f1a? \n\nPrefieres quedarte bajo las faldas de @marianorajoy",
        "@sanchezcastejon Eres C\u00d3MPLICE de la banda del cochinillo segoviano (integrada entre otros por @marianorajoy, @Sorayapp, antiguo fge, Llanera, T. Cnal...)\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @nortecastilla Unidad vs Democracia\n\nQu\u00e9 eliges?",
        "#investiduraKRLS\n#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLos presidentes TELEM\u00c1TICOS del 155\nLos INQUISIDORES del s. XXI\n\nEl SINDICATO DEL CRIMEN\n\njunto con el FGE, Llanera, @guardiacivil, T. Cnal\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS\n\nhttps://t.co/Q7AAZsu5qH",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLos presidentes TELEM\u00c1TICOS del 155\nLos INQUISIDORES del siglo XXI\n\nCon su juez Llanera han confirmado al 100% que hay presos pol\u00edticos\n\nPREVARICADORES\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @luistudanca @oscar_puente_ @PSOE_CyL @psoevalladolid @PSOE No tienes verg\u00fcenza!\n\nYa no echamos a @marianorajoy?",
        "@salvadostv @jordievole https://t.co/he2JdqcVXg",
        "@sanchezcastejon @PSOE Y para saber a qu\u00e9 huelen las flores? \n\nMe dices quevas a conseguir mayor\u00eda absoluta para sacar unas ley y no lo intentas para quitar a @marianorajoy?\n\nMe puedes decir tu coeficiente intelectual?",
        "@jordievole Te has preguntado c\u00f3mo se puede tratar a as\u00ed a las personas? \n\n- votantes 1-O \n- presos pol\u00edticos\n\nQuiz\u00e1 necesitar\u00edan un programa antes que temas \"a que huelen las nubes\"\n...\nPero ya ves te has vendido, al sectarismo. \n\nLa credibilidad tiene un precio. Y les has salido barato https://t.co/bUocYxhcEp",
        "@a_tabarnian M\u00edrate al espejo y el mismo te dar\u00e1 la respuesta",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nSin palabras. \n\nSe podr\u00eda decir m\u00e1s alto, pero no mejor. \n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/095CCkBuF2",
        "@a_tabarnian A ver si crees que ese informe tiene alguna credibilidad m\u00e1s...\n...\nm\u00e1s que las resoluciones de los tribunales del Supremo o Constitucional o las declaraciones de @EUCouncil \n...\nsomos lo suficientemente inteligentes para saber que NO SON LIBRES. \n\nPronto se avergonzar\u00e1n\n\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nEl periodismo con el proc\u00e9s se lo han follado (igual que antes, con la @CasaReal previo a Urdangarin)...\n\nVerdad? \n\n- @elpais_espana\n- @atresmediacom\n- @jordievole\n- @laSextaTV\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nEl periodismo con el proc\u00e9s se lo han follado (igual que pasaba antes con la @CasaReal antes de Urdangarin)...\n\nVerdad? \n\n- @elpais_espana\n- @atresmediacom\n- @jordievole\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@KRLS",
        "@a_tabarnian Ya me parec\u00eda raro que no hubieses vuelto a rebuznar...\n\nRevisa tus tuits ver\u00e1s quien ha dicho los topicazos...\n\nT\u00fa crees que hoy saldr\u00e1 el sol?",
        "@a_tabarnian Ya veo que echas de menos la escuela del r\u00e9gimen...\n\nNo son insultos, es descripci\u00f3n pura y dura",
        "@a_tabarnian Tranquilo cara al sol... ya se que tu est\u00e1s m\u00e1s c\u00f3modo con la pol\u00edtica de hechos:\n\n- porrazos por si acaso\n- prisi\u00f3n por que s\u00ed \n...\nSolo echar\u00e1s de menos el juicio sumar\u00edsimo y el fusilamiento\n...\nEso s\u00ed, para vosotros ya queda la justicia con garant\u00edas",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n\nAh\u00ed ten\u00e9is la ejemplaridad de la @CasaReal...\n\nEl compiyogui y compa\u00f1ero del rei dando ejemplo...\n\nNo s\u00f3lo es el Urdangarin y el padre... los corruptos\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@KRLS\n\nhttps://t.co/eROHxE8tF0",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nABUSO DE LA JUSTICIA:\n\n1.- juez predeterminado. Audiencia Nacional vs Supremo\n2.- tipo forzado. Rebeli\u00f3n sin violencia\n3.- prisi\u00f3n preventiva arbitraria\n4.- inhabilitaci\u00f3n sin juicio\n \nINQUISICI\u00d3N\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@eucopresident @MichelBarnier Just a fascista!",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nLa @CasaReal ha preferido dejarse ver en un partido de rugby antes que en la manifestaci\u00f3n del 8-M...\n\nD\u00e9jame ver, pero no parece que est\u00e9 muy a favor de la igualdad de g\u00e9nero\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS",
        "#LasInvisibles\n\nPara cuando el ej\u00e9rcito \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 del \"a por ellos\" de la @guardiacivil y la @policia va a todos los puticlubs?\n\nO prefieren dar porrazos a los ciudadanos que votan?\n\nClaro, los fascistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 del \"a por ellos\", son los mismos que se van de putas\n\n@KRLS",
        "@BeatrizCorredor @PSOE Qu\u00e9 bonito!!!\n\nYa le han quitado las siglas de obrero y espa\u00f1ol. \n\nA qu\u00e9 esper\u00e1is para quitar tambi\u00e9n la sigla de socialista?",
        "@atresmediacom @jordievole @salvadostv Alg\u00fan d\u00eda desemascaremos qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de la manipulaci\u00f3n de los contenidos y la informaci\u00f3n de @atresmediacom...\n\nUn Marqu\u00e9s de comillas de nuestro tiempo? \n\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nLa justicia de la banda del cochinillo segoviano (@marianorajoy, @Sorayapp, Llanera,...)\n\ntiene sus fundamentos en el derecho natural e internacional de la edad media..\n\nLA INQUISICI\u00d3N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nVaya MIERDA DE JUSTICIA ESPA\u00d1OLA,\n\nque no es justicia justa\n\ndado que no es capaz de medirse con la justicia europea\n\nYa van 3 pa\u00edses, B\u00e9lgica, Suiza e Inglaterra\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy No tienes verg\u00fcenza. \n\nTan s\u00f3lo, hay que acudir a la hemeroteca para comprobar los ruines que sois.\n\nFue ETA, verdad? \n\no quiz\u00e1 ya no?",
        "@PPopular Fueron o no fueron los de ETA?",
        "@cristina_pardo @jordievole @atorrem @atresmediacom, @laSextaTV \n\nest\u00e1is manipulando los contenidos y los tiempos, y lo sab\u00e9is.\n\n@jordievole, @cristina_pardo,\n\nos est\u00e1is dejando manipular,  y lo sab\u00e9is.\n\n#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nLo del prevaricador Llanera de argumentar que no libera a @jordialapreso, por si reincide, \n\nes una abutade, \n\nporque con ese argumento, \n\nnunca saldr\u00eda de la c\u00e1rcel\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nLa banda del cochinillo segoviano (@marianorajoy, @Sorayapp, Llanera...)\n\nvuelven a abusar de la justicia,  us\u00e1ndola partidariamente de nuevo, \ndenegando el permiso a @jordialapreso\n\nFACHAS\n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@CasaReal y la iglesia\n\nson los adalides de la igualdad real\n\nentre mujeres y hombres \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS https://t.co/hu11oLndFB",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@CasaReal, c\u00f3mo llevas el tema del derecho a la igualdad? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nsiendo preferida siempre\n\nel var\u00f3n a la mujer,\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS https://t.co/hu11oLndFB",
        "@marianorajoy Seguimos cumpliendo, digo incumpliendo, la Constituci\u00f3n.\n\nArt. 57. \n\n@Sorayapp \n@eucopresident \n@JunckerEU \n@EP_President \n@CasaReal \n\n@KRLS https://t.co/zESh01S5uO",
        "@marianorajoy Art.  57 Constituci\u00f3n https://t.co/JE6Zhxfogm",
        "@PPSenado @marianorajoy @PP_JavierArenas @BarreiroJmanuel @PPopular @Senadoesp @Sorayapp @fatimaempleo @mdcospedal @DolorsMM Art.  57 Constituci\u00f3n",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nLa @CasaReal y el derecho a la igualdad\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nsiendo preferida siempre\n...\nel var\u00f3n a la mujer,\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS https://t.co/3rDM3FxgXn",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nNOTICIAS DE LOS CORRUPPTOS DE HOY:\n\nY que est\u00e1n escondidas en lsto prensa mamporrera del @PPopular\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nVerg\u00fcenza de prensa!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp \n@CasaReal  \n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS https://t.co/YmaHBxjXM2",
        "@marianorajoy Est\u00e1 claro que \u00e9ste mentecato tiene el evidente perfil facha, \n\nde Dios, Franco y Santiago Bernab\u00e9u.\n\nSi se\u00f1or, un pleno al 15.\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS \n\n#ElIntermedio\n#investidurakrls",
        "@v_arribas @sanchezcastejon @Lanoche_24h Dios los cr\u00eda y ellos se juntan...\n\nEntre fascistas anga el juego",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\n@EP_President, (Tajani)\n\nqu\u00e9 pena!\nqu\u00e9 ostia te has dado en las elecciones italianas!\n\nBueno, sino te votan,\n\npuedes hacer un  Rajoy (@marianorajoy) \n\ny aplicar el Art. 155 para gobernar. \n\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@JunckerEU\n@eucopresident_\n\n@KRLS",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nEn la @CasaReal existe igualdad de g\u00e9nero? \n\nPor supuesto, Elena tiene los mismos derechos sucesorios que Felipe VI, o no?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @PSOE Como hacerte entender que el @PPopular te toma el pelo cada d\u00eda y cada minuto\n...\nEso te pasa por irte a la cama con @marianorajoy \n...\nPues que te dan por el culo\n...\nY parece que te gustaba\n...\nDespu\u00e9s de tanto reincidir",
        "#ElIntermedio\n#investidurakrls\n\nLa banda del cochinillo segoviano vuelve a ABUSAR DEL PODER @marianorajoy\n@Sorayapp \n@CasaReal\n...\n\nAhora, pasan de pronunciarse sobre la admisi\u00f3n del recurso del gobierno  \n\n@JunckerEU\n@EP_President\n@eucopresident_\n\n@KRLS \n\nhttps://t.co/OxqyYh8RB2",
        "@gpssenado @sanchezcastejon @Ander_Gil @PSOE Y t\u00fa de mamporrero de @marianorajoy \n\nAl los del @PSOE os gusta chuparla, no?",
        "@marianorajoy Qu\u00e9 ley no has incumplido t\u00fa y el @PPopular?\n\nFascista"
      ]
    }
  }
}