{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@jmmulet Yo saco una conclusi\u00f3n de tanta K de RT...hay mucha gente con mucho tiempo libre...",
        "RT @50palabras_: As\u00ed lucir\u00e1 \"Palabras que volaron\", nuestra cuarta antolog\u00eda de relatos de 50 palabras. Disponible a a partir del 4 de dici\u2026",
        "Las cloacas de Interior: Querella contra Villarejo y las 'cloacas' que incluye a Inda en la \"organizaci\u00f3n criminal\" - P\u00fablico https://t.co/4yANHTdZS2 Miembros del Govern y E.Inda &amp;C\u00eda.  tratados como \"criminales\"...\u00a1A ver de qu\u00e9 se habla m\u00e1s!",
        "A estas alturas de la pel\u00edcula, yo le dir\u00eda s\u00ed ha pensado en la grav\u00edsima responsabilidad que tiene en el cada vez peor futuro  medioambiental que est\u00e1 propiciando a sus descendientes con las malas decisiones pol\u00edticas sobre el tema  que adopta..y que le d\u00e9 recuerdos a su primo.. https://t.co/mXGAZ4dvxe",
        "Entrevista a Rob Riemen. \u201cDebemos llamar al fascismo por su nombre. \u201d https://t.co/Abn9bzFVZy",
        "De todos los actores mencionados, China es el que supone un desaf\u00edo a\u00fan poco definible. Muestra una ambigua actitud respecto al orden mundial actual... https://t.co/7Hwo7LJYaF",
        "\"Podem\" ser lo que queramos, pero no \"podem\" decir lo que nos apetezca, sin considerar lo que significa para otras personas, a las que ni se conoce ni se debe ofender con comentarios hirientes...Luego, nos quejaremos de cosas.. https://t.co/1zrkkgbscj",
        "@JuliaBayo1 Me cuesta, me cuesta...Las \"banderitas\", para los que las consideran parte de su sistema emocional,  no dejaran de estar a mano para exhibir sus rasgos excluyentes...",
        "Trivializar la corrupci\u00f3n....Eso no es lo inteligente.  Menos moda y m\u00e1s jucios y condenas...Lo que se banaliza, se normaliza.... https://t.co/LbkFm3xEA1",
        "A @sanchezcastejon se le va a empezar a conocer c\u00f3mo Pedro el Creyente.... Crey\u00f3 que el @PPopular iba a hacer lo que dec\u00eda y sin garant\u00edas de ning\u00fan tipo se avino a sus pretensiones...Inocente\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d https://t.co/7QVcniKWZG",
        "Luis de Guindos: Salvar al mayor centro de investigaci\u00f3n en energ\u00eda termosolar, Plataforma Solar d... https://t.co/4zRapCbcJN v\u00eda @change_es",
        "RT @juanmalpr: Pedro S\u00e1nchez acaba de decir que \"C's est\u00e1 a la derecha del PP\".\n\nIntent\u00f3 hacer gobierno con ellos hace unos meses, y nos cu\u2026",
        "Tal vez ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil si se dejara de personalizar. Ni a favor ni en contra...El debate se enriquecer\u00e1 mucho si se habla de modelos econ\u00f3micos o pol\u00edticos...Claro, que eso es m\u00e1s aburrido.. https://t.co/0V3GvogU7t",
        "Igual de descontextualizado es afirmar que Venezuela es una dictadura, como afirmar que vivimos en un pa\u00eds tal, que si as\u00ed fuera, casi ser\u00eda mejor vivir en Venezuela...y seguro que eso no es lo que deseamos...\u00bfno es cierto? https://t.co/GO0O5GlAhY",
        "Lamentablemente, la pol\u00edtica no se hace cantando... https://t.co/cb17GeDE9g",
        "#Objetivo21D Propongo que las sesiones de control al Gobierno en el Congreso o el Senado se sustituyan por unas sesiones de #MalditaHemeroteca transmitidas en directo por @rtve en horario \"prime time\"...Va en serio...",
        "#Objetivo21D @SantiVila me transmite la sensaci\u00f3n de un pol\u00edtico que ha perdido la batalla interna de su partido...La verdad es que el equilibrio de poder durante el \"proceso\" se ha ido decantando hacia el extremo cupero. Se le ha notado cierto abatimiento.",
        "Para analizar entrevista a @NicolasMaduro por parte de @jordievole lo primero que hay que entender es que se trata de un producto period\u00edstico. Buscar otro origen ideol\u00f3gico o sentimental, me parece error de criterio profundo. C\u00f3mo producto period\u00edstico que es, tiene sus claves.. https://t.co/fnES4oT84t",
        "RT @DaniBernad: El @pscbarcelona, que ha gobernado Barcelona 32 de los \u00faltimos 38 a\u00f1os y la ha convertido en la ciudad que es hoy, se merec\u2026",
        "Acojona... https://t.co/IxH272YnbH",
        "\u00a1No dejan a Javi Pe\u00f1a retirarse al rancho de su padre.. no! https://t.co/MOnJfqMlZV",
        "La dignidad est\u00e1 muy mal repartida, \u00bfverdad?....\u00bfcrees que ten\u00e9is toda vosotros?...Yo s\u00f3lo s\u00e9 que en este camino de desencuentro perderemos tots... https://t.co/Wel0R8vxgq",
        "@aitor_alvarez Nos estamos dejando de escuchar...y eso solo nos puede aportar m\u00e1s dolor....",
        "RT @aitor_alvarez: No us podeu imaginar com de dolor\u00f3s \u00e9s que la majoria dels manifestants a qui intento entrevistar amb aquest micr\u00f2fon es\u2026",
        "Comentario populista....y del que se saca poco provecho...\u00bfqu\u00e9 se critica?...\u00bflos sueldos de TODOS los pol\u00edticos. .?, \u00bfo solamente los de los pol\u00edticos independentistas? https://t.co/QTEKfyhBiT",
        "Pues como dije,  en su momento, que  las cr\u00edticas a la presencia de familias con ni\u00f1os, y colegios con \"horario flexible\" en las manis independentistas, no las entend\u00eda demasiado...ahora, con esto que vemos. .me reafirmo..\u00bfQu\u00e9 esper\u00e1is?, las \"revoluciones\" es lo que tienen... https://t.co/6mrcBWbIkT",
        "Yo lo veo morado....muy morado.... https://t.co/jjrEuNANao",
        "Cuando se est\u00e1 delante de un juez que tiene la capacidad de decidir sobre tus pr\u00f3ximos 15 o 30 a\u00f1os, la estrategia se impone a la pureza ideol\u00f3gica...No es nada extra\u00f1o. M\u00e1s raro es que Puigdemont siga en su realidad paralela... https://t.co/DViGDvf0d8",
        "RT @elOrdenMundial: El lunes 13 os esperamos en el C. Cultural Galileo (Madrid) a las 19:00 para charlar sobre por qu\u00e9 es importante el an\u00e1\u2026",
        "RT @elOrdenMundial: \u00bfPor qu\u00e9 hay que apoyar nuestro crowdfunding #EOM? Pues te lo cuenta bien claro @martaflich (que de contar cosas claras\u2026",
        "A ver...creo que va a ser duro tener que pensar en clave 280..pero a m\u00ed me parece una gran novedad. Vamos a poder expresar mejor las ideas, si es que las tenemos,  y si no, nuestras ocurrencias.\n\nPero vamos a emplear m\u00e1s tiempo, a algunos no les va quedar m\u00e1s remedio que correr..",
        "RT @JavierArocaA: Poemas de luis cernuda 12 https://t.co/RYNzOAj0A1 v\u00eda @poemaspara",
        ".@radiocable Debiera molestar algo m\u00e1s el relato de @krls No es s\u00f3lo ret\u00f3rica, es un ataque a mucha gente de Espa\u00f1a que se puede sentir mal.",
        "No vamos nada bien..@krls construyendo su relato.\nObvia los hechos desencadenantes de su cese y vuelve a un historicismo que choca bastante.",
        "Veo que te ha sabido a poco todo un a\u00f1o de \"decapitaciones\" inteligentes....Que tiemblen los y las  \"t\u00edteres\"....Nunca se librar\u00e1n del viento del Moncayo, helador pero justo...\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 Feliz A\u00f1o @PatriciaRichm_ https://t.co/A64HBbweSc",
        "Ah\u00ed estaremos....y recordad...si escuch\u00e1is #LaCafetera \u00a1no est\u00e1is solas!... https://t.co/S4qbUD4msB",
        "Se deja que gobiernen los de la \"extrema izquierda\" y luego, pasa lo que pasa... verdad, Sra. Cifuentes?... https://t.co/H5fJzcsIaV",
        "Tampoco pasar\u00eda nada si no se le hiciera tanto caso.... https://t.co/PPI3AUCGVb",
        "Bueno... https://t.co/PYcr645Dvx",
        "@agarzon Si este tuit te ha parecido oportuno amigo @agarzon creo que el debate serio y razonable acaba muy mal este a\u00f1o 2017...\u00bfNo se puede escuchar el discurso del actual Jefe de Estado (en el futuro ya se ver\u00e1...) y criticarlo sin anteponer la trinchera a todo...?",
        "Pues estupendo...Y como estamos en \u00e9poca de formular deseos...\u00a1\u00a1que no decaiga el inter\u00e9s durante todo el resto del a\u00f1o!!...Muchos ripenses no nos vemos reconfortados con las escenas de suciedad que se dan \"de vez en cuando\"...\u00a1\u00a1Y tambi\u00e9n hay que ser m\u00e1s c\u00edvicos!! https://t.co/OBEcNkoKs5",
        "Lo que faltaba....que resurgiera un \"cantonalismo\" catal\u00e1n... https://t.co/TVyChiHaBB",
        "Mensaje de Navidad del Rey Felipe VI https://t.co/TkboB7GxJQ v\u00eda @elpais_espana Lo que s\u00ed le honra es el recuerdo al problema del maltrato sobre la mujer...",
        "Mensaje de Navidad del Rey Felipe VI https://t.co/TkboB7GxJQ v\u00eda @elpais_espana Y lo que sigue produciendo rechazo es ese tono compungido cuando habla de corrupci\u00f3n a la vez que sigue la relaci\u00f3n \"fraternal\" con ciertas dinast\u00edas podridas de la misma...",
        "Mensaje de Navidad del Rey Felipe VI https://t.co/TkboB7GxJQ v\u00eda @elpais_espana Apelar a la serenidad en asunto de Catalu\u00f1a se antoja escaso como m\u00e9todo de resoluci\u00f3n...Tal vez una llamada a la capacidad de compromiso responsable de todos los actores hubiera sido m\u00e1s \u00fatil...",
        "RT @Marodriguez1971: 1. Por si resulta de inter\u00e9s, estad\u00edsticas e infograf\u00edas para pensar.\nTerrorismo 2017.\nRojo: \u00c1frica\nAzul: Europa https\u2026",
        "RT @Marodriguez1971: 3. - Un cuadro: 450 millones $\n- Un futbolista: 261\n- Un avi\u00f3n: 432\n- Una crisis humanitaria: 434 https://t.co/RZ7Og3E\u2026",
        "RT @Marodriguez1971: 5. Cuando te digan que lo de Siria es una guerra contra DAESH. https://t.co/5Y61QbPu6B",
        "Aj\u00e1.... https://t.co/HaXuNmJXhs",
        "@AlbaAute84 @VidalAragones Peque\u00f1as o grandes cosas que van en contra de la inteligencia...Yo tuve que cortar a un \"iluminado\" en un s\u00faper porque me vio mirando una lata de fabada Litoral y me dijo: \"est\u00e1 muy buena..y adem\u00e1s NO es catalana, es espa\u00f1ola..\" Es penoso...y peligroso...",
        "Proceso de construcci\u00f3n/desconstrucci\u00f3n muy lento y lleno de altibajos...La UE no se ver\u00e1 como una realidad pol\u00edtica nunca...En la gesti\u00f3n de lo cotidiano estar\u00e1 m\u00e1s su relativo \u00e9xtio que en un ansia por culminar algo definitivo y absoluto... https://t.co/fICRmOtCnh",
        "Pasito a pasito.... https://t.co/U4UuVBb9rQ",
        "RT @RoyCampos: 48 fotos sobrepuestas del sol, tomadas durante un a\u00f1o, una por semana, en el mismo sitio y hora, en la catedral de Burgos. E\u2026",
        "RT @RivasPuede: El #PlenoRivas aprueba una moci\u00f3n para exigir la puesta en marcha de la Ley del Pacto Local. S\u00f3lo con el voto en contra de\u2026",
        "RT @IU_Madrid: Un 'check point' israel\u00ed simulado por Pallas@s @en_rebeldia ha obligado hoy a sentir a las concejalas y concejales de #Rivas\u2026",
        "Vaya \"traspaso de poderes\" que se presume....De un gobierno \"impuesto\" desde Madrid a un gobierno exiliado desde Bruselas...La \"fiesta\" sigue...\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35",
        "Cuando los votos reflejan la distancia real que hay entre dos sociedades distintas aunque cercanas...Catalu\u00f1a no es Espa\u00f1a, en ese sentido... https://t.co/gnWKNbY2CV",
        "RT @eldiarioes: DIRECTO | Xavier Garc\u00eda Albiol: \"Ha sido un mal resultado\" https://t.co/n6fjZLn7eK https://t.co/t9lOM2te6Z",
        "Es fant\u00e1stico comprobar c\u00f3mo mensajes del tipo son los \"herederos de la Falange\", respecto de Ciutadans, y son el partido \"del 3% pujolista\", respecto de JxCat, no han tenido tanta incidencia en el voto...Me fascina la pol\u00edtica...",
        "Panorama muy preocupante para un PP que deber\u00e1 gestionar una relaci\u00f3n con un posible gobierno catal\u00e1n soberanista desde la debilidad de ser cuasi extraparlamentario en el Parlament...",
        "Est\u00e1 muy claro....el art\u00edculo 155 no consigue que los cerebros de los ciudadanos de Catalu\u00f1a cambien sus sinapsis neuronales...https://t.co/vEbCD0pz5P",
        "S\u00ed ERC es fiel a lo dicho, el bilateralismo para avanzar en el independentismo, chocar\u00eda con la unilateralidad que propugnan JxCat y las CUP....Ese condicional es inquietante...",
        "@miqueliceta estar\u00e1 ensayando ya la \"yenka\"...? \ud83d\ude28\ud83d\ude28",
        "Prisas por decir...prisas por acertar....prisas por marcar el terreno...prisas...prisas... https://t.co/kHL63y9V9l",
        "Elecciones catalanas 21D, en directo: La participaci\u00f3n en L'Esquirol, el pueblo \u00abm\u00e1s indepe\u00bb, cae un 1,7 https://t.co/Lnq4F2VKsa es&amp;ns_source=tw&amp;ns_linkname=noticia.directo&amp;ns_fee=0 v\u00eda @abc_es A L'Esquirol que nos vamos...",
        "Voy a intentar seguir simult\u00e1neamente el escrutinio en la p\u00e1gina oficial de la Generalitat y de dos medios de comunicaci\u00f3n, uno estatal y otro catal\u00e1n... https://t.co/rPgJQcSRBF",
        "RT @Hilarious_Idiot: RT if you could find the #8 within a 15 seconds! https://t.co/xdiSZDii6e",
        "Tribuna | El \u2018ej\u00e9rcito oscuro\u2019 y \u2018White Rose\u2019; por Gustavo Palomares Lerma https://t.co/H76rtEWlwS v\u00eda @el_pais",
        "RT @Julio_Rodr_: Bd\u00eda,\n\u00a1Que malos son los \"egos revueltos\"! \nRepasemos lo que nos ense\u00f1\u00f3  Flaubert, es el hilo y no las perlas, lo que hace\u2026",
        "Entiendo que se pueda discrepar de una decisi\u00f3n pol\u00edtica, pero lo que cada vez entiendo menos es tener que buscar argumentos perif\u00e9ricos, m\u00e1s adecuados para un \"minuto de oro\" medi\u00e1tico que para iluminar la raz\u00f3n..No es lo mismo el sarcasmo que la iron\u00eda... https://t.co/EDmhGH9RHq",
        "El episodio de crisis de @AhoraMadrid vuelve a evidenciar que, cuando se gobierna, lo que quieres hacer no encuentra siempre situaci\u00f3n real para llevarse a cabo. Ni @carlossmato debe ir contra su conciencia, ni @ManuelaCarmena contra su responsabilidad. Tranquilidad...",
        "#17DedbatL6 El minuto del \"te quiero vender una moto\"...Y sin poder publicar sondeos, a esperar que los ciudadanos de Catalu\u00f1a comuniquen con su voto lo que quieren que hagan sus gobernantes...Son 7 opciones.",
        "#17DebatL6 Veo dos debates superpuestos..Debate social y medidas anticrisis, por un lado, y debate institucional y jur\u00eddico, referido a la situaci\u00f3n del 155. El primero, buscado por CUP, ERC y En Comu-Podem, y el segundo, alentado por JxCat, PP, PSC y Ciutadans",
        "#17DebatL6 La menos afectada/nerviosa del plat\u00f3 es, curiosamente, la m\u00e1s novata...El representante de las CUP est\u00e1 introduciendo datos concretos con solidez argumental. Camino que trata de seguir X.Domenech..",
        "Visibilizar... https://t.co/QUXCibmmCI",
        "El \"hombre\" siempre ha comerciado. Cuando decidi\u00f3 usar el comercio como dominaci\u00f3n, empezaron a complicarse las relaciones entre las personas.Si el comunismo ha implosionado hist\u00f3ricamente, el consumismo nos har\u00e1 implosionar como civilizaci\u00f3n. https://t.co/Ude6hkEqUC",
        "RT @pedripol: No persons of the year https://t.co/Hsh0lWrDEx",
        "RT @campsoscar: El Open Arms pone rumbo al puerto base de Malta, el mar empeora y la pr\u00f3xima semana cambio de tripulaci\u00f3n. Gran trabajo del\u2026",
        "RT @publico_es: DIRECTO | Naomi Klein y Varoufakis muestran su apoyo a la candidatura de Dom\u00e8nech\nhttps://t.co/J31aE16pof https://t.co/5XoY\u2026",
        "RT @50palabras_: Se\u00f1oras y se\u00f1ores, abre el tel\u00f3n @58Domingo para presentarnos su \"Clown\".\nhttps://t.co/xMfzGJGKCP",
        "Entre gracioso y est\u00fapido...No lo digo por quien lo publica...lo digo por el hecho en s\u00ed...\u00a1como si fueramos incapaces de asimilar informaci\u00f3n seg\u00fan la fecha....! https://t.co/WtNm5GsQxJ",
        "RT @grancocolio: Bonito espect\u00e1culo para ver en la playa de Rusia, las olas rompen en la playa y por las bajas temperaturas se congelan.\u2026",
        "M\u00e1s concretamente, ese cobro es para cubrir costes de vigilancia y limpieza...Sin embargo, al profesorado y equipo directivo, servicio gratis....con cafetito y bollitos para desayunar....\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23 https://t.co/0N1tKxq9Xc",
        "#MVTCat7dias Para las CUP el nivel del PP en Catalu\u00f1a es de partido residual, ya que tiene 9 esca\u00f1os...\u00a1uno menos que las mismas CUP!...\u00bfentonces, por qu\u00e9 esa apariencia de ser m\u00e1s de lo que se es, por su parte?",
        "Pues yo me he debido exliliar sin darme cuenta... https://t.co/beI9RpBKaL",
        "@a_lo_gonzo @queridoantonio Tranquilo Gonzo... acu\u00e9rdate de David vs Goliat...",
        "#OrbitaLaika45 Pues entre risas y ciencia hab\u00e9is deslizado un \"tufillo\" machista en el reparto de profesiones...Guardia de seguridad, constructor, alcalde...\u00bfy limpiadora?..Por lo dem\u00e1s,  bien...",
        "@BeatrizTalegon Entiendo que te refieres tanto a procesos pasados como futuros...",
        "Ufff... Nicol\u00e1s!!\n\"Sin embargo, considero que es preferible ser impetuoso y no cauto, porque la fortuna es mujer y se hace preciso, si se la quiere tener sumisa, golpearla y zaherirla.\"",
        "\u00a1Qu\u00e9 tiempos aquellos de \"le reto a duelo, al amanecer en la tapia del cementerio...le enviar\u00e9 a mi padrino... escoja vos arma\"...! https://t.co/7L1u6m8efm",
        "El recuerdo de una pesadilla... https://t.co/GT12jNPcdH",
        "RT @MonederoJC: El modelo neoliberal tiene tanta fuerza porque tiene una utop\u00eda. Nos promete cumplir cualquier deseo que tengamos. Solo nos\u2026",
        "La eterna confusi\u00f3n entre valor y precio.. https://t.co/VH8DL3BItS",
        "Viento...amenaza de lluvia...esperando a \"Ana\".... https://t.co/X3sr62SdMS",
        "Otro matiz es el de los que aseguran conocer lugares en los que nunca han estado, simplemente por haber \"visitado\" la web..La \"comodidad intelectual\" nos lleva a una sociedad de apariencia... https://t.co/VQHjnEv48i",
        "D\u00eda Mundial contra la Corrupci\u00f3n....\u00bfy?",
        "Los tweets van siguiendo su impersonal orden...Parece un tanto obsceno que se mezclen cuestiones banales y perfectamente prescindibles con asuntos en los que la vida y dignidad humana est\u00e1n en juego... https://t.co/9v3KsEqVTG",
        "Aventuro una teor\u00eda sobre este nuevo m\u00e9todo.Creo que es un intento de normalizar fen\u00f3menos que van a dejar de parecer tan extraordinarios y alejados de nuestra vivencia cotidiana como hasta ahora.Nombrarlos supone personalizarlos, darles entidad humana, rebajar la \"explosividad\". https://t.co/qqHY2jqAcd",
        "Las cuestiones de los conflictos de intereses de los responsables pol\u00edticos se ven de manera diferente en Europa. Suerte para la propuesta enviada, y gracias a la labor que est\u00e1 haciendo @fmarcellesi en Bruselas... https://t.co/ObPGU8YGmK",
        "Al margen de la desgracia personal (parece que ha sido un infarto lo que ha sufrido el ertzaina), es evidente que se puede y se debe hacer algo m\u00e1s desde los responsables deportivos y pol\u00edticos contra estas salvajadas. https://t.co/BW9q4Auv4k"
      ]
    }
  }
}