{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @CriptoNoticias: \u00a1Por si no lo viste! @IvanDuque, presidente de #Colombia, propuso la exenci\u00f3n del pago del #Impuesto Sobre la Renta, po\u2026",
        "RT @eltributario: Todo lo del r\u00e9gimen de anticipos del IVA e ISLR est\u00e1 mal, muy mal. Inconstitucional la norma que le dispuso y abominable\u2026",
        "RT @lavidadenos: Con esta historia @infocracia gan\u00f3 nuestro primer concurso de narrativa de no ficci\u00f3n. Los invitamos a leer El hijo de la\u2026",
        "@reyguilarte77 Eso ya no nos extra\u00f1a, las formalidades ya no existen para ellos.",
        "RT @BoletinLegalVe: Conclusi\u00f3n del sumario tributario ---&gt; https://t.co/rc8PdV2Apn",
        "RT @CriptoNoticias: Criptomonedas deben incluirse en portafolios de inversi\u00f3n de valores, dice estudio #MercadoDeValores https://t.co/jSBu0\u2026",
        "@Clavestributven @ServiTributos @MorenoVJavier Porque el que gana mucho, controla sus finanzas y sabe que los impuestos son parte importante del manejo de las mismas.",
        "RT @wzorrilla: #ReformaTributaria Ed hora de preparar a los equipos de administraci\u00f3n y finanzas; no dejes pasar esta oportunidad. El #IVA\u2026",
        "RT @eltributario: Hoy entra en vigencia la nueva al\u00edcuota general del IVA de 16 %",
        "@MorenoVJavier @ServiTributos Es lo que pasa cuando no existe educaci\u00f3n tributaria. En todos los colegios y liceos se deber\u00eda ense\u00f1ar esta materia, para que las personas entiendan que el IVA siempre lo termina pagando el consumidor final.",
        "RT @BoletinLegalVe: Sobre el abuso de las formas en el \u00e1mbito tributario ---&gt; https://t.co/PzcPu0sAQn",
        "Buenos d\u00edas. Solo queriamos recordar que la alicuota general del IVA es del 16% aplicable a todas las ventas y servicios que se facturen a partir de hoy. Recuerden modificacion los\u2026 https://t.co/pvu2nnTZPK",
        "Aclaratoria importante @wzorrilla https://t.co/xjJUhcmdPL",
        "Excelentes recomendaciones de @maricusa10 publicadas en @proeconomia_ https://t.co/fF1FM0M1M5",
        "RT @Albert_Rivera: S\u00e1nchez e Iglesias pretenden subir el impuesto de la renta al 52%. Que m\u00e1s de la mitad del sueldo de un profesional se l\u2026",
        "Excelentes creaciones de losnudos_delourdes. #Repost losnudos_delourdes (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"Vestida para decorar\"...\n#colgantesparamaceteros \n#hechoenVenezuela \n#hechoamano\u2026 https://t.co/ZD3qpvBnEP",
        "@eltributario Es una realidad. Y en muchas ocasiones, nuestras opiniones pudieran estar erradas, y pueden modificarse con la interacci\u00f3n que existe entre los distintos profesionales y las diferentes visiones que se pueden manejar a trav\u00e9s de las redes sociales.",
        "@NaymaConsult Gracias @NaymaConsult, lo uso porque los impuestos no son dif\u00edciles y buscamos educar en esta \u00e1rea a los emprendedores que tanto lo necesitan.",
        "Atendiendo la invitaci\u00f3n de @polarico2011 y tsunamiproducciones, Ayer estuvimos conversando con emprendedores sobre esos temas que nadie les menciona. #TributosATuAlcance busca educar a\u2026 https://t.co/C0L4MHVPeA",
        "@Alexher776 @eltributario Yo no lo considero as\u00ed. La semana debe contarse a partir de la entrada en vigencia.  No deber\u00eda tener una primera semana de 9 d\u00edas, por el simple hecho que nosotros consideramos que la semana comienza el lunes. Pero ante cualquier duda lo mejor es consultar al SENIAT",
        "@Alexher776 @eltributario Comparto el criterio de  @eltributario la semana debe empezar el 1\u00b0de septiembre, por lo que la primera semana culminar\u00eda el viernes siguiente, que ser\u00eda el per\u00edodo de 7 d\u00edas.",
        "@eltributario @wzorrilla @Raomely @ServiTributos @JuanKorody @NegroPalacios Gracias a ti por siempre compartir tus conocimientos tributarios a traves del blog",
        "@JuanKorody @wzorrilla @eltributario @Raomely @ServiTributos @NegroPalacios Gracias siempre por tener la posibilidad de compartir conocimientos.",
        "@NegroPalacios @wzorrilla @eltributario @Raomely @ServiTributos @JuanKorody Muchas gracias por esas palabras. Un abrazo",
        "#Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAsi se vivi\u00f3 el primer d\u00eda de DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS,  ma\u00f1ana c9ntinuamos con marveatr liligallo31 inversionesjeici\u2026 https://t.co/p1MK8fQN57",
        "La Regla de las 5 horas para ser exitoso https://t.co/aL03T17888 v\u00eda @EmpHistorias",
        "@wzorrilla Si utilizaran esa creatividad para solucionar todos los problemas causados por los anticipos fuera mejor. En vez de inventar actos que van en contra del COT.",
        "RT @Tax_Alerts: Student Loan Repayments or Retirement Savings? Maybe Both . . . https://t.co/flUPiiNYv3 | by @OgletreeDeakins",
        "RT @aqconsultor: Muchos a\u00fan esperan un aumento en su sueldo, pensando que eso resolver\u00e1 sus problemas financieros... Un grave error depende\u2026",
        "@wzorrilla No entiendo bien. \u00bfAhora hay una pre-acta?\u00bfDonde est\u00e1 ese procedimiento en el COT? \u00bfQue tipo de acto administrativo es ese?",
        "RT @dgledesma: \ud83d\udc49 Tienes un talento \u00fanico, un don ! \ud83d\udcab algo que te fue otorgado antes de que tengas conciencia de ello.  Tu misi\u00f3n es manifes\u2026",
        "Noticias que nos llenan de orgullo. Felicitaciones al equipo de @EfectoCocuyo y @ELTIEMPO de Bogot\u00e1. https://t.co/kQjxIB1Kvs",
        "@jaas20102015 @ServiTributos @romanalbertomo Es que ni siquiera saben lo que es obligaci\u00f3n tributaria, ni hecho imponible. No conocen los elementos de los tributos.",
        "@romanalbertomo @ServiTributos @jaas20102015 Si exist\u00eda la figura del Contribuyente Especial. Incluso, estaba creada la Gerencia Regional de Contribuyentes Especiales, que fue creada desde los inicios del SENIAT. Pero su objetivo era completamente distinto.",
        "@ServiTributos @romanalbertomo @jaas20102015 El resultado es lo que tenemos hoy en d\u00eda, y esas respuestas que dan. Son respuestas que demuestran su ignorancia en el conocimiento de las leyes.",
        "@ServiTributos @romanalbertomo @jaas20102015 Nunca aprendieron sobre las t\u00e9cnicas de fiscalizaci\u00f3n, a algunos nunca les interes\u00f3 ir m\u00e1s all\u00e1 de verificaciones fiscales, se sent\u00edan realizados por cerrar tres negocios semanales. Fueron pocos los que se atrevieron a educarse, y les aseguro que esos ya est\u00e1n fuera.",
        "@ServiTributos @romanalbertomo @jaas20102015 La descomposici\u00f3n es muy fuerte en esta Instituci\u00f3n, se perdi\u00f3 todo, hasta la capacidad de aprender. A muchos funcionarios no les importa entender la parte tributaria, muchos entraron con el simple objetivo de cerrar negocios porque as\u00ed fueron sus instrucciones",
        "@NegroPalacios \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05que cruel",
        "RT @Hotelalexccs: \u00bfVas a #Caracas y no consigues un hotel que te de atenci\u00f3n, buena ubicaci\u00f3n, seguridad, comodidad, limpieza? \n.\nReserva c\u2026",
        "@wzorrilla @somosunimar Excelente, su contribuci\u00f3n es una de las m\u00e1s importantes, sin profesores como usted, Venezuela no tendr\u00eda oportunidad. Pero conociendo su vocaci\u00f3n, estamos seguros que contribuye en esa construcci\u00f3n de un mejor pa\u00eds.",
        "RT @Hotelalexccs: \u00bfQuieres hacer tu boda en el hotel alex? Escr\u00edbenos https://t.co/UibdNoCeLC",
        "RT @CaraotaDigital: #CaraotaTecnolog\u00eda | Lisboa se qued\u00f3 con la Web Summit hasta #2028 por 11 millones de euros al a\u00f1o | M\u00e1s de tecnolog\u00eda\u2026",
        "RT @ysabelf: Venezuela es un pa\u00eds maravilloso lleno de riquezas materiales, pero su mayor tesoro es su gente. Contra todo, aqui la gente si\u2026",
        "Venezuela es un pa\u00eds maravilloso lleno de riquezas materiales, pero su mayor tesoro es su gente. Contra todo, aqui la gente sigue trabajando y construyendo un mejor pa\u00eds. Y tu \u00bfQue haces\u2026 https://t.co/SBU0Ow4a5T",
        "RT @CriptoNoticias: Fundador de B2Broker: grandes firmas esperan regulaciones para entrar al criptomercado #MercadoDeValores https://t.co/j\u2026",
        "RT @AlbertoRodNews: Luis Miguel Vence, el venezolano entre los ganadores del premio Nobel de Medicina 2018 https://t.co/6fL2a7zk05",
        "RT @CEDICE: El libre comercio es el \u00fanico tipo de comercio verdaderamente justo, porque ofrece a los consumidores la mayor cantidad de opci\u2026",
        "RT @CEDICE: #CONCURSO | Desde hoy puedes participar en nuestra din\u00e1mica en Twitter, s\u00f3lo tienes que: \n\u2705Seguir a @Cedice y la @RELIALred\n\u2705Us\u2026",
        "@wzorrilla Yo estoy en esa nota estimado. Nos viene mucho trabajo y preparaci\u00f3n para crear nuevamente un sistema tributario.",
        "RT @a_sepulveda_f: Yo formo parte de los #LiberalesPorElLibrecomercio, pues s\u00f3lo en libertad podemos crear riqueza. @CEDICE \u00bfT\u00fa que dices?",
        "RT @EmpHistorias: 20 H\u00e1bitos que no te har\u00e1n rico, pero s\u00ed muy feliz https://t.co/8MNXrDbgcm",
        "@CaricuaoPropone @Caricuaoactivo https://t.co/9o5QSlPS8F",
        "Excelente video de @manuelalonsoi \nhttps://t.co/sH7a9BZQWh\nDespu\u00e9s que lo vean, espero sus comentarios.",
        "@YsaidyP https://t.co/elQzRExWqD",
        "RT @GyTributos: Cada semana un contribuyente especial en Vzla debe tramitar el pago de 1 planilla de IVA, 5 de anticipo de IVA, 5 de antici\u2026",
        "\"San Portal\" como ahora lo vamos a llamar es el que nos dice ahora como debemos declarar \ud83d\ude21. https://t.co/l5mUIEort4",
        "RT @EmpHistorias: Nos vendieron la idea de que para ser felices debemos tener un auto \u00faltimo modelo, o vestimentas y calzados de dise\u00f1ador,\u2026",
        "@gash276 Exactamente... Ah\u00ed est\u00e1 nuestro campo de acci\u00f3n, donde podemos y le vamos a ganar. Lo vamos a lograr",
        "@gash276 Efectivamente, no es f\u00e1cil, cuando estamos todos pasando por la misma necesidad. Pero creo que en equipo, en redes, todo es m\u00e1s f\u00e1cil y educando vamos a construir un mejor pa\u00eds.",
        "@gash276 Me encanta y he estado pensando en crear algo parecido. Para mi la educaci\u00f3n es fundamental y no quisiera que ning\u00fan ni\u00f1o se quedara sin educaci\u00f3n por el costo.",
        "En eso estamos... https://t.co/bYC9bOFoD5",
        "Jornadas de la @avdt11 a realizarse los d\u00edas 29 y 30 de noviembre: \"Tributaci\u00f3n en la era de la econom\u00eda digital\" https://t.co/tFmwRTBueD",
        "RT @ALIADASenCADENA: El viernes #28Sep, nuestro N\u00facleo Aliadas  en Tecnolog\u00eda El Valle tiene preparado el Taller \u201cEl Miedo NO es un obst\u00e1cu\u2026",
        "RT @juanrallo: Suele decirse que los impuestos son el precio por la civilizaci\u00f3n. En realidad, ser\u00eda m\u00e1s l\u00f3gico decir que son el precio que\u2026",
        "RT @Atraem1: Mediante mesas de negociaciones impulsar\u00e1n emprendimiento en Carrizal https://t.co/ugYaJ6GPih https://t.co/Z8Q1w9JRRu",
        "RT @proeconomia_: De los 46 pa\u00edses disponibles para LocalBitcoins, 5 de ellos concentran el 72% de todo el volumen de las transacciones de\u2026",
        "RT @EmpHistorias: 25 consejos \u00fanicos del hombre de negocios m\u00e1s exitoso de China https://t.co/RpU4THcNtb",
        "RT @aqconsultor: #SAF Caracas para nuevos socios, TODO UN \u00c9XITO... Hablando de influencia, de liderazgo y claro de #ValorComercial, lleg\u00f3 e\u2026",
        "RT @miguelmileo: \u00bfEstas contribuyendo a que tu AUDIENCIA pueda vivir mejor de lo que ya vive? https://t.co/WuYz1UtknL",
        "RT @JuanCastilloC: La Tributaci\u00f3n en la era de la econom\u00eda digital https://t.co/hF5xIkTmqg",
        "Les comparto esta entrevista a dos excelentes profesionales y amigos quienes ayudan a los emprendedores en Miami @yerina18 @Heradio : https://t.co/IlyT4MX3Ws",
        "RT @carlaangola: El Presidente de los Estados Unidos @realDonaldTrump habla de nuevo con los medios a la salida de la ONU y dice que no tie\u2026",
        "RT @reyguilarte77: Los ingenieros se encuentran especializados, los m\u00e9dicos tambi\u00e9n est\u00e1n especializados, pero en el caso de los abogados,\u2026",
        "ACUERDO OBLIGADO -  Luis Ugalde https://t.co/SwfNdopINn",
        "Record\u00e9 mi primer d\u00eda en esta casa de estudios, mis nervios, la cantidad de alumnos en un sal\u00f3n, y la tranquilidad al encontrar caras conocidas estudiando conmigo. https://t.co/NCsde2KGn6",
        "RT @medeapoma: Las 100 mujeres que cambiaron el mundo https://t.co/6QcFbxQSzL",
        "RT @CivismoCaracas: No botes la basura en la calle,las quebradas o los r\u00edos,recogela y disp\u00f3n de ella apropiadamente,CUIDA EL AMBIENTE #eco\u2026",
        "RT @CLADC: Ud. Estar\u00eda de acuerdo con disolver la Junta que integra La Federaci\u00f3n corrupta actual ?",
        "RT @MarielaLlovera: Ante la #DeformaTributaria man\u00e9jese con cuidado. https://t.co/fMRW7OGPB6",
        "RT @NaymaConsult: 2 consejos espectaculares del profesor @ServiTributos ante la #DeformaTributaria \n\n1. Cuide los detalles.\n\n2. Debe tratar\u2026",
        "RT @ServiTributos: Soporta la maltratada econom\u00eda venezolana otro incremento de la carga fiscal?\n\nCuales variables fueron consideradas para\u2026",
        "RT @VenAmCham: En tiempos de hiperinflaci\u00f3n \u00bfC\u00f3mo Presupuestar para el 2019? 27/09/2018 | Eurobuilding Hotel &amp; Suites Caracas, Sal\u00f3n Plaza\u2026",
        "@ServiTributos Yo si he visto casos en los cuales se envi\u00f3 archivos cada semana, pero no se generaron ni compromisos de pago (cuando hab\u00eda actividad) ni certificados (cuando estaban sin actividad).",
        "@ServiTributos Tengo terror que venga Pesadilla en la Calle del Impuesto 2...",
        "@ServiTributos Tengo casos donde se ha declarado cada semana, otros donde no se ha podido declarar... as\u00ed que estamos viendo un abanico de situaciones",
        "@ServiTributos Seguiremos en la pesadilla en la calle del impuesto. Tengo la esperanza puesta en que se den muy pronto cambios, para no tener que llegar a diciembre con este dolor de cabeza...",
        "RT @ServiTributos: #25Sep Informaci\u00f3n extraoficial del #Seniat respecto a las Retenciones de #IVA, la cual est\u00e1 circulando en las Redes Soc\u2026",
        "@ServiTributos \u00bfY que pasa con los que ya declararon pero nunca se gener\u00f3 el compromiso de pago? \u00bfQue pasa con los que declararon pero no se gener\u00f3 el certificado?. \u00bfSe tiene que hacer otra declaraci\u00f3n?. Realmente una locura...Aparte el Portal no est\u00e1 funcionando.",
        "RT @Alexher776: ATENCION: #Seniat Informa.. @eltributario @GyTributos @Gerencia21 @CaraotaDigital @AmaraRosana https://t.co/SXfQv2BDZB",
        "RT @luisveloznet: En el Marco del convenio con la Asociaci\u00f3n Venezolana de Derecho Tributario @avdt11 y la Federaci\u00f3n de Colegios de Contad\u2026",
        "@ServiTributos As\u00ed es, a\u00fan el tema de las retenciones de IVA no se soluciona. Que desgaste con este tema...",
        "RT @polarico2011: Noticias que nos gusta compartir.  Rodolfo Barraez,  gan\u00f3 ayer en M\u00e9xico el concurso como Mejor Director de Orquestas del\u2026",
        "Se nota la diferencia cuando existen profesionales guiando un gremio @CLADC https://t.co/26KDdkLZhW",
        "RT @tax_sociology: #impuestos https://t.co/5WqBSjdAhG",
        "@ServiTributos Como se nota que no est\u00e1n al tanto de las normas, quienes redactan la noticia.",
        "RT @BatazoEBBM: El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 29/09/2018 estaremos realizando las inscripciones y reinscripciones para la temporada 2018-2019 en las in\u2026",
        "RT @AlainCuenca: \u00bfSe puede gravar la riqueza de manera m\u00e1s justa y eficiente? | Econom\u00eda | EL PA\u00cdS https://t.co/qrvQhLGkSE",
        "RT @polarico2011: #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEl 3 de octubre a las 9am inicia la VII COHORTE CCS, DEL PROGRAMA INTEGRAL DE HERR\u2026",
        "RT @alternosla: D\u00eda 2 de #12accionesporlapaz dedicado a #libertaddeexpresion y a un medio que sea respetuoso con los derechos de las person\u2026",
        "RT @eltributario: Si se tiene el privilegio de ser escuchado por la gente, eso no es para otra cosa que no sea para servir al fin del progr\u2026"
      ]
    }
  }
}