{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @limarigob: Hoy fue un gran d\u00eda junto a nuestros Crianceros de Limar\u00ed, donde pudimos entregarles un Kit de soluciones energ\u00e9ticas para s\u2026",
        "RT @seremiaenergia: Los crianceros de la Regi\u00f3n vivieron una fiesta: @MinEnergia y la @AgenciAChEE entregaron kits solares para sus demanda\u2026",
        "RT @seremiaenergia: kit solar para crianceros fue resultado de Estrategia Energ\u00e9tica Local que @MinEnergia aplic\u00f3 en Monte Patria. Esa dema\u2026",
        "Mucha fuerza y animo a quienes estan poniendolo todo por el combate de los incendios! Autoridades, bomberos, voluntarios, donantes, etc!",
        "RT @presidencia_cl: \"Estamos haciendo todo lo humanamente posible\". La Pdta. @mbachelet se refiri\u00f3 al combate a los incendios tras salir de\u2026",
        "RT @MinEnergia: Ministro @AndresReboll da inicio a la Mesa de trabajo participativa de Hidroelectricidad Sustentable https://t.co/XN2iLcuIFO",
        "Escuchando al Ministro de Energ\u00eda en Mesa de hidroelectricidad Sustentable #Energ\u00edasRenovables #hidro #Energia @MinEnergia avanzando \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude00",
        "@Tuitfemenino idem =(",
        "Que bueno que el tema constitucional vuelva a la palestra! Vamos avanzando. \ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
        "RT @presidencia_cl: La Pdta. @mbachelet recibe las #BasesCiudadanas de #UnaConstituci\u00f3nParaChile, concluyendo la etapa participativa del #P\u2026",
        "RT @MinEnergia: \u00bfBuscas financiamiento para tu proyecto de #Energ\u00edaRenovable \ud83e\udd14? \nConoce c\u00f3mo conseguirlo ac\u00e1 \u27a1\ufe0fhttps://t.co/5JW1FEQ1sT http\u2026",
        "RT @Mineduc: La #Gratuidad otorgada por el Estado preseleccion\u00f3 a m\u00e1s de 190 mil estudiantes del pa\u00eds \u00a1La Reforma avanza! https://t.co/zggX\u2026",
        "RT @Mineduc: Lo que hace unos a\u00f1os parec\u00eda un sue\u00f1o, hoy se consolida: M\u00e1s de 195 mil estudiantes podr\u00edan tener #Gratuidad 2017 https://t.c\u2026",
        "RT @AndresReboll: Hoy lanzamiento oficial del nuevo @coord_electrico en funciones desde 1 enero. Hito en nueva etapa y cambio estructural s\u2026",
        "RT @MinEnergia: El transporte m\u00e1s eficiente es el que se mueve con #Energ\u00edaHumana! Prefiere bicicleta\ud83d\udeb2 o caminata\ud83d\udeb6, y para trayectos largos\u2026",
        "RT @cigomeza: A esta hora Taller Provincial #PER Atacama en Tierra Amarilla https://t.co/9hAducFwxG",
        "RT @Equipo_Camila: Estamos en la Comisi\u00f3n investigadora del Sename, escuchando la exposici\u00f3n del ministro Rodrigo Vald\u00e9s https://t.co/Fby24\u2026",
        "@Guiadeamsterdam tengo unas reservas! Quiero saber si todo esta ok! \ud83d\ude47\ud83c\udffd",
        "RT @ahoranoticiasAN: Es oficial: ya no hay que pagar extra por reponer el servicio de electricidad https://t.co/v55a5uYyqE https://t.co/20T\u2026",
        "RT @ErnestoOttoneR: Un nuevo avance para el futuro Ministerio de las Culturas, las Artes y el Patrimonio: por unanimidad Senado aprob\u00f3 proy\u2026",
        "Un tranvia como este (edimburgo) en santiago seria hermoso. https://t.co/dvrjufG0tc",
        "#Hogmanay",
        "RT @Mineduc: Valentina Norambuena, doble puntaje nacional, hija de la #Educaci\u00f3nP\u00fablica \ud83d\ude40 \ud83d\udd3a \ud83d\ude31 https://t.co/9c6pOtM02c",
        "RT @presidencia_cl: Ahora: Pdta. @mbachelet recorre Quell\u00f3n tras el sismo 7.6 que afect\u00f3 ayer la Regi\u00f3n de Los Lagos. https://t.co/hfMDImPt\u2026",
        "The silence stalking the Doctor Who @bbcdoctorwho @who https://t.co/9ruVlyAa7k",
        "RT @AndresReboll: Lanzamos nueva boleta de Luz y Gas. 7,5 millones hogares la reciben desde diciembre. Esfuerzo conjunto gobierno, empresas\u2026",
        "RT @Danielmelochile: Qu\u00e9 no se equivoque la #UDI, el que debe dar explicaciones por #Dominga es #Pi\u00f1era y su ex Subsecretario Pablo Wagner\u2026",
        "Medios de comunicaci\u00f3n creando debate artificial para tratar de empatar las criticas a pi\u00f1era. Que asco de periodismo. #dominga",
        "RT @IraciHassler: Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la Mujer Trabajadora en barrio Rep\u00fablica, felicitaciones @jjvvRepublica construyendo barrio con\u2026",
        "RT @MinEnergia: Ministro @AndresReboll nos cuenta sobre el techo solar que se instal\u00f3 en Cesfam de Los Andes \ud83c\udf1e\ud83d\udc4f https://t.co/OlVZzlVaJE",
        "En la biblioteca municipal de los Andes esperando el lanzamiento de la estrategia energetica local! Junto al Ministro! Full terreno\ud83d\ude00\ud83d\udca1\ud83d\udd0b\ud83d\udd0c",
        "@cristpineda y algunos dicen que hay cero avance jajajaja. Que buena noticia",
        "RT @IntendenciaRM: Buen d\u00eda. Int. @Orrego, Presidenta @mbachelet y Ministra Paola Tapia @mtt_chile dan partida a Metrotren Nos, mejorando m\u2026",
        "Increible como la teleserie orquestada de garay intenta hacer olvidar los hechos de corrupci\u00f3n de los personajes de la derecha",
        "RT @camila_vallejo: El proyecto ya est\u00e1 ingresado. Durante el d\u00eda les dar\u00e9 m\u00e1s detalles: argumentos econ\u00f3micos, de salud y ejemplos de \u00e9xit\u2026",
        "El deber ciudadano llama! Hay que participar del censo 2017!",
        "@klapauciosa idem",
        "@cristpineda increible lo que es estar sesgado y quererle mentir a la gente.  O tal vez piensa que 2 lineas es nulo jajajaja",
        "RT @Minvu: Condominio Portada Sur de #Temuco es m\u00e1s eficiente \u267b\ufe0fcon los mejoramientos t\u00e9rmicos que hemos aplicado\u27a1\ufe0f https://t.co/r23lJoBXI3\u2026",
        "@camila_vallejo bien amiga.Es importante enlazar los temas politicos,reformas,proyectos con los momentos de la entrevista #CamilaVallejoUCV",
        "RT @roxyesp_roxeep: Votar\u00eda por ti,no solo por ser mujer consecuente sino por ser directa y simple, basta de comentarios superficiales porf\u2026",
        "Buena entrevista, mucha claridad en los temas, hartos temas contingentes. Bien! #CamilaVallejoUCV",
        "RT @marioalbertod_: Que genuina la Camila, tremenda, cada vez la admiro m\u00e1s #CamilaVallejoUCV @Equipo_Camila @camila_vallejo",
        "RT @Equipo_Camila: . @camila_vallejo habla sobre el machismo y la violencia hacia las mujeres en #CamilaVallejoUCV",
        "RT @Equipo_Camila: AHORA: @camila_vallejo en @AlgoPersonalUCV conversa con el @Pollolibre #CamilaVallejoUCV",
        "Vamos avanzando en energ\u00eda tambien! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/A6TR8kHch2",
        "RT @AndresReboll: Aqu\u00ed estamos en La Moneda, junto a colegas del Gabinete y Pdta @mbachelet capacit\u00e1ndonos para #Censo2017 pr\u00f3ximo 19 de ab\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. @mbachelet y ministros se suman al #Censo2017 y se capacitan en La Moneda para ser censistas el pr\u00f3ximo 19 de abr\u2026",
        "RT @mbachelet: Sujey Jara, mam\u00e1 que gracias a su esfuerzo y apoyo del pap\u00e1, estudiar\u00e1 psicolog\u00eda. Parte de los miles de j\u00f3venes beneficiado\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Junto a la junta de vigilancia del r\u00edo Chalinga de #salamanca para solicitar al ministro @mop_chile construcci\u00f3n de emb\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. @mbachelet: \"M\u00e1s de 3 millones 125 mil estudiantes recibir\u00e1n en forma totalmente gratuita los #TextosEscolares qu\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. @mbachelet: \"Estamos haciendo realidad derechos que antes parec\u00edan lejanos: #gratuidad en educaci\u00f3n superior, fin\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta.: \"Ya hay al menos 200 mil hogares que ya reciben la #gratuidad en educaci\u00f3n superior: tanto universitaria como t\u00e9\u2026",
        "RT @MinEnergia: Recuerda\ud83d\udca1| El refri es el artefacto que m\u00e1s luz\u26a1\ufe0f gasta en \ud83c\udfe1, evita abrirlo innecesariamente y no introduzcas alimentos cal\u2026",
        "@umatana @Orrego @sarmiento510 @ministeriosalud @aguas_andinas como es un hospital... a quien le importa cierto? \ud83d\ude1f\ud83d\ude22",
        "\u00bfCuales son las medidas de contingencia ? Hospital luis calvo mackenna SIN AGUA! @Orrego @sarmiento510 @ministeriosalud #Cortedeagua",
        "RT @Cooperativa: [Video] \u00bfActividad paranormal? La extra\u00f1a situaci\u00f3n en una casa de Puerto Montt https://t.co/NiZ1CoBDBv https://t.co/gCpIY\u2026",
        "RT @mbachelet: Lamentables noticias por aluviones en zona central de nuestro pa\u00eds. Llamo a la poblaci\u00f3n a seguir orientaciones de organismo\u2026",
        "RT @aguas_andinas: @anaisevelyn tenemos un corte de emergencia desde las 8 am. https://t.co/7ahV2nGcfE",
        "RT @Mineduc: #TodosContamos \u00a1La selfie de Chile la sacas t\u00fa! Estudiante, inscr\u00edbete como censista voluntario en https://t.co/OKegZ25CeZ htt\u2026",
        "RT @pcayuqueo: Lo de Mariana Aylwin me recuerda Iron Maiden el a\u00f1o 92 y su prohibici\u00f3n de tocar en Chile por \"sat\u00e1nicos\". Gobernaba la DC.",
        "@cristpineda y mariana. Todosos lloran. Es s\u00edndrome fin de verano",
        "Aca tampoco dejan entrar a personajes subversivos o que pongan en peligro el bienestar de la nacion. As\u00ed que mariana... acatar.",
        "RT @mbachelet: \u00a1Mis felicitaciones a @sebasantanders, @patto_paar, @Htelraaacs y a los miles de j\u00f3venes que cumplir\u00e1n el anhelo de estudiar\u2026",
        "En taller de estrategia energ\u00e9tica local del programa de comuna energ\u00e9tica en Los Andes. https://t.co/96hJZwCreu",
        "RT @GobiernodeChile: \u00a1Ser censista voluntario es muy sencillo! Mira los requisitos y s\u00e9 parte del #Censo2017 \ud83d\ude0e Inscr\u00edbete\u2192 https://t.co/O76\u2026",
        "RT @filmcommchile: Lee la interesante entrevista a Claudia Huaiquimilla (@La_poco_clara) cineasta chilena Directora de @malajuntafilm https\u2026",
        "RT @elmostrador: BBC: Qu\u00e9 hace a los chilenos tan resistentes ante las tragedias https://t.co/Nc2D4isV3v",
        "RT @Fiskalesadhok: Hoy es el dia!!! ENTRADAS  EN PUERTA PARA LOS 3 LOCALES.  @Peracuadra @futurofm @rockaxiscontodo @Reinosiano @LuchodeChi\u2026",
        "RT @elobservatodo: Exigen al Gobierno que priorice proyecto que rebaja cuentas del agua https://t.co/6zWi2AYl3R #LaSerena #Coquimbo #Chile\u2026",
        "RT @eduhernava: Cascadas, Penta, SQM Litio, Aguas Andinas, Panam\u00e1 Papers, coimas LAN, Banco de Talca, Exalmar. No le pidan a Pi\u00f1era que no\u2026",
        "@Karinilli noticia sesgada. Es que el piloto nocturno aun no llega pero si esta el diurno. Para vuelo nocturno tienen q aprobar protocolo",
        "RT @Guiadeamsterdam: Buenos d\u00edas desde Zaanse Schans!\n\n#Amsterdam #Holanda #Tours #GuiasEnEspa\u00f1ol https://t.co/vnXhNnKMYf",
        "Si bien es cierto, no es todo lo que se pedia, hay que reconocer que es una propuesta muy sensata #MejoresPensiones",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. @mbachelet: \"Los chilenos quieren y necesitan #MejoresPensiones\", que \"enfrentemos este problema con voluntad y c\u2026",
        "En taller de estrategia energetica local en villa alemana, conversando sobre el futuro energetico de la comuna \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude00\ud83c\udf1e",
        "RT @cami_carrascoh: Gran paso la promulgaci\u00f3n del @GobiernodeChile  Piensa Global, actual local! gran mensaje del grupo de estudios de desa\u2026",
        "RT @MinEnergia: Ministro @AndresReboll acompa\u00f1a a Presidenta @mbachelet en promulgaci\u00f3n de acuerdo de Par\u00eds, sobre Cambio Clim\u00e1tico https:/\u2026",
        "RT @MsJamieClayton: \ud83d\ude01 #sense8 #sense8season2 #Nomanita For those of you that have been asking... https://t.co/TN3SMEbcAb",
        "RT @PaulaRiquelmeA: Subse @jimenajara en Lanzamiento de la nueva pol\u00edtica energ\u00e9tica para Magallanes y la Ant\u00e1rtica Chilena #energia2050 @M\u2026",
        "@cigomeza  =) https://t.co/mouzjEJJqP",
        "Una nueva complejidad al escenario en medio oriente viene tras esta polarizacion por el ataque de EEUU a Siria. Habra que esperar.",
        "Chan! https://t.co/rVTpGnJo1E",
        "@SenadorGuillier lanza programa de energ\u00eda. Sin duda sera uno de los ejes de esta eleccion! #GuillierEsEnergia . Que diran los dem\u00e1s ?",
        "En actividad de @Adapt_Chile . Academias de cambio climatico. Chile avanza y tambien avanza en energ\u00edas limpias y renovables! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude00@Muni_Stgo",
        "RT @Lenin: Gracias, querida Presidenta @mbachelet. Todo mi esfuerzo por un Ecuador justo e incluyente. Y por una Patria Grande unida y soli\u2026",
        "RT @camila_vallejo: Partido Comunista legalizado en 15 regiones!!!!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 #ValeLaPenaLuchar https://t.co/HKRV8oAmja",
        "@cami_carrascoh Resulta que ahora todos son pobres jajaja \ud83d\ude02",
        "@jaralvarof @aluksicc Ojala q responda. Me parece una interesante discusi\u00f3n sobre la responsabilidad que tienen los empresarios para con el pa\u00eds",
        "RT @jaralvarof: Hola @aluksicc c/r a emprend. e innov, los empresarios criollos son los que menos invierten en capital de riesgo (f:https:/\u2026",
        "Actualizar la constituci\u00f3n, una tarea necesaria , una nueva constituci\u00f3n para nuevos tiempos, nuevo Chile. Nos toca hacernos parte!",
        "RT @presidencia_cl: La energ\u00eda solar lleg\u00f3 para quedarse!\ud83d\udc4d\ud83c\udf0e\ud83c\udf1e Ac\u00e1 puedes buscar financiamiento p\u00fablico \u27a1\ufe0fhttps://t.co/AzSZvwpGL0 \u2026 (V\u00eda @Min\u2026",
        "RT @MinEnergia: Siguen las buenas noticias para la #Generaci\u00f3nDistribuida: Se habilita portal para tramitar conexi\u00f3n a la red\u26a1\ufe0f \u27a1\ufe0f https://\u2026",
        "#LollapaloozaChile #tdcc two door cinema club \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83e\udd13",
        "RT @mbachelet: Codelco nos llena de orgullo: 74% m\u00e1s de excedentes de los comprometidos. Eficiencia al servicio de un mejor pa\u00eds. https://t\u2026",
        "RT @cami_carrascoh: Estamos d\u00e1ndole fuerza a este proyecto. Estamos preocupados de tener un \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 sostenible y q luchemos por cumplirlo \ud83c\udf0d\ud83d\ude4b\ud83c\udffd co\u2026",
        "Y aqui voy.. en metro con theuri y makula dos atletas africanos q se salieron antes de la carreta y los llevo a la moneda",
        "Ya pasaron Los 10 km la marat\u00f3n. !!  Estamos esperando en el km 21",
        "RT @MinEnergia: \u00a1His- t\u00f3- ri- co!\n#CerroPabell\u00f3n: 1ra planta de energ\u00eda geot\u00e9rmica de Chile y Sudam\u00e9rica comenz\u00f3 a operar. +ERNC para un pa\u2026",
        "@Paucesa Soy juez pues! Jajaja q tiene?"
      ]
    }
  }
}