{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#FelizMartes https://t.co/SCLrjldCuD",
        "RT @CarolineroF: El comunismo deber\u00eda ser prohibido a nivel mundial, ni hay nada que genere m\u00e1s muertes, prueba de ello tambi\u00e9n es Colombia\u2026",
        "@Chimuel67831327 @marye171 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@orozcobzuly \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
        "@CARVAJAL102 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@EroXiLuiS @petrogustavo A \u00e9l siempre se le corren las teclas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Le sucede en el 95% de los trinos, no sabe escribir, ac\u00e9ptenlo. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "Me importa un carajo la inflaci\u00f3n, quiero que suba el SMMLV. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "Tengo una bella familia. \ud83d\ude01 https://t.co/AuXUkDdD2Q",
        "@flacouture @AlbertoBernalLe @MinHacienda @IvanDuque @petrogustavo Dejen de tenerle miedo a Aureliano, est\u00e1 inhabilitado. \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "\u00bfC\u00f3mo? \ud83e\udd14\ud83e\udd28\n\nBueno, por lo menos le encanto a los de RAPPI. \n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83c\udf6a\ud83c\udf69\ud83c\udf6b https://t.co/jlQdYuOpUr",
        "RT @osealo: @CarolineroF 208.   BILLONES.   NOS.    CUESTA.   LAS.   FARC.   EN.   20.  A\u00d1OS.   QUE.   PAGAREMOS.    LOS.    COLOMBIANOS .",
        "@osealo \u00a1Oh por Dios! Que lastre con esos plagos, primero matando colombianos,  y ahora nos toca mantenerles todos los caprichos.",
        "RT @PensarXEscrito: @malditapelired @8RonaldQuintero Quieren estudio y salud gratuitos. Quieren paz y adem\u00e1s que el pais mantenga a los z\u00e1n\u2026",
        "RT @8RonaldQuintero: \u00bfQue todos los que votamos por Duque estamos llorando porque va a subir impuestos?\nPues a m\u00ed me pueden sacar de esos \u201c\u2026",
        "RT @CarolineroF: \u00bfDe donde creen que sale la plata para pagarale a los de las FARC 90% de un SMMLV, M\u00c1S, salud, M\u00c1S pensi\u00f3n, sin hacer ABSO\u2026",
        "@marwhite01 @Ricardovillaca3 S\u00famale los escoltas, las camionetas y esos que no hacen nada y les dan plata por respirar, \"rascarse la barriga\" y difundir el comunismo.",
        "@LuchoMarucho @marwhite01 @Ricardovillaca3 Est\u00e1s confundiendo las 3 ramas del poder p\u00fablico, y por supuesto que senadores (SIC), es decir, Legislativo debe hacer lo que \"le da la gana\" (SIC), por principio de Checks and Balances y separaci\u00f3n poderes.\n\nLa Rama Judicial es legado del nefasto Santos repartidor de mermelada.",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 Jaaaaaa con ese cuento a otro lado. \ud83d\ude09",
        "@tildita16 @Juancar30071948 @KarlosKontrol @Domarbel41 @IvanDuque @Michael07608447 @haydeeqa @flaca65 @mariubenoit @freddys83 @Adriana43b @luzapon @k_ibarguen @ParadaDary @TheVeldts @higuera2866 @biolucho2005 Depende del vecino, si es Venezuela o Cuba... no, no importa qui\u00e9n los rodee.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 Suele suceder cuando se usa sarcasmo. \ud83d\ude09\n\nFeliz festivo. \ud83d\ude0b",
        "@Juancar30071948 @KarlosKontrol @Domarbel41 @IvanDuque @Michael07608447 @haydeeqa @flaca65 @tildita16 @mariubenoit @freddys83 @Adriana43b @luzapon @k_ibarguen @ParadaDary @TheVeldts @higuera2866 @biolucho2005 Eso solo prueba que intenciones tienen en realidad. \ud83d\ude09",
        "@LuchoMarucho @marwhite01 @Ricardovillaca3 Frente primer p\u00e1rrafo, creo no entend\u00ed qu\u00e9 quisiste decir, no tiene fundamento f\u00e1ctico ni l\u00f3gico.\n\nAl segundo p\u00e1rrafo si, es cierto, Santos literalmente sustituy\u00f3 las licitaciones por contrataci\u00f3n directa, aumentandola en 40%, revisa Dto 92/17.\n\nNo te veo se\u00f1alando al culpable.",
        "@Juancar30071948 @KarlosKontrol @Domarbel41 @IvanDuque @Michael07608447 @haydeeqa @flaca65 @tildita16 @mariubenoit @freddys83 @Adriana43b @luzapon @k_ibarguen @ParadaDary @TheVeldts @higuera2866 @biolucho2005 Aqu\u00ed hay uno pero qued\u00f3 en el tercer puesto. \ud83d\ude0b",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 No te veo protestando contra el verdadero culpable. \ud83d\ude09",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 Aj\u00e1: al pueblo oprimido por los burgueses, imperio, fascistas, oposici\u00f3n, Uribe, Duque, Trump, Bolsonaro y los capitalistas.\n\nSon consecuencia acuerdo de \"Paz\" acompa\u00f1ado de nefasto gobierno que compr\u00f3 conciencias distraidas, con mermelada del erario p\u00fablico, para implementar. https://t.co/YNI1VsAnWq",
        "@LuchoMarucho @marwhite01 @Ricardovillaca3 \u00bfA qu\u00e9 precisamente te refieres con: \"mejoras al sistema judicial\" y \"correcci\u00f3n en la contrataci\u00f3n\"?",
        "@Juancar30071948 @KarlosKontrol @Domarbel41 @IvanDuque @Michael07608447 @haydeeqa @flaca65 @tildita16 @mariubenoit @freddys83 @Adriana43b @luzapon @k_ibarguen @ParadaDary @TheVeldts @higuera2866 @biolucho2005 Son muy tontos al creer que  creemos ese cuento tan rebuscado.",
        "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d.\n\nhttps://t.co/npruSVIzKO",
        "@Juancar30071948 @KarlosKontrol @Domarbel41 @IvanDuque @Michael07608447 @haydeeqa @flaca65 @tildita16 @mariubenoit @freddys83 @Adriana43b @luzapon @k_ibarguen @ParadaDary @TheVeldts @higuera2866 @biolucho2005 Hablan y hablan de un tal lider que no existe, solo reproducen sus teor\u00edas de \"Duque-Soros\", as\u00ed o m\u00e1s evidentes.",
        "RT @KarlosKontrol: Recuerden, todo aquel que le quita el apoyo a @IvanDuque le entrega el apoyo a la izquierda comunista\n\n@Michael07608447\u2026",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 \u00a1126 billones! Pero seg\u00fan t\u00fa, la culpa es de Duque. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/AKpkQRwERf",
        "RT @jkusunoki: Mientras tanto en Cusco https://t.co/IKSQ8xEUh9",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 \ud83d\ude12",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 \ud83d\ude44",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 Ay no mijo, a otro lado con ese discursito sin sentido. Yo bobita no soy, chao.",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 Porque est\u00e1s diciendo incoherencias, y solo si tuviese deficiencias congnitivas, creer\u00eda en tu discurso, Duque no lleva ni 3 meses en el poder, ni ha empezado nueva vigencia fiscal, recl\u00e1male a tus amigos santistas y de izquierda por la mermelada y la burocracia.\n\nFeliz d\u00eda. \ud83d\ude09",
        "@LuchoMarucho @Ricardovillaca3 \ud83d\ude44\ud83d\ude44, si claro, no les dan mensualmente el 90% de un SMMLV, por hacer ABSOLUTAMENTE nada, a otros + 1'800.000, y 10 millones al inicio SIN PRODUCIR. \n\n*Siempre he sostenido que esos de la teor\u00eda de \"Duque - Soros\" son m\u00e1s infiltrados que cualquier cosa. https://t.co/YY4s2utuM8",
        "@TitoLemaitre Mas consejer\u00edas nuevas + nomina paralela + mermelada.",
        "Los impuestos deberian subirlos SOLO para los que votaron Si en el plebiscito.",
        "\u00bfDe donde creen que sale la plata para pagarale a los de las FARC 90% de un SMMLV, M\u00c1S, salud, M\u00c1S pensi\u00f3n, sin hacer ABSOLUTAMENTE nada?\n\nPues de nuestros impuestos. \n\nYo vot\u00e9 NO, NO estuve de acuerdo con que utilizaran MIS impuestos para mantener VAGOS sin oficio ni beneficio.",
        "Lo que debemos hacer es pedir que convoquen un referendo, acabar con la vagabunderia del proceso de la Habana, y asi nos suben los impuestos. \n\n\u00a1SIMPLE!",
        "Introdujeron en la Constituci\u00f3n que debemos mantener a los farianos de por vida y ahora se quejan por la reforma tributaria.\n\n\u00a1Muy coherentes!",
        "@estrenacerebro \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "#SimpsonHallowinners \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nLos vampiros son una leyenda como los duendes, los gremlins y los esquimales. \n\n\ud83d\ude01\ud83d\ude02",
        "RT @nino_triqui: Cuando te encanta, pero no sabes como dec\u00edrselo. https://t.co/1tg5e0lOja",
        "RT @nino_triqui: El disfraz perfecto no exist... https://t.co/X79rJjHC31",
        "@Juancar30071948 En este caso es por conflicto de intereses, la jurisprudencia es clara, hay conflicto de intereses cuando es directo, no importa el sentido del voto, ni si lo beneficia o lo perjudica, es ley 5ta concordante con arts 150 y ss y en especial 183.",
        "@Juancar30071948 De que no est\u00e9n impedidos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Juancar30071948 Depende. https://t.co/JMGdO8g7Lo",
        "El conflicto de intereses de los congresistas, durante la discusi\u00f3n de Proyectos de Ley Y PROYECTOS DE ACTO LEGISLATIVO, se crea cuando existe un BENEFICIO O AFECTACI\u00d3N DIRECTA, con intereses privados ECON\u00d3MICOS o pol\u00edticos. Sea el sentido del voto, positivo o negativo.",
        "RT @NancyPatricia_G: #C\u00e1maraDeRepresentantes El proyecto que busca establecer tope al salario de congresistas ha sido concertado con todos\u2026",
        "RT @clorduy: Seg\u00fan el  @consejodeestado, cuando un congresista se favorece o se desfavorece con su voto en el tr\u00e1mite de una ley o de un ac\u2026",
        "@ArleyJulianGut1 @JoseMAcevedo Negar algo tan evidente es absurdo, lo invito a pasar por la Plaza de Bol\u00edvar, cualquier dia de \"marchas\" (revoluci\u00f3n), y observar\u00e1 adultos, al parecer docentes, adoctrinando, dirigiendo y enajenado mentalmente a los estudiantes.",
        "@Michael07608447 @mariubenoit @JoseMAcevedo Son muy c\u00e1ndidos, he visto como los adoctrinan en la Plaza de Bol\u00edvar y hacen cara de felicidad, no se les pasa por la mente, si quiera INTENTAR pensar.",
        "@JoseMAcevedo Me parece muy normal, los invito a que pasen por la Plaza de Bol\u00edvar, ver\u00e1n varios grupos de estudiantes con pancartas, sentados en las escaleras de la catedral, recibiendo c\u00e1tedra socialista o comunista, (no lo s\u00e9) de parte de personajes que al parecer son sus docentes.",
        "@guxtg @marye171 Pero quedan en rodajas, no redondas. \ud83d\ude20\ud83d\ude1e\ud83d\ude11\ud83e\udd55\ud83e\udd55",
        "@ZERGEBEL @guxtg @marye171 \ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55 Son zanahorias, tienen forma de zanahoria, \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55\ud83e\udd55 son c\u00f3nicas.",
        "@TitomaderoM \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "RT @agranados1973: @CarolineroF Cambio de densidad ...la parte cocida pesa menos que la que no lo esta",
        "@guxtg @marye171 No, no son redondas jqjqjajq",
        "@Termita18 \u00a1Que modernidad! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @Termita18: @CarolineroF No has o\u00eddo hablar de los bu\u00f1uelos inteligentes? La tecnolog\u00eda es imparable!!! \ud83d\ude02",
        "@guxtg \u00bfPor eso se voltean solitos? \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "@Ricardovillaca3 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "RT @VancliffDesign: @carlosandres800 @CarolineroF Viste? F\u00edsica cuantica.",
        "RT @zuletista77: Dos factores a tener en cuenta: la composici\u00f3n de la masa del bu\u00f1uelo y la temperatura del aceite. El peso de bu\u00f1uelo es m\u2026",
        "RT @camilotorrescar: @CarolineroF Eso lei con la exacta explicaci\u00f3n de parte de uno de tus seguidores, pura f\u00edsica ! Chevere ... resuelto e\u2026",
        "@camilotorrescar Depende, por donde est\u00e9 el bu\u00f1uelo.",
        "RT @carlosandres800: @CarolineroF Solo si el aceite excede el 50% de la masa. Arqu\u00edmedes.. mentira, pero encontr\u00e9 esto..\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/O\u2026",
        "RT @camilotorrescar: @CarolineroF Creo que por la alt\u00edsima temperatura del aceite, me lo digo un Se\u00f1or Bu\u00f1uelero !",
        "RT @VancliffDesign: @CarolineroF F\u00edsica Cu\u00e1ntica?",
        "@VancliffDesign Pero obviamente. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Fennix73 Pero que dram\u00e1tico. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, princesa que se respeta, se rescata sola. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "Y pasando a temas m\u00e1s importantes...\n\n\u00bfPor qu\u00e9 los bu\u00f1uelos se voltean solos? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "RT @cesarau69454649: @CarolineroF As\u00ed es, cual guerrero q es salvado por la princesa; d\u00e1ndole muerte al drag\u00f3n. As\u00ed es.",
        "Si se van reintegrarse a la sociedad decentemente y sin marruller\u00edas, ni mentiras, como Petro y @PartidoVerdeCoL que viven enga\u00f1ando idiotas \u00fatiles (in\u00fatiles),  bienvenidos sean. https://t.co/s9afTNX9tI",
        "#ElDato \n\nEl mism\u00edsimo Alban, ex-alias Marcos Calarc\u00e1, afirm\u00f3 en audiencia p\u00fablica, (Reducci\u00f3n salarios congresistas) (Palabras + palabras -): \n\nPromotores anticorrupci\u00f3n, mienten, en Congreso s\u00ed se trabaja, lo prob\u00e9 cuando llegu\u00e9. \n\nPD: No se dejen enga\u00f1ar por Foro de Sao Paulo",
        "@juanzear @petrogustavo Se aprenden muy bien el libreto.",
        "A veces es la princesa qui\u00e9n mata al dragon y salva al pr\u00edncipe.",
        "Pues s\u00ed, pero as\u00ed \u00f1o. \ud83d\ude01 https://t.co/I5qNhHoOmM",
        "@petrogustavo \"El triunfo de Bolsonaro es una estrategia del Imperio para oprimir la revoluci\u00f3n\". \n\nAs\u00ed, o m\u00e1s socialista del siglo XXI. \n\nNo se\u00f1or Petro, es un triunfo de la democracia, por favor enti\u00e9ndalo, \nconvi\u00e9rtase en un dem\u00f3crata, respete la democracia. Gracias. \ud83d\ude09 https://t.co/kBuRzCM3m5",
        "RT @Elrepublicano9: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina-Macri\u2705\n\ud83c\udde8\ud83c\uddffChile-Pi\u00f1era\u2705\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa-Vizcarra\u2705\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Paraguay-AbdoBen\u00edtez\u2705\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia-Duque\u2705\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil- Jair Bolsonaro\u2026",
        "Nuevamente pierde el Foro de Sao Paulo, eso me agrada.",
        "@Juancar30071948 @petrogustavo \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@gsantacoloma @petrogustavo El se\u00f1or Petro debe entender que no es culpa del contralor. \ud83d\ude09 https://t.co/7i8DxnyP8G",
        "@gsantacoloma @petrogustavo \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09.",
        "@Sandra28338393 @CarlosIvan01 @petrogustavo Jajajajajaj",
        "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/qPPXwFUd7K",
        "RT @elmeroTenedor: Nunca trate como fundamento de la decisi\u00f3n a alguien que lo trate como concepto de la Procuradur\u00eda.",
        "RT @FridaSiKahlo: \"El argumento de la intimidaci\u00f3n es una confesi\u00f3n de impotencia intelectual\" Ayn Rand",
        "Que horror, pobres hombres. https://t.co/NNWflrEA0f",
        "Si se\u00f1or @petrogustavo, un contralor, el fiscal, puede \"acabar\" la vida pol\u00edtica de alguien que no cumple la ley, debe entender que quien acaba con su vida pol\u00edtica, es usted mismo, por sus malas acciones y por no ce\u00f1irse a lo estipulado en la ley. Dura lex,\u00a0sed lex\u201d \u2013dura https://t.co/LAmBbEJnuO",
        "RT @elmeroTenedor: El humor de tu profesor es directamente proporcional a los nombres que utiliza en los talleres. https://t.co/sBkeIvVzd9",
        "Pregunta para los tuiteros matem\u00e1ticos: \n\n\u00bfCu\u00e1ntos millones debe pagar cada votante de Petro, para permitir su posesi\u00f3n por cargos de elecci\u00f3n popular en 2022?",
        "RT @eqaciones: @CarolineroF As\u00ed es abogada. Y Mucho.",
        "Hay que leer.",
        "Si las personas no leen, no entienden, no se requiere ser el heredero intelectual de Einstein para entender algo TAAAAAN simple.",
        "RT @macostamd: @CarolineroF cuando lo gritan a uno hay que saber limitar entre la tolerancia y la ofensa para responder.",
        "Y usted, \u00bfalguna vez ha visto a una persona inteligente gritando he intentando comunicarse como un salvaje troglodita?",
        "@ELIHARKONNEN Si, pero te rebajar\u00edas, te convertir\u00edas precisamente en lo que no quieres ser."
      ]
    }
  }
}