{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@CaroMayolC @Emol muchas gracias por el tuit, Caro.",
        "RT @barbarabricenok: Esta vez no sali\u00f3 ministro Hacienda a desmentir a ministra Rinc\u00f3n, pero Ministerio Trabajo debi\u00f3 emitir comunicado par\u2026",
        "@Emol usted fue gobierno?",
        "Por favor! Ahora todos y todas escriben \"yo no vot\u00e9 por MB y no es por defenderla pero la derecha est\u00e1 blabla...\" asuman la responsabilidad.",
        "Con raz\u00f3n la Ministra Rinc\u00f3n aparece tan poco en TV. Miedo a dejar en evidencia su mal manejo en su cartera y declarar alguna sandez.",
        "Ministra Rinc\u00f3n: \"Pese a la restricci\u00f3n econ\u00f3mica se siguen creando empleos\" https://t.co/mmapp65GFl v\u00eda @latercera // Para los amigotes.",
        "En Chile se seguir\u00e1n creando empleos formales hasta que a estos socialistas se les acaben los amigos.",
        "Si el problema no es el dinero ni la desigualdad, el problema ac\u00e1 es la hipocres\u00eda de los socialistas. Me refiero a autoridades socialistas.",
        "Parece tan normal ver a candidato socialista paseando en yate por EEUU recolectando US$ para imprimir carteles que digan: \"viva la igualdad\"",
        "En qu\u00e9 estar\u00e1 el se\u00f1or D\u00e1valos?// Incre\u00edble que vocero D\u00edaz no haya perdido el cargo por mentir sobre borrado pc// y ah\u00ed qued\u00f3 el tema.",
        "@EPN @barbarabricenok jajaja qu\u00e9 quede claro!",
        "RT @valamosa: A\u00fan hay gente que vive en otra galaxia... Lo peor es que tienen cargos p\u00fablicos y toman decisiones en este pa\u00eds. https://t.co\u2026",
        "@valamosa habr\u00e1 que dejarlos, en las pr\u00f3ximas elecciones los sacamos por rid\u00edculos.",
        "De haber sido \"el mejor de la regi\u00f3n\" a discutir si \"el pa\u00eds crece lento\", \"si est\u00e1 estancado\", \"si hay crisis\". El Gobierno de Bachelet.",
        "Este Gobierno est\u00e1 desacoplado de la realidad. https://t.co/h4GcMEWmFm",
        "@carreragonzalo y quiz\u00e1 la corrupci\u00f3n en nuestro propio pa\u00eds. Para qu\u00e9 ir tan lejos?",
        "Discutir sobre lo nefasta de la ministra del trabajo no mejorar\u00e1 la situaci\u00f3n actual. Miles de cesantes cada d\u00eda y al Gob no le importa.",
        "RT @infinitafm: \"La autoridad comente un error al cuestionar las cifras del INE\" dice el economista de @clapesuc @surzua_chile https://t.co\u2026",
        "@AlGrano921 las gracias a todos ustedes que hacen del programa entretenido, bueno y did\u00e1ctico. La informaci\u00f3n y debate se agradece.",
        "RT @luisharistizbal: \u201cMi especialidad es tener raz\u00f3n cuando los dem\u00e1s est\u00e1n equivocados\u201d. George Bernard Shaw, Nunca se puede saber",
        "El cierre del mercado de fichajes https://t.co/9sxqha6o5m v\u00eda @el_pais",
        "RT @sjimenezlyd: D\u00edaz a Pi\u00f1era: \"Si en 4a\u00f1os no fuiste capaz de sacar una ley, hazte cargo\"/Gob MB par\u00f3 su tramitaci\u00f3n legislativa. Quien d\u2026",
        "\"Ning\u00fan candidato se ha sacado fotos con Bachelet\", la reina de las fotos ya no es solicitada.",
        "\"A la izquierda le da rabia la desigualdad, no por los campamentos, no por la pobreza, etc., es porque no les gustan los ricos\". @AlGrano921",
        "RT @acmilan: Mati #Fernandez has joined #ACMilan from #Fiorentina on loan with a right to buy",
        "Feliz cumple! https://t.co/bRphEJrdlL",
        "A casi un a\u00f1o de inicio de farmacias comunales usuarios alertan dif\u00edcil acceso a medicamentos https://t.co/86rWHJv0zF v\u00eda @latercera",
        "El gobierno est\u00e1 m\u00e1s preocupado de proyectar la Nueva Mayor\u00eda que de revertir la crisis. Bachelet est\u00e1 preocupada de las selfies.",
        "RT @mmullor2016: #Chile tiene un gobierno sin control de su agenda,una presidenta sin liderazgo y una NM desafectada y m\u00e0s preocupada de pr\u2026",
        "Si lo dec\u00eda \"alzando el pu\u00f1o\", podr\u00eda despejar dudas. #NeoComunista Cc @carreragonzalo  https://t.co/3W5rvYT1ys",
        "Joe Hart un rockstar en Torino.",
        "@pulso_tw estos atolondrados siguen hablando de Pi\u00f1era mientras gobiernan, qu\u00e9 manera de delinquir mientras hablan mal de un buen gobierno",
        "RT @barbarabricenok: Desempleo no es s\u00f3lo una cifra; son miles de familias que lo est\u00e1n pasando muy mal. Necesitamos enfocarnos en retomar\u2026",
        "RT @carreragonzalo: Otro abuso m\u00e1s del Estado totalitario que pretende imponer este gobierno. https://t.co/542sIHOcwb",
        "RT @revistacapital: Dilma Rousseff es destituida del cargo de presidenta, con 61 votos a favor y 20 en contra en el Senado de Brasil",
        "RT @jmanuelbengolea: La ignorancia o mala intenci\u00f3n de cierta ministra, supera los socialmente aceptable.",
        "Pdte Pi\u00f1era por gesti\u00f3n de Bachelet: Chile resiste maremotos y terremotos pero no este gobierno https://t.co/QEq4IGDD12 v\u00eda @biobio",
        "RT @PaolaAndreaCZ: La CUT logr\u00f3 algo impensado, su elecci\u00f3n es menos transparente q la d cualquier partido pol\u00edtico. distinto seria Chile c\u2026",
        "@paulinanu bien ah\u00ed diputada junto a la Senadora @enavonbaer",
        "EyN: Desempleo sube m\u00e1s de lo esperado en trimestre mayo-julio y alcanza su mayor nivel desde 2011 https://t.co/WJ5Sg7vOtF",
        "RT @eldemocratacl: CAUSAS | 43 profesionales piden reconsiderar eliminaci\u00f3n de filosof\u00eda del curr\u00edculo escolar https://t.co/mghWZLmu4o",
        "RT @alemunozdiaz: @CNNChile #ElCambioQueViene @Jvrja",
        "RT @ElMercurioBlog: \"No suprimir la filosof\u00eda: Saber escucharla\" Columna de Juan de Dios Vial.Ingresa aqu\u00ed https://t.co/UXmZDOurQ4 Comparte\u2026",
        "RT @PazLagos: Hacer desaparecer la filosof\u00eda implicar\u00eda evitar el pensamiento en la sala de clases y por consiguiente cambiar la libertad p\u2026",
        "N\u00famero de familias en campamentos crece 41,6% durante \u00faltimos cinco a\u00f1os https://t.co/qhiCLrIZ0O v\u00eda @latercera",
        "RT @biobio: ACTUALIZADO | Fuerte sismo se registra en la regi\u00f3n del Maule https://t.co/bWN7Clggpl https://t.co/ozYf1APY66",
        "RT @HayQueSaberlo: Tener sexo por la ma\u00f1ana unas tres veces por semana fortalece las defensas, levanta el \u00e1nimo, quema calor\u00edas y retrasa e\u2026",
        "RT @AXELKAISER: CODELCO quebrado, transporte de Santiago arruinado, Instituto Nac destruido, EFE saqueado, faltan las pensiones. viva Chile!",
        "RT @FridaSiKahlo: Aumenta en 42.500 los cesantes. 1/3 son profesionales. 138.000 chilenos buscando trabajo.",
        "RT @mmullor2016: S\u00ed, el gobierno del expresidente @sebastianpinera fue muy bueno. Lo corroboran tambi\u00e9n,las estad\u00edsticas internacionales.Fu\u2026",
        "RT @mmullor2016: Desde hace semanas que MEO est\u00e1 fuera de c\u00e1maras pata evitar preguntas por SQM y el avi\u00f3n, y cuando aparece para declarar,\u2026",
        "RT @MauricioRojasmr: Hace 240 a\u00f1os Adam Smith, en La riqueza de las naciones, nos recordaba que la fuente de la riqueza es el trabajo y la\u2026",
        "RT @rosanna_costac: \"Solidaridad y pensiones\" mi columna en @latercera. ...el sistema de reparto no solo no es sostenible: es injusto https\u2026",
        "RT @MauricioRojasmr: #Chile No solo hay desilusi\u00f3n frente al gobierno. Hay rabia. Esto ocurre cuando una ciudadan\u00eda est\u00e1 pol\u00edtica y cultura\u2026",
        "RT @mmullor2016: Harald Bayer fue un lujo de ministro de educaci\u00f3n. Vaya patudez del vocero de cuyo gobierno tiene un magro 13% aprob https\u2026",
        "@CajaLosAndes oh! Falta mucho, gracias de todas maneras.",
        "@Emol qu\u00e9 ejemplo, admiraci\u00f3n deportiva.",
        "Qu\u00e9 mala es la liga nacional, y los tres supuestos equipos grandes, nefastos...",
        "@CajaLosAndes se viene el buen tiempo, en Talca cu\u00e1ndo?",
        "@gatobombay @ViviParedesM @molina_amo @ErnestoSilvaM va en un transfer, Cata",
        "RT @AXELKAISER: El estado (= los bur\u00f3cratas) no es capaz ni de repartir condones que sirvan, pero los genios quieren q se haga cargo de las\u2026",
        "RT @mmullor2016: Conoc\u00ed a DJMendez en Suecia por sus \u00e9xitos musicales. Ahora bien, que pretenda ser alcalde de Valpo. puede ocurrir solo en\u2026",
        "@patricionavia si es por acabar con el tema de una vez y para dejar de hablar de lo mismo por los pr\u00f3ximos 50 a\u00f1os, voto s\u00ed!",
        "@Emol lo \u00fanico mal es su gobierno y sus apitutados",
        "RT @isabelpla: Medios chilenos titulando \"Colombianos dicen NO a la paz\". A lo que dicen NO es a condiciones, q estiman excesivamente venta\u2026",
        "Un proyecto de ley para restringir crear tantas leyes.",
        "En la antesala a municipales. Primera derrota electoral de Bachelet. Qu\u00e9 apoye a cu\u00e1nto candidato oficialista quiera para estas municipales",
        "RT @sjimenezlyd: El libro de sexualidad debe tener muy contenta a C.Toh\u00e1. Hoy todos hablan de ella por algo distinto a su v\u00ednculo con SQM.",
        "RT @mmullor2016: #ENACIONAL En cu\u00e1nto dejar\u00e1 el gobierno endeudado a cada chileno?",
        "RT @el_pais: \u00bfPara qu\u00e9 los fil\u00f3sofos?. Piedra de toque de Mario Vargas Llosa https://t.co/wQdfrQ59KT",
        "@T13 con estas declaraciones objetivas, Bellolio ir\u00eda ganando. Vamos Senadora @jvanbiobio, su arremetida para presidir a la UDI",
        "Jaime Bellolio: La Nueva Mayor\u00eda no tiene futuro, por eso mira a Ricardo Lagos https://t.co/GjDL0I60LY v\u00eda @T13",
        "RT @kebensperger: #ENADE Ramiro Mendoza:Vivimos haciendo leyes descoordinadas,ninguna sociedad sana tiene tantas.",
        "RT @AndreaKohen: El analfabetismo financiero (econ\u00f3mico) impacta las decisiones pol\u00edticas, mientras m\u00e1s ignorancia hay, m\u00e1s estatismo se de\u2026",
        "RT @mmullor2016: Los chilenos no est\u00e1n ni ah\u00ed con refundar el pa\u00eds -idea N.Mayor\u00eda y el PC- Quieren un modelo d desarrollo, no uno estatist\u2026",
        "RT @mmullor2016: El error d MB ha sido cuestionar los valores b\u00e1sicos dla sociedad libre:el m\u00e8rito personal(primer motor d progreso)la educ\u2026",
        "RT @mmullor2016: Los chilenos han aprendido con MB que sin crecimiento econ\u00f3mico no hay m\u00e0s y mejores puestos de trabajo y menos aumento de\u2026",
        "RT @mmullor2016: 91 mil empleos por cuenta propia se han creado, se incluye a gente que vende en la calle, cuando est\u00e1 prohibido hacerlo. T\u2026",
        "#Microcuento https://t.co/ioVHI2Y3dc",
        "Liberales no apoyan a coalici\u00f3n liberal.",
        "Estafados levantan candidatura del \u00faltimo dinosaurio que modific\u00f3 la Constituci\u00f3n.",
        "Resentidos levantan candidaturas de extremistas con ideas de los 70's",
        "Limosneros levantan candidatura del blondo millonario.",
        "Cuidado c\u00f3mo leer encuestas; podr\u00edamos decir, la gran mayor\u00eda quisiera interrumpir este gobierno de Bachelet? https://t.co/VcCGdKnHgQ",
        "@latercera mono que se viste de seda\u2026",
        "RT @rosanna_costac: Intervenci\u00f3n de Pacheco y el abuso del poder  escribe Sebasti\u00e1n Soto \n https://t.co/JSqgtdYHFv v\u00eda @latercera",
        "RT @ceciperez1: Presidenta Bachelet retira querella contra revista Que Pasa....tarde pero asume un error. Esa querella nunca debi\u00f3 existir",
        "Cc @marcoporchile https://t.co/9MBkC9Bj0N",
        "La misericordiosa \"ciudadana\". https://t.co/aTsfXUQmG9",
        "\"No necesitamos encuestas para estar contigo\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @ElMercurioBlog: \"Libro de sexualidad adolescente\" Carta de Pilar Besoa\u00edn P\u00e9rez en #EMBlogs. Ingresa aqu\u00ed: https://t.co/edbXKmIVuH",
        "RT @ccifuentesh: \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 finalmente la sanci\u00f3n para el funcionario de la @segegob que usa cuenta oficial para insultos personales?",
        "Qu\u00e9 chanta y poco seria la dimisi\u00f3n a la militancia de RN del diputado Edwards.",
        "Pobre Ossand\u00f3n, preocupado por ganarle al Pdte Pi\u00f1era en vez de ganarle a la NM.",
        "Las diputadas @MarceSabat y @paulinanu se han comportado como verdaderas l\u00edderes en RN, aportando y apoyando con buena gesti\u00f3n a su partido.",
        "No entiendo renuncia de Dip Edwards a RN ad portas de municipales. RN tiene buenos l\u00edderes y est\u00e1 mejor despu\u00e9s de la salida de Ossand\u00f3n",
        "RT @PaolaAndreaCZ: \u00bfDESPEDIDA? CONOCE QU\u00c9 ES LA NULIDAD DEL DESPIDO  https://t.co/1QET4OpoVp",
        "Buen consejo de la abogado @PaolaAndreaCZ. Tomarse un minuto y leer, le puede servir ;) https://t.co/iT03GXyNro",
        "RT @mmullor2016: C\u00f3mo se lleg\u00f3 al 11 de septiembre de 1973 en Chile? Eso no se cuenta en el Museo de la Memoria creado por Bachelet\nhttps:/\u2026",
        "RT @jmanuelbengolea: Con la escasez de recursos fiscales, Gobierno no deber\u00edan malgastar fondos en sueldo a funcionarios que insultan candi\u2026"
      ]
    }
  }
}