{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@CCSparatodos @fenomenico62 @centrofcic @ColoniaTovFest @ValeTVCanal5 @MGuinand_dir @GiovaOrsiniV @maibeltroia @enlapauta @MagdaAlbarracin https://t.co/QvgAtLoc4m",
        "@Caracashermosa @CulturalCaracas @clubitaloccs @BarutaCultural @cultura_miranda @culturisima2000 @culturachacao @Caracas_Posible https://t.co/QvgAtLoc4m",
        "@fenomenico62 @HumbertoSanchez @MackyArenas @ecnaproasesoria @CircuitoExitos @cjaimesb @galunach @infovanessa2478 @ScholaCantorumV https://t.co/QvgAtLoc4m",
        "Y los  m\u00e1s peque\u00f1os tambi\u00e9n cantan en el VI @FestivalDBosco el S\u00e1bado #28Enero a las 10am en la @Asohumboldt San Bernardino. Entrada 1500Bs https://t.co/w2J9pWoDQp",
        "Hoy el @FestivalDBosco tendr\u00e1 a @caminoyvoces en concierto  en la Bas\u00edlica de San Pedro Ap\u00f3stol de Los Chaguaramos a las 6pm. Los Esperamos! https://t.co/akYtSyAOZe",
        "El Coro de C\u00e1mara \"Antonio Lauro\" se presentar\u00e1 hoy en VI @FestivalDBosco  en al Bas\u00edlcia de San Pedro Ap\u00f3stol de Los Chaguaramos a las 6pm https://t.co/AjhUiHqGuD",
        "Hoy Jueves #23enero @evfcalderon  se une al fiesta coral del @FestivalDBosco  en al Igl. Ma. Auxiliadora de Boleita las 5:30pm https://t.co/SSbsKGmctS",
        "Hoy Jueves #26enero  esta en nuestra cartelera de Conciertos del VI @FestivalDBosco . Imperdibles!! https://t.co/yxrIhg3e54",
        "RT @fundac_aequalis: #Hoy estaremos con #ArsPraxis coro mixto dir. #AnaMRaga en el @FestivalDBosco, a las 6:30pm. Gracias a sus organizador\u2026",
        "El embematico @PoliRafaSuarez  ofrecer\u00e1 hoy un concierto en el marco @FestivalDBosco en el Templo Don Bosco de Altamira las 6:30pm https://t.co/kyTYCLAvnP",
        "Felices damos la bienvenida en el @FestivalDBosco a Ars Praxis de la @fundac_aequalis con Ana Maria Raga hoy en Templo Don Bosco 6:30pm https://t.co/zPSJVfzFdO",
        "Extraordinaria ser\u00e1 la presentaci\u00f3n del @CC_UCV hoy a las 6:30pm en el @FestivalDBosco en el Templo Don Bosco de Altamira. Imperdible !! https://t.co/HhmVJ9TZcY",
        "Por primera vez  Arrunango se presentar\u00e1 en el @FestivalDBosco en la Igl. Ma. Auxiliadora de Boleita hoy #25Enero a las 5:30pm https://t.co/YnEOft8bpR",
        "La Coral del Centro Portugu\u00e9s de Caracas se presenta hoy #25Ene en la Igl.Ma. Auxiliadora de Boleita en el  marco del @FestivalDBosco 5:30pm https://t.co/5p3vARFuTB",
        "Tambi\u00e9n el Coro Municpal de @ElHatillo presente Hoy  #25Ene en la Igl. El Buen Pastor de Bello Campo en el VI @FestivalDBoscoen a las 5:30pm https://t.co/IbLiTaQKk7",
        "Hoy  #25Ene Voces y Cantares de Los Teques  se presenta en la Igl. El Buen Pastor de Bello Campo en el VI @FestivalDBoscoen a las 5:30pm https://t.co/t30ne2rwZV",
        "@culturachacao @BarutaCultural @culturisima2000 @cultura_miranda @ColoniaTovFest @fenomenico62 @MackyArenas @HumbertoSanchez @PatriciaAloy https://t.co/HP6obYJVFq",
        "Para hoy  #25Ene  esta es la cartelera de Conciertos del VI @FestivalDBosco en Caracas, Te esperamos!! https://t.co/OpWlHuNzK6",
        "Y la jornada  de conciertos de hoy del VI @FestivalDBosco cierra con @ARMONIAS_CLARAS en el Templo Don Bosco de Altamira las 6:30pm https://t.co/Td84894OZL",
        "Hoy se presenta el Ensamble Claroscuro del Pedag\u00f3gico de Ccs con Omar Simoza @FestivalDBosco en El Templo Don Bosco de Altamira las 6:30pm https://t.co/2xP9HCus9y",
        "El Orfe\u00f3n  de Guarenas  tambi\u00e9n se une a la fiesta corla del @FestivalDBosco hoy las 6:30pm en el Templo Don Bosco de Altamira https://t.co/jwuWf9Twqy",
        "El Coro Santa Maria con Roy Holder se presenta hoy #23Ene en VI @FestivalDBosco en la Iglesia Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda  en El Rosal/ 6pm https://t.co/KZWYsBgl8W",
        "Hoy martes #24Ene @CantaMundo vuelve al @FestivalDBosco para brindar un concierto sinigual en la Iglesia Ma. Auxiliadora de Boleita 5:30pm https://t.co/DQijQldjfg",
        "@ExpodatoFerias Mil gracias pro su tweed sigannos, Aqu\u00ed la cartelera de Conciertos de Hoy del VI @FestivalDBosco https://t.co/VUnY34sDcb",
        "Hoy martes #24Ene  esta es nuestra cartelera de Conciertos del VI @FestivalDBosco , ac\u00e9rcate no te los puedes perder!! https://t.co/7tUHHjJ78U",
        "@CantoriaCCS @elucabista @IICdeCaracas @fenomenico62 @pedroalfonzopg @LaGuiaDelDia @somos_emprende @CantaMundo https://t.co/sqbBLEdDwj",
        "@culturachacao @albeperez @GiovaOrsiniV @MGuinand_dir @DirigentesUCV @CC_UCV @Navijazz2016 @HumbertoSanchez @MackyArenas @elo_gomez https://t.co/sqbBLEdDwj",
        "@Asohumboldt @ScholaCantorumV @ScholaJuvenilV @OrfeonUCV @ElUniversal @culturaUSB @CulturaUCAB @cultura_miranda @BarutaCultural https://t.co/sqbBLEdDwj",
        "Timoneles del Festival Coral Don Bosco 2017 https://t.co/ZTp94LOgGI v\u00eda @YouTube",
        "Pr\u00f3ximo S\u00e1bado #28Ene Los ni\u00f1os se adue\u00f1an del VI @FestivalDBosco  en un concierto maravilloso en @Asohumboldt a las 10am /Entrada 1500Bs https://t.co/x848je6vzr",
        "RT @Asohumboldt: 28-1|11am Acomp\u00e1\u00f1anos a celebrar la f\u00e9 y la m\u00fasica VI Festival Coral Don Bosco @AlemaniaVzla @humboldtccs https://t.co/iv2\u2026",
        "Caracas ser\u00e1 punto de encuentro de varios coros del pa\u00eds https://t.co/AJgWlOBr6q v\u00eda @elnacionalweb",
        "Coro sinf\u00f3nico juvenil de Yaritagua presente el 22 en VI Festival Coral Don Bosco https://t.co/qNcPBaltBE",
        "El grupo Vocal Arsis ofrece hoy concierto en homenaje a la vida en la Iglesia Ma. Auxiliadora de Boleita a las 5:30 https://t.co/3ahvSKVvOV",
        "Hoy #23Ene el 6to @FestivalDBosco de lujo con el con el Mtro Tel\u00e9sforo Naranjo en la Iglesia Ma. Auxilaidora de Boleita a las 5:30pm https://t.co/ecHWyo96C7",
        "Hoy Lunes #23Ene continua el IV @FestivalDBosco con el Emsamble de Chacao con @MUSICARA en la&lt; Iglesia San Jos\u00e9 de Chacao a las 6pm https://t.co/oStbqc4SuX",
        "RT @GiovaOrsiniV: Primer concierto que puedo ir del @FestivalDBosco \u00a1muy bonito! @JhonJhonRequena @nucleoYaritagua @CantoriaCCS @iam_jlc @c\u2026",
        "Gracias Giovaninia!!",
        "Y hoy las 2pm la Sala Cabrujas de @culturachacao recibe al @FestivalDBosco para un Concierto de antolog\u00eda Imperdible!! https://t.co/tfOerEtoY9",
        "En breve conversaremos con @galunach  por @PlayFMnetwork  en PRELUDIO Audio en Vivo Aqu\u00ed https://t.co/j4E8MoCcCh https://t.co/xURzGIRZGD",
        "Hoy @ncdealtavista  cantaran la Misa de 9am en el Templo Don Bosco de #Altamira en el marco del @FestivalDBosco https://t.co/IqoJNtTiFF",
        "Hoy el Coro del Conservatorio de M\u00fasica de Maracay  dar\u00e1 concierto de despedida en la Iglesia Ma. Auxiliadora de Boleita a las 11am https://t.co/9a00I3BX5u",
        "Hoy la Catedral de Caracas recibe a el Coro Juvenil Oswaldo M\u00e9ndez de @nucleoYaritagua en le marco del @FestivalDBosco https://t.co/bOgfbzFF5W",
        "Hoy  a las 9am conversaremos  del 6to @FestivalDBosco con @galunach  en su Programa Preludio x @PlayFMnetwork  AUDIO https://t.co/j4E8MoCcCh https://t.co/jdzmaQdrJO",
        "RT @omarnowak: Exito total el Concierto Inaugural del Festival de Coral #DonBosco en el @cscdhae con el Mtro #AlbertoGrau y Do\u00f1a Virginia B\u2026",
        "RT @omarnowak: En perfecta armon\u00eda la @scholacantorum_vzla demostro el profesionalismo y calidad musical de 50 a\u00f1os de historia. Bravo Mtro\u2026",
        "RT @omarnowak: Voces armoniosas del Grupo Experimental de la #ucab crearon una atmosfera musical unica en el @cscdhae durante el Festival C\u2026",
        "@centrofcic @escauriza @HumbertoSanchez @jiperezperazzo @mamjulu @Axel_Lidenbrock @cjaimesb @alo https://t.co/Wb9eplCvbF",
        "RT @omarnowak: El Coro de la Fundaci\u00f3n Empresas Polar engalano como nunca los espacios del @cscdhae en el Concierto Inaugural #DonBosco @jh\u2026",
        "RT @omarnowak: Un deleite escuchar a la Coral @cantarte_cc , dirigida por el Mtro Cesar Alejandro Carrillo, en el Festival Coral siempre co\u2026",
        "@ScholaCantorumV @ScholaCantorumV @cantarte_cc @InfoCoralVzla https://t.co/orq4952b5I",
        "@centrofcic @escauriza @HumbertoSanchez @jiperezperazzo @mamjulu @Axel_Lidenbrock @cjaimesb @PatriciaAloy https://t.co/Wb9eplCvbF",
        "@cultura_miranda @CulturaUCAB @CoralUCAB @vzlasinfonica @fenomenico62 @FestivalDBosco @ColoniaTovFest @fundac_aequalis @fenomenico62 https://t.co/Wb9eplCvbF",
        "@CantaMundo @jiperezperazzo @Axel_Lidenbrock @mamjulu @IICdeCaracas @OrfeonUCV @OrfeonUSB @ValeTVCanal5 https://t.co/FSWzmDweWo",
        "@ecnaproasesoria @fundac_aequalis @FestivalDBosco @ColoniaTovFest @centrofcic @fundac_aequalis @fenomenico62 @cantarte_cc @musicarrillo https://t.co/FSWzmDweWo",
        "@ScholaCantorumV @MGuinand_dir @culturachacao @cultura_miranda @HumbertoSanchez @Wilmacedeno @vzlasinfonica @cjaimesb @galunach https://t.co/FSWzmDweWo",
        "@HumbertoSanchez @Asohumboldt @centrofcic @GiovaOrsiniV @MUSICARA @CoroPuccini @EscoralliVocesB @escauriza https://t.co/DSgUGCNIOI",
        "@ncdealtavista @ValeTVCanal5 @leomontufar @AngeluzDominiCC @CantoriaCCS @suarezelvia203 @Wilmacedeno @fenomenico62 @edgarmusicman https://t.co/DSgUGCNIOI",
        "@jiperezperazzo @mamjulu @Axel_Lidenbrock @musicarrillo @CantaMundo @vozdevocesyara @pedroalfonzopg @nucleoYaritagua @NinosCantoresVC https://t.co/DSgUGCNIOI",
        "@MGuinand_dir @fundac_aequalis @cscdhae @ViveElHatillo @cultura_miranda @culturachacao @BarutaCultural @OrfeonUCV @CulturaUCAB https://t.co/DSgUGCNIOI",
        "@ScholaCantorumV @FestivalDBosco @ColoniaTovFest @InfoCoralVzla @vzlasinfonica @cjaimesb @PatriciaAloy @galunach @ecnaproasesoria https://t.co/DSgUGCNIOI",
        "RT @BibliotecaLPG: Jes\u00fas Ignacio P\u00e9rez Perazzo, Miguel \u00c1ngel Monroy, Andrea Imaginario y Jhon Isaac Requena Negr\u00f3n conversan en la #SalaEug\u2026",
        "RT @BibliotecaLPG: Gioconda Cabrera Col\u00f3n conversa sobre el &lt;Proyecto Schola Cantorum de Caracas&gt; #SalaEugenioMontejo #EventosBLPG https://\u2026",
        "RT @suarezelvia203: @cscdhae abre sus puertas  a Cantarte, Grupo Vocal Experimental de la UCAB, Coro Fundaci\u00f3n Empresas Polar @ScholaCantor\u2026",
        "Y en ratico tambi\u00e9n la M\u00fasica se adue\u00f1a de la @BibliotecaLPG con @cabreragioconda @jiperezperazzo @mamjulu @andreaimagina  a las 10am https://t.co/6fRF1s7ZjD",
        "En breve conversaremos con @cjaimesb @CircuitoExitos a las 8am sobre el @FestivalDBosco AUDIO EN VIVO https://t.co/HCHHrFYOeK https://t.co/LvIDWiCrG6",
        "En breve conversaremos con @cjaimesb @CircuitoExitos a las 8am sobre el @FestivalDBosco AUDIO EN VIVO https://t.co/HCHHrFYOeK",
        "Hoy s\u00e1b  #21Ene  el @cscdhae de #ElHatillo recibe a la @ScholaCantorumV @cantarte_cc  para inaugurar el Vi @FestivalDBosco  a las 6:30pm https://t.co/yjOvI6fOMp",
        "RT @cantarte_cc: Hoy estaremos en la inauguraci\u00f3n de la 6ta edici\u00f3n del Festival Siempre con Don Bosco @FestivalDBosco homenaje al maestro\u2026",
        "@fundac_aequalis Gracias amigas, las esperamos!!!",
        "Ma\u00f1ana S\u00e1bado #21Ene la M\u00fasica se adue\u00f1a de la @BibliotecaLPG con @cabreragioconda @jiperezperazzo @mamjulu @andreaimagina  a las 10am https://t.co/7t2ixHBTBi",
        "Los m\u00e1s peque\u00f1os tambien se suman a la Festa Coral del VI @FestivalDBosco  en la @Asohumboldt el S\u00e1bado #28Ene a las 10am Entrada Bs.1500 https://t.co/99kADBtTZM",
        "Ma\u00f1ana s\u00e1bado #21Ene  el @cscdhae de #ElHatillo recibe a la @ScholaCantorumV para inagurar el Vi @FestivalDBosco  a las 6:30pm https://t.co/wVRicvqgf2",
        "@Caracashermosa https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@herrera_hermo https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@Caracashermosa @herrera_hermo https://t.co/T8Dgs72kNt",
        "@herrera_hermo @Caracashermosa https://t.co/bs44J4bzId",
        "@Axel_Lidenbrock @musicarrillo @CCulturalBOD @CruzCabrera5 @dianaarismendi @alfredorugeles https://t.co/bs44J4bzId",
        "@herrera_hermo https://t.co/njxf8mKbCW",
        "RT @culturachacao: #Domingo22 Concierto  en la Sala Cabrujas a las 2pm de la Cantor\u00eda de Caracas con Miguel Astor, Carola Marcano y m\u00e1s. \u00a1A\u2026",
        "RT @BibliotecaLPG: \u00a1La m\u00fasica llega a la #SalaEugenioMontejo! Te esperamos el #21Ene desde las 10 am https://t.co/8SwtRPAYDX",
        "RT @BibliotecaLPG: El s\u00e1bado #21Ene la Profa. Gioconda Cabrera Col\u00f3n conversar\u00e1 sobre la\nSchola Cantorum de Caracas \u00a1Te esperamos! #SalaEug\u2026",
        "Y el Domingo #22Ene estaremos con @galunach  en su Programa Preludio por @PlayFMnetwork  a las 9am hablando del 6to @FestivalDBosco https://t.co/TvaeEkZrxW",
        "Ma\u00f1ana S\u00e1bado #21Ene convesaremos con @cjaimesb @CircuitoExitos a las 8am sobre el @FestivalDBosco AUDIO EN VIVO https://t.co/HCHHrFYOeK https://t.co/tx8AgxGpPZ",
        "El Grupo Vocal Experimental de la UCAB se hace presente Hoy en la inauguraci\u00f3n del VI @FestivalDBosco en el Templo DonBsco de #Altamira https://t.co/rw24uKqscw",
        "@NellyvetheC @BarutaCultural @clubitaloccs @NinosCantoresVC @ScholaJuvenilV @CoroPuccini @FunExcorde @AVocesPMG https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@centrofcic @ColoniaTovFest @fundac_aequalis @cantarte_cc @OrfeonUSB @CulturaUCAB @CoralUCAB @DeNocheEnCcs @CantoriaCCS @jiperezperazzo https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@ValeTVCanal5 @OrfeonUCV @ElUniversal @ElNacionalWeb @UNoticias @infovanessa2478 @ecnaproasesoria @MackyArenas @vzlasinfonica https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@ValeTVCanal5 @culturisima2000 @cultura_miranda @CulturalCaracas @CcsTuCapital @Caracas_Posible @cscdhae @Asohumboldt @elchacaense",
        "@CCultural_UCAB @culturisima2000 @CulturaUNIMET @leomontufar @vozdevocesyara @LaVentana_Vzla @VENPRENSA @jiperezperazzo @mamjulu https://t.co/bs44J4bzId",
        "@ecnaproasesoria @GuiaparaMusicos @tienditamusical @CajaMusical_VE @CculturalChacao @albeperez @galunach @BarutaCultural @cultura_miranda",
        "@UNoticias @CircuitoExitos @@LaMega107 @Magica991 @PlayFMnetwork @SomosMAX @Caracas_Global @MackyArenas @infovanessa2478 @PatriciaAloy",
        "@elchacaense @AlfredoJimenoR @clubitaloccs @CulturaUCAB @elucabista @CoroCmsb @CoroPuccini @AVocesPMG @andreaimagina @vzlasinfonica",
        "@GiovaOrsiniV @Ingridmgarcia @Ingridmgarcia @ValeTVCanal5 @gourmeturbano @OrfeonUSB @cscdhae @enlapauta @CcsTuCapital @culturachacao https://t.co/krlllsHAE6",
        "@fundac_aequalis @centrofcic @ColoniaTovFest @cantarte_cc @CafeParaLeer @casahungara @NellyvetheC @AngeluzDominiCC @CantoriaCCS @alma8794 https://t.co/bs44J4bzId",
        "Y Llego el d\u00eda Hoy #20Ene inaugura el VI @FestivalDBosco con La @ScholaCantorumV  en el Templo Don Bosco de #Altamira alas 6:30pm https://t.co/4cxsMQzlOP",
        "RT @ElNacionalWeb: Caracas ser\u00e1 punto de encuentro de varios coros del pa\u00eds https://t.co/RrTMuiw5X3  https://t.co/meXD5g1pbe\n.--",
        "@ScholaCantorumV @ScholaJuvenilV @CantoriaCCS @CantaMundo @cantarte_cc @MGuinand_dir @musicarrillo @PoliRafaSuarez @cultura_miranda https://t.co/ookOr57eGf",
        "RT @HumbertoSanchez: Caracas ser\u00e1 punto de encuentro de varios coros del pa\u00eds https://t.co/ON5HbSurSk via @elnacionalweb",
        "@HumbertoSanchez @ElNacionalWeb mil gracias por la publicaci\u00f3n. \nLos esperamos!!"
      ]
    }
  }
}