{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Yecla33: Este fin de semana te espera \"La Bella Durmiente\" en @SalaCarolina https://t.co/wG4xEIXnTU",
        "RT @AlbinanaMaria: Nos colamos #ensayo #Peque\u00f1asLocuras #AngelLucas @JuanjoGrau @Teatroscope @SalaCarolina https://t.co/mpY7YOpfxD",
        "RT @thebsidecity: Este finde no hagas planes, mejor IMPROVISAMOS y que SUBIT nos sorprenda en\n@SalaCarolina https://t.co/nIPIX2Xn23 https:/\u2026",
        "RT @beirutrestau: La Bella Durmiente llega a la @SalaCarolina de #Valencia. \u00a1Disfruta con tus hijos de un plan diferente! https://t.co/iDHu\u2026",
        "RT @grupolunavlc: LA BELLA DURMIENTE en @SalaCarolina 30 Abril y 1 de Mayo 12:30/17:00 reservas en 963785794 y https://t.co/paQ1COtgLp http\u2026",
        "LA BELLA DURMIENTE #teatroinfantil de @grupolunavlc 30 Abril y 1 de Mayo a las 12:30 y 17:00.Reserva YA en 963785794 https://t.co/0PKDWre8n8",
        "Vuelve SUBIT! Descubre el mejor espect\u00e1culo de impro el S\u00e1bado 30 de Abril a las 20:00. Reserva YA en el 963785794 https://t.co/m4RRaf6D0E",
        "RT @Mago_Caballero: Hoy toca sesi\u00f3n unipersonal de magia de cerca https://t.co/Nw9FQgj8np",
        "RT @Mago_Caballero: Felicidad es tener actuaci\u00f3n esta tarde y saber que el aforo est\u00e1 completo. Que bien lo vamos a pasar en @SalaCarolina",
        "RT @grupolunavlc: EL LIBRO DE LA SELVA en @SalaCarolina 23 y 24 de Abril 12:30/17:00 reservas en: 963785794 y https://t.co/YtHrXzScI9 https\u2026",
        "RT @esportbase: OCIO | La obra \u201cEl libro de la selva\u201d de Luna Teatre en la @SalaCarolina https://t.co/VPOLvU4pZP",
        "RT @esportbase: OCIO | La obra \u201cEl libro de la selva\u201d de Luna Teatre en la @SalaCarolina https://t.co/VPOLvU4pZP https://t.co/meZyiDMmSA",
        "EL LIBRO DE LA SELVA #teatroinfantil de @grupolunavlc 23/24 de Abril a las 12:30 y 17:00.Reserva YA en el 963785794 https://t.co/l0pV5o8epW",
        "DE LA GASEOSA AL CHAMP\u00c1N 23 y 24 de Abril a las 20:00. Reserva YA por s\u00f3lo 8\u20ac en el 963785794 https://t.co/Fz7IX0F5n5",
        "RT @aroda07: @grupolunavlc @SalaCarolina genial la obra, mi peque\u00f1a se lo pas\u00f3 en grande, con ganas de ver la pr\u00f3xima funci\u00f3n",
        "RT @esportbase: OCIO | El cl\u00e1sico renovado de \u201cLa ratita presumida\u201d en la @SalaCarolina https://t.co/R7tlbUVQbW",
        "RT @esportbase: OCIO | El cl\u00e1sico renovado de \u201cLa ratita presumida\u201d en la @SalaCarolina https://t.co/R7tlbUVQbW",
        "RT @grupolunavlc: LA RATITA PRESUMIDA en @SalaCarolina 16 y 17 de Abril 12:30/17:00 reservas: 963785794 y https://t.co/4Z959eyezW \u00a15\u20ac! http\u2026",
        "LA RATITA PRESUMIDA #teatroinfantil de @grupolunavlc 16 y 17 de Abril a las 12:30 y 17:00.Reserva YA en el 963785794 https://t.co/Ko2lsosAtN",
        "RAICES. M\u00fasica Afroamericana 16 de Abril a las 20:00. Reserva YA por s\u00f3lo 8\u20ac en el 963785794 https://t.co/0IRQje8b2f",
        "GALA DE MAGIA E ILUSIONISMO 17 de Abril a las 19:30. Reserva YA por s\u00f3lo 8\u20ac en el 963785794 https://t.co/nQEUmkVr8I",
        "RT @grupolunavlc: LA SIRENITA en @SalaCarolina 18/19 de Junio a las 12:30/17:00. Reservas en el 963785794 y en https://t.co/bImkoDuxXb http\u2026",
        "LA SIRENITA #teatroinfantil de @grupolunavlc 18 y 19 de Junio a las 12:30 y 17:00.Reserva YA tu entrada en 963785794 https://t.co/XzaCp6h0C6",
        "THE COMEDY MAGIC. Espect\u00e1culo de #magia el S\u00e1bado 18 de Junio a las 20:00. Reserva tu entrada en el 963785794 https://t.co/VQfjN99vcb",
        "RT @ViuValencia: Recomendaci\u00f3n para hoy\n\u2018S\u00fabit\u2019 regresa a @SalaCarolina con su espect\u00e1culo de improvisaci\u00f3n\nhttps://t.co/RBEoGTTWzz https:/\u2026",
        "RT @auagenda: Malena Pichot y Charo L\u00f3pez despliegan su humor inc\u00f3modo, irreverente y feminista en @SalaCarolina: Hermostra https://t.co/rc\u2026",
        "RT @Escenapart: La comedia argentina m\u00e1s atrevida llega a #Valencia https://t.co/se3ydt8anc via @levante_emv @malepichot @charolopez @SalaC\u2026",
        "RT @grupolunavlc: PINOCHO en @SalaCarolina 11 y 12 de Junio a las 12:30 y 17:00. Reservas en el 963785794 y en https://t.co/PypQlx24ko http\u2026",
        "PINOCHO #teatroinfantil de @grupolunavlc 11 y 12 de Junio a las 12:30 y 17:00. Reserva YA tu entrada en 963785794 https://t.co/NlLm0WQbfn",
        "Charo L\u00f3pez y Malena Pichot: \"Hermostra\". Jueves 9 de Junio a las 20:30 h. Reserva YA tu entrada en el 963785794 https://t.co/VgKZAQg159",
        "Vuelve SUBIT! Descubre el mejor espect\u00e1culo de impro el S\u00e1bado 11 de Junio a las 20:00. Reserva YA en el 963785794 https://t.co/DiAFaTnd5M",
        "RT @ViuValencia: Recomendaci\u00f3n para hoy domingo:\nLa Cenicienta llega a la Sala Carolina este fin de semana\nhttps://t.co/arYib1Urcv @SalaCar\u2026",
        "@levante_emv estar\u00eda mejor la menci\u00f3n si fuera real.no es correcto el art\u00edculo(foto,video,sinopsis...)rogamos lo eliminen o corrijan",
        "RT @Escenapart: @alexvlc87 @malepichot Est\u00e1 actuando en Valencia el jueves d\u00eda 9 en la @SalaCarolina https://t.co/tsE0fNPFyY",
        "RT @grupolunavlc: LA CENICIENTA en @SalaCarolina 4 y 5 de Junio 12:30 y 17:00 reservas en el 963785794 y en https://t.co/Z74MxAGMaa https:/\u2026",
        "RT @LatiendoJuntos: Este s\u00e1bado Danza Oriental en @SalaCarolina a beneficio de Latiendo Juntos os esperamos! https://t.co/NjsKw5EdOw",
        "LA CENICIENTA #teatroinfantil de @grupolunavlc 4 y 5 de Junio a las 12:30 y 17:00.Reserva YA tu entrada en 963785794 https://t.co/CPGYkEiftB",
        "RT @ClaqueValencia: Ma\u00f1ana domingo 20:30. #claque y m\u00fasica en directo #Valencia en @SalaCarolina. No te los pierdas! https://t.co/CVHo1Fx3kh",
        "RT @grupolunavlc: RAPUNZEL en @SalaCarolina 28/29 de Mayo 12:30/17:00 reservas en 963785794 y https://t.co/G9xEpkEKUQ #teatroinfantil https\u2026",
        "RAPUNZEL #teatroinfantil de @grupolunavlc 28 y 29 de Mayo a las 12:30 y 17:00. Reserva YA tu entrada en 963785794 https://t.co/2QjBbzx8Bp",
        "MUJERES EN MARCHA. Espect\u00e1culo amateur de variedades. 27 de Mayo a las 20:00. Reserva tu entrada en el 963785794 https://t.co/90j3QFUy1M",
        "Por primera vez en Valencia! Avance del espect\u00e1culo WOTO NewGeneration! #Claqu\u00e9 y m\u00fasica en directo. @ClaqueValencia https://t.co/vXbnABP1HW",
        "RT @andresvina2: Actuaci\u00f3n de #claqu\u00e9 en #Valencia de W.O.T.O. avance de su espect\u00e1culo WOTO New Generation  https://t.co/OqGVNDtsHI https:\u2026",
        "@esperanzalemos @TiovivoTeatro @atrapalo @TaquillaCom lo mismo decimos. Ajenos totalmente a esta historia. Saludos!",
        "@esperanzalemos @TodoOcioVal @TaquillaCom @TiovivoTeatro me refiero al enlace de comprar.Une con atrapalo y ah\u00ed si est\u00e1 nuestro espect\u00e1culo",
        "@TiovivoTeatro @esperanzalemos @TodoOcioVal @TaquillaCom espero que lo hagan cuando lean.Nosotros no trabajamos con ellos,solo con atrapalo",
        "@TiovivoTeatro @esperanzalemos @TodoOcioVal @TaquillaCom el tema es que arrastran imagenes de alguna vez que hay\u00e1is estado en atr\u00e1palo...",
        "@TiovivoTeatro @esperanzalemos @TodoOcioVal @TaquillaCom totalmente de acuerdo con vosotros!Lo sentimos de todos modos.Saludos desd Valencia",
        "@esperanzalemos @TodoOcioVal @TaquillaCom de todos modos no es la primera vez. Nos ha pasado muchas veces. Lo sentimos de todos modos!",
        "@esperanzalemos @TodoOcioVal @TaquillaCom si vas al enlace,ver\u00e1s que no tiene nada que ver con vuestro espect\u00e1culo.A ver si lo arreglan",
        "@esperanzalemos @TodoOcioVal @TaquillaCom cogen las imagenes de eventos de atrapalo antig\u00fcos y linkean con los nuevos....",
        "@TodoOcioVal el enlace de @TaquillaCom es incorrecto.Nosotros trabajamos con @atrapalo.No confund\u00e1is al p\u00fablico!son 2 espect\u00e1culos distintos",
        "@TiovivoTeatro @esperanzalemos @TodoOcioVal los de @TaquillaCom confunden eventos de madrid con valencia solo por llevar mismo nombre",
        "@esperanzalemos @TodoOcioVal son constantes los errores de @TaquillaCom imagenes y compa\u00f1\u00edas que no corresponden con nuestra programacion",
        "RT @ClaqueValencia: Por primera vez en Valencia! Avance del espect\u00e1culo WOTO NewGeneration! #Claqu\u00e9 y m\u00fasica en directo en @SalaCarolina ht\u2026",
        "RT @Radio4Gvalencia: Hoy #viernes regalamos entradas para PAPA,ME CASO en @SalaCarolina. Entrevista a su autor Javier Reymundo,12 h,100.9 h\u2026",
        "RT @LatiendoJuntos: Danza Oriental  se une un a\u00f1o mas a Latiendo Juntos.Entrada Solidaria 4 de junio  @SalaCarolina de Valencia. https://t.\u2026",
        "RT @grupolunavlc: ALADD\u00cdN en @SalaCarolina 21 y 22 de Mayo 12:30/17:00 reservas en 963785794 y https://t.co/oJgx9cRsbo #teatroinfantil http\u2026",
        "RT @ClaqueValencia: Te gusta el claqu\u00e9? Nuevos grupos, clase de prueba gratuita, reserva plaza! #claque #Valencia @SalaCarolina https://t.c\u2026",
        "RT @grupolunavlc: HANSEL Y GRETEL en @SalaCarolina 24 y 25 de Septiembre a las 12:30 y 17:00. Reservas en el 963785794 y en https://t.co/4o\u2026",
        "RT @Pequeheroes: Este fin de semana m\u00e1s #teatro para los peques de la casa en @SalaCarolina de #Valencia. \u00a1#Planazo sin salir de la ciudad!\u2026",
        "HANSEL Y GRETEL #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 24 y 25 de Septiembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/wy6vrLG37o",
        "EL VENENO DEL TEATRO de Catopa Teatro los d\u00edas 22 y 23 de Septiembre a las 20:30. Reserva ya en el tel\u00e9fono 963785794 https://t.co/qcNazxyJCB",
        "LAS PUTAS AMAS (de casa) con Patricia Espejo y Patricia Sornosa el 25 de Septiembre a las 20:00. Reserva en 963785794 https://t.co/fhSUlSyKml",
        "RT @ClaqueValencia: No te pierdas las clases abiertas y gratuitas! Nuevos grupos y horarios, baila #claque en #Valencia @SalaCarolina https\u2026",
        "BLANCANIEVES #teatroinfantil de @grupolunavlc 17 y 18 de Septiembre a las 12:30 y 17:30. Reserva YA en el 963785794 https://t.co/Oi9FM1egko",
        "Vuelve SUBIT! Descubre el mejor espect\u00e1culo de impro el S\u00e1bado 17 de Septiembre a las 20:00.Reserva YA en  963785794 https://t.co/hIa38z9aWb",
        "LA BELLA DURMIENTE #teatroinfantil de @grupolunavlc 10 y 11 de Septiembre a las 12:30 y 17:00. Reservas en 963785794 https://t.co/DjGKbODPPW",
        "LAS PUTAS AMAS (de casa) con Patricia Espejo y Patricia Sornosa el 11 de Septiembre a las 20:00.Reserva en 963785794 https://t.co/eZfKmd88Bx",
        "ALADDIN #teatroinfantil de @grupolunavlc 3 y 4 de Septiembre a las 12:30 y 17:30. Reserva YA en el 963785794. \u00a15\u20ac! https://t.co/YuxR86ZUgJ",
        "EL LIBRO DE LA SELVA #teatroinfantil de @grupolunavlc 23/24 de Julio a las 12:30 y 17:30. Reserva YA en el 963785794 https://t.co/0QiCvO92nm",
        "PETER PAN #teatroinfantil de @grupolunavlc 16 y 17 de Julio a las 12:30 y 17:30. Reserva YA en el 963785794.S\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/Ci952c9b3U",
        "RT @auagenda: #menuts La Bella y la Bestia en @SalaCarolina (9-10/7) https://t.co/fmNS36hzLc https://t.co/i6Gkcl6Cwj",
        "RT @grupolunavlc: BELLA Y BESTIA en @SalaCarolina 9/10 de Julio a las 12:30/17:30.Reserva en el 963785794 y en https://t.co/uz5lHeBj13 http\u2026",
        "LA BELLA Y LA BESTIA #teatroinfantil de @grupolunavlc 9/10 de Julio a las 12:30/17:30. Reserva YA en 963785794 https://t.co/KWotNYw1YG",
        "RT @ClaqueValencia: HOY tienes una cita con el #claqu\u00e9 en #Valencia. Acabamos curso y tenemos un s\u00faper espect\u00e1culo en @SalaCarolina!! https\u2026",
        "RT @grupolunavlc: LOS 3 CERDITOS en @SalaCarolina 2/3 de Julio a las 12:30/17:00.Reservas en el 963785794 y en https://t.co/OZ1Agw98LF http\u2026",
        "LOS 3 CERDITOS #teatroinfantil de @grupolunavlc 2 y 3 de Julio a las 12:30/17:00.Reserva YA tu entrada en 963785794 https://t.co/InNnJ6pD1t",
        "RT @auagenda: #menuts Alicia en el Pa\u00eds de las Maravillas (25-26/6) en @SalaCarolina. Alicia se adentra en un mundo surrealista... https://\u2026",
        "RT @kideoo: La @SalaCarolina acoger\u00e1 #AliciaenelPa\u00edsdelasMaravillas\u2018, una obra interpretada por la compa\u00f1\u00eda Luna Teatre:\n\nhttps://t.co/es9K\u2026",
        "RT @grupolunavlc: ALICIA en @SalaCarolina 25/26 de Junio a las 12:30/17:00. Reservas en el 963785794 y en https://t.co/I2Hi69zlXf https://t\u2026",
        "RT @Pequeheroes: Llega a @SalaCarolina el espect\u00e1culo 'La Reina de las Nieves'. Un show familiar con decorados espectaculares. \u00a1Hasta el 30\u2026",
        "PETER PAN #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 23 y 24 de Diciembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/73USIg3uBX",
        "RT @Radio4Gvalencia: Hoy #VIERNES los #Protagonistas d #lafamiliadelanticuario @SalaCarolina con @IsabelDauden @Radio4Gvalencia.12 h. 100.9\u2026",
        "HANSEL Y GRETEL #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 17 y 18 de Diciembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/p5nQEjlWsg",
        "LA FAMILIA DEL ANTICUARIO de Asoc. Cultural Casa de Locos. 16 y 17 de Diciembre a las 20:30. Reserva YA tu entrada en 963785794 https://t.co/2rvd8Ehpyy",
        "RT @GiorgetaCei: Revive un cl\u00e1sico como #Pocahontas con tus peques. Una historia de valent\u00eda y amor. Ma\u00f1ana en la @SalaCarolina https://t.c\u2026",
        "TIANA Y EL SAPO #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 11 de Diciembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/XC0KSglC4g",
        "POCAHONTAS #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 10 de Diciembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/HScQx7RBlh",
        "Vuelve SUBIT! Descubre el mejor espect\u00e1culo de impro el S\u00e1bado 10 de Diciembre a las 20:00. Reserva YA tu entrada en 963785794 https://t.co/7w1V4YKCq6",
        "Vuelven LAS PUTAS AMAS (de casa) con Patricia Espejo y Patricia Sornosa el d\u00eda 11 de Diciembre a las 20:00. Reserva en 963785794 https://t.co/yuDTHOB71Q",
        "ALICIA EN EL PA\u00cdS DE LAS MARAVILLAS #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 6/8 de Diciembre a las 12:30/17:00. Reserva YA en el 963785794 https://t.co/FlUFghBouG",
        "PULGARCITO #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 3 y 4 de Diciembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/pIdQtScESM",
        "Un t\u00edmido de cojones, mon\u00f3logo de Javier Reymundo. S\u00e1bado 3 de Diciembre a las 20:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/3BkNgvH7KD",
        "RT @sergiogozzi: @aclafarandula Terapia Intensiva en @SalaCarolina sabado 26 domingo 27 - 20.30h #Valencia #comedia @manel5189 @sergiogozzi\u2026",
        "PINOCHO #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 26 y 27 de Noviembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a1s\u00f3lo 5\u20ac! https://t.co/iVM8aNUOgW",
        "TERAPIA INTENSIVA de A.C. la Far\u00e1ndula el S\u00e1bado 26 y el Domingo 27 de Noviembre a las 20:30. Reserva YA tu entrada en el 963785794 https://t.co/cgw8dDfo7C",
        "CASADA CON DOS de Catopa Teatro el Jueves 24 y el Viernes 25 de Noviembre a las 20:30. Reserva YA tu entrada en el 963785794 https://t.co/vR79aQJK51",
        "RT @TeatroEnVLC: @KancaneoTeatro  llegan ma\u00f1ana a la @SalaCarolina con su nuevo espect\u00e1culo #ovolucionando. \ud83d\ude09 https://t.co/h2Yj7YyYQ1",
        "EL LIBRO DE LA SELVA #teatroinfantil de @grupolunavlc los d\u00edas 19 y 20 de Noviembre a las 12:30 y 17:00. Reserva YA en el 963785794 por \u00a15\u20ac! https://t.co/kqSiiHMuIS"
      ]
    }
  }
}