{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @IgualesChile: \u00bfQuieres ganar esta hermosa carcasa \ud83d\udc6c de https://t.co/jIz7ZUvD6r? Participa aqu\u00ed: https://t.co/S8hfYqnsHl https://t.co/jw\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00bfTe enteraste? Los dise\u00f1os de la pr\u00f3xima colecci\u00f3n de https://t.co/jIz7ZUNdXZ fueron creados por secos ilustradores. http\u2026",
        "Muy reiterativo. Esa gente que tiene respuesta para todo, me da mala espina https://t.co/5wTeOS7dzE",
        "RT @pablosimonetti: 'Vivir abiertamente la homosexualidad todav\u00eda es un activismo en Chile' | Pa\u00eds | La Tercera Edici\u00f3n Impresa https://t.c\u2026",
        "RT @mhnchile: Buenos d\u00edas. Hoy recuerda que puedes subir a nuestra #torre y mirar por \u00faltima vez la excavaci\u00f3n de Rub\u00e9n @MNHN_cl https://t.\u2026",
        "RT @artemiolupin: La bronca, por s\u00ed sola, no construye nada. Si no te gusta lo que est\u00e1, organiza algo nuevo. Reclamar a diario en Twitter\u2026",
        "RT @artemiolupin: Veo foto de gabinete de Aylwin, en 1990. Ni una sola mujer entre los ministros. Cu\u00e1nto cambi\u00f3 Chile en 26 a\u00f1os, aunque al\u2026",
        "RT @artemiolupin: Jos\u00e9 Pi\u00f1era vuelve a Chile a defender su obra en materia de pensiones. Como la impuso a fuerza de fusiles, se ignora arma\u2026",
        "RT @GQkeo: Oiga don @gustavohasbun que dice al respecto? #Hasbun #Temuco #Movistar https://t.co/Mkmr7eLxVU",
        "RT @ANdeChile: #ContenidosLocales Francisca Marticorena presentando el Archivo de Mujeres y G\u00e9neros del @ANdeChile @BiblioRedes https://t.c\u2026",
        "RT @IgualesChile: La ultima colecci\u00f3n de https://t.co/jIz7ZUvD6r, disponible el 8 de agosto, fue dise\u00f1ada por reconocidos ilustrador@s http\u2026",
        "RT @sebastian_gray: Monumento a la codicia de unos y la ineptitud de otros: \u00a1Valpara\u00edso no necesita malls, sino buenas calles y barrios! ht\u2026",
        "RT @lafundacionsol: El ranking de la verg\u00fcenza. Chile es uno de los 15 pa\u00edses m\u00e1s desiguales del mundo junto a Hait\u00ed, Botswana o Zambia. ht\u2026",
        "@FelipeParadaM @sebastianpinera",
        "RT @pablonegri: Foto que hice hace 2 a\u00f1os. \u00bfQuedan 2 mil huemules? \u00a1Necesitamos #sustentabilidad de VERDAD! \u00a1Basta de #GreenWashing! https:\u2026",
        "El bigote es parte de lo femenino compa\u00f1era, as\u00ed.como.los pendejos, el olor a peo y las ganas de no hacer n\u00e1...\n,\n. https://t.co/6qc7QP7U7C",
        "Obvio \u00a1ya lo hemos castigado bastante! https://t.co/VTWJMQ7y4d",
        "RT @lafundacionsol: Un buen negocio renta 5%, uno muy bueno renta 8%, uno extraordinario renta 12%. AFP han rentado 26% para sus due\u00f1os htt\u2026",
        "Te falt\u00f3 mencionar lo chanta https://t.co/uxyWUKybW7",
        "Se est\u00e1 poniendo entretenida la cosa https://t.co/Ew1j3ZhzzQ",
        "Se abre la convocatoria para la adquisici\u00f3n de documentos por parte del Archivo Nacional: bases en el portal https://t.co/d7veNKADzX",
        "Y mientras fue comandante en jefe, nunca hizo un gesto para que los que callan, d\u00edgan lo q saben y se haga justicia https://t.co/C8843XCFWB",
        "Bienvenida de regreso fevista PAT, te extra\u00f1\u00e1bamos https://t.co/4CAOPf5ZcX",
        "RT @SmPizarro: @ALAArchivos @Iberarchivos @EmmadeRamon @ANdeChile https://t.co/4aWu30IGN0",
        "RT @Marta_Andacollo: alguno de los comentarios a la nota de @latercera hoy \"Las lesbianas quieren su lugar\". Somos un pa\u00eds enfermo. #Pena h\u2026",
        "https://t.co/BHSLAnOwdv",
        "https://t.co/y88nsrFqBH",
        "https://t.co/t74S3imns9",
        "RT @pablosimonetti: Deber\u00eda organizarse un funeral simb\u00f3lico para esos 185 ni\u00f1os muertos en el Sename, abandonados por la sociedad y el Est\u2026",
        "RT @LuisLarrain: Pero si dijiste que los ni\u00f1os ten\u00edan derecho a tener pap\u00e1 y mam\u00e1. \u00bfC\u00f3mo es la cosa? https://t.co/yog9iaxw13",
        "RT @cgajardop: Si no existieran los cr\u00edmenes de odio como el de Daniel Zamudio, las declaraciones de Marinovic me parecer\u00edan irrelevantes.\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00a1Queremos que seas parte de #IgualesValpara\u00edso! S\u00famate a nuestra familia igualada. \u00a1Te esperamos! \u2764\ufe0f https://t.co/BEq4fpo\u2026",
        "RT @ANdeChile: #ModoFiestasPatrias\nCompartimos algunos documentos de nuestro proceso de Independencia. https://t.co/bQKW9y0MlC",
        "RT @visiblevisibles: Encuentro Madres Lesbianas este 8/10, no te lo pierdas!! https://t.co/cA80Pzu2YV",
        "RT @IgualesChile: El Fallo Atala, a diferencia de lo que se ha dicho, no est\u00e1 cumplido. Ac\u00e1, carta de nuestro directorio sobre el tema http\u2026",
        "RT @AtalaKaren: Corte Suprema NO ha cumplido con #CasoAtala en diversidad Sexual y elude su compromiso como Estado #LGTBI @CorteIDH  https:\u2026",
        "RT @ANdeChile: #Conversario en el #ARNAD este 21 de septiembre Participan Luis Alegr\u00eda, Leonardo Mellado y @EmmadeRamon https://t.co/7jICH2\u2026",
        "@PaolaBerlin trabajando, como buena funcionaria p\u00fablica. Poniendo el cuerpo a la adversidad",
        "Y yo q ando por estos lados, en el sur eso s\u00ed... https://t.co/hKpWXbD6Eu",
        "Grande M\u00e9xico, de ah\u00ed somos https://t.co/9gqju537Q3",
        "RT @mdevega1: Archivos, ciudadan\u00eda e interculturalismo, t\u00edtulo de la conferencia @ICArchiv  y @ALAArchivos en M\u00e9xico, octubre 2017.",
        "RT @AmandaTransOfic: Tercer d\u00eda de trabajo en Taller Incidencia Pol\u00edtica @REDLACTRANS. Vamos Por Todos los Derechos! #MujeresTransPower htt\u2026",
        "@floro_ceballos @mirnaschindler la supuesta neutralidad de los periodistas es una falacia q solo ampara ideolog\u00edas inconfesadas. He dicho.",
        "RT @floro_ceballos: \u00bfHemos descartado completamente que JVR se haya comido a su psiquiatra y la est\u00e9 suplantando?",
        "RT @quevedovicky: Si aparece una Factura Religiosamente Falsa yo apostar\u00eda a que esa es del Vaticano hacia Sole Alvear. Parece defensa de v\u2026",
        "RT @MartaMunuera: Digitalizar no es solo pasarlo por un esc\u00e1ner. Hay que interpretar, hacerlo buscable. Utilizar un software. Si no para qu\u2026",
        "RT @ANdeChile: #SeminarioArchivo Conoce qui\u00e9nes estar\u00e1n presentes en nuestro seminario aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/0QXRVDtkvV https://t.co/GGoBB0OB\u2026",
        "RT @MauricioTapiaR: Burgos, que acaba de ser echado de cargo de ministro por desleal y porque no dio el ancho, es el menos indicado para ha\u2026",
        "RT @Srcrispin: @EvelynAlcaldesa se\u00f1ora candidata, yo vivo en las Torres de Tajamar, y lo m\u00e1s lamentable es su aprovechamiento pol\u00edtico. Tod\u2026",
        "RT @sebastian_gray: Karen Fried es la nueva representante del @colegioarq ante el Consejo de Monumentos Nacionales: https://t.co/NP7JRJJhFN",
        "RT @ANdeChile: El @ANdeChile saluda a la #MujerInd\u00edgena y reconoce su valor como parte esencial de la cultura #D\u00edaDeLaMujerInd\u00edgena https:/\u2026",
        "RT @alvaroramis: Los hombres l\u00edderes de la marcha a favor de encarcelar a las mujeres que abortan en Chile. Estrellados https://t.co/2PRTce\u2026",
        "Primera y \u00fanica vez, habr\u00eda que agregar... al menos hasta ahora https://t.co/RjDLSjPABB",
        "RT @paulipepi: Grande @Muni_provi qu\u00e9 lindo ver providencia as\u00ed! Que siga igualito por mucho m\u00e1s @josefaerrazuriz https://t.co/IadaPvQ7TB",
        "RT @MauricioTapiaR: Alguien le tiene que explicar a MEO que ya no tiene ninguna posibilidad.",
        "Derecho a decidir, eso es todo lo que pedimos. Cada una con su conciencia, sus valores y su contexto https://t.co/Qv9nqCFN7M",
        "Menos mal pusieron a una mujer; a la abogada de la Conferencia Episcopal; funcionaria, pero mujer al fin y al cabo https://t.co/S01uyB2Ghd",
        "RT @sebastian_gray: Iv\u00e1n Weissman: \"El rol clave de Felipe Larra\u00edn y el Gobierno de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era en la descapitalizaci\u00f3n de Codelco\" ht\u2026",
        "RT @ANdeChile: Jos\u00e9 Balmes, fotograf\u00edas y documentaci\u00f3n en: @ANdeChile #ARNAD \ud83d\udc49https://t.co/7QC4V0IvDV https://t.co/bLUWBgvby3",
        "RT @AtalaKaren: Carta de @LuisLarrain sobre visita del canciller iran\u00ed a Chile a prop\u00f3sito de la comunidad #Lgtbi en dicho pa\u00eds https://t.c\u2026",
        "RT @sebastian_gray: @verito63 @EmmadeRamon @Septiembre1981 @IgualesChile @AtalaKaren @LuisLarrain Esta pobre se\u00f1ora confunde normal con nat\u2026",
        "Tu respuesta es reduccionista. Lo normal y anormal son par\u00e1metros muy discutibles. Te sugiero leer a Foucault https://t.co/NmR77y4zks",
        "@verito63 @Septiembre1981 non mi piace me trates de anormal. Mi dispiace tantissimo @IgualesChile @sebastian_gray @AtalaKaren @LuisLarrain",
        "Verito hermosa, no eres hermosa https://t.co/S5viqZNHqe",
        "RT @isamor_al: \"Religi\u00f3n y actitudes hacia la homosexualidad\", 13 hrs en Casa Central PUC, te sumas? https://t.co/OFZvOMoB22",
        "RT @AtalaKaren: Aqu\u00ed debate Proyecto ley Identidad de G\u00e9nero: los conservadores https://t.co/1n9P7xbtA8 y la respuesta desde DDHH https://t\u2026",
        "Increible https://t.co/EJA9yC2P3C",
        "Jajajajaja... As\u00ed estamos https://t.co/GE09ulYTUw",
        "RT @scarchivistas: Se\u00f1or(a) archivista, \u00a1NO REGALE SU TRABAJO!\nCuando regala su trabajo, tambi\u00e9n est\u00e1 regalando el de todo un gremio. https\u2026",
        "RT @sebastian_gray: No es necesario sufrir a Carcuro: en Fox Sports Chile hay dos comentaristas mujeres geniales. Adem\u00e1s est\u00e1n ESPN y ESPN2.",
        "RT @YverYactuar: Y porqu\u00e9 no preguntan por protecci\u00f3n infancia,  abuso? A ustedes no les llama la atenci\u00f3n? https://t.co/dsxwXaESMY",
        "RT @ANdeChile: Saludamos a nuestr@s amigo@s de @BNChile por #203a\u00f1os \ud83c\udf82 https://t.co/wTT6VsruEd",
        "RT @AtalaKaren: La carta al Mercurio de hoy criticando Ley Identidad de G\u00e9nero es clara muestra que necesitamos en Chile capacitar en DDHH\u2026",
        "RT @MauricioTapiaR: Fraude  la ley a vista y paciencia de MinEduc. Laureare declara ante Sec de EEUU: somos empresa con fines de lucro. htt\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00bfViste los hermosos dise\u00f1os que ell@s nos regalaron? En https://t.co/jIz7ZUvD6r y #DonaConSentido por tu  favorito https:\u2026",
        "RT @IgualesChile: Preocupante! 1 Encuesta Nacional de Clima Escolar mostr\u00f3 que 70% de j\u00f3venes LGBTI se siente inseguro en sus colegios http\u2026",
        "RT @Choroy_Traiguen: DC y Radicales evaluan su permanencia en el gobierno, pero no piden que sus cargos al interior de este se evaluen. #Ca\u2026",
        "Y lo terrible es que ser\u00e1 titular para toda la prensa https://t.co/KULMQrwU2w",
        "RT @quevedovicky: Halloween...... el mercado estrujando las im\u00e1genes de mujeres que la iglesia cat\u00f3lica quem\u00f3 hasta el cansancio. Vaciamien\u2026",
        "A mi tb me carga... es falta de respeto del wn pillo a los dem\u00e1s. https://t.co/zUBajuG9LX",
        "RT @IgualesChile: #FelizDomingo! Ac\u00e9rcate a organizar tu d\u00eda especial en https://t.co/7kZSWxsUfP \ud83d\udc8d y ay\u00fadanos a continuar el trabajo por la\u2026",
        "RT @ANdeChile: #UnD\u00edaComoHoy #30DeOctubre1957 #TomaDeLaVictoria #Pobladores\n\nPrimera TOMA organizada de terrenos en Chile y Am\u00e9rica Latina.\u2026",
        "RT @ClaudiaDides: Las mujeres chilenas haremos un llamado a no votar en las elecciones parlamentarias por senadores DC q voten en contra de\u2026",
        "Increible @IgualesChile https://t.co/hic1BqI020",
        "RT @pablosimonetti: Nada m\u00e1s apropiada para los tiempos que corren que la novela de mi querida @sandralorenzano. #NiUnaMenos https://t.co/v\u2026",
        "RT @elchedelosgays: Un abrazo c\u00f3mplice @Niviapm. Te deseamos lo mejor en los nuevos e importantes desaf\u00edos que enfrentar\u00e1s en @MinisterioBB\u2026",
        "#sinergiaala https://t.co/KQYuzVFrbW",
        "Todo listo, los esperamos en el #Archivonacional #sinergiaala https://t.co/8NwI2VgyFm",
        "RT @IgualesChile: Estas frases usa Andrea Balbontin, abogada de #DefiendoChile, en talleres en @icristorey y otras iglesias. Y \u00bfla idea no\u2026",
        "RT @IgualesChile: No aceptaremos m\u00e1s violencia contra mujeres: trans, lesbianas, bisexuales o h\u00e9teros, \u00a1todas tienen los mismos derechos! #\u2026",
        "Muy buena reflexi\u00f3n https://t.co/DTnGVysBxL",
        "RT @CinetecaChile: Todos invitados a celebrar junto con nosotros el D\u00eda Internacional de las Pel\u00edculas Familiares, el pr\u00f3ximo 26 de octubre\u2026",
        "RT @janetnoseda: Rechazo cr\u00edticas a @IgualesChile Soy testigo de la abnegaci\u00f3n de su Presidente, quien enfermo y todo llevaba a cuestas ago\u2026",
        "RT @ANdeChile: #Efemerides  Un 15 de octubre de 1865 falleci\u00f3 el destacado humanista Andr\u00e9s Bello. Conoce m\u00e1s acerca de su obra en https://\u2026",
        "RT @IgualesChile: Hace 6 meses le entregamos nuestro proyecto de matrimonio igualitario a la Presidenta @mbachelet. Ahora esperamos que en\u2026",
        "Afinando los \u00faltimos detalles del seminario intermacional \"el rol de los archivos en la nueva\u2026 https://t.co/HCrLE4UVcD",
        "Mi insomnio y yo @ Santiago, Chile https://t.co/3BBzhZsKmt",
        "RT @IgualesChile: !Felicitamos a Paulina Magnere por asumir p\u00fablicamente su lesbianismo y por no tener miedo\u00a1 https://t.co/dZHDhTyg1m v\u00eda @\u2026",
        "Al.contrario don Osvaldo, es de las cosas m\u00e1s significativas q se ha propuesto discutir en la C\u00e1mara. https://t.co/zIyBgMGBRf",
        "Perdone compa\u00f1era: el nuestro es un Estado no confesional. Lo de laico solo en el papel. https://t.co/ysQ6eWLuAe"
      ]
    }
  }
}