{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u00c9ste es el que quiero s\u00ed o s\u00ed https://t.co/FuqaZ4H9HJ",
        "RT @sjimenezlyd: Molestias causadas x No+AFP debe canalizarse tambi\u00e9n hacia el gobierno q financia a organizaci\u00f3n de uno de los l\u00edderes del\u2026",
        "RT @sjimenezlyd: Colegios tomados, barricadas, interrupci\u00f3n del metro... el movimiento No+AFP \"contribuyendo\" al debate.",
        "RT @PaolaAndreaCZ: Mientas hay disturbios en varias regiones y servicios p\u00fablicos en paro, en la Moneda hay comit\u00e9 pol\u00edtico para ver si Gob\u2026",
        "RT @melnicksergio: bien caradura el se\u00f1or... parece que se olvid\u00f3 de su gobierno, cuando empez\u00f3 la corrupci\u00f3n. MOP GATE, efe, transantiago,\u2026",
        "RT @latercera: \ud83d\udcca #Adimark | Un 37% cree que el pr\u00f3ximo presidente ser\u00e1 Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era. Un 14% cree que ser\u00e1 Ricardo Lagos. https://t.co/d\u2026",
        "RT @ceciperez1: Si no hay $ para + reajuste salarial a funcionarios pub son x malas reformas q los parlamentarios de la NM aprobaron..ahora\u2026",
        "RT @barbarabricenok: 1) Diputados oficialistas se dieron fest\u00edn aprobando proyectos que comprometen recursos que no tenemos y ahora se quej\u2026",
        "Urgente!!!! Una turba de descontrolados ni\u00f1os gritado en la calle \"\u00a1queremos dulces!\", el apocalipsis. \ud83c\udf83\ud83d\udd78\u2620",
        "RT @mmullor2016: La comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n se cerr\u00f3 despu\u00e9s de dos semanas y estaba dirigida por un comunista. Robo para callado. https:\u2026",
        "@DanniiGc qu\u00e9 envidia, y uno llegando del trabajo. Qu\u00e9 lo hayas pasado bien!",
        "RT @mmullor2016: Hoy, hablar varias lenguas, moverse con desenvoltura en culturas diferentes, es una credencial muy valiosa para el \u00e9xito p\u2026",
        "RT @mmullor2016: Sharp,Jackson,Boric y...\n\u201cPocos descubrimientos son tan irritantes como aquellos q revelan el origen d las ideas\u201d\nhttps://\u2026",
        "RT @christianpino: Ra\u00fal Mu\u00f1oz, 81 a\u00f1os. Abuelo de 8 nietos es el nuevo s\u00edmbolo Chileno contra la delincuencia!!! DALE RT Para ... https://t\u2026",
        "RT @rosanna_costac: Esto no solo es exceso de regulaci\u00f3n: es captura. Una de las fallas del Estado que debemos procurar eliminar https://t.\u2026",
        "Es vergonzoso que el Papa Francisco se re\u00fana con dictadores via @hispanopost https://t.co/7ZcDWA31r3 // muy bien @crazyglorita",
        "Falta usted @RicardoLagos https://t.co/RElmf3Hmv8",
        "RT @sebastianpinera: Ni yo ni mis hijos tenemos facturas falsas de SQM. Si MEO quiere seguir mintiendo,q lo haga s\u00f3lo sobre mi y deje a mi\u2026",
        "RT @Manena: Ni mi hermano, ni mi padre, ni yo tenemos facturas falsas de SQM. Si @marcoporchile quiere seguir mintiendo le seguir\u00e1 creciend\u2026",
        "RT @sebastianpinera: El gbno venezolano se transform\u00f3 en dictadura.Los gbnos democr\u00e1ticos deben alzar fuerte y clara su voz en defensa de l\u2026",
        "RT @ccifuentesh: \u201dEl socialismo fracasa cuando se les acaba el dinero... de los dem\u00e1s\u201d https://t.co/NCVLdkfsa8 v\u00eda @DFinanciero",
        "RT @mmullor2016: El gobierno de Bachelet ya no tiene ning\u00fan orden en sus filas. La situaci\u00f3n es insostenible, ni sus propios parlamentarios\u2026",
        "RT @mmullor2016: La NM le echa la culpa d la derrota en las municipales a la abstenci\u00f3n.Bachelet lleg\u00f3 al poder con un 58% d abstenci\u00f3n.Se\u2026",
        "RT @AldoDuqueSantos: MB \"no veo un incremento en la votaci\u00f3n de Chile Vamos\". Alguien ser\u00eda tan amable de llevarle los resultados del Domin\u2026",
        "@DanniiGc :O",
        "@DanniiGc Siempre me respondes lo mismo, ac\u00e9ptalo, eres guapetona \ud83d\ude0a",
        "@DanniiGc wow, guap\u00edsima entonces.",
        "@DanniiGc mucho, intent\u00e9 tomar siesta antes de ir a trabajar pero no lo logr\u00e9. Qu\u00e9 tengas buen regreso a casa, vasito.",
        "@DanniiGc nanai :)))",
        "Buen d\u00eda. A terminarlo con f\u00fatbol \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
        "@DanniiGc no!! \ud83c\udf39",
        "RT @mlfontainecox: Impactante...Venezuela, c\u00f3mo se defiende!  https://t.co/Yicaj1bORI",
        "Se puede creer en un anarquista que se vuelve pol\u00edtico? Digo, de romper se\u00f1al \u00e9tica a administrar un municipio. Glamoroso edil.",
        "@CNNChile chistoso el caballero, seguramente al PC le conviene deslizar la idea de un supuesto \"quiebre\" con la NM. Tienen de sobra \u00e9stos.",
        "\"Con la DC no se juega\", se\u00f1ores, a ustedes el PC no los deja jugar y los tienen mirando desde la ventana, por eso siempre con pataletas.",
        "Si tan s\u00f3lo se inculcara la responsabilidad individual antes de cualquier libertad que atente con la libertad de otros.",
        "El sarcasmo no es lo suyo.",
        "@Lois13513 lo s\u00e9 desde que te segu\u00ed",
        "\"Nosotros, ultra derechistas, conservadores y proc\u00e1rcel estamos para obligar a la mujer a tener la guagua\", pero dicho con palabras bonitas\u2026",
        "RT @revistacapital: Ma\u00f1ana en Revista Capital, entrevista exclusiva a la presidenta Michelle Bachelet post elecciones municipales",
        "@Lois13513 cosa de leer a los fan\u00e1ticos para darse cuenta",
        "Comparar dos temas totalmente distintos pero que apuntan a la prohibici\u00f3n con tal de insultar a quien participa en el debate; es de liberal?",
        "De liberal a fan\u00e1tico: un s\u00f3lo paso.",
        "Y por qu\u00e9 no muestran la faceta destructiva de este anarquista? Les es m\u00e1s f\u00e1cil mostrar una foto con Boric jugando al m\u00fasico? https://t.co/O2o0sJmZ35",
        "RT @CamaraDiputados: Diputados acuerdan comisi\u00f3n investigadora por cambios de domicilios en padr\u00f3n electoral https://t.co/mgjKUZeJK3",
        "RT @ElMercurioBlog: \"El derrumbe del 'otro modelo'\" Columna de @AXELKAISER. Encu\u00e9ntrala aqu\u00ed: https://t.co/j0uHRLc5XN https://t.co/UfRe2jhr\u2026",
        "RT @Manena: \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando para no hacer ni una peque\u00f1a autocr\u00edtica? In https://t.co/WRM4IMEZln",
        "RT @manuelotec: Finalmente, Bachelet, se encontr\u00f3 con el 80% que no estaba en el supermercado.",
        "RT @DMatamala: Aplastante. Este es el funeral de la Nueva Mayor\u00eda.",
        "RT @AvanzaChile: \u201cEn la #Adimark, el ex Presidente @sebastianpinera en plena e implacable campa\u00f1a sucia, sube y mantiene la primera opci\u00f3n\"\u2026",
        "RT @kebensperger: #ContactoFidel Dejo reflexi\u00f3n sobre lo que fue el contexto internacional para Chile https://t.co/o9D4zmGhOx",
        "RT @MauricioRojasmr: El fiasco de los funerales de Fidel Castro ha mostrado el aislamiento total en que se encuentra la dictadura que \u00e9l im\u2026",
        "@jvanbiobio gracias. Le dej\u00e9 un mensaje. Saludos.",
        "@jvanbiobio senadora, cu\u00e1ndo estar\u00e1 en Talca?",
        "RT @mmullor2016: No,no hay.Y respecto d la presidenta Bachelet,ella no admite preguntas ni entrevistas.Y las pocas veces q lo hace los tema\u2026",
        "RT @crazyglorita: Los lujos de #FidelCastro m\u00e1s de 20 mansiones, yates y sirvientes. Los comunistas no odian el dinero. Odian trabajar http\u2026",
        "@RNchile @MarceSabat @nmonckeberg muy bien, eso es hacer la pega como oposici\u00f3n. Que sea el primer paso.",
        "La CEPAL y ahora la ONU rindiendo homenajes al dictador cubano. https://t.co/MlxHGnFcdl",
        "RT @mmullor2016: Ojal\u00e1 que chilenos, luego de la muerte de Fidel Castro, terminen de darse cuenta la doble moral de la izda. chilena respec\u2026",
        "RT @ElMercurioBlog: \"Carta abierta a la izquierda\" por @AXELKAISER. Encu\u00e9ntrala aqu\u00ed: https://t.co/UVW1g7DwMR https://t.co/ft4F7syaIT",
        "RT @AXELKAISER: los hechos no mienten: Fidel fue un genocida q vivi\u00f3 como multimillonario manteniendo al pueblo en la miseria. El q lo apoy\u2026",
        "RT @AlGrano921: @ceciperez1:\" No s\u00e9 cu\u00e1l de todos los candidatos presidenciales de izquierda ha sido m\u00e1s chupa patas con F. Castro. Desilus\u2026",
        "RT @AvanzaChile: \"La clase media quiere m\u00e1s libertad, poder tomar sus propias decisiones, quiere m\u00e1s oportunidades\" dijo @sebastianpinera",
        "\u00bfYa se sabe cu\u00e1nto es el patrimonio del difunto?",
        "@berfontaine elegante para deslizar q MB tiene al pa\u00eds en el suelo. Habr\u00eda q a\u00f1adir \"con personas que entregan m\u00e1s de lo mismo, no gracias\"",
        "Ser\u00e1n unos malagradecidos de las bondades del sistema socialista, se\u00f1ora MB? https://t.co/c0z48oPUfT",
        "RT @MauricioRojasmr: El destino d Chile ser\u00e1 lo q hagamos d \u00e9l, pero si Chile vuelve a dividirse,si nos volvemos a mirar como enemigos no i\u2026",
        "RT @AvanzaChile: @sebastianpinera  habla de los temas pa\u00eds m\u00e1s recientes, lee la entrevista aqu\u00ed: https://t.co/37hZvJihM1",
        "RT @pulso_tw: [HOY en el especial aniversario de PULSO] Pi\u00f1era: \"Pdta. Bachelet y su Gob. equivocaron el camino desde el 1er d\u00eda\" https://t\u2026",
        "RT @kebensperger: #Cuba pag\u00f3 c sangre apoyo a Fidel Castro: Miles de cubanos murieron en Africa x guerra sucia URSS #enacional",
        "@LyDChile felicidades Sra @rosanna_costac",
        "RT @LyDChile: Rosanna Costa es distinguida dentro de las 100 mujeres l\u00edderes por su aporte a las pol\u00edticas p\u00fablicas https://t.co/o8qow7kBtL",
        "RT @mmullor2016: ...Vaya justicia social, se\u00f1or Lagos. Todos igualmente pobres! Menos los Castro. https://t.co/g1kHwOruIv",
        "Ra\u00fal, el siguiente Dictador. https://t.co/JnNLtFE71Q // \"Se dice que tiene las manos m\u00e1s manchadas de sangre que su hermano muerto, Fidel\".",
        "RT @yoanisanchez: #Cuba No est\u00e1\u2026 se fue\u2026 hemos sobrevivido a Fidel Castro",
        "RT @robertoampuero: Muri\u00f3 un dictador que jam\u00e1s permiti\u00f3 una sola elecci\u00f3n libre en su isla. Asumi\u00f3 en enero de 1959.",
        "RT @JoseRValente: Presidenta, Fidel hablo de justicia social. Pero lo que hizo fue empobrecer a los cubanos y financiar el terrorismo en Am\u2026",
        "RT @carreragonzalo: En 1957 Fidel Castro prometi\u00f3 a los cubanos elecciones libres. Lamentablemente su prematura muerte no le permiti\u00f3 cumpl\u2026",
        "Ya se entiende a lo que aspira la se\u00f1ora Michelle Bachelet, debe estar frustrada por llevar 5 d\u00e9cadas de retraso.",
        "@salvo_el_ocaso encantadora.Yo espero que no haga nada malo. Pero hoy d\u00eda no era para hablar del gringo sino del dictador.Cari\u00f1os Sra Silvia",
        "@salvo_el_ocaso buen punto. Y no es defenderlo pero el maleducado y potencial loco no ha asumido y Fidel se llev\u00f3 6 d\u00e9cadas",
        "@salvo_el_ocaso es lo que entiendo. Intentas validar una opini\u00f3n personal hacia Trump poniendo un ejemplo desmedido.",
        "@salvo_el_ocaso https://t.co/0h3lX0udwN // Trump no ha cometido cr\u00edmenes (a\u00fan) tales como los de Hitler. La comparaci\u00f3n es desmedida",
        "@salvo_el_ocaso no porque pienses o pensemos as\u00ed de Trump, su cr\u00edtica a Fidel no pierde validez. Adem\u00e1s averig\u00fc\u00e9 lo del muro, hay uno chico",
        "@salvo_el_ocaso una cosa no quita a la otra.",
        "@salvo_el_ocaso y estimada, el muro no estaba hecho ya?",
        "Para los de la Nueva Mayor\u00eda, incluso para los izquierdistas que dicen no ser parte del oficialismo, las dictaduras de izquierda son buenas.",
        "RT @kebensperger: Muri\u00f3 Fidel Castro :Desde 1959-casi 6 d\u00e9cadas! los Castro mandan en Cuba..y siguen",
        "RT @sebastianpinera: Y el legado de Fidel Castro fue casi 60 a\u00f1os de pobreza y privaciones para el pueblo cubano y atropellos a las liberta\u2026",
        "Ahora tendremos que tolerar a quiz\u00e1s cu\u00e1ntos ni\u00f1os tontos que cambiar\u00e1n en sus poleras la imagen del Che Guevara por la del dictador Castro.",
        "\u00bfCu\u00e1ntos millones se habr\u00e1n ido a la tumba?",
        "Cc @pdhernandezf https://t.co/qQ5WXMHFH9",
        "RT @mmullor2016: Dictadura es dictadura, es decir no hay libertad, se violan los DDHH...pero para Bachelet la dictadura castrista es digna.\u2026",
        "RT @vanrysselberghe: Presidenta @mbachelet  nuevamente se equivoca. Con 55 a\u00f1os de dictadura, Castro no logr\u00f3 ni justicia social ni dignida\u2026",
        "RT @AndreaKohen: Con la muerte de Fidel, yo no celebrar\u00eda tanto por la libertad, recordemos q a\u00fan queda Ra\u00fal y quiz\u00e1s cuantos parientes m\u00e1s\u2026",
        "RT @realDonaldTrump: Fidel Castro is dead!",
        "RT @EsperanzAguirre: 2 mill. de exiliados, miles de asesinatos, 58 a\u00f1os de dictadura criminal, un pa\u00eds arruinado y desmoralizado: balance d\u2026",
        "RT @PepaHoffmann: Inaceptable q @mbachelet prenda velas a Castro\nConfunde una vez + sus afectos cn sus deberes olvid\u00e1ndose d Violaciones DD\u2026",
        "RT @RojoEdwards: @mbachelet Ud no puede reivindicar a un dictador q asesino a miles. Da verguenza q una persona de ese doble estandar dirij\u2026",
        "RT @nachomdeo: Muri\u00f3 un tipo de 90 a\u00f1os que fue sucedido por su hermano de 85, en un pa\u00eds del cual la gente escapa flotando en neum\u00e1ticos p\u2026"
      ]
    }
  }
}