{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Talaverano78: Los mossos no pudieron quemar documentaci\u00f3n en la incineradora. A los bomberos se les ha quemado por... accidente.\nhttps:\u2026",
        "@larazon_es Lo de la mano lo podr\u00eda entender pero no me parece proporcionando, creo que tendr\u00eda que haberle sacado los ojos. \n#FelizViernes",
        "@elpais_america @marisanba1 Frida como artista de lo m\u00e1s admirable, como mujer, creo que le aguant\u00f3 demasiado a Rivera.",
        "@1539Castelnuovo @lapuntitanamas Hac\u00eda fr\u00edo y no lo digo por la ropa de la del medio",
        "RT @Evocador: Canci\u00f3n de Youssou N'Dour dedicada a las mujeres de \u00c1frica, continente donde sus derechos est\u00e1n bastante mermados. Canta con\u2026",
        "Y aqu\u00ed la fotografia completa https://t.co/u1yLlOCT4l",
        "Ejemplo de la expresi\u00f3n espa\u00f1ola \"Recogiendo cable\" https://t.co/BECAqPm5ju",
        "RT @Elaguijon_: No digas nada, s\u00f3lo retuitea. https://t.co/gbLWtnKYWz",
        "RT @Cs_Divergentes: @dexamina @jappserrallo Flipa! https://t.co/FlUrkVHQ46",
        "@ElyezaBazna @tomix_ana @mejoreszasca Ella hab\u00eda cre\u00eddo lo del \"hombre de paz\" sin mirar m\u00e1s y cuando ha visto q su Otegi querido perteneci\u00f3 a ETA, secuestr\u00f3, tortur\u00f3 y fue encarcelado por querer montar el brazo pol\u00edtico etarra se le ha ca\u00eddo un poco la venda, pero se sigue aferrando a las mentiras, no quiere ver m\u00e1s",
        "@xestinha @cidzgz Bien me parece, es lo que tiene que hacer un juez, calificar el delito, es el que m\u00e1s sabe del asunto. Yo no dije que fuera terrorista, dije que si c9metes un delito puedes acabar ante el juez, que no se sorprenda",
        "@tomix_ana @ElyezaBazna @mejoreszasca Lo que aparece ah\u00ed es que intent\u00f3 reconstruir Batasuna, el brazo pol\u00edtico de ETA",
        "@tomix_ana @ElyezaBazna @mejoreszasca Secuestro de RUPEREZ, yo l he hablado de Luis Abaitua. Co\u00f1o! Que lo pone en su propio enlace.Por qu\u00e9 se emperra en que no es un secuestrador si \u00e9l no se arrepiente de ello?",
        "@ElyezaBazna @tomix_ana @mejoreszasca Muchas gracias. Tiempos malos cuando hay que demostrar lo evidente",
        "@tomix_ana @Bulsara2 @mejoreszasca Gracias por la SEN-TEN-CIA. Te paso la m\u00eda, se llama MANTENELLA Y NO ENMENDALLLA.",
        "@tomix_ana @mejoreszasca Ud desmiente lo del secuestro probando lo del enaltecimiento... gracias por demostrar lo que nadie dudaba.  Abracadabrante es la palabra.\n\nOtegi fue condenado el 21 de febrero de 1989 a 6 a\u00f1os por participar en el secuestro de Abaitua, es un hecho, los hechos no se discuten.",
        "@Bulsara2 @mejoreszasca @tomix_ana Es el mundo al rev\u00e9s, es incomprensible que se tenga tan poca memoria. Puedo entender que se sea independentista pero que se justifiquen estos animales me enerva.\n https://t.co/4I91VF210h",
        "@ElyezaBazna @mejoreszasca @tomix_ana Hombre, es que estaba dif\u00edcil, pones 'Otegi condenas' en Google y la primera entrada y ya",
        "@hermanntertsch Ni campo sin grillo, ni gilipollas sin lazo amarillo",
        "@tomix_ana @mejoreszasca @Martaladedos @Houseof_CAT @MABerracus L\u00f3gicamente, cuando secuestr\u00f3 a Luis Abaitua pertenec\u00eda a la banda terrorista ETA y ser\u00eda muy bueno  que leyeras algo sobre las condiciones en las que estuvo ese se\u00f1or secuestrado, recibi\u00f3 palizas, vejaciones y se le oblig\u00f3 a jugar a la ruleta rusa... Menudo hijo puta Otegi",
        "@tomix_ana @mejoreszasca @Martaladedos @Houseof_CAT @MABerracus Arnaldo Otegi fue condenado por el secuestro del director de la f\u00e1brica de Michel\u00edn Luis Abaitua, por enaltecimiento de terrorismo y por intentar reconstruir Batasuna, brazo pol\u00edtico de ETA.",
        "RT @pepillogrillo67: Jos\u00e9 Manuel Franco Pardo (Licenciado en Matem\u00e1ticas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) es el que tiene que defender la moci\u00f3n de censura del @psoe_m\u2026",
        "RT @JosPastr: Los mismos que hoy. https://t.co/svVOdHUFLM",
        "RT @VozMadridista: GRAV\u00cdSIMO! AMENAZAS Y CENSURA EN MUNDO VOMITIVO. A Manuel Bru\u00f1a le han dicho q cambie el art\u00edculo en el q reconoc\u00eda q er\u2026",
        "RT @rouco64: Qu\u00e9dense con estas siglas GDR grupos de defensa y resistencia. Su labor QUITAR s\u00edmbolos independentistas. Dentro v\u00eddeo\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f h\u2026",
        "RT @pmanglano: Cosas que pasan mientras todo el mundo habla de M\u00e1steres\n\n1. Dimite el alcalde de Alicante (PSOE) al ser procesado\n2. Llega\u2026",
        "@DCJ1946 Eso es que algo has hecho bien.  Bienvenido! Al fondo hay sitio",
        "@marianorajoy Relaci\u00f3n mod\u00e9lica con Argentina? Mod\u00e9lico como el comportamiento de la ministra alemana de justicia? Vaya tragaderas las suyas alabando al gobierno alem\u00e1n.",
        "RT @guardiacivil: \ud83c\udd98#MUYURGENTE\u26a0\ufe0f \n\nEsta es Nora, una #menor que ha #desaparecido en Miranda de Ebro #Burgos\n\nSi la has visto ll\u00e1manos\n \u260e062\u2026",
        "@kasperle54 @PPopular Despu\u00e9s de esto y de la bajada de pantalones de Rajoy ayer diciendo que el Gobierno alem\u00e1n se hab\u00eda portado mod\u00e9licamente no pienso votar al PP ni por equivocaci\u00f3n. Vaya basura de gesti\u00f3n del proc\u00e9s, desde el primer d\u00eda hasta el \u00faltimo.\n@marianorajoy\n@PPopular",
        "@capicua_Mca Este amor tan posesivo no es amor verdadero, aqu\u00ed hay maltrato.",
        "@cidzgz @xestinha Sobre todo la parte de tener planos de un cuartel de la Guardia Civil es lo m\u00e1s peligroso, para qu\u00e9 quiere una persona normal esos planos?",
        "@velardedaoiz Resultado de la eliminatoria:\n Liverpool 5 - City 1\nY la culpa es del \u00e1rbitro dice... algo le ponen al tinte del lazo amarillo que los enajena",
        "RT @leonddamasco: Cierren los ojos e imaginen a chicos con banderas espa\u00f1olas cortando carreteras, saboteando los peajes, intentando entrar\u2026",
        "RT @mpsanabria: Partidazo de la Roma contra los que no respetan a nada ni a nadie, aprender a respetar... https://t.co/TSxAGiBUIu",
        "RT @Alvisepf: Lo que le est\u00e1 pasando a @CCifuentes con la pol\u00e9mica del m\u00e1ster es algo que jam\u00e1s le ocurrir\u00eda a @AdaColau.\n\nCon ella no tene\u2026",
        "RT @JosPastr: La secretaria general del Sindicato de Estudiantes tiene 31 a\u00f1os. Va a pasar directamente de exigir educaci\u00f3n p\u00fablica de cali\u2026",
        "@tronchaburras @Juliaenlaonda Yo era un oyente fiel hace a\u00f1os, la sigo oyendo porque tiene secciones muy buenas pero cada vez menos, es demasiado sectaria.\nAntes le daba ca\u00f1a a todos, ahora siempre a la derecha, aburre mucho",
        "RT @APES_Cat: Hace unas semanas se despataron 2 esc\u00e1ndalos:\n- Caso Master @ccifuentes.\n-Caso financiaci\u00f3n ilegal campa\u00f1as 2007 y 2011 de @S\u2026",
        "RT @velardedaoiz: Yo, ya https://t.co/w59KXRIP2z",
        "@Juliaenlaonda La estupidez que ha dicho Julia respecto a la seguridad del hijo de Trump es de las hist\u00f3ricas. Qu\u00e9 quiere que venga sin escoltas y, por ejemplo, le secuestren? A todo un hijo del Pdte de EEUU? A veces se pasa de demagoga",
        "@xestinha No me pareci\u00f3 serio que me preguntara si el delito era expresarse pac\u00edficamente. En qu\u00e9 piensan los que dicen que se encarcela por expresar opiniones y veis a Rufi\u00e1n  (por ejemplo) libre y opinando igual que los que est\u00e1n en la c\u00e1rcel?",
        "@xestinha Bailar la lambada t\u00f3rridamente.\n#NoHayPeorCiego",
        "RT @MrInsustancial: No entiendo la pancarta. https://t.co/pOwqLb1EhP",
        "#josoccdr , cometo alg\u00fan delito y cuando me detienen me sorprende un mont\u00f3n, no lo entiendo, jugando en la Play Station al GTA cometo muchos m\u00e1s delitos y nadie me detiene. Como el primo de la foto, que todo eran risas \n\n#MadurezIndepe\n#ElQueLaHaceLaPaga https://t.co/8LtVLZAqCF",
        "@elsa_artadi Banalizaci\u00f3n de las v\u00edctimas es pasearse con Otegi del brazo por Barcelona insultando a los m\u00e1s de 40 catalanes a los que asesin\u00f3 la banda criminal a la que el pertenec\u00eda https://t.co/M8IclW9uWq",
        "@SusodeToro1 @eldiarioes El que encabeza es un cabecilla, aunque cabecilla poca tienen, eso es cierto",
        "@eldiarioes Me mondo con las respuestas a este tuit, a ver, almas de c\u00e1ntaro! Por qu\u00e9 pon\u00e9is cara de sorpresa por las detenciones? No sab\u00edais que era delito? Qu\u00e9 os cre\u00e9is? Madurad un poco, los delitos llevan a los delincuentes a la c\u00e1rcel \n#DeTodaLaVidaDeDios",
        "RT @WillyTolerdoo: Twitter es el \u00fanico lugar del mundo que haber mentido sobre un m\u00e1ster est\u00e1 peor visto que haber pertenecido a una banda\u2026",
        "@dolorsfv @Anonymous_Prodi @rogertorrent La ONU admite a tr\u00e1mite la petici\u00f3n del abogado en la que solicita, entre otras cosas,  que se apliquen medidas cautelares (el propio abogado es el que pide las medidas cautelares). Venga! Que no es tan dificil y cualquiera lo puede entender",
        "RT @GrabielRufi: Se lo traga todo. https://t.co/FGPiNxdn5v",
        "@josegabro @GiPaterna @hermanntertsch Lamentablemente creo que si fuese S\u00e1nchez ser\u00eda peor y si fuera Rivera ser\u00eda parecido",
        "RT @DesdelAtlantico: \u00bfEn cuantas naciones hab\u00eda una catedr\u00e1tica en la Universidad en el siglo XVI?\n#Espa\u0144a fue la primera Naci\u00f3n del mundo\u2026",
        "@marionaral INVENT",
        "@GiPaterna @kasperle54 @hermanntertsch @InesArrimadas Pedro S\u00e1nchez se est\u00e1 poniendo al d\u00eda con su doctorado, hay dudas de si lo hizo o se lo hicieron",
        "@hermanntertsch La ministra de justicia alemana ha unido la superioridad moral del norte sobre los pa\u00edses del sur con la superioridad moral de la izquierda sobre la derecha y le ha salido desprecio hacia Espa\u00f1a. Nada que hacer mientras siga Maricomplejines Rajoy",
        "@kasperle54 @hermanntertsch @InesArrimadas Tiene raz\u00f3n, aunque creo que a Alemania lo \u00fanico que le puede importar algo es lo que diga el Gobierno de Espa\u00f1a, m\u00e1s que lo que diga alg\u00fan partido. Y ni eso creo que le importe mucho\nPor otro lado, la ministra de justicia es socialdem\u00f3crata, al @PSOE se lo digo.\n\nEstamos solos",
        "@hermanntertsch @kasperle54 Pues ayer, Rajoy s\u00f3lo se quejaba de Ciudadanos, eso s\u00ed, sin nombrarles...",
        "@Farodevigo @Oscarmg24 Ya no hay hombres como aquellos... dejamos a los franceses m\u00e1s d\u00edas porque llueve, si Cachamui\u00f1a levantara la cabeza nos echaba a todos de Vigo.\n#EsBroma",
        "RT @policia: Ay\u00fadanos en la lucha contra la pornograf\u00eda infantil. Si encuentras p\u00e1ginas u otros datos de este tipo, env\u00edanos la informaci\u00f3n\u2026",
        "@carlesenric @mathusal9 Los alemanes tienen el filtro de violencia m\u00e1s arriba que el resto de los mortales, hasta que no ven varios miles de muertos y alg\u00fan campo de concentraci\u00f3n para ellos todo es deportes de invierno",
        "@Irene_Montero_ Vosotros aplaud\u00eds a:\n- Errej\u00f3n el de la beca fantasma\n- Monedero el del estudio fantasma\n- El de la tarjeta black piso de protecci\u00f3n\n- El que no da de alta en la SS a sus empleados\n- El que pega embarazadas\n- El que va con explosivos a manifestaciones\n- Maduro, Lula, Ir\u00e1n, ...",
        "RT @GaliciaBilingue: Qu\u00e9 esc\u00e1ndalo, Rosal\u00eda de Castro una \"deturpadora\" de top\u00f3nimos, diciendo La Coru\u00f1a. Y los talibanci\u00f1os sin lexat\u00edn. h\u2026",
        "@jg_dominguez Tengo o\u00eddo que viene de Fernando VII, Isabel II y Borbones posteriores que ve\u00edan en esta campechan\u00eda una forma de parecer m\u00e1s cercanos al pueblo",
        "RT @thefromthetree: Que Podemos asuma la punta de lanza contra la corrupci\u00f3n en la Universidad es como cuando Julio Alberto y Maradona capi\u2026",
        "RT @guardiacivil: Alegrarse por la muerte de seres humanos igual no es delito (eso debe decirlo un juez), pero demuestra m\u00e1s mezquindad, ba\u2026",
        "#soypopular\n#EraPopular pero despu\u00e9s de la vergonzosa actuaci\u00f3n en Catalu\u00f1a no os votar\u00e9 m\u00e1s, penoso 155, sigue TV3, siguen los mossos, sigue la educaci\u00f3n adoctrinante, mal\u00edsima comunicaci\u00f3n internacional, ... peor no se pudo hacer. Si no es por Felipe VI se salen con la suya",
        "RT @Joshuaaa93: PREGUNTA R\u00c1PIDA\n\nReglas:\n1. S\u00f3lo marcad una opci\u00f3n. No respond\u00e1is con argumentos para no influir a los dem\u00e1s.\n2. No busqu\u00e9i\u2026",
        "RT @canete707: Cu\u00e1ntos delincuentes por metro cuadrado. https://t.co/q8ouNbUh08",
        "@abc_es #LlibertatPresosPol\u00edtics dir\u00edan algunos por aqu\u00ed",
        "@GATETA30 No se puede ser agradecido en esta vida, qu\u00e9 car\u00e1cter https://t.co/OSkprXMU9p",
        "@ColmenaIndepe @xaimenf @FrayJosepho @ppdegalicia @Bebgon @old_spinster @Karycaicedo @GaliciaBilingue @Xunta @CCivicaCatalana @csilvacampanon @SCCensenyament @edeapie @ldpsincomplejos Gracias, es como pelear contra molinos pero no debemos dejar de dar batalla y repetirlo hasta la saciedad, los derechos son de las personas no de las piedras.",
        "@xaimenf @FrayJosepho @ppdegalicia @Bebgon @old_spinster @Karycaicedo @GaliciaBilingue @Xunta @CCivicaCatalana @csilvacampanon @SCCensenyament @edeapie @ldpsincomplejos Galicia es un territorio y los territorios no tienen idioma. Lo que tiene idioma son las personas, y en Galicia hay personas que hablan gallego y personas que hablan castellano y todos son igual de gallegos. #S\u00f3loFaltaba",
        "@IronikaMente @paulxl @juanlusanchez Adem\u00e1s el que hace la limpieza en casa del presidente del bubdesbank es primo de una de Suiza que estuvo liada con Falciani y le puso los cuernos con la que ex mujer  del que fund\u00f3 la Uni\u00f3n Europea (EUROPEAN UNION OF EUROPA).\n#QueTodoLoHayQueExplicarCo\u00f1o",
        "@GobernoAlem 1.- lo de Cifuentes no est\u00e1 judicializado todav\u00eda \n2.- Con un t\u00edtulo de Patr\u00f3n falso sales a la mar y puedes poner en peligro tu vida y la de los que te acompa\u00f1an.\nDicho lo cual, si se demuestra lo del m\u00e1ster me parece estupendo que la juzguen y pague por ello si es culpable",
        "@GATETA30 Gracias, me ha gustado el v\u00eddeo. Mola que tiren la basura del monte",
        "@jm_clavero C\u00f3mo mola! Tirando basura que contamina la vista",
        "@RubendVega @apc_27 @Gol Es el efecto \"lacito amarillo\", conozco gente que era maj\u00edsima y centrada y desde que se lo ha puesto le ha cambiado el car\u00e1cter.  Yo creo que le ponen \"droja\" o psicotr\u00f3picos o algo en el tinte",
        "@apc_27 @Gol T\u00fa s\u00ed que eres dem\u00f3crata deseando lazos en el cuello.\nPor cierto, Franco muri\u00f3 hace 42 a\u00f1os, m\u00e1s a\u00f1os hace que muri\u00f3 que los que gobern\u00f3, para que te hagas una idea.\nC\u00f3mo se te nota que eres de lacito amarillo salao!",
        "@Gol Desde que Guardiola se ha puesto el lazo amarillo se ha hecho arrogante y gilipollas, tengan cuidado con el lacito que tiene efectos secundarios.\n\nNi campo sin grillo, ni gilipollas sin lazo amarillo\n#LacitosAmarillos",
        "@mario_jsg @IsmaelOrtizPrez Y Sha (de Persia) tambi\u00e9n viene de C\u00e9sar",
        "RT @gonnassau: El primer matrimonio documentado en la Florida espa\u00f1ola en el siglo XVI fue entre Luisa de Abrego, una mujer negra, libre, s\u2026",
        "RT @GirautaOficial: El doble baremo: expedientado un mosso constitucionalista por retuitear a Arrimadas. Seguramente no habr\u00e1n visto los tw\u2026",
        "Tambi\u00e9n lo pens\u00e9 pero no cre\u00ed que lo hicieran. D\u00eda triste si para traer a la llorona y a la cochina hay que darles a Falciani, es cambiar un rolex por dos relojes del chino.\n#Falciani https://t.co/ni6UX2Ho4u",
        "Alg\u00fan d\u00eda ten\u00eda que pasar, es raro, estoy totalmente de acuerdo con Irene Montero en esto. Raro, raro, raro https://t.co/cIhqBA1cQl",
        "RT @zoidoJI: Nerea s\u00f3lo tiene 15 a\u00f1os y desapareci\u00f3 el domingo en Molina de Segura. Si sabes algo de ella o la ves, llama al 112, 062 o 091\u2026",
        "RT @FrayJosepho: Prometo solemnemente que me voy a leer de cabo a rabo tanto el trabajo de fin de m\u00e1ster de Cifuentes como la tesis doctora\u2026",
        "@RamonEspinar @pnique Habl\u00f3 de putas la Tacones\n\n#LaPajaEnOjoAjeno",
        "@CristinaSegui_ Encima ver\u00e1s como entregamos a Falciani y la llorona y la cochina se libran",
        "@CristinaSegui_ No estoy nada de acuerdo con este movimiento. Que se quede la llorona en Suiza si quiere,  Falciani facilit\u00f3 much\u00edsima informaci\u00f3n sobre dinero negro en Suiza, de Espa\u00f1a y de m\u00e1s paises.",
        "RT @gsgfernando_m: @AntonioRNaranjo Carglass esta dispuesta a invertir decenas de millones en Madrid si le aseguran al menos una legislatur\u2026",
        "@carmelojorda Y que el que se marque el tanto sea Ignacio Escolar  es para echarse a llorar",
        "RT @jaralezo: Este a\u00f1o har\u00e9 un ligero cambio en la Renta 2017\n@Xtantos https://t.co/Q1CiJIlvMX",
        "RT @cmataran: Claro que Cifuentes debe irse a su casa. Y Espinar, y ah\u00ed sigue. Y Errej\u00f3n, y ah\u00ed sigue. Y Echenique, y ah\u00ed sigue.",
        "RT @carmelojorda: A este paso Cifuentes tendr\u00e1 que dimitir, pero que lo pidan el ni\u00f1o de la beca, el del piso de protecci\u00f3n oficial y el de\u2026",
        "RT @GuajeSalvaje: Las cuentas de Omnium.\n\"Nosotros solo nos financiamos con las cuotas de nuestros socios\".\nEl d\u00eda que los l\u00edderes separati\u2026",
        "RT @TraedRuffles: \u2013 \u00bfSabes diferenciar entre pansexual, demisexual, cis hetero y no binario?\n\u2013 S\u00ed.\n\u2013 \u00bfSabes cu\u00e1ntas provincias tiene Castil\u2026",
        "@ItsJoesai @RatratusMan @LosantosPosts @gabrielrufian Los unicos que no teneis ni idea de lo que es un golpe de estado sois los indepes, ah\u00ed te va una definici\u00f3n https://t.co/nAFqCJhUUE",
        "RT @kalakahua: @Rosewelz Es acojonante. No falla. https://t.co/QSQHwUNO2C",
        "RT @Egotada: Hilo interesante. Los santos no son cre\u00edbles. https://t.co/WrOWI5Iph6"
      ]
    }
  }
}