<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Los mentores suelen desempeñar alguno de los 4 papeles siguientes, si no todos: reconocer, estimular, facilitar y exigir" @SirKenRobinson]]></document>
		<document><![CDATA[Los mentores realizan un trabajo sublime cuando encienden la luz a un mundo nuevo o avivan las llamas del interés @SirKenRobinson #Elemento]]></document>
		<document><![CDATA[A good experience for the Master on Science Communication @UniversidadVIU - Melissa Marshall TED "Talk nerdy to me" https://t.co/o1woyEtoND]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: Originals are rarely the first movers. They are fashionably late to the party. https://t.co/eJ9PjHuAa7 https://t.co/4IWbmw3…]]></document>
		<document><![CDATA["Las personas que utilizan la creatividad (...) aman el medio en el que trabajan" - El Elemento, de @SirKenRobinson https://t.co/qLUDDdpm7s]]></document>
		<document><![CDATA["May Mindfulness Be With You" - Suggestive ideas from #StarWars @GreaterGoodSC https://t.co/BemMX5Ffav https://t.co/67OOYeaExM]]></document>
		<document><![CDATA[Qué importante es aprender a redactar con un profesor que sepa enseñarlo. Via @smtnezmtnez #escribir #pensar https://t.co/1QHUjmmeZd]]></document>
		<document><![CDATA[Interesting revelation: screenwriter Sorkin (The West Wing) gets inspiration from Don Quixote &amp; Aristotle 'Poetics' https://t.co/Qzs8gM8WuL]]></document>
		<document><![CDATA[How to Raise a Creative Child: "Love is a better teacher than a sense of duty" A. Einsten @AdamMGrant via @JonHaidt https://t.co/9uTAqcNY52]]></document>
		<document><![CDATA[Bad Teaching Threatens the Future of the Humanities - Good reflection on US education by Bruce Cole @PublicDiscourse https://t.co/uWtBgyj8fr]]></document>
		<document><![CDATA[The path to virtue though "Bridge of spies" - @BishopBarron #character
https://t.co/vUstT9JJlT]]></document>
		<document><![CDATA[Mindfully embrace—rather than suppress—tough emotions : good lesson from #InsideOut film @GreaterGoodSC https://t.co/k5LMQIFhAt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PardueSuzanne: Let us be grateful for people
who make us happy. They
are the charming gardeners
who make our souls blossom. https://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[Engineers at Google: a good manager should be a good coach. Good article by David Garvin @HarvardBiz https://t.co/iaDGFmqYUf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elprincipito_es: Es preciso decirles: «He visto una casa que vale cien mil francos». Entonces exclaman entusiasmados: «¡Oh, qué precios…]]></document>
		<document><![CDATA[Yes, we need it: "Priority for schools in 2016: Character education to prevent bullying" via @IecoInstitute https://t.co/GAf6XoHWrn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @McCormickProf: Melanie Phillips aptly describes the condition of contemporary culture:  Ojective reality crumbles under the supremacy o…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arguments: 5 remedios contra la tristeza según Santo Tomás de Aquino: https://t.co/oJps2cAcye https://t.co/VMVfIfjlF7]]></document>
		<document><![CDATA[Very good recommendations for reading from @GreaterGoodSC #books #goodliving https://t.co/A5vOOwMkpR]]></document>
		<document><![CDATA["Choosing to teach is not simply delivering content, but about helping young people find their way in the world" Patrick Cook-Degan #school]]></document>
		<document><![CDATA[Many students go through high school bored and unengaged - 7 ways to help high schoolers find purpose via @GPHarvard https://t.co/FnuQoLgTLZ]]></document>
		<document><![CDATA[“We make all sorts of assumptions because we don't have the courage to ask questions" Miguel Ruiz via @laurascoe https://t.co/PhN1es8Xms]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laurascoe: We can all be conquerors. 
#determination #power #emotionalobesity https://t.co/PlQGfuOyrP]]></document>
		<document><![CDATA[Releyendo a Chesterton (y disfrutando): "El sentido de mi existencia y el agradecimiento por el diente de león" https://t.co/SJVzI2G4tZ]]></document>
		<document><![CDATA["Habits are formed through doing" - Five myths about our habits, by Wendy Wood via @AdamMGrant https://t.co/3D3Jwwmqlx]]></document>
		<document><![CDATA[Restaurar un alma lleva tiempo, siete años en Siberia para Raskolnikov. Lleva tiempo y un ángel, Sonia @morafandos https://t.co/ZZhNyoTgt8]]></document>
		<document><![CDATA[Leaders who combine personal characters with ethical management tend to see the strongest outcomes https://t.co/5GGkrQNGf5 via @JonHaidt]]></document>
		<document><![CDATA[it seems we are going to lose the most beautiful words: mother &amp; father. At least, in Alberta https://t.co/1veSecnRDJ via @McCormickProf]]></document>
		<document><![CDATA[He leído "Excellent Sheep", sobre la universidad americana de élite. Buen resumen @Aceprensa via @juanraselva https://t.co/oWXFCZL0Ue]]></document>
		<document><![CDATA["Una buena educación depende de una buena enseñanza" - @SirKenRobinson del libro "El Elemento" #buenalectura #formacion]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca harás nada original si no estás preparado para equivocarte" - @SirKenRobinson del libro "El Elemento" #creatividad]]></document>
		<document><![CDATA[Altura y profundidad invisibles es lo que esconde ese soporte de señales cifradas que es el libro - @higiniomarin1 https://t.co/NCEQtRWIMp]]></document>
		<document><![CDATA[El alma a la q las circunstancias impiden sentir algo de la belleza del mundo está invadida hasta la médula por una especie de horror - Weil]]></document>
		<document><![CDATA["Los bienes más preciados no deben ser buscados, sino esperados. Pues el hombre no puede encontrarlos por sus propias fuerzas" - Simone Weil]]></document>
		<document><![CDATA["La inteligencia crece y proporciona sus frutos solamente en la alegría" - Simone Weil]]></document>
		<document><![CDATA["By arousing the senses, beauty arouses thought and spirit" @nytdavidbrooks  When Beauty Strikes - via @drdonnahicks https://t.co/dNUQE1l3nE]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elprincipito_es: Lo que hace más importante a tu rosa es el tiempo que tú has perdido con ella.]]></document>
		<document><![CDATA[La vida para, para ser vivida como se merece, necesita la grafía: ser escrita, ser leída @morafandos #buenalectura https://t.co/BAPLVDJfJg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aspenideas: PODCAST @nytdavidbrooks talks road to character &amp; @nytimes bestselling book w/ @katiecouric
https://t.co/rlZMbtsRNR https:/…]]></document>
		<document><![CDATA[Dealing with a "insanely joyful" man made @nytdavidbrooks to realize he was building "resume virtues" - #character https://t.co/Om3Qai21lS]]></document>
		<document><![CDATA[A very inspiring lecture: Beauty as a Call to Justice, by Elaine Scarry - @Harvard #logicofgift https://t.co/niI9gII6Dy]]></document>
		<document><![CDATA[Are we raising caring kids? Youth appear to be more focused on success than concern for others https://t.co/Xm6gwrT634 thanks2 @drdonnahicks]]></document>
		<document><![CDATA[The willingness to revise one’s location in order to place oneself in the path of beauty is the basic impulse underlying education-E. Scarry]]></document>
		<document><![CDATA[Quien descubre con gozoso asombro la maravilla q la naturaleza contiene, aunque sea pequeña, es hermano en espíritu de Aristóteles-W. Jaeger]]></document>
		<document><![CDATA[Tener carácter no asegura tomar la decisión adecuada, pero permite juzgar a posteriori si fue juiciosa y bien motivada-Libro "Buen Trabajo"]]></document>
		<document><![CDATA[Normalmente la excelencia se transmite de un individuo a otro a través de linajes de mentores - Gardner @OfficialMIOasis en "Buen Trabajo"]]></document>
		<document><![CDATA["A good head and a good heart are always a formidable combination" - Nelson Mandela. Via David Mayer @EthicalSystems]]></document>
		<document><![CDATA[Exploring the Meaning of Dignity - @drdonnahicks https://t.co/HY2vpzCnjf]]></document>
		<document><![CDATA[La confrontación de ideas empieza a verse limitada en el mundo universitario - via @Narbiz y @GuillermoLPD https://t.co/YnjcYRr2dh]]></document>
		<document><![CDATA[Positive mentors have 3 qualities: perseverance, professional creativity, and a commitment to their mission - @GPHarvard via @GreaterGoodSC]]></document>
		<document><![CDATA[Strongly agree with Patrick Cook-Deegan on these 8 lessons on #mentoring: mindfulness, nurturing aspirations...
https://t.co/Nsd2ihmjVB]]></document>
		<document><![CDATA["Beautiful things or experiences share three characteristics: they are interesting, memorable, and worth revisiting" https://t.co/Js0iBZoDdt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @erinemooney: Courage is what it takes to stand up and speak. Courage is also what it takes to sit down and listen. -Winston Churchill]]></document>
		<document><![CDATA[Do you want to break a bad habit? Curiosity can help you. What a curious!
@JudsonBrewer at #TED - #Mindfulness https://t.co/116nnXyIuf]]></document>
		<document><![CDATA["El rigor irrelevante es uno de los grandes peligros actuales de la #universidad" - Carlos Alejandro Armenta @ipade en el @IecoInstitute]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: This cartoon says a lot about why people, relationships, and companies fail.

Via @rebrebele: https://t.co/r5cmavubHI]]></document>
		<document><![CDATA[Aprendiendo con @nature en el Master d Com. Científica @UniversidadVIU a interpretar ciencia https://t.co/0aU06AQszt https://t.co/nvRMpQvwHY]]></document>
		<document><![CDATA[What is College for? Learning or Success? Real problem: irrational fear. Lecture by @WDeresiewicz at @AspenInstitute https://t.co/LgDyY6wDn1]]></document>
		<document><![CDATA[Lesson from the longest study on happiness: Good relationships keep us happier &amp; healthier @robertwaldinger #wisdom https://t.co/Eg9izooYGw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elprincipito_es: si tú vienes a cualquier hora, nunca sabré cuándo preparar mi corazón… Los ritos son necesarios.]]></document>
		<document><![CDATA[Secret of success? Maybe just this formula "hard work + some lucky breaks + great mentors" @PunitRenjen Deloitte CEO https://t.co/d9aaSpZLzr]]></document>
		<document><![CDATA[People treatment &amp; ethics support best long-term business success - 2016 @Deloitte Millennial Survey via @GPHarvard https://t.co/PV23mQuaMn]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: "It's easier to build strong children than to repair broken men."
-Frederick Douglass, via inspiring #TED2016 prosecutor @a…]]></document>
		<document><![CDATA["The Mathematicians Who Helped Einstein" good podcast by @MarcusduSautoy to better understand #GravitationalWaves
 https://t.co/SV5ju6JoW1]]></document>
		<document><![CDATA[Para comprender la teoría de Einstein, @mtpibtor proporciona una buena explicación del Hipercubo #CuartaDimension https://t.co/ZgXG6Uys3e]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer en el Master de Comun. Científica @UniversidadVIU, hicimos lectura crítica de titulares siguiendo a @Pablolinde https://t.co/pMSYODETyG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccupf: A changing sector: where is science communication now? https://t.co/ONYpZZ14ex #mcc21 #mccol3]]></document>
		<document><![CDATA["Einstein's Creativitiy" by @WalterIsaacson - suggestive lecture for these days #GravitationalWaves @AspenInstitute https://t.co/vUs6ziwOy6]]></document>
		<document><![CDATA[Giving and Receiving Advice are Skills which can be mastered. Good advices from D. Garvin &amp; J. Margolis @HarvardBiz
https://t.co/er2s5KJnJf]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajando el estudio del @pewresearch How the Scientists Engage the Public - Master Com. Científica @UniversidadVIU https://t.co/jRQgIbLfgo]]></document>
		<document><![CDATA[Interesting #GreatLives program on @BBCRadio4 about Abraham Lincoln, with @MatthewParris3 &amp; Eliza Manningham-Buller
https://t.co/qedXeEa79J]]></document>
		<document><![CDATA["The Craft of Research" Muy útil para escribir artículos científicos @UniversidadVIU Master Comunicación Cientifica https://t.co/kziEy08flU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danicorpascano: «Goza más quien logra entender la existencia como un regalo» (Joaquín García-Huidobro, Una locura bastante razonable)]]></document>
		<document><![CDATA[I had a similar experience: I read "War and Peace" at 19, and the time flew by! #ExcellentReading #WarAndPeace  https://t.co/p0eLYOjKpw]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlmudiOrg: "La lógica del don", por Tomás Baviera Puig. http://t.co/SW2xpzB6nn http://t.co/DUTpX86kj2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alcarlop: Un medio nacido de #Internet: el weblog, un texto de Tomás Baviera Puig  http://t.co/D97qanB82H vía @saladeprensa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aquileana: La magnífica introducción a 'Ortodoxia' de Chesterton, de Tomás Baviera http://t.co/WtofGNCgUe vía @chestersoc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rebollejos: Mas que entender las cosas tenemos que vivir el encuentro con la belleza y la alegría. "Chesterton: fe, razón y alegría" T.…]]></document>
		<document><![CDATA[Innovation will come from people who are able to link beauty to engineering, with a sense of wonder @WalterIsaacson https://t.co/EPGqnr5jbq]]></document>
		<document><![CDATA[RT @onedigitalife: Steve Jobs by @WalterIsaacson; reg. MS Zune UI .."..if you don't love something, you're not going the extra mile" https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Listening "Building a better teacher": the science of learning and  the power of love @AspenInstitute @elizwgreen https://t.co/dn9ht3ZlDS]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer: “Fluir: Una psicología de la felicidad”, de Mihaly Csikszentmihalyi. Buena divulgación sobre el #Flow https://t.co/uTX8GL3goV]]></document>
		<document><![CDATA[Los sucesos capaces de hacernos disfrutar ocurren cuando vamos más allá de lo que habíamos programado hacer y logramos algo inesperado #Flow]]></document>
		<document><![CDATA["Idealmente, el fin de la educación extrínseca debería ser el comienzo de una educación que motivara intrínsecamente" Csikszentmihalyi #Flow]]></document>
		<document><![CDATA["Los adolescentes sin una 'disciplina' (...) nunca aprenderán a disfrutar viviendo" - Csikszentmihalyi #Flow]]></document>
		<document><![CDATA[Necesitamos adquirir "la capacidad de transformar la adversidad en un desafío que pueda proporcionarnos disfrute" - Csikszentmihalyi #Flow]]></document>
		<document><![CDATA[Amazing @TEDTalks: "The unheard story of the Sistine Chapel", by Elizabeth Lev #Art #Michelangelo #History
https://t.co/6QaODqc5S9]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente ejemplo de discurso atractivo para el Master de Comunicación Científica @UniversidadVIU E. Saenz d Cabezón https://t.co/B8KBsaS4WR]]></document>
		<document><![CDATA["El hombre feliz es necesaria y naturalmente superior al hombre hastiado" GK Chesterton en "Defensa de los pelmazos" https://t.co/X5VWpeVIOV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DineroGM: 9 motivos por los que los empleados cualificados dejan su trabajo https://t.co/sEgskpSbC0]]></document>
		<document><![CDATA[#BigData is helping to news org by combining a right set of tools and an adequate culture
https://t.co/KQ727s8Nli https://t.co/ZMjy7rDM5X]]></document>
		<document><![CDATA[Strongly agree, Mr. @Roger_Scruton! https://t.co/BANc0pejAx]]></document>
		<document><![CDATA[Learning Economics through AAA [Aristotle, Augustine, &amp; Aquinas] by John Mueller @EPPCdc via @SocialTrendsNY Amazing
https://t.co/hVM7gH2FVZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @UPV: Los monólogos de #FameLab llegan hoy, de la mano de @fecyt_ciencia, a Valencia https://t.co/UfVVdsgZN6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: Vonnegut's 8 tips on crafting a story: every character must want something, + write to please just one person. https://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA['Give and Take' by @AdamMGrant A very remarkable approach to the logic of gift through the organizational psychology https://t.co/nFiGP08nOU]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí estudié yo! https://t.co/bMjbISeeCk]]></document>
		<document><![CDATA[RT @huckinstitutes: In #humandevelopment #research, #bigdata could mean #betterresults @PSULiberalArts https://t.co/kNCcKxa0f0]]></document>
		<document><![CDATA[Interview with @seagertp at @RockEthicsPSU
An engineer making his students reflect on ethics issues. Not so frequent
https://t.co/yep7nT3RnG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gottfriedjeff: In light of @POTUS remarks on journalism, how trust in sources diff by ideology @pewresearch https://t.co/6rS0ZWt6wD htt…]]></document>
	</documents>
</author>