<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nada dura para siempre 

Todos nosotros, se terminó la Semana Santa, estamos llenos de tareas y no sabemos por donde comenzar.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay momentos en los que, miras atrás, y no sabes exactamente qué pasó. Sólo sabes que, desde que pasó, nada volvió a ser lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA["No existe mejor calmante que un abrazo."]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre me acuerdo de todo, ese es el problema."]]></document>
		<document><![CDATA[El 14 de Febrero tendría que ser Navidad otra vez. Lo digo por tanto animal con cuernos llevando regalos.]]></document>
		<document><![CDATA["Donde sea, como sea, cuando sea, pero contigo."]]></document>
		<document><![CDATA[Ese miedo de volver a caer en lo mismo en aquello que te costó tanto salir.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta que me muerdas el labio, que me mires y sonrías, que me digas cualquiera de tus tonterías, pero sobre todo, me encantas tú.]]></document>
		<document><![CDATA[La clave está en darle tiempo al tiempo, él se encargará de poner todo en su lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[En twitter:

Inicio - Conecta - Inicio - Conecta

En la vida real:

Habitación - Heladera - Habitación - Heladera]]></document>
		<document><![CDATA["Tu actitud, justifica la mía."]]></document>
		<document><![CDATA[Sé quienes me sobran y a quienes necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Borrón y sonrisa nueva, de eso se trata.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás te llamaría error ni por orgullo, no después de tantas sonrisas.]]></document>
		<document><![CDATA["Tú sólo quédate conmigo, yo prometo hacerte sonreír."]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas veces en esta vida hay que ser un hijo de puta para que no te pisoteen, por muy duro que suene.]]></document>
		<document><![CDATA[No guardo rencor, pero sí tengo memoria.]]></document>
		<document><![CDATA["Aparece de la nada y te mueve el mundo."]]></document>
		<document><![CDATA[Y simplemente pasa que tengo ganas de verte.]]></document>
		<document><![CDATA[Te abraza y desaparecen los problemas.]]></document>
		<document><![CDATA["Mi abuelo siempre dijo que el mejor regalo era la salud. ¿Y sabéis qué? Yo digo que el mejor regalo es un abuelo."]]></document>
		<document><![CDATA[Me están dejando de importar muchas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA["Lo importante es reír, y reír juntos."]]></document>
		<document><![CDATA[Si supieras que cuando me escribes algo bonito lo leo como 20 veces.]]></document>
		<document><![CDATA[El cabello de una mujer es su vida, ¡Sépanlo!]]></document>
		<document><![CDATA[Las ganas de ti no las pierdo nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[En fin, mi flojera ha iniciado sesión.]]></document>
		<document><![CDATA[No se encuentran las mismas personas dos veces.]]></document>
		<document><![CDATA["Sé quienes me sobran y a quienes necesito."]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas personas hacen tu risa un poco más fuerte, tu sonrisa un poco más brillante y tu vida un poco mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[Oye, estaba fallando whatsapp, ¿no me mandaste un mensaje de te quiero, te extraño, volvamos o algo?

No.

¿Segura?]]></document>
		<document><![CDATA["Valora a quien te saca una sonrisa."]]></document>
		<document><![CDATA[Oye, me encantas.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces no necesitas a alguien que te levante del suelo, sino alguien que se acueste a tu lado hasta que te puedas levantar.]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido Agosto. Espero que seas un gran mes y espero que me sorprendas con cosas positivas.]]></document>
		<document><![CDATA["Jamás te llamaría error ni por orgullo, no después de tantas sonrisas."]]></document>
		<document><![CDATA[Hay personas que simplemente con sus actitudes te van dejando de importar.]]></document>
		<document><![CDATA["Tener el don de guardarse todo y hacerse mierda por dentro."]]></document>
		<document><![CDATA[El 14 de Febrero es muy comercial, pero es una buena excusa para pasarlo a tu lado.]]></document>
		<document><![CDATA["Querer decir tanto y saber que es mejor no decir nada."]]></document>
		<document><![CDATA[Todo sale bien cuando todo te da igual.]]></document>
		<document><![CDATA["Las ganas de ti no las pierdo nunca."]]></document>
		<document><![CDATA["No te rindas lo mejor de tu vida esta apunto de suceder."]]></document>
		<document><![CDATA[Me fallé mil veces a mi, para no fallarte a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Las sudaderas de chicos quedan mejor en chicas.]]></document>
		<document><![CDATA["Pequeños momentos, grandes recuerdos."]]></document>
		<document><![CDATA["Vale la pena esperar, por lo que vale la pena tener."]]></document>
		<document><![CDATA[Nada dura para siempre 

Todos nosotros, se terminó la Semana Santa, estamos llenos de tareas y no sabemos por donde comenzar.]]></document>
		<document><![CDATA["Te diría que te echo de menos pero para qué."]]></document>
		<document><![CDATA["Qué feo es cuando no te puedes dormir por no parar de pensar."]]></document>
		<document><![CDATA[Levántate, sonríele a la vida y sigue tu camino; no es tiempo para llorar, es tiempo de ir hacia delante y ser feliz.]]></document>
		<document><![CDATA[Me dolió, pero aprendí algo nuevo: a no confiar demasiado, a no dar tanto cariño y a ser consciente de que siempre habrá una mentira.]]></document>
		<document><![CDATA[Los domingos y yo no nos llevamos nada bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Los abrazos por la espalda, esos son los mejores.]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido Agosto. Espero que seas un gran mes y espero que me sorprendas con cosas positivas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y a veces lo mejor es desconectarse de todo por un tiempo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos llevamos el nombre de alguien escondido entre cada sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[«Voy a aprovechar este fin de semana largo para ponerme al día con mis estudios»

JAJAJAJAJAJAJ
Me acuerdo y todavía me río.]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de esas personas que dicen "me da igual", aunque se estén muriendo por dentro.]]></document>
		<document><![CDATA["Todo fin es un comienzo."]]></document>
		<document><![CDATA["Te ignoran hasta que te necesitan."]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué cojones le doy tantas vueltas a las cosas?]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca lo entenderás hasta que te pase a ti."]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero, pero tengo miedo.
¿Miedo de qué?
De que un día ames a otra.
Ese día llegará...
NOO, por favor no...
Y te llamará "mamá".]]></document>
		<document><![CDATA["Donde sea, como sea, cuando sea, pero contigo."]]></document>
		<document><![CDATA["Te quiero tanto que ni te das cuenta."]]></document>
		<document><![CDATA["A mí me gusta que me digan la verdad, ya yo veré si duele o no."]]></document>
		<document><![CDATA["Te echo de menos, ven."]]></document>
		<document><![CDATA["Ser sencillo es lo que te hace grande."]]></document>
		<document><![CDATA["El que no arriesga no gana."]]></document>
		<document><![CDATA[Valora a quien te valora y no trates como prioridad a quien te trata como opción.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si me dan la oportunidad de pedir tres deseos, te pido tres veces.]]></document>
		<document><![CDATA["Me he arrepentido más veces de ser buena persona que de ser un hijo de puta."]]></document>
		<document><![CDATA["Y dicen que por muy corto que sea el camino, quien pisa fuerte, deja huella."]]></document>
		<document><![CDATA[Ningún camino fácil te llevará a algo que valga la pena.]]></document>
		<document><![CDATA[Te cuentan unas mentiras increíbles y encima se creen que te lo crees.]]></document>
		<document><![CDATA["Y si le importas hará de todo para estar bien contigo."]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar al cielo y recordar a esa persona que ya no está.]]></document>
		<document><![CDATA[Si te rayas tanto por alguien es porque te importa, no te engañes.]]></document>
		<document><![CDATA[TODAVÍA SIGO NERVIOSO POR SABER EN QUÉ MOMENTO DE MI VIDA VOY A USAR MIS CONOCIMIENTOS SOBRE ANÁLISIS SINTÁCTICO.]]></document>
		<document><![CDATA["Vivimos en un mundo donde pintar un grafiti es un delito y matar un toro es un arte."]]></document>
		<document><![CDATA[Ducha = Lugar donde sacas el artista que llevas dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[No sabía qué ponerme, y me puse a extrañarte.]]></document>
		<document><![CDATA["El problema es que pensamos demasiado en lo que pasó y en lo que pasará, cuando lo importante es lo que está pasando."]]></document>
		<document><![CDATA[«Voy a aprovechar este fin de semana largo para ponerme al día con mis estudios»

JAJAJAJAJAJAJ
Me acuerdo y todavía me río.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué tienes mañana a la primera hora?

Mucho sueño.]]></document>
		<document><![CDATA[Y dije que iba a estar contigo, tanto en las buenas como en las malas, y mírame, aquí sigo, queriéndote como nadie.]]></document>
		<document><![CDATA["A veces no hay próxima vez, no hay segundas oportunidades, a veces es ahora o nunca."]]></document>
		<document><![CDATA[A veces no decimos lo que sentimos, no porque no queremos decirlo, sino porque no sabemos cómo.]]></document>
		<document><![CDATA[Por los que quedaron en el camino,por los que lo han conseguido,por los que están luchando y por los que lo harán. #DíaMundialContraElCáncer]]></document>
		<document><![CDATA[Y llega ese momento en el que explotas y necesitas llorar todo lo que te estuviste aguantando y guardando.]]></document>
		<document><![CDATA["Dormir es bueno, te olvidas de todo por un rato."]]></document>
		<document><![CDATA["Dale tiempo al tiempo, todo llega en su momento; mientras tanto espera con paciencia y sé feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[He sido amigo de gente que ahora mismo me da asco.]]></document>
		<document><![CDATA["Toda pelea de pareja debería resolverse quedándose en silencio y mirándose a los ojos, esperando a que uno de los dos se ría primero."]]></document>
		<document><![CDATA["Mensaje tuyo, sonrisa mía."]]></document>
		<document><![CDATA[¿Volviste a hablarle alguna vez? 
No. 
¿Y le echas de menos? 
Sí. 
¿Y por qué no le buscas? 
Porque parece que está mejor sin mí...]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble cómo puede cambiar tu vida cuando decides cambiar un pensamiento.]]></document>
		<document><![CDATA["La vida te va enseñando quién sí, quién no y quién nunca."]]></document>
		<document><![CDATA["Definitivamente, las cosas funcionan mejor cuando no se las cuentas a nadie."]]></document>
	</documents>
</author>