<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @sensitivsci: Here are the 5 main skills #scicomm professionals need by @tossgas : 
1. ability to write
2. understand the audience
3. th…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rmaragu: Cómo perfilar una idea en la mente del público:
1. Limitar la charla a una única idea importante.
2. Da un motivo para que te…]]></document>
		<document><![CDATA[Congrats @caromoreca!! https://t.co/zH7u1UWQPX]]></document>
		<document><![CDATA[Congrats, @Loreneando! I hope this presentation at #PCST2018 will bring you many good experiences and contacts for your next researches! https://t.co/fvq1tmAZzD]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo! https://t.co/QJSeSyNUBT]]></document>
		<document><![CDATA[Inspiring thoughts from @simonsinek about ways love can be present at the workplace. Instead of saying "I like my job", we say "I love my job". This happens when the boss really cares for the development of their employees. #leadershipmatters 
https://t.co/1HCH6RgeyJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Morafandos: What Mary Shelley's Frankenstein teaches us about the need for mothers https://t.co/m8FTGf73dr vía @ConversationUS]]></document>
		<document><![CDATA[@vazquezsande @UniversidadeUSC Enhorabuena, Pablo! Por algo será... Me alegro mucho por este reconocimiento]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo! https://t.co/L4hyvjnQOT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: Resisting the impulse to conform to others' opinions improves group decision-making and problem-solving. New evidence shows…]]></document>
		<document><![CDATA[This is one of the most interesting set of ideas I have come across with. Team is a noun, but in the workplace, it should be used as a verb. And there is whole bunch of behaviors to develop this skill of #teaming
Thanks for this research, @AmyCEdmondson! https://t.co/nNKVqltmXP]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: To remind yourself of the meaning that's already in your work, reflect on the contributions you've made to others.
To find…]]></document>
		<document><![CDATA[Es una idea muy buena! https://t.co/TPa928ENZN]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: The two fundamental dilemmas of organizational culture: do you care about results or relationships, and risks or rules?
Lea…]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, Carlos! A mí me ha llegado! https://t.co/vBvCl4faEG]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EmEsfahaniSmith: "There are two ways to get enough. One is to continue to accumulate more and more. The other is to desire less." —GK C…]]></document>
		<document><![CDATA[Este hilo cuenta la historia de cómo @antor aprendió a programar. 
Tuve la suerte de coincidir con él en @TelecoUPV. A él le debo las grandes intuiciones de la programación que adquirí en la carrera. Lo que nunca hubiera imaginado es el modo en que se inició en este oficio!! https://t.co/z7qCMi189V]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo! https://t.co/1ZyYywEGdd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LuisDaniel_BF: El futuro es impenetrable, especialmente para los sabios; pues lo que en verdad tiene importancia permanece siempre ocul…]]></document>
		<document><![CDATA[Great #podcast by @AdamMGrant! 
A World without Bosses
Process, Purpose, Job Crafting and Self-Management
https://t.co/WUXOOWTPIe]]></document>
		<document><![CDATA[RT @caromoreca: Albert Camus's Beautiful Letter of Gratitude to His Childhood Teacher After Winning the Nobel Prize https://t.co/BnU7yx3e5d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YaleSPH: Caring for a chronically ill spouse or family member can be lonely. Research led by Dr. Joan Monin shows that feeling apprecia…]]></document>
		<document><![CDATA[@FSUPVteam Enhorabuena campeones!!]]></document>
		<document><![CDATA[Gran historia sobre profesionales muy competentes, y profesionales con corazón. Encontrarse con personas que hacen así su trabajo es una semilla de esperanza https://t.co/jtB9MSHYm6]]></document>
		<document><![CDATA[@puigfe Aldous Huxley en "Un mundo feliz"
Gran conversación entre el "salvaje" y el "amo civilizado". Estarás disfrutando con esta lectura!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @simonsinek: There is no such thing as winning or losing in a game that has no end. There is only ahead and behind. There is no such thi…]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que vuelve el gusto de escuchar buenas historias. Esta es una de las muchas sorpresas que nos ha traído Internet
Novelas por entregas en la era del ‘podcast' https://t.co/QrfPbARTIX vía @elpais_cultura]]></document>
		<document><![CDATA[En la clase de #DireccionComercial del Doble Grado @adeupv + @TelecoUPV, hemos invitado a Fernando Cucarella, jefe de ventas @Metalesa, para compartir su experiencia profesional en el sector de ventas y aprender el #marketing de la vida real https://t.co/kA0kibo6h0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Arguments: Un vídeo que te hará llorar: así fue la vida de #esperanza del pequeño Santi Cañizares @santicanizares #culturavida https://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @grupomediaflows: Disponible en inglés esta interesante publicación de @tomasbaviera sobre las redes de influencia en Twitter durante la…]]></document>
		<document><![CDATA[@RubbSG @MotorUpv @UPV @MediteRadio @Joan_Aguado @DavidMoreeno03 @adeupv @ambapui @cripoll @MarMarinSanchez Muchas gracias!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PerezLatre @Acantilado1999 Muy buen libro! Me encantó la parte dedicada a Dostoievski.]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoFerrandoR @RafaMonterdeF @FundacionMainel Enhorabuena, @RafaMonterdeF !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleOrtsGil @UniversidadVIU @SMC_London Me encanta el lema del @SMC_London:
“The media will DO science better when scientists DO the media better.”
"Los medios comunicarán mejor la ciencia cuando los científicos hagan mejores a los medios"]]></document>
		<document><![CDATA[@GuilleOrtsGil Gracias por el hilo, @GuilleOrtsGil.
En las clases del Master de #ComunicaCiencia @UniversidadVIU, exploramos los recursos proporcionados por el Science Media Centre @SMC_London, tanto para periodistas como para científicos
https://t.co/HthECRzj5h]]></document>
		<document><![CDATA[Me parecen muy útiles los recursos que @GuilleOrtsGil propone en este hilo, con el fin de mejorar nuestra competencia para comunicar ciencia. https://t.co/57reKDXu8H]]></document>
		<document><![CDATA[@ccpecknold Lovely picture!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ccpecknold: The world turns on the icon of Mother &amp; Child. https://t.co/AQQUh4fNn8]]></document>
		<document><![CDATA[@tecnun Enhorabuena, Álvaro!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha encantado este video de @amibondia en el que cuenta su experiencia de cómo ha conjugado su reciente maternidad con un trabajo de consultora. Lo ha hecho con imaginación, y también con mucha #valentía
Un buen ejemplo para el #DiaDeLaMadre
https://t.co/wgCTSEjSSV]]></document>
		<document><![CDATA[Great! A good illustration of how the logic of gift works. https://t.co/F3LfJsEwD6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jlantunez: 1/8 Imagina que Putin baja de la grada, entra al campo de juego y anula un gol en contra de Rusia. Algo parecido sucedió en…]]></document>
		<document><![CDATA[@Letipdie Enhorabuena, Leticia!! Cuenta con esas oraciones, por muchos motivos!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elmundocv: La investigación mantiene en el podio a la universidad valenciana https://t.co/dYOBA8N8we @UPV vía @ndelatower https://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[Datos de gran interés para los investigadores en comunicación política. Gracias, @jrvirgili! https://t.co/Bb17dpj8VY]]></document>
		<document><![CDATA[@CatedraCe @amibondia Enhorabuena, @amibondia! Una clausura magnífica para un programa muy ambicioso... y necesario para la sociedad. Una gran suerte que puedan escucharte, Ami!]]></document>
		<document><![CDATA[Mmm... Esto da que pensar: "El saldo vegetativo (nacimientos menos defunciones) de nuestro país el año pasado se sitúa en - 31.245. Es la cifra más negativa que conocemos desde 1941" 
Gracias, @brbrebren, por tan buen reportaje
https://t.co/XYEUSrL3DK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmalvarezcoque: Y una de ellas es la Universitat Politècnica de València....... https://t.co/LtZyzPbqJu via @elpais_espana @upv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jlantunez: 1/5 ¿Qué historia hay detrás de la jugada más graciosa de los Mundiales? Estamos en Alemania'74. Brasil va a lanzar una falt…]]></document>
		<document><![CDATA[The  belief of @HdxAcademy: "that the purpose of a university is to teach students how to think, which entails disturbing their psychological equilibrium from time to time by exposing them to ideas that contradict their current beliefs" @EmEsfahaniSmith
https://t.co/dj2w0XsQNU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OriolQF: Hay un detalle importante en un boceto de Gaudí que puede que haya pasado siempre desapercibido.
¿Es posible que se esté comet…]]></document>
		<document><![CDATA[No podría estar más de acuerdo con este titular: el saber gozar se diluye con el cinismo https://t.co/WFfqWmif5q]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha encantado este anuncio! https://t.co/cLjcw6DWws]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: 5 new studies: meditation can make us more focused but less motivated.
Meditating is like taking a mental nap: it brings ca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KoeSocialMedia: La Generación Z, (16 a 23 años), utiliza mayor número de #RedesSociales y es la que más tiempo las utiliza, 1 hora y 24…]]></document>
		<document><![CDATA[Very good suggestions, @AdamMGrant! I will keep them in mind for next events! https://t.co/4PPz1VgC7v]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ehlopera: Oferta de trabajo para redactores de tecnología. https://t.co/JMBLVuE13i]]></document>
		<document><![CDATA[RT @madhura_chak: "Don't bring me problems. Bring me solutions." That can be dangerous. If you always ask for solutions you will never hear…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @grupomediaflows: El Call for papers del Congreso sobre activismo (Valencia, noviembre 2018) estará abierto hasta el 15 de julio.
https:…]]></document>
		<document><![CDATA[40 years ago, Sholzhenitsyn at @Harvard: "A decline in courage may be the most striking feature that an outside observer notices in the West today. The Western world has lost its civic courage"
Worthreading these 20 quotes via @joecarter @ActonInstitute https://t.co/BWqqlpNWHl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaVozDeLarra: Hoy, que se celebra el aniversario de la muerte de Charles Dickens, viene bien recordar su epitafio: "Simpatizó con el mi…]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo.
Vale la pena leer el artículo, si uno disfruta con una historia bien contada https://t.co/d0H4gvwa0H]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jmalvarezcoque: La @upv llega a su 50 aniversario en el top 50 de universidades de menos de 50 años según el ranking QS @m_agrifood htt…]]></document>
		<document><![CDATA[Since 3 years ago, I follow @ThomisticInst podcast, where they published many lectures held in University campuses. Listening them has enriched my interests in an invaluable way. So, this text is worth reading for those who would like a little more of intellectual depth https://t.co/2mJ2XonuU3]]></document>
		<document><![CDATA[Brief insights about leadership by @simonsinek, but really helpful! Main point: leadership requieres a not-so-common way of thinking: the logic of serving and helping people to be good at their jobs. 
Totally agree!
https://t.co/e2IJGsW0Gv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VicentJM: Enhorabona a la Universitat Politècnica de València (@UPV) per haver aconseguit la millor classificació de la seua història e…]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que les gusta la comunicación política, este reportaje de @javiernegre10 aporta luces sobre la importancia de rodearse de gente competente
https://t.co/mQeKjKlgVl]]></document>
		<document><![CDATA[@ChemaLamiran @ambapui El placer es nuestro! ¡Ánimo, que la tesis es una carrera de fondo!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CoachDisruptive: I couldn’t agree more @AdamMGrant. It’s intrinsic to strike that balance for the mental wellbeing of your team and you…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: To promote creativity, we don't need to celebrate failure, but we do need to normalize it.
We can start by encouraging smar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jlantunez: Dos grandes problemas para Facebook: https://t.co/RpfPlB8Hn5

1. Huida de adolescentes en EE.UU. Su uso ha bajado del 71% al…]]></document>
		<document><![CDATA[En la cuenta de Instagram "CienciaUPV" publicará durante esta semana @vginer_upv sobre su investigación. Si estás interesado o interesada en estadística, ¡te la recomiendo! https://t.co/9h53tdm6Kn]]></document>
		<document><![CDATA[Common sense... but not so present in classroom! https://t.co/GQvGB9G5LO]]></document>
		<document><![CDATA[@MotorUpv Muchas felicidades a #AdriánCarrasco, y a todo el equipo de @MotorUpv]]></document>
		<document><![CDATA["Frente a la idea puritana de que el hombre bueno es el que hace lo que debe contra toda inclinación, la idea griega del hombre bueno es la del que hace lo que debe y lo prefiere, incluso gozándose en hacerlo, por lo menos de vez en cuando."
Higinio Marín @higiniomarin1]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado esta reflexión de @higiniomarin1 sobre la situación actual. La "falla moral" del "terremoto político" apunta a un desajuste entre el bien, la obligación y la libertad. El contraste entre Kant y Sócrates no podía ser más acertado.
https://t.co/MXJK2jdQ7l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ArbitrodelaPaz: Roger Federer aconseja a su rival que pida el ojo de halcón. Zverev lo hace y gana el punto. Y tan felices los dos. Qui…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién pudiera visitar Oxford estos...? Disfrutaría de esta exposición sobre #Tolkien
https://t.co/CETyonlyb3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sunnysunwords: “When assholes win, it’s because we let them get away with it. We let it happen when we build cultures that only prize i…]]></document>
		<document><![CDATA[@guyraz @HowIBuiltThis @TEDRadioHour Thank you so much for your work! I love the way you get so rich information from the interviewees. To listen your program is a pleasure!]]></document>
		<document><![CDATA["For me, the cookie store was not an end but a means to take me to the next place. I just loved the process of figuring it out. I loved the doing of the work. I was working 100 hours a week, and it never felt like work. It was joy."
Ron Shaich @shaich on @HowIBuiltThis - @guyraz]]></document>
		<document><![CDATA[I have just listened this @HowIBuiltThis interview w/ @panerabread founder @shaich led by @guyraz. This man is an authentic entrepreneur, who love his job and did not hesitate to do the best for his business
https://t.co/fa9ZSsaZO9]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado esta reflexión de @josesamanob sobre la marcha de #Zidane
No es nada fácil apearse de un tren como el Madrid tras conquistar 3 Champions seguidas. Solo lo puede hacer aquel que no confunde los resultados con el sentido de un buen trabajo.
https://t.co/gAub6KGBgy]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente programación para celebrar los 50 años de la @UPV. Un honor ser antiguo alumno y ahora profesor de esta casa.
Gracias a todos los que lo han hecho posible, especialmente al rector @FcoMoraUPV 
https://t.co/zBdSfAGQ7V]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CeliaChavero: Soy Licenciada economía doméstica , organización, RRHH, cocina, enfermería, coaching, educación, asistente social y famil…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @congosto: A veces cuando analizo hashtags veo perfiles falsos. Me ocurrió ayer mientas analizaba #ElDilemaSalvados, el HT usado por @sa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @grupomediaflows: Tenemos dos congresos en Valencia a la vista:

➡️24 y 26 octubre: Periodismo local: https://t.co/FLcVcmewxE
➡️14-16 no…]]></document>
		<document><![CDATA[Justo este año he conocido y leído a John Senior; y me encuentro en este magnífico artículo de @EGMaiquez un profundo retrato de su legado y de su amor a las Humanidades, acompañado de otros grandes amigos: Frankl, Elliot, Dostoievski, Platón y Moeller.
https://t.co/ycT7Youj5k]]></document>
		<document><![CDATA[2/2 "Por eso me encanta la gente creativa que se puede situar en la intersección entre diferentes tipos de materias" 
La clave: inspirar amor hacia el aprendizaje. No estudiar x utilidad ni x obligación
Si uno ama así, disfrutará creando y compartiendo.
https://t.co/PQMUPHDr4m]]></document>
		<document><![CDATA[1/2 Me ha encantado esta cita de @WalterIsaacson: "Creo que lo que hizo que Einstein, Jobs y Da Vinci fueran creativos fue que eran capaces de sentir curiosidad por todo tipo de cosas: amaban tanto el arte como la ciencia, tanto las humanidades como la ingeniería y la tecnología"]]></document>
		<document><![CDATA[In this sense, maybe it is worth while to recover the cultivation of wonder. I miss a lot this engine-for-learning-more-about-something in the higher education programs. https://t.co/tMrUZsbMBt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @levante_emv: La @UV_EG  y la @UPV lideran el ranking en España de empleabilidad de sus titulados https://t.co/YzlnjREQ4o #universidad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rlaragon: RT Ivie_news : RT FundacionBBVA: La titulación cursada es el factor más determinante en las probabilidades de tener empleo de…]]></document>
		<document><![CDATA[@RubbSG @MotorUpv @MediteRadio @adeupv @ambapui @MarMarinSanchez @cripoll @CuetoJL @JorgeBu10563622 @ricarjordan @amosvete @UPV Muchas gracias, @RubbSG!!  Y enhorabuena a @MotorUpv!!!]]></document>
		<document><![CDATA[I could not imagine that @AdamMGrant was a workaholic. But in any case, I thank him for this honest and practical #podcast about setting reasonable boundaries to our work practice in order to love it even more!
https://t.co/60vyLLKFCD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JudyRiege: Love this thought "the seeds of greatness are planted in the daily grind"...what energy are you sowing today towards your ve…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EmEsfahaniSmith: What's missing from our meritocracy: "A civic consciousness, a sense that we live life embedded in community and natio…]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena a todo el equipo @MotorUpv por la presentación de ayer! 
Es una suerte poder colaborar con un equipo tan comprometido como éste. ¡Suerte esta temporada!
https://t.co/TfNZIllztM]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: The most powerful step for building trust is self-disclosure: sharing something personal and vulnerable.
Tell your origin s…]]></document>
		<document><![CDATA[@Morafandos @YouTube Justo hoy he empezado a escuchar la grabación íntegra entre @jordanbpeterson y Cathy Newman! Gracias por el enlace!]]></document>
	</documents>
</author>