{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Una visita al Parador de Le\u00f3n https://t.co/A7SZDXUq7E #espana",
        "Gastronom\u00eda: Bosco de Lobos, un oasis de relax en Chueca https://t.co/XSjL2TCG3L #espana",
        "#Letonia (VII). El castillo medieval de Cesis https://t.co/QAvW4Exq4g",
        "Montevideo Experience (I) https://t.co/B8UfjffXdu #uruguay",
        "Gastronom\u00eda: Ruta de tapas por Le\u00f3n y un cocido maragato https://t.co/ehGLK8RrdM #espana",
        "@mapaymochila_ @VisitEvora @VisitAlentejoEs @visitportugal @TurismPortugal @MadridTB @ViajamosJunto @viajerosalblog @wircky @TragaViajes @ElviajeMehizo @lacosmopolilla @vacaciona2 @MurZielaGa @VagamundosViaje Kutna Hora impresionante \ud83d\ude31",
        "#Croacia (I). Dubrovnik, la Perla del Adri\u00e1tico https://t.co/4XkguU75DO #balcanes",
        "#Snowpowder \u2744\ufe0f #Aramon #Formigal #skiday #PirineoAragin\u00e9s https://t.co/e35w0yU2M7",
        "Consejos para viajar a los #Balcanes https://t.co/5Nc6kdQAiZ #bosnia",
        "Sendero Cinibulka en la Reserva Natural de Koko\u0159\u00ednsko https://t.co/vLxLPzb6V1 #chequia",
        "Amsterdam, ciudad de canales https://t.co/UacSwwDdXa",
        "#Lituania (II). Vilna, mi capital b\u00e1ltica favorita https://t.co/d1OAog3g2D",
        "#Estonia (IV). Tallin, la ni\u00f1a bonita del B\u00e1ltico https://t.co/ZQgFYXfZPa",
        "@curiositravel Jajaja, verdad?? A m\u00ed tambi\u00e9n me gustan!",
        "@curiositravel Tomo nota!!!",
        "\u00bfSab\u00edas que...? 30 curiosidades sobre #Austria https://t.co/Ww6TcQYhi3",
        "#Italia (IV). Mil\u00e1n, la milla de oro y el templo del 'calcio' https://t.co/AHZv4YzXut",
        "@geogragifts Os acabo de descubrir y me encantan vuestros mapas!!! La composici\u00f3n de mapamundi en negro es muy top \ud83d\ude0d https://t.co/rkHKtQhDGz Enhorabuena!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "Homestays: Vive Aprendiendo Ingl\u00e9s https://t.co/ShqzMXhLNi #inglaterra",
        "@ViajamosJunto @unaideaunviaje @IlusionRecuerdo @DeEuskadiz @ConlaMochila @KrrteAndo @Littlekoala82 @Lowcosteros @objetivo_viajar @NLmundoperdido S\u00ed! Aunque dan mal\u00edsimo \ud83d\ude02",
        "#Croacia (VIII). Las ciudades medievales de Trogir, Sibenik y Zadar https://t.co/RP5WT2ZY3h #balcanes",
        "Oporto: Optimus Primavera Sound 2013 https://t.co/JG8oAzkPpR #portugal",
        "@diariodeandar Es precioso!!! Yo me qued\u00e9 con ganas de visitar m\u00e1s pueblos a orillas del lago",
        "@curiositravel Qu\u00e9 placer!! \ud83d\udef6",
        "@MundoTuristico @lacosmopolilla @MadridTB @XperienceMadrid @lagran_escapada @Recuerdos_Mo @objetivo_viajar @Lowcosteros @Woman_Word @WomanToSantiago Un gustazo dejar el abrigo en casa!!",
        "@ViajamosJunto @unaideaunviaje @IlusionRecuerdo @DeEuskadiz @ConlaMochila @KrrteAndo @Littlekoala82 @Lowcosteros @objetivo_viajar @NLmundoperdido Nosotros salimos de Ponferrada rumbo a Zaragoza y Jaca \ud83e\udd17",
        "Lisboa: una ciudad entre colinas https://t.co/Lv4CsBdutO #portugal",
        "#Croacia (VII). Palacio Diocleciano de Split https://t.co/9uinGHqC5w #balcanes",
        "Visita al Lago di Como en el coraz\u00f3n de Lombard\u00eda https://t.co/wra0ZSRPPH #italia",
        "Si vives en #Bilbao o cerca y te gusta #viajar, \u00a1\u00a1no puedes perderte las #iatiJGV!! El cartel pinta fenomenal: grandes viajeros, grandes viajes y talleres para aprender a hacer fotos y un blog de viajes. \u00a1Qu\u00e9 pasada! @jgrandesviajes https://t.co/4CBoAYj3q5",
        "RT @SltCnmg: Nuestro primer contacto con Las Palmas de Gran Canaria no ha podido ser m\u00e1s prometedor \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #SaltaConLasPalmas https://t.co/Rop1\u2026",
        "Fin de semana familiar por La Rioja https://t.co/Auv3lfM9pq #espana",
        "#Bosnia (I). Jajce, la ciudad que me hizo reflexionar https://t.co/c8HMasCWrS #balcanes",
        "Conoce las mejores estaciones de esqu\u00ed de Espa\u00f1a https://t.co/kkhnVNAYsl #andalucia",
        "Next stop: Valencia https://t.co/EDKe3l1Efd #espana",
        "@Recuerdos_Mo @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @lacosmopolilla @unblogdepalo @VagamundosViaje @mapaymochila_ @javier_hdez @objetivo_viajar @Viajaporlibre @ViajamosJunto Qu\u00e9 maravilla!!!!",
        "RT @Recuerdos_Mo: Terminamos nuestra ruta por los pueblos de #Albacete visitando los miradores de Alcal\u00e1 del J\u00facar, La Recueja y Jorquera @\u2026",
        "@marita_palma \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 grandioso!!!!",
        "Mundial de Combate Medieval en el Castillo de Belmonte https://t.co/mN4Q5D1SES #espana",
        "#Italia (IV). Mil\u00e1n, la milla de oro y el templo del 'calcio' https://t.co/AHZv4YzXut",
        "RT @viajeschavetas: \"Tres secretos dela provincia de Toledo: Esquivias, Puebla de Montalb\u00e1n e Illescas\" v\u00eda @NaniArenas @turismoclm #CLMesm\u2026",
        "RT @pekebikers: Seguimos disfrutando de nuestra #minivueltaciclistarociera \ud83d\udc83 para cruzar la playa de do\u00f1ana ciclando desde matalasca\u00f1as a #\u2026",
        "RT @ViajamosJunto: Ayer pasamos todo el d\u00eda en l costa, pero hoy volvimos a perder l cobertura en l monta\u00f1as d l #PicosDeEuropa Esta vez no\u2026",
        "Mirador de la Marmolada: del paso Pordoi al lago Fedaia https://t.co/QpA3KKe2F2 #italia",
        "Gastronom\u00eda: Bosco de Lobos, un oasis de relax en Chueca https://t.co/XSjL2TCG3L #espana",
        "Gu\u00eda pr\u00e1ctica para hacer un 'roadtrip' https://t.co/vf3WReQOAs",
        "@ViajamosJunto @VagamundosViaje @algoqrecordar @lagran_escapada @IlusionRecuerdo @Sinmapa_net @Germen_Viajero @viajandoenfurgo @AdQqV A pieeee",
        "Mercado de Motores: el mercadillo 'hipster' de Madrid https://t.co/MbfMqNn6ws #espana",
        "Qu\u00e9 bien sienta escapar del asfalto. El #Pirineo siempre es una buena v\u00eda de escape \u26f0 #Arag\u00f3n #PirineoAragon\u00e9s #ValledeTena #Or\u00f3s #CascadadeOr\u00f3s #Huesca #igersaragon #igershuesca #wanderlust #viajaresvivir #mytravelgram #traveladdict #traveltheworld #madridtb #globetrotter #\u2026 https://t.co/hhWdKEzD83",
        "#Estonia (IV). Tallin, la ni\u00f1a bonita del B\u00e1ltico https://t.co/ZQgFYXfZPa",
        "Anecdotario: El d\u00eda que Nueva York se apag\u00f3 https://t.co/d2RFhSfDgG",
        "Madrid Expr\u00e9s o qu\u00e9 ver en 48 horas https://t.co/Z2R6ELz39N #madrid2",
        "Miradores del Mundo (III) https://t.co/czjHcKCKKy",
        "RT @SltCnmg: Tras los patios de C\u00f3rdoba... los #patiosdebodega de #Montilla Decoraci\u00f3n, historia, cata y, para acabar, observaci\u00f3n de estre\u2026",
        "Gastronom\u00eda: Restaurante Aitana en Aranda de Duero https://t.co/jBByXQ7qq3 #espana",
        "RT @Viajaporlibre: Vaya Oasis en la #Parra, en pleno #Extremadura. El Convento la Parra es una pasada!!!! https://t.co/8FFFYKK9lT",
        "@Recuerdos_Mo @OM_VIAJES @elviajedesofi @mapaymochila_ @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @lacosmopolilla @VagamundosViaje @javier_hdez @Touristear @Germen_Viajero @Viajaporlibre @viajeconpablo \ud83d\ude14 qu\u00e9 horror",
        "@Viajaporlibre @ViajamosJunto @dondetemetes @Recuerdos_Mo @Germen_Viajero @MadridTB @objetivo_viajar @mapaymochila_ @viajerosalblog Me parece un planazo!!!",
        "@Viajaporlibre @ViajamosJunto @dondetemetes @Recuerdos_Mo @Germen_Viajero @MadridTB @objetivo_viajar @mapaymochila_ @viajerosalblog Pero bueno! Vais de hotelazo en hotelazo y tiro porque me toca, no?? \ud83d\ude0d Disfrutad!",
        "@Recuerdos_Mo @OM_VIAJES @elviajedesofi @mapaymochila_ @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @lacosmopolilla @VagamundosViaje @javier_hdez @Touristear @Germen_Viajero @Viajaporlibre @viajeconpablo Ay por dios, qu\u00e9 pas\u00f3?? \ud83d\ude48",
        "@pekebikers @viveandalucia @huelvaturismo @HotelConventoJM @AytoAracena @AracenaTurismo @Viajaporlibre @Recuerdos_Mo @viajandoenfurgo @lagran_escapada @pabloegea Ten\u00e9is que ir!! Es espectacular",
        "@los4EnRuta @viveandalucia @huelvaturismo @HotelConventoJM @AytoAracena @AracenaTurismo @Viajaporlibre @Recuerdos_Mo @viajandoenfurgo @lagran_escapada @pabloegea S\u00faper recomendable!!!",
        "@AracenaTurismo @viveandalucia @huelvaturismo @HotelConventoJM @AytoAracena @Viajaporlibre @Recuerdos_Mo @viajandoenfurgo @lagran_escapada @pabloegea Me hab\u00edan dicho que era espectacular, pero ha superado las expectativas con creces!! Y Eva fue encantadora con nosotros!!!",
        "La carretera panor\u00e1mica de Grossglockner https://t.co/eT81LEVMGj #austria",
        "10 motivos para viajar a Santiago de #Chile https://t.co/TnLhGWTVTT",
        "#Bosnia (III). Encuentro en el Puente de Mostar https://t.co/igNYTDKEFw #balcanes",
        "@Recuerdos_Mo @turismoalbacete @turismoclm @mapaymochila_ @viajeconpablo @lacosmopolilla @Viajando_blog @unblogdepalo @rebecaserna @elliodeabi @lagran_escapada @ViajamosJunto Ten\u00edas que haber ido con los deberes hechos!!! Jejeje, ya tienes tarea para cnd vuelvas a Madrid \ud83d\ude09",
        "@Viajaporlibre @ViajamosJunto @objetivo_viajar @MadridTB @Recuerdos_Mo @viajeschavetas @Narrogeographic Jolin, qu\u00e9 hotelazo!!!",
        "RT @Viajaporlibre: Llegamos a #Zafra, es nuestro roadtrip particular por Huelva y Badajoz. Esta es la Casa Palacio Conde la Corte, un hotel\u2026",
        "@Recuerdos_Mo @turismoalbacete @turismoclm @mapaymochila_ @viajeconpablo @lacosmopolilla @Viajando_blog @unblogdepalo @rebecaserna @elliodeabi @lagran_escapada @ViajamosJunto Qu\u00e9 gran pel\u00edcula!!!",
        "RT @Recuerdos_Mo: Hoy dormimos en #Ayna, m\u00e1s conocida como #LaSuizaManchega de #Albacete. Un pueblito ubicado en la falda del monte San Urb\u2026",
        "Consejos para visitar el Karst de Moravia https://t.co/nEnXXZMdw8 #chequia",
        "@VagamundosViaje @Recuerdos_Mo @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @javier_hdez @Touristear @mapaymochila_ @unblogdepalo @ViajamosJunto @Germen_Viajero @cdiem_today Ay, yo confieso que me llev\u00e9 sorpresa y chasco! \ud83d\ude48",
        "Nordkette, el tel\u00f3n de fondo de Innsbruck https://t.co/kADQwUrYKp #austria",
        "RT @CristinaELozano: Los \u00faltimos 5 km del #BergenCityMarathon han sido mi primera carrera, la carrera en la que he corrido m\u00e1s r\u00e1pido que n\u2026",
        "@Recuerdos_Mo @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @javier_hdez @VagamundosViaje @Touristear @mapaymochila_ @unblogdepalo @ViajamosJunto @Germen_Viajero @cdiem_today Menos mal que com\u00ed \ud83e\udd23 qu\u00e9 aproveche, chicos!!!",
        "RT @Recuerdos_Mo: En esos momento que te das un homenaje Manchego de Magra con tomate y pimientos, AtascaBurras, Migas de Matanza y de segu\u2026",
        "@lacosmopolilla @canarias_es @andurriante @VisitTenerifeES @unmundopara3 @Germen_Viajero @abrazadoalmundo @365Sabados @Sinmapa_net @spain @MundoTuristico Empadr\u00f3nate all\u00ed ya \ud83e\udd23",
        "RT @lacosmopolilla: #Felizdomingo desde #Tenerife si, lo s\u00e9, lo m\u00edo con #Canarias es puro vicio \u2764 que me adopten yaaa hoy, de paseo por #Sa\u2026",
        "@lagran_escapada @viveandalucia @huelvaturismo @HotelConventoJM @AytoAracena @AracenaTurismo @Viajaporlibre @Recuerdos_Mo @viajandoenfurgo @pabloegea Una maravilla!!",
        "@Recuerdos_Mo @viveandalucia @huelvaturismo @HotelConventoJM @AytoAracena @AracenaTurismo @Viajaporlibre @viajandoenfurgo @lagran_escapada @pabloegea Espectacular. Es de lo m\u00e1s bonito",
        "@MadridTB @montecruzrest @HotelConventoJM @Turismoaracena Jajaja, necesitamos una dieta detox ahora \ud83e\udd23",
        "@pabloegea @hectorubio Habr\u00e1 que ir a Extremadura tb! La ruta del jam\u00f3n!!",
        "@naturaYviajes @HotelConventoJM @lagran_escapada @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo @MadridTB @VagamundosViaje @viajandoenfurgo @algoqrecordar @Turismoaracena Gracias! Lo hemos disfrutado mucho y nos quedamos con muchas ganas de volver. La gruta de las Maravillas nos ha fascinado!!!",
        "@Recuerdos_Mo @elviajedesofi @mapaymochila_ @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @lacosmopolilla @VagamundosViaje @javier_hdez @Touristear @Germen_Viajero @Viajaporlibre @viajeconpablo Espectacular! Es un salto de agua precioso!!!!",
        "RT @Recuerdos_Mo: @elviajedesofi @mapaymochila_ @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @lacosmopolilla @VagamundosViaje @javier_hdez\u2026",
        "RT @Viajaporlibre: La Gruta de las maravillas en #Aracena, al norte de #Huelva. Una pasada!!!!!! https://t.co/ioXs1lHTIo",
        "La Gruta de las Maravillas hace verdadero honor su nombre \ud83e\udd29 Creo que son las cuevas m\u00e1s espectaculares que hemos visto #Aracena #SierradeAracena #Huelva #Andaluc\u00eda #GrutadelasMaravillas https://t.co/evzQgcCYCi",
        "La Noche de la Nostalgia en #Uruguay https://t.co/CufzZsWzhW",
        "El castillo de Karl\u0161tejn, excursi\u00f3n en el d\u00eda desde Praga https://t.co/JfuiXOLcFu #chequia",
        "Gastronom\u00eda: Brunch en Dray Martina https://t.co/sTuUrQr8ib #espana",
        "Para cenar hemos probado algunas de las tapas premiadas de @montecruzrest. \u00a1Muy \ud83d\udd1d! #Aracena #SierradeAracena #gastronom\u00eda https://t.co/3va9DqCCFK",
        "@ViajamosJunto @Sinmapa_net @Germen_Viajero @VagamundosViaje @Lowcosteros @algoqrecordar @lagran_escapada @viajandoenfurgo @mapaymochila_ @LaRatonaViajera Uy qu\u00e9 bonito y qu\u00e9 verde! Nosotros por la Sierra de Aracena",
        "RT @ViajamosJunto: Disfrutando entre temporadas de #RumboNorteJuntos\nY vosotros, \u00bfQu\u00e9 hac\u00e9is este puente (si lo ten\u00e9is) o este finde? https\u2026",
        "RT @VagamundosViaje: \u00bfSab\u00edas que #Ja\u00e9n es la provincia de #Espa\u00f1a con m\u00e1s obras del #Renacimiento? \ud83e\udd14 Pues existe una ruta para conocerlas t\u2026",
        "Las vistas de #Aracena y la sierra desde la terraza-mirador del @HotelConventoJM son impresionantes. Sin duda, un estupendo punto de partida para descubrir esta zona al norte de la provincia de #Huelva https://t.co/k95fWcP6GZ",
        "Bilbao: arquitectura de vanguardia https://t.co/C4GJWnVNOi #espana",
        "@lagran_escapada @Viajaporlibre @pabloegea @MadridTB @Turismoaracena @HotelConventoJM Y con un buen vinito, obvio!",
        "@lagran_escapada @Viajaporlibre @pabloegea @MadridTB @Turismoaracena @HotelConventoJM Jajaja, os imagino bajando del jet con lis cubiertos en la mano y el babero https://t.co/D9R9i7s5TK",
        "RT @Viajaporlibre: Tapas campeonas en el Restaurante Montecruz de #Aracena #Huelva #Andalucia #Felizsabado https://t.co/Rn9I38E2AR"
      ]
    }
  }
}