{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @JorgeRivasRS: No uso mis redes para publicar pedidos personales. Pero voy a hacer una excepci\u00f3n con Fabi\u00e1n, quien adem\u00e1s de un buen tip\u2026",
        "RT @cintial89281661: Un mar de canciones Salhadas\ud83c\udfa7\nSPOTIFY\n Cantame un cuento \ud83e\udd80\ud83e\udd90\ud83c\udfa4\ud83d\udc36\nYou tube\n\ud83c\udfa7somos artistas independientes y autogestionado\u2026",
        "RT @MontenegroViki: Gracias Silvio Rodr\u00edguez por el regalo! #41A\u00f1osDeAmor https://t.co/BdeBwmpPga",
        "RT @zzgerman: Grande @MiguePonceDLeon dejando en rid\u00edculo el armado de la represi\u00f3n de ma\u00f1ana. #PresupuestoDelAjuste #Congreso https://t.co\u2026",
        "RT @sebacreton: - Hola, \u00bfcon el INADI?\n- S\u00ed se\u00f1or.\n- Habla Majul.\n- \u00bfEl maripos\u00f3n?",
        "RT @Cronicanunciada: Hoy se suma a la mesaza de #CronicaAnunciada\ud83d\udca5 la querida #MirthaKumpa. Los esperamos hasta las 10hs. \nMandanos tu \u00a1BUE\u2026",
        "RT @eltanomdp: Hoy sali\u00f3 el dictamen con la firma de 2 del PJ Federal (Franco de Misiones y Bahillo de Entre R\u00edos)  Abdala de  Santiago del\u2026",
        "RT @StefaniaCoraOK: Un momento hist\u00f3rico! La Sentencia a los m\u00e9dicos del IPP es la primera condena a civiles involucrados en delitos de les\u2026",
        "RT @eltanomdp: Ma\u00f1ana se caen las caretas de los que se dicen opositores escrache a  los traidores que voten el presupuesto de pobreza, ham\u2026",
        "RT @Echaripablo1: Un d\u00eda como hoy del a\u00f1o 2011 @CFKArgentina ganaba las elecciones con el 54% de los votos,fue la primera mujer reelecta en\u2026",
        "RT @Guillogo_: #41a\u00f1osDeAmor https://t.co/yUOoyHITFf",
        "RT @MJauretche: Despert\u00f3 Tenembaum: \"Milagro Sala es una presa pol\u00edtica\" https://t.co/jD3SMRLlKJ",
        "RT @juanvazquezcfp: https://t.co/qAnfYXFU1W",
        "@Julianbenitez01 @MagaliLMC \ud83c\udf77Feliz Cumple!",
        "#DondeEstaElMelli #MemoriaVerdadJustica. Primera condena a civiles en E. R\u00edos  https://t.co/i6PICkL8Fs",
        "#DondeEstaElMelli #MemoriaVerdadJustica   Condenas entre 6 y 10 a\u00f1os a los civiles por el caso Valenzuela Negro.https://t.co/vsAC02Um4V",
        "#PresupuestoDelAjuste #NoAlPresupuestoDelFMI El Diputado por Entre R\u00edos Juan Jos\u00e9 Bahillo firm\u00f3 el dict\u00e1men y no di\u00f3 cuorum\ud83e\udd14",
        "Verguenza es algo que uds no tienen. https://t.co/49eEPtWWCo",
        "RT @HIJOSParana: #LaHoraDeLaJusticia\nEste martes desde las 16:30 hacemos #LaHuellaDelCaracol en vivo desde las puertas del Tribunal Oral Fe\u2026",
        "RT @gargantapodero: D\u00eda Nacional del Derecho a la Abuelidad. https://t.co/HwC0gUU9Dm",
        "RT @tiempoarg: Un testimonio clave prueba la complicidad policial en el ataque a la redacci\u00f3n de Tiempo en 2016: \"Ellos me dieron la orden\u2026",
        "RT @MujeresABC: Sonia Ram\u00f3n, escritora colombiana: \"La \u00fanica manera posible de dedicarse al oficio de escritora era ser monja o firmar con\u2026",
        "RT @tiempoarg: #41A\u00f1osDeAmor  | Un 22 de octubre de 1977 se creaba la organizaci\u00f3n de derechos humanos Abuelas de Plaza de Mayo que ya enco\u2026",
        "RT @hijos_capital: Por todos los encuentros, por todos los abrazos: con las @abuelasdifusion, siempre\n#41A\u00f1osDeAmor #22DeOctubre #D\u00edaNacion\u2026",
        "RT @HIJOSParana: \ud83d\udd0a Lxs H.I.J.O.S. no dudamos de que Miguel Torrealday \u201chaya salvado miles de vidas\u201d a lo largo de su carrera de m\u00e9dico, com\u2026",
        "RT @eltanomdp: Los que voten el presupuesto de hambre, pobreza y desempleo ser\u00e1n c\u00f3mplices del desastre, y saldr\u00e1n en la foto de la banda q\u2026",
        "La cara del barbeta ya pos\u00f3 para la tele. No s\u00e9 para q la tapan. #TrollCenter   https://t.co/HDobOErHKN",
        "RT @verproyectos: Q lindo escrache le van hacer al flaco que da las indicaciones en el call center de los hd1000p de marcos pe\u00f1a y macri ve\u2026",
        "RT @Adntv: CAMBIEMOS TE IDENTIFICA CON UN C\u00d3DIGO | LOS TROLLS DE CAMBIEMOS SON EMPLEADOS P\u00daBLICOS \u25ba #EntramosAlTrollCenter @C5N @maurofulco\u2026",
        "RT @Adntv: LOS TROLLS DE CAMBIEMOS SON EMPLEADOS P\u00daBLICOS | TRABAJAN DE TROLLS PARA SER PLANTA PERMANENTE \u25ba #EntramosAlTrollCenter @C5N @ma\u2026",
        "RT @NicolasMaduro: Lamento profundamente la partida f\u00edsica del joven revolucionario Xoan Noya, destacado militante de nuestra @JuventudPSUV\u2026",
        "@konstruktivizm Sonaba a paisaje latino\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c",
        "@RicLeguizamon @todonoticias Que Clar\u00edn miente no es novedad\ud83e\udd14",
        "@soyingridbeck @NetflixLAT Buen\u00edsima. La termin\u00e9 de ver anoche\ud83d\udc4d",
        "RT @MariposaKPontia: Que la maternidad sea deseada, y no una imposicion tanto legal como cultural x ser mujer\n@SangreVascaHLVS @simplementd\u2026",
        "Donde est\u00e1 el Melli Valenzuela Negro? . Festival Popular en espera de la sentencia. Martes 16 hs. https://t.co/CyWLKm9n3j",
        "@marianoemartin @El1escribidor Clar\u00edn los cr\u00eda y Macri los amontona.",
        "RT @charolopez: Feliz d\u00eda de la maternidad deseada \ud83d\udc8e https://t.co/lmIFCmSUVP",
        "RT @HIJOSLP: Feliz d\u00eda a las que parieron un pa\u00eds https://t.co/UlgioOwETK",
        "@strartcommunity @NapoliStreetArt \"El Diez\"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "@AlexFreyre @CultivoUrbano7 \ud83d\udc4d",
        "@CultivoUrbano7 @AlexFreyre Ay por favorrr un poco de koleston ah\u00ed! !!",
        "RT @nelsonkontad: #FelizDiaDeLaMadre ELDA DONDE QUIERAS QUE ESTES, FELIZ DIA! https://t.co/xvqTTgskDd",
        "@MJauretche Un pelotudo importante. #FelizDiaDeLaMadre",
        "@LaNegraVerdu @CORREPI @PoderPopularCI @vasco_izurieta @elflacopavlol @PablaOchoa1 @VioleCitro @mitercerojo @ErigornYT @RNMA_Arg Me sacudi\u00f3 fuerte \u00e9sta imagen! !! Me vi reflejada. Feliz D\u00eda!!\ud83d\udc9c\ud83c\udf77",
        "RT @HambreCero: Paola. \nLa mam\u00e1 de Justina.\nGener\u00f3 el r\u00e9cord de donantes \nen toda la historia de los trasplantes!\n\n#FelizD\u00edaDeLaMadre\n@RedS\u2026",
        "Que necesaria son estas mujeres que decodifican los mensajes y  nos permiten entender cada d\u00eda que el patriarcado no es cuesti\u00f3n de g\u00e9nero, aunque sea duro admitirlo. Gracias\ud83d\udc47\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c https://t.co/YYCj0SycQc",
        "@ValeTheGinger Feliz Dia! !!!\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d",
        "@kuervakk Feliz D\u00eda!! Salu\ud83c\udf77",
        "Una remera q diga:\ud83d\udc47\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/KujizjB5ry",
        "RT @silnegrarios: #FelizDiaDeLaMadre https://t.co/l5XwwDiVgQ",
        "\"Los sue\u00f1os sue\u00f1os son\" https://t.co/irdmlUvoTV",
        "RT @Canal7SiPreBA: Se esperan m\u00e1s de 500 mil personas en #Luj\u00e1n y nosotros ya estamos poniendo en marcha el #NotiTrabajadoresTVP en vivo de\u2026",
        "@di__tir A donde vayan...\u266b\u266c\u266a",
        "#Sugerencia https://t.co/7a76kp6hae",
        "RT @asfilippini: Romantizame el orto. https://t.co/2Pj2REF4b3",
        "RT @e_scribbler: - Entonces Jes\u00fas se acerc\u00f3 a los ap\u00f3stoles y les dijo: \"No lo so\u00f1\u00e9eeeeeeee...\" #perd\u00f3n https://t.co/m77bYtIHzB",
        "@andreadatri @PTSPrensa La fe mueve monta\u00f1as. Que se yo.",
        "Que fotasa por favor!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/hQmrtvJFzp",
        "RT @gargantapodero: Estaci\u00f3n Mariano Ferreyra.\n\n#MarianoPresente https://t.co/5xZwjNfOlk",
        "@konstruktivizm \ud83d\udc9c\ud83d\ude03",
        "RT @andreslerner90: \"Hay una violencia institucional muy fuerte, hay caminos y reglas donde se prev\u00e9n de las situaciones como la de Moyano.\u2026",
        "@ARodriguezOk @Vergara_Sol Basta chiques\ud83e\udd17",
        "@evoespueblo @nelsonkontad Bienvenido a la Argentina!\u270c",
        "RT @pagina12: En vivo\n#EvoMorales recibe el Doctorado Honoris Causa en la UMET\n\nhttps://t.co/vlnLfqYqNh",
        "@arropedetuna Pordio!",
        "@arropedetuna Haciendo caso omiso a tu sugerencia acabo de seguir el hilo. Me quiero matar\ud83d\ude25",
        "@caramellocumpa Cu\u00e1nta emoci\u00f3n! La lucha colectiva en la unidad.\ud83d\udcaa",
        "RT @PrensaMadres: Baldosa descubierta y foto colectiva. \nEmotivo cierre de la presencia de #Hebe en @adulpOK \nLuchar y resistir como sin\u00f3ni\u2026",
        "Un fallo contra la discriminaci\u00f3n \ud83d\udc9c #CupoLaboral https://t.co/tEhGZ4B0gl",
        "@MustangSteeve71 Exelente idea!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d",
        "RT @desbasatada: Vengo contarles que despu\u00e9s de 3 a\u00f1os de gobierno macrista de conseguir solamente trabajos eventuales y estar permanenteme\u2026",
        "RT @elpais_america: 4. No hay una cifra oficial de personas en tr\u00e1nsito, pero el martes se sab\u00eda que al menos 2.000 hondure\u00f1os estaban en t\u2026",
        "RT @elpais_america: 3. La red de acogida para migrantes centroamericanos est\u00e1 a su m\u00e1xima capacidad, los albergues han resultados insuficie\u2026",
        "RT @elpais_america: 2. \u201cLe traigo agua y estas bolsas, Dios los bendiga\u201d, le dice a una familia una mujer que se detiene en uno de los arce\u2026",
        "RT @mmlamoyano: #BigotesUnidos \nEn @somosradioam530 #LosFernandez charlando juntos @FernandezAnibal y @alferdez",
        "RT @eltanomdp: Carteles que se ven por las calles de Buenos Aires.. Quien es Conte Grand el ex funcionario de Vidal que aprieta jueces http\u2026",
        "#PATETICOS https://t.co/IkoNnqGUBp",
        "RT @SegundoEnfoque_: Solicitaron al TSE de Brasil declarar inelegible a Jair\u00a0Bolsonaro https://t.co/P3epzExzr0 https://t.co/8WAwDaBtqS",
        "HOY\ud83d\udc47 https://t.co/LflvDkay6d",
        "Buenas notis del pa\u00eds vecino\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/EiZClsCfKx",
        "Pasen y vean el \u00e1rbol geneal\u00f3gico del Procurador General de la Pcia. de Bs As Julio Conte Grand\ud83d\udc47 https://t.co/hQhaACP7ef",
        "RT @natipeperina: Compa\u00f1erxs, estoy empezando un proyecto fotogr\u00e1fico para retratar el rol de la mujer en el mundo f\u00fatbol.\nJugadoras, perio\u2026",
        "RT @CampAbortoLegSF: Nuestro pa\u00f1uelo verde es lucha\nVerde en las carteras, en las mochilas, en el cuello, en los brazos! Verde en las calle\u2026",
        "RT @RoFerrerIlustra: #Sheila 10 a\u00f1os...violentada, asesinada. FEMICIDIO\n\nEn una bolsa...somos descarte, basura, agujeros, recortes, carne..\u2026",
        "RT @PrensaTupac: Mensaje de Milagro Sala a los trabajadores de @somostelam: ese fallo lo consiguieron ustedes con su lucha. A no bajar los\u2026",
        "@MJauretche Memuero. Yo har\u00eda lo mismo\ud83d\ude0d",
        "RT @HIJOSParana: \u2764 se viene una de las experiencias m\u00e1s hermosas que se puedan vivir. Llega el cierre del Programa J\u00f3venes x la Memoria \nLa\u2026",
        "RT @cintial89281661: Me dan retuit x favor https://t.co/ZWQ93wLKzV",
        "Yeg\u00f3 Moyano\ud83d\udcaa",
        "#ParoEnC5N https://t.co/fCTcjuEc0J",
        "RT @diarioveloz: La CGT confirm\u00f3 el quinto paro general contra Mauricio Macri: por 36 horas y con movilizaciones https://t.co/Ov3LEkYcoB ht\u2026",
        "#PresupuestoDelAjuste intuyo se viene el ok \ud83e\udd14 https://t.co/xmQ5M5Kidb",
        "Que triste final. S\u00f3lo una ni\u00f1a. #VivasNosQueremos  https://t.co/mWIJVMSgJS",
        "RT @revistacitrica: La Justicia acaba de resolver la reincorporaci\u00f3n, a trav\u00e9s de ocho medidas cautelares, de 138 trabajadores de la agenci\u2026",
        "RT @EameoOk: https://t.co/CdSYGzlUY3",
        "@El1escribidor No me jodan. \u00c9sto no estar\u00eda pasando\ud83e\udd14",
        "@catanpeist Ojal\u00e1 pase algo q te borre de pronto..una luz segadora..un disparo de nieve..\u266b\u266c\u266a\u266f",
        "RT @sandramiguez: El fallo a favor de trabajadores!! Vamos Telam!!!!!! #Telam #SomosTelam @somostelam @357Adentro https://t.co/Szz4gCBBYQ",
        "Adentroooooo\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/BqcG1is9CS"
      ]
    }
  }
}