{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT #USER#: \u00abNunca he paseado con los cad\u00e1veres debajo del brazo, pues muchos otros sufrieron mayores tragedias que las que vivi\u00f3 mi f\u2026",
        "RT #USER#: #USER# Y todav\u00eda algunos intentan blanquear al dictador #HASHTAG# y no le tachan de genocida. \n\nCasi 80 a\u00f1os han si\u2026",
        "RT #USER#: La verdad siempre triunfa. \n\n#USER# lo sabe bien y se lo ha contado a #USER#. \n\nAqu\u00ed ten\u00e9is un aperitivo de\u2026",
        "La ausencia de los \u201cmejores\u201d #URL# v\u00eda #USER#",
        "Cultura: Javier Mar\u00edas, el escritor que desaf\u00eda el silencio sobre el pasado franquista de Espa\u00f1a #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: A los que no votaron porque tenian algo mejor que hacer: \u00a1Gracias! Ya tenemos 4 a\u00f1os de gobierno de un tipo q es una mezcl\u2026",
        "RT #USER#: Putos nazis pendencieros...\n#HASHTAG# #\nUna investigaci\u00f3n de una ONG se\u00f1ala que dirigentes de Vox captaron j\u00f3venes pa\u2026",
        "Los restos de Franco ser\u00e1n exhumados del Valle de los Ca\u00eddos antes del 25 de octubre #URL# v\u00eda #USER#",
        "A vueltas con la memoria hist\u00f3rica. Andaluc\u00eda, VOX y la ley de \u201cconcordia\u201d #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Lxs pensionistas que han caminado hasta Madrid desde C\u00e1diz y Bilbao dejan sus zapatillas en el Congreso. #HASHTAG#\u2026",
        "V\u00cdDEO: La CUP abandona el pleno por el encarcelamiento de los siete miembros de los CDR v\u00eda #USER# #URL#",
        "RT #USER#: con 15 o 20 soldados, y detuvieron a:\n1. Feliciano Gil, alba\u00f1il.\n2. Tom\u00e1s Hern\u00e1ndez, alba\u00f1il.\n3. Cipriano Garc\u00eda, agricu\u2026",
        "RT #USER#: \u00a1ATENCI\u00d3N, aqu\u00ed llega el #HASHTAG# de la semana!\n\n\u00bfQu\u00e9 le dice Tarzanito Casado a Tarzanito Rivera?\n\u00bfY la mona Fa-chita?\u2026",
        "RT #USER#: Necr\u00f3polis megal\u00edtica de Panor\u00eda, Darro (Granada): #URL# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#\u2026",
        "El polvor\u00edn del PSOE de Andaluc\u00eda #URL#",
        "RT #USER#: No entiendo que #USER# se haya sumado a un M\u00e1s Pais con menos democracia interna que la que tanto hemos criticado en Pod\u2026",
        "Cr\u00f3nica de la revoluci\u00f3n de Octubre en Espa\u00f1a #URL#",
        "RT #USER#: Una vez m\u00e1s el Doctor Cum Fraude Pedrito #USER# vuelve a demostrar que todo lo que hace y dice es #HASHTAG#\nDe m\u2026",
        "RT #USER#: #URL# Biograf\u00edas: Ildefonso Rodr\u00edguez P\u00e9rez. Biograf\u00eda de un campesino de Zahara de la Sierra (C\u00e1diz), di\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfSab\u00edas que...?\n\nEn Espa\u00f1a siguen enterradas en fosas comunes m\u00e1s de 100000 personas asesinadas por los sublevados con\u2026",
        "RT #USER#: Denunciar al Estado me parece una estupenda medida.\nLa Asociaci\u00f3n para la Recuperaci\u00f3n de la Memoria #USER# realiza\u2026",
        "RT #USER#: \u27a1\ufe0f Desde el n\u00facleo de #USER#  queremos elevar una menci\u00f3n p\u00fablica a MANUEL BOLA\u00d1OS D\u00cdAZ, nacido en Puerto Real el 15/0\u2026",
        "\"Manolo Garc\u00eda\"\nJoder ,me ha acojonao toa y me ha dao un vuelco el coraz\u00f3n cuando he entrado y he visto TT Manolo Garc\u00eda..",
        "RT #USER#: #USER# #USER# RT\nLe han cerrado la cuenta a\n#USER#\nSIGANLA AQU\u00cd-&gt;#USER#",
        "RT #USER#: - \u00a1Alto! \u00bfPara qu\u00e9 s\u00f3n esas 100 bombonas de butano?\n- Nada, agente, una barbacoa con amigos.\n- Disfrute caballero.\n...\n- \u00a1\u2026",
        "Almeida equipar\u00e1 a la Polic\u00eda Municipal con pistolas t\u00e1ser | El Imparcial #URL#",
        "Un d\u00eda m\u00e1s en la perversa pseudo-democracia espa\u00f1ola #URL#\n\"Operaci\u00f3n Judas\"",
        "RT #USER#: 4-J, el #HASHTAG# paraliza la exhumaci\u00f3n de #HASHTAG# en el #HASHTAG# \n\nMientras el dictador sigue en su tumba-homena\u2026",
        "Noticia servida autom\u00e1ticamente por la Agencia Efe: Hace 40 a\u00f1os los pactos de la izquierda controlaron los grandes ayuntamientos #URL# v\u00eda #USER#",
        "El Vaticano y Espa\u00f1a durante la Guerra Civil #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: \ud83c\udfa5\ud83c\udd98\ufe0f #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# \u00a1UN ATROPELLADO!\n\n\u2705Una furgona de los mossos ha atropellado una persona que ha q\u2026",
        "RT #USER#: La primera imagen es durante la campa\u00f1a de las andaluzas. La segunda imagen es un titular de prensa de ayer. A esto me refier\u2026",
        "RT #USER#: 40 a\u00f1os del asesinato de Josefo en el Parque del Retiro: la historia de una v\u00edctima olvidada de la ultraderecha  https:/\u2026",
        "RT #USER#: La poblaci\u00f3n est\u00e1 aterrorizada porque va a hacer calor.\nHuelga general, ya! \n#HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Se le vio caminar... \n                      Labrad, amigos, \nde piedra y sue\u00f1o en el Alhambra, \nun t\u00famulo al poeta, \nso\u2026",
        "RT #USER#: Un milagro es que Juan Jos\u00e9 Cort\u00e9s llene el tanque de este coche (AUDI A6) teniendo solo 16\u20ac en la cuenta del banco...GRI\u2026",
        "RT #USER#: Manolooooo, ves bajando que te toca mesa. #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: La guerra ya estaba ganada en el 43. Lo de Normandia, las Ardenas, la Operaci\u00f3n Market Garden, la campa\u00f1a en Italia y un\u2026",
        "RT #USER#: Yo viendo por Twitter como Pedro S\u00e1nchez os la ha clavado con el \"con Rivera no\" #URL#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# Ha dicho Ines Sabanes, que la lista la decidir\u00e1 Errej\u00f3n y que a Errej\u00f3n, lo ha elegido I\u00f1igo\u2026",
        "RT #USER#: #USER# Nunca es triste la verdad, lo que no tiene es remedio. Serrat. #URL# #USER# #USER#\u2026",
        "Marruecos #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Dicen que los restos del dictador #HASHTAG# saldr\u00e1n del Valle de los Ca\u00eddos\n\nY me acuerdo de las 2.900 personas en cajas \nsin n\u2026",
        "RT #USER#: Experiencia de Pedro S\u00e1nchez:\n\n-Aprob\u00f3 en tres Asambleas la mayor emisi\u00f3n de preferentes de Caja Madrid.\n\n-Vivi\u00f3 de la pol\u00ed\u2026",
        "RT #USER#: ULTIMA HORA \n\nPor fin sabemos a que se deb\u00eda el c\u00edrculo multicolor que lucia el avatar de Pedro S\u00e1nchez y el PSOE en Twitt\u2026",
        "Errej\u00f3n en Barcelona #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: HACEMOS UN REPASO DE LOS LOGROS DEL GOBIERNO DE PEDRO SANCHEZ?\n1/8-Se reune en Secreto con el Capitalista m\u00e1s HP del Mun\u2026",
        "Cien minutos en la c\u00e1rcel con Lula #URL# v\u00eda #USER#",
        "La jueza no ve delito de odio en que una Virgen procesione con el faj\u00edn de Franco en la Semana Santa de Sevilla #URL# v\u00eda #USER#\n\u00a1Toma ya.Suma y sigue!",
        "RT #USER#: Ma\u00f1ana a las 11h nos vemos en la Puerta del Sol de #HASHTAG#\n#HASHTAG#\n\u00a1Gobierne quien gobierne las #HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG#  Si les suspendieran de sueldo a todos ellos hasta formar gobierno, no pasar\u00eda esto. Y para c\u2026",
        "RT #USER#: Por el \u00fanico partido que defiende a los de abajo y que no se vende a ning\u00fan poder y no le debe ni un duro a los bancos y\u2026",
        "El Topo sale a la luz en Donosti #URL# v\u00eda #USER#",
        "#USER# Eso es seguro.\nViva el postureo!!!",
        "Sima de Villaluenga: viaje a las entra\u00f1as de la sierra gaditana #URL# v\u00eda #USER#",
        "Siria: de la incompetencia a la cat\u00e1strofe #URL# v\u00eda #USER#",
        "Un fracaso de todos #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# Es lo que tiene que los fascistas sean legales en espa\u00f1a.\n\nEn Europa estarian ilega\u2026",
        "RT #USER#: Sevilla: Piden sea lugar de la memoria donde un alba\u00f1il fue tiroteado por la polic\u00eda durante una protesta contra el ci\u2026",
        "RT #USER#: Este lunes a las 11.30 horas, el portavoz de FACUA, #USER#, presentar\u00e1 en rueda de prensa las conclusiones de un estudi\u2026",
        "RT #USER#: A mi U.P. me representa, por que defender\u00e1 e impulsar\u00e1 los servicios p\u00fablicos y lo que de verdad necesita la ciudadan\u00eda\n#\u2026",
        "Llach, Bel y Ba\u00f1os cuelgan una nueva pancarta en el balc\u00f3n de la Generalitat v\u00eda #USER# #URL#",
        "No, no hay \u201cm\u00e1s de 300.000 votos perdidos\u201d en Catalu\u00f1a: #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Madrid\nFrente del Jarama\nFinales de enero del 37 \nA mediados del mes, Pozas y el E.Mayor estaban constituyendo una masa de m\u2026",
        "Retrato a \u201ccabroncillo\u201d de Beatriz Mato Otero, alcaldable del PP #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: \"Se quiere decir a la derecha intranquilizada que a Junqueras le ha ca\u00eddo la pena de 15 a\u00f1os, la m\u00e1s alta\" por sedici\u00f3\u2026",
        "De cruzada en cruzada hasta la derrota final v\u00eda #USER# #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# A ver si asi los fachas se piran de espa\u00f1a o empiezan a utilizar la ultima neurona que les queda..",
        "RT #USER#: #HASHTAG#\n\"Con la Amnist\u00eda se silenciaron los cr\u00edmenes cometidos por franquistas durante 40 a\u00f1os\"\n#URL#\u2026",
        "RT #USER#: Emma es otra persona refugiada que encuentra salida con Okupa Casa C\u00e1diz. Con ella ya son 30 personas sin hogar y refug\u2026",
        "RT #USER#: Ultima hora:\n\nAlbert Rivera ofrece apoyo a los socialistas a cambio de 1 sola condici\u00f3n. Q el PSOE le ceda una alcald\u00eda de CAT\u2026",
        "RT #USER#: #USER# Pues quedarosla  para vosotras y dejar vivir a los que las queremos  muy lejos de nuestras vidas",
        "RT #USER#: La palabra \u00abargentina\u00bb proviene del\u00a0lat\u00edn argentum\u00a0(plata).\nEst\u00e1 en nuestro ADN",
        "Esperanza Aguirre y el franquismo: una historia de amor #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Al psoe no puedes dejarle v\u00eda libre para decidir porque ya se sabe que te la clava pero bien por la espalda. A los del vot\u2026",
        "Adi\u00f3s Col\u00f3n, bienvenido \u201cD\u00eda de los Pueblos Ind\u00edgenas\u201d #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: #HASHTAG#\nPara que #HASHTAG#\n#HASHTAG#\n#HASHTAG# #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Nunca olvido y da la casualidad de que aparte de memoria tengo hemeroteca\ud83d\udcfc... no olvides quien te rob\u00f3 anta\u00f1o, pues otra de\u2026",
        "CR\u00d3NICA: La providencia estaba dormida cuando empezaron a salir monstruos de las cloacas de Fern\u00e1ndez D\u00edaz. Por I\u00f1igo S\u00e1enz de Ugarte #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Las apariencias enga\u00f1an... y si no, miren este cuchillo \ud83d\ude32 #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udca3 \u201cCuando la vida te ponga de rodillas, finge que te atas los zapatos.\u201d",
        "RT #USER#: #USER# #USER# Que mala memoria tiene la se\u00f1ora, sin podemos detr\u00e1s nunca habria sido alcaldesa",
        "RT #USER#: \ud83c\udfa5 \u201cCuando el banquero millonario, el patr\u00f3n, el empresario y el ministro impertinente est\u00e1n d\u00e1ndose la mano, con m\u00e1s mied\u2026",
        "RT #USER#: Cr\u00f3nica del homenaje a Fernando de Rosa en el Cementerio Civil de Madrid, junto con las #USER#  y la \n#USER#. E\u2026",
        "RT #USER#: Estamos visitando la fabulosa exposici\u00f3n &gt; Lujo. De los asirios a Alejandro Magno #HASHTAG# #HASHTAG# #USER#\u2026",
        "RT #USER#: es muy dura, aunque al final tiene que retroceder hasta el pueblo, combatiendo, las bajas por una vez son muy importantes en\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udea2 No se puede entender que un barco con toneladas de ayuda humanitaria no parta hacia su destino por no tener permiso\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# #URL#\".. siendo una bellaquer\u00eda pol\u00edtica pero tambi\u00e9n personal toda esa persecuci\u00f3n orquestad\u2026",
        "La factura de una decisi\u00f3n equivocada #URL# v\u00eda #USER#",
        "Cooperativismo: m\u00e1s all\u00e1 de sus principios #URL# v\u00eda #USER#",
        "\"#HASHTAG# .-  La PAH responde a la instrumentalizaci\u00f3n del embarazo de Villacis para criminalizar a los antidesahucios\" de #USER# via #HASHTAG#\n #URL#",
        "RT #USER#: \u00a1Hoy en #HASHTAG#! Los 'Frescos de la Capilla de los Scrovegni' (1303-1305) de Giotto. Se tratan de un conjunto\u2026",
        "La Justicia investiga a tres trabajadores de Alcoa que exig\u00edan empleo y futuro #URL# v\u00eda #USER#",
        "Cuesti\u00f3n de asimetr\u00eda: violencia en la guerra civil y en el franquismo (1936-1948) #URL# v\u00eda #USER#",
        "\"\u00bfT\u00fa tambi\u00e9n, Bruto?\". \u00bfQu\u00e9 ha hecho Pablo Iglesias para merecer esto? #URL#",
        "El juez reactiva la orden de detenci\u00f3n de Puigdemont #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: La principal caracter\u00edstica de La Retirada\nEl \u00e9xodo espa\u00f1ol m\u00e1s importante del siglo XX, fue la recepci\u00f3n en Francia de un\u2026",
        "RT #USER#: La homil\u00eda de hoy.\ndescansen #URL#",
        "La polic\u00eda espa\u00f1ola agrede a un diputado de JxCat #URL# v\u00eda \n#USER#\n#HASHTAG#",
        "RT #USER#: A ver si aprend\u00e9is de los Franceses, ellos un d\u00eda antes quitan las #HASHTAG# ,as\u00ed nos va. #URL#"
      ]
    }
  }
}