{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Anuncian primera vigilia de oraci\u00f3n juvenil de 2019 en Valencia #URL#",
        "Homil\u00eda del Papa Francisco en la Misa de la Cena del Se\u00f1or #URL#",
        "Legado de San Romero es el \u201cADN\u201d de la Iglesia en Centroam\u00e9rica, afirma el Papa a obispos #URL#",
        "Animan a responder con la ira de Jes\u00fas ante esc\u00e1ndalo de abusos en Pensilvania #URL#",
        "Hermoso fue el recorrido del Santo Padre en el #HASHTAG# donde miles de j\u00f3venes, de todos los continentes, alzaban sus manos y banderas. Detalles de #HASHTAG# (Instagram) #HASHTAG# \u2764\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 #HASHTAG#",
        "Arzobispo responde a quienes dicen que la religi\u00f3n es un invento del hombre #URL#",
        "Expertos profundizar\u00e1n en la devoci\u00f3n del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas en Espa\u00f1a #URL#",
        "El Papa destaca la eficacia de la m\u00fasica y el canto en la misi\u00f3n evangelizadora #URL#",
        "El Papa a los medios de comunicaci\u00f3n cat\u00f3licos: Mantened siempre la verdad #URL#",
        "Ni\u00f1a que muri\u00f3 de c\u00e1ncer va camino a los altares #URL#",
        "#HASHTAG# \u2795 | \u00a1Qu\u00e9 belleza! Los s\u00edmbolos recorriendo el corregimiento de Nat\u00e1 de los Caballeros #USER#.",
        "Dios tiene un prop\u00f3sito en tu vida Joven. Lev\u00e1ntate. #URL#",
        "Monjas cristianas y budistas destacan la importancia de la vida contemplativa #URL#",
        "RT #USER#: El Aeropuerto Internacional de Tocum\u00e9n - #HASHTAG# se visti\u00f3 de gala para recibir a los peregrinos que llegaron a la #HASHTAG# #HASHTAG#\u2026",
        "Marcha de oraci\u00f3n en Roma por m\u00e1rtires de nuestro tiempo #URL#",
        "Avanza causa de beatificaci\u00f3n de misionero que trabaj\u00f3 con inmigrantes pobres #URL#",
        "Papa Francisco dice a sordos que Dios no se percibe con los o\u00eddos, sino con la fe #URL#",
        "RT #USER#: SEGUNDA LECTURA: De la carta del ap\u00f3stol san Pablo a los G\u00e1latas 4, 4-7 #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#",
        "Iglesia pide a gobiernos latinoamericanos mayor compromiso con v\u00edctimas de la trata #URL#",
        "Una reflexi\u00f3n sobre el #HASHTAG#\nAmar, perdonar y ser misericordiosos. #URL#",
        "Visita pastoral no es \u201cinspecci\u00f3n fiscalizadora del jefe de una empresa\u201d, explica Obispo #URL#",
        "Un d\u00eda como hoy San Juan XXIII inaugur\u00f3 el Concilio Vaticano II #URL#",
        "Evangelio\nComienzo del santo evangelio seg\u00fan san Juan (1,1-18):\n\nEn el principio ya exist\u00eda la Palabra, y la Palabra estaba junto a Dios, y la Palabra era Dios. La Palabra en el principio estaba junto a Dios. Por medio... #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# | Momento en el que el Santo Padre saluda desde el Balc\u00f3n del Palacio de las Garzas a quienes esperan desde las\u2026",
        "Rinden homenaje a la Virgen del Carmen en desfile militar de Chile #URL#",
        "#HASHTAG# | El Santo Padre se dirige a la Iglesia de San Francisco de As\u00eds donde se re\u00fane con los Obispos de Centroam\u00e9rica, miembros del SEDAC y del CELAM. #HASHTAG# \ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
        "Invitan a Misa de apertura de causa de beatificaci\u00f3n de obispo argentino #URL#",
        "No votar\u00e9 por art\u00edculos que contengan sigla LGBT, dice obispo en el S\u00ednodo #URL#",
        "Caso Imelda Cortez: \u00bfSu liberaci\u00f3n fue justicia o legitimaci\u00f3n del infanticidio? #URL#",
        "Hoy es la fiesta de Santa Margarita Bourgeoys, la primera santa canadiense #URL#",
        "El Papa Francisco nombra nuevo secretario adjunto para el Consejo de Cardenales #URL#",
        "Esta religiosa dirige \u201crevolucionario\u201d colegio en Jerusal\u00e9n para ni\u00f1as cristianas y musulmanas #URL#",
        "Otra pareja m\u00e1s se compromete en matrimonio durante la #HASHTAG#. Esta vez fue durante la vigilia de anoche, desde el Campo San Pablo ll (Metro Park). #HASHTAG# #URL#",
        "Cardenal sugiere hacerse esta pregunta esencial en Cuaresma [VIDEO] #URL#",
        "Hoy se conmemora a Santa Matilde, Reina de Alemania #URL#",
        "Conoce el centro de ayuda para familias sin hogar que visitar\u00e1 el Papa en Irlanda #URL#",
        "Esta es la historia de la Virgen del Pilar, primera aparici\u00f3n mariana de todos los tiempos #URL#",
        "El libro DOCAT \ud83d\udcd8, catecismo de la Doctrina Social de la Iglesia, estuvo presente en el S\u00ednodo de los Obispos 2018 \ud83d\udc4f\u2764.",
        "Evangelio de hoy\nLectura del santo evangelio seg\u00fan san Mateo (1,16.18-21.24a):\n\nJacob engendr\u00f3 a Jos\u00e9, el esposo de Mar\u00eda, de la cual naci\u00f3 Jes\u00fas, llamado Cristo.\nEl nacimiento de Jesucristo fue de esta manera:\nMar\u00eda, su... #URL#",
        "Obispado de Alcal\u00e1 de Henares niega que Mons. Reig Pla animara a \u201cdesobedecer al Papa\u201d #URL#",
        "Hoy es la Fiesta de San Auxibio, primer Obispo de Chipre #URL#",
        "Siguiendo el Encuentro Mundial de las Familias 2018 en Dubl\u00edn Irlanda.\n\nEl Evangelio de la Familia: Alegr\u00eda para el Mundo.\n\n#HASHTAG# \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66",
        "RT #USER#: La Feria Vocacional #HASHTAG# puedes disfrutarla en el Parque de la Juventud \ud83d\udccd Parque Omar. Oremos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc por todas las vocacion\u2026",
        "Cardenal pide a j\u00f3venes no usar el celular los viernes de Cuaresma #URL#",
        "Convocan siete d\u00edas de oraci\u00f3n por M\u00e9xico #URL#",
        "Estos son los 10 eventos cat\u00f3licos m\u00e1s multitudinarios de la historia #URL#",
        "Papa Francisco: El disc\u00edpulo cristiano no debe tener miedo a la pobreza #URL#",
        "Anuncian concurso nacional de nacimientos \u201cNavidad es Jes\u00fas\u201d en Per\u00fa #URL#",
        "Ideolog\u00eda de g\u00e9nero se infiltra como \u201cCaballo de Troya\u201d en educaci\u00f3n argentina, denuncian #URL#",
        "Advierten de obispo y sacerdote que no pertenecen a la Iglesia Cat\u00f3lica en Argentina #URL#",
        "Limosnero pontificio visita centro de inmigrantes y lleva saludo del Papa Francisco #URL#",
        "El Papa Francisco almuerza con 1.500 pobres en el Vaticano #URL#",
        "\u201c\u00a1S\u00ed a la vida!\u201d: Gran marcha recorrer\u00e1 Madrid este 24 de marzo #URL#",
        "En Camino: A\u00f1o Nuevo. #URL#",
        "Iglesia San Francisco en Chile celebrar\u00e1 400 a\u00f1os de fundaci\u00f3n con a\u00f1o jubilar [VIDEO] #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udd39 Tarima Santa Mar\u00eda La Antigua, escenario de los Actos Centrales en Cinta Costera.\n\ud83d\udccd Mira la ubicaci\u00f3n aqu\u00ed: #URL#\u2026",
        "Este Obispo literalmente vuela para servir a sus fieles #URL#",
        "Obispos de Cuba se pronuncian sobre proyecto de nueva Constituci\u00f3n #URL#",
        "El Papa Francisco nombra al nuevo Arzobispo de Lima en Per\u00fa #URL#",
        "Hoy la Iglesia celebra el Bautismo del Se\u00f1or #URL#",
        "Exponen m\u00e1s de 70 nacimientos en convento de Santo Domingo en Ecuador #URL#",
        "Suspenden proceso contra tres sacerdotes acusados de abusos sexuales #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udc97\u00a0La historia se sigue escribiendo, en 100 d\u00edas todos seremos parte de ella.\nJornada Mundial de la Juventud #HASHTAG# \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \n\ud83d\udcbb\ud83d\udc49\u2026",
        "Cobertura Especial JMJ: Lisboa, preparada para organizar la JMJ 2022.\n\n#HASHTAG# \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\n#HASHTAG# \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #URL#",
        "Imagen de Virgen de Chiquinquir\u00e1 visitar\u00e1 a migrantes venezolanos en Colombia #URL#",
        "\u00bfCu\u00e1l es el significado de la fiesta de la exaltaci\u00f3n de la Cruz? Un obispo responde #URL#",
        "7 a\u00f1os de la muerte de Steve Jobs: \"Me alegro de no haber acabado como un aborto\" #URL#",
        "\u00bfQuieres unirte a un Rosario mundial por la paz? [VIDEO] #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG#  |  \u00ab\u00c1mense los unos a los otros. As\u00ed como yo los he amado, \u00e1mense tambi\u00e9n ustedes. En eso todos reconocer\u00e1n\u2026",
        "As\u00ed se hizo el gigantesco mural para la Vigilia y Misa de clausura de la JMJ #URL#",
        "Hoy celebramos a San Ezequiel Moreno intercesor de los enfermos de c\u00e1ncer #URL#",
        "El Papa a los frailes capuchinos: Estad siempre cerca del pueblo #URL#",
        "Cardenal Zen pide a cat\u00f3licos fieles de China que vuelvan a las catacumbas #URL#",
        "Jueves de misi\u00f3n en el Colegio.\n#HASHTAG#",
        "La Iglesia es una sola y no hay extranjeros dentro de ella, afirma Arzobispo de Miami #URL#",
        "\u00a1Comienza el Encuentro Mundial de las Familias en Irlanda! #URL#",
        "D\u00eda de la familia en Per\u00fa: Cardenal exhorta a padres e hijos a ser siempre agradecidos #URL#",
        "Papa Francisco: Hoy se hacen sacrificios humanos con guantes blancos #URL#",
        "5 cosas que tal vez no sab\u00edas de San P\u00edo de Pietrelcina y su \u00e1ngel de la guarda #URL#",
        "RT #USER#: Es un d\u00eda para recordar que la #HASHTAG# es indispensable para el logro y mantenimiento de la paz y la seguridad. Trab\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# \ud83c\udf92| \"...nunca hab\u00eda experimentado una adoraci\u00f3n tan profunda como esa\"\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc95\nComparte tu experiencia con todo el\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG#\ud83c\uddf5\ud83c\udde6| \u00a1Wow! As\u00ed de emocionados se recibe, en Panam\u00e1, a los peregrinos que participar\u00e1n en la Jornada Mundial de la Juv\u2026",
        "Peregrinos de la Parroquia Nuestra Se\u00f1ora del Pilar de Zaragoza, Le\u00f3n en la #HASHTAG#",
        "#HASHTAG# | Centr\u00f3 su trabajo pastoral en la atenci\u00f3n al clero \ud83d\ude4f y al pueblo, la celebraci\u00f3n de la liturgia \ud83d\udcd6, la atenci\u00f3n a los enfermos \ud83d\ude37 y a los pobres. \ud83d\udc97\n\u00a1En 2 d\u00edas ser\u00e1 santo! \ud83d\ude0d\n#HASHTAG# \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 #URL#",
        "Papa Francisco anima a rezar esta oraci\u00f3n ante el pesebre #URL#",
        "Mensaje del Papa Francisco con motivo de la Jornada Mundial de la Alimentaci\u00f3n #URL#",
        "RT #USER#: La Editorial Baula y el Secretariado de Pastoral Juvenil y Vocacional del #USER# , os invitan a la jornada:\n\ud83d\udde3\u2026",
        "Catequesis del Papa Francisco sobre la voluntad de Dios #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\ude06 Nuestra mejor experiencia en una JMJ se remonta a la de 2011 en Madrid.\n\n\ud83c\udfa5 En los meses previos, preparamos una serie de v\u2026",
        "Catequesis del Papa Francisco sobre el octavo mandamiento y qu\u00e9 es la verdad #URL#",
        "Vaticano confirma que Cardenal Pell ya no es Prefecto de Econom\u00eda #URL#",
        "RT #USER#: \"La fe, al igual que la vida, sin asombro se vuelve gris, rutinaria\", Francisco. #URL#",
        "RT #USER#: Si te perdiste la Santa Misa de Apertura por la XXXIV Jornada Mundial de la Juventud #HASHTAG# \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 te dejamos el links para qu\u2026",
        "\u00bfPor qu\u00e9 se conmemora a los difuntos? Sacerdote explica 3 razones #URL#",
        "Papa Francisco nombra un administrador apost\u00f3lico en Ecuador #URL#",
        "\u00bfPor qu\u00e9 un gay no puede ser sacerdote? Responde un homosexual #URL#",
        "Obispo de Nicaragua critica cierre de canal 100% Noticias y detenci\u00f3n de periodistas #URL#",
        "Evangelio\nLectura del santo evangelio seg\u00fan san Mateo (6,1-6.16-18):\n\nEN aquel tiempo, dijo Jes\u00fas a sus disc\u00edpulos:\n\u00abCuidad de no practicar vuestra justicia delante de los hombres para ser vistos por ellos; de lo... #URL#",
        "RT #USER#: \u00a1Vamos Jubilosos al Altar de Dios, Jes\u00fas Pan de Vida en la Comuni\u00f3n! \u00a1Ojue! \ud83c\udfbb\ud83c\udfbc\ud83e\udd41\ud83c\udfb7\n#HASHTAG# \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 #HASHTAG# \ud83c\udf89 #HASHTAG#",
        "El Papa recuerda como \u201cvaliente y sabia\u201d a nueva Beata Madre Alfons Mar\u00eda #URL#"
      ]
    }
  }
}