{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT #USER#: Igual me cargo a un polic\u00eda, no dir\u00e9 que no, pero lo har\u00e9 sin tirar ni un papel al suelo. Que soy catal\u00e0n, oiga. https\u2026",
        "#USER# #USER# \u00bfLas pruebas con explosivos tambi\u00e9n son una pel\u00edcula? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\u00bfPero de verdad no lo ves?\n\nQue NO es solo las armas, que NO se trata de inocentes jugadores de airsoft, ni de miembros de una colla de Correfocs.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "Tsunami Demente anuncia varios autocares para su convocatoria de chantaje del Bar\u00e7a-Madrid.\nY citan a la Penya Blaugrana de Igualada\n\n\u00bfAlguien recuerda al polic\u00eda sevillano agredido por la espalda hace 1 a\u00f1o en Barcelona?\nEl agresor era miembro de esa pe\u00f1a\n#URL#",
        "#USER# Por eso los catalanes que no somos indepes tenemos cierta responsabilidad para explicar y hacer entender que el idioma catal\u00e1n forma parte de la cultura espa\u00f1ola.",
        "La fundaci\u00f3n CATm\u00f3n, investigada por corrupci\u00f3n, hizo una lista negra clasificando a los comisarios e intendentes de #USER# en funci\u00f3n de su \u2018patriotismo\u2019 y \u2018lealtad\u2019.\n\nLo lleva en portada #USER#\nEsto es muy serio. #URL#",
        "RT #USER#: Est\u00e1n limpiando Urquinaona. Ojo a las piedras. #URL#",
        "En una hipot\u00e9tica \u2018rep\u00fablica catalana\u2019\u2026, \u00bfser\u00eda delito filtrar a la prensa que el coche de la hija del Presidente ha sido identificado en una operaci\u00f3n policial?\nEs MUY grave lo que insin\u00faa Quim Torra, como si \u00e9l mismo y su familia estuviesen por encima de todo.",
        "Esto deber\u00edan leerlo aquellos que confunden los ultras con \u2018Los de Art\u00f3s\u2019 (#USER#). #URL#",
        "#USER# #USER# 39%\u2026, qu\u00e9?\nF\u00edjate bien que hablo \u2018del resto\u2019.\nSolo un 42% de catalanes votan a partidos indepes, y el resto (58%) a otra cosa.\n\nEsa es la realidad que os empe\u00f1\u00e1is a negar.",
        "Escucho a #USER# en #USER#, diciendo que no ha visto nada del padre con su beb\u00e9 en brazos huyendo de las llamas.\n\nAqu\u00ed lo tienes.\n\n#URL#",
        "JxCAT y ERC rechazan abrir una sede del Museo del Prado en Barcelona, por \u2018colonialismo\u2019.\n\nEl cerebro s\u00ed lo tienen colonizado, pero no de neuronas precisamente\u2026\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#URL#",
        "RT #USER#: Hay que tener mucho valor para ser paracaidista. Hay que ser muy ruin y miserable para reirse de un accidente que pudo se\u2026",
        "RT #USER#: La kale borroka catalana ha llegado para quedarse. Indepes que ahora est\u00e1is callados o lo justificais, acabareis arrepinti\u00e9nd\u2026",
        "#USER# #USER# #USER# Esto tambi\u00e9n es mentira? \ud83e\udd14\nMire la fecha. #URL#",
        "Leyendo muy detenidamente la resoluci\u00f3n del TJUE sobre el caso Junqueras, no tengo tan claro si Puigdemont no ser\u00eda detenido si pisara, ahora, territorio espa\u00f1ol.\n\ud83e\udd14\nLa \u2018inmunidad de desplazamiento\u2019 s\u00f3lo abarca el traslado hasta el Parlamento Europeo.\nPuigdemont est\u00e1 en Waterloo. #URL#",
        "#USER# #USER# S\u00ed te leo\u2026, y creo que te empe\u00f1as en asociar el uso de la bicicleta a una cuesti\u00f3n cultural, cuando el mapa que he mostrado muestra una relaci\u00f3n clara y directa de mayor uso de la bicicleta cuanto m\u00e1s favorable sea la orograf\u00eda.",
        "Otro dato a destacar es el \u00faltimo p\u00e1rrafo de su \u2018comunicado\u2019.\nQueda MUY claro que pretenden una invasi\u00f3n de campo.\nSolo as\u00ed se explica el inter\u00e9s hacia aquellos aficionados y socios del Bar\u00e7a con entrada.\n-\u201c\u2026ja han rebut les consignes pertinents\u201d #URL#",
        "Un soldado americano casi podr\u00eda cruzar el Atl\u00e1ntico saltando de un C-17 Globemaster a otro, casi sin mojarse los pies.\nEn otras fuentes hablan de 21 aparatos en vuelo AHORA, y todos van hacia el Medio Oriente.\n\nTrump posiciona sus piezas, como en el ajedrez. \u265f #URL#",
        "#USER# Esa se\u00f1al de l\u00edmite de velocidad es francesa, y se encuentra m\u00e1s all\u00e1 del l\u00edmite fronterizo.\nEs decir, m\u00e1s all\u00e1 del kil\u00f3metro 0 de la AP-7 espa\u00f1ola, ya en territorio franc\u00e9s (A9 francesa). #URL#",
        "#USER# Una vez env\u00ede un wasap por error al grupo de padres del cole.\nEra para mi mujer\u2026\ud83d\ude48\n\nTodos hemos pasado por esa sensaci\u00f3n, bienvenido al club.\n\ud83d\udc4d",
        "Estos supremacistas/clasistas solo se meten contra trabajadores castellanohablantes.\nEl mismo sujeto que le mont\u00f3 un pollo a una doctora en un ambulatorio de Barcelona.\n\n\u00bfAlguna vez le hab\u00e9is visto reclamar a Messi que hable catal\u00e1n?\nYo tampoco. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #URL#",
        "RT #USER#: Hoy se entra. #URL#",
        "No hay que negarle a Elisenda Paluzie cierta \u2018inteligencia\u2019 a la hora de prever los acontecimientos.\nEste art\u00edculo de opini\u00f3n en 2014 es la prueba.\n\nEl problema radica en que es una ultra radical, dispuesta a todo, sin importar el precio.\nA costa de todos.\n#URL#",
        "#USER# #USER# #USER# Aqu\u00ed tiene el pantallazo de quien public\u00f3 AYER el v\u00eddeo que he citado en el tuit anterior.\n\n\u00bfTambi\u00e9n miente? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #URL#",
        "Al final, el mensaje subliminal que queda, es que si eres catalanohablante es imposible que seas mala persona, sino al contrario:\nEres un ser de luz.\ud83d\ude0c\n\nLas actitudes negativas y reprochables \ud83e\udd2c quedan para los castellanohablantes.\nA eso apunta el v\u00eddeo del #USER#",
        "#USER# #USER# Me dices que no entiendes el tuit de la periodista.\n\u00bfY qu\u00e9 quieres que haga? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\u00bfQue te ayude a \u2018entenderlo\u2019? Por favor\u2026",
        "Situaci\u00f3n MUY desagradable en el Mercadona de Cerdanyola del Vall\u00e8s.\n\nLo que me da pena es el cr\u00edo.\nNo tiene culpa de la clase de \u2018familia\u2019 que le ha tocado.\n\n#URL#",
        "#USER# Esto sucedi\u00f3 AYER.\n\n#URL#",
        "#USER# #USER# No. Con alguno de los 2 que quedaron en libertad con cargos.",
        "#USER# La gran diferencia es que ayer NADIE boicote\u00f3 carreteras ni l\u00edneas de Rodalies para impedir la llegada de miles de indepes a Barcelona.\n\n#HASHTAG#",
        "Agente herido. Sus compa\u00f1eros se lo llevan. #URL#",
        "Tal y como dije ayer, en realidad no se ha robado una caja de donativos, sino DOS.\nAh\u00ed la gente que quer\u00eda dejaba billetes\ud83d\udcb6\n\nTambi\u00e9n hab\u00eda una peque\u00f1a hucha\u2026, para las monedas. \nA saber si ha desaparecido tambi\u00e9n.\n\nQue las cajas robadas fuesen urnas del #HASHTAG#, ya es de chiste. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #URL#",
        "RT #USER#: Puedo confirmar, pese a las apariencias que pueden inducir a confusi\u00f3n, que esta foto no se ha tomado en el Palau de la M\u00fasi\u2026",
        "Tanto ayer como hoy, Badalona es noticia y no por la estatua de An\u00eds del Mono precisamente\u2026\n\nTela marinera. #URL#",
        "Trist\u00edsimo lo que ha sucedido en la Gran V\u00eda de Barcelona, cerca de la Pla\u00e7a Tetu\u00e1n.\nUnos funcionarios de la Generalitat completamente tarados, cortan la calle.\nSe encaran con un motorista, y le quitan la llave de lo moto.\nIntervienen 2 mossos para evitar un linchamiento.",
        "V\u00edctor Terradellas, el mismo colaborador de Puigdemente que elabor\u00f3 una lista negra de los mandos de Mossos, tambi\u00e9n ide\u00f3 contratar a mercenarios de Estados Unidos.\n\nA lo mejor el nombre de ese grupo ser\u00eda:\nEl Equipo Torr-A\n\n\ud83d\ude4a\ud83d\ude02\ud83e\udd23 #URL#",
        "#USER# Tiene pinta que llover\u00e1, s\u00ed\u2026\n\ud83d\ude4a",
        "Empieza bien la \u2018regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica\u2019 y tal......\n\nUn acto donde se firma la coalici\u00f3n de Gobierno entre el PSOE y Podemos, donde no se admiten preguntas\u2026, porque ni siquiera se admite a los periodistas.\n\n\u00bfDerecho a la informaci\u00f3n?\nHola? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#URL#",
        "Cuando se permite a una turba fan\u00e1tica tomar y controlar las calles aleda\u00f1as al Camp Nou, obligando a los autobuses a dar media vuelta\u2026, NO podemos hablar de \u2018normalidad\u2019. #URL#",
        "Art\u00edculos 146 y 147 de la LOREG.\n\nYa s\u00e9 que a los fascistas de los CDR y del #HASHTAG# les importa 3 pimientos perturbar gravemente el orden en un colegio electoral.\n\nPero a los dem\u00e1s, no.\nNi a la Polic\u00eda tampoco. #URL#",
        "Esa televisi\u00f3n la pagamos TODOS los catalanes.\nNo es una televisi\u00f3n privada, ni la tele de solo una parte de los catalanes, aunque lo parezca\u2026\n\n\u00bfQU\u00c9 hacen esos lazos amarillos en el interior del edificio de TV3? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "#USER# Si realmente hubieses estado all\u00ed, el grito que m\u00e1s habr\u00edas escuchado ser\u00eda este:\nBARCELONA, NO SE QUEMA!",
        "Jordi Bast\u00e9 le pregunta por la identificaci\u00f3n del coche de su hija durante una operaci\u00f3n de los #USER# para evitar la ocupaci\u00f3n de las v\u00edas del AVE.\nTorra responde primero que todos en su familia son mayores de edad, y no les dice lo que deben hacer\u2026\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "RT #USER#: La exconcejal de CiU que humill\u00f3 a una camarera en L\u00e9rida por usar el castellano advierte de que \"no se arrepiente, lo ha\u2026",
        "\u00bfTodav\u00eda queda gente en Espa\u00f1a que defiende a ese narcodictador de Nicol\u00e1s Maduro? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nDe sobras es conocida la posici\u00f3n pro chavista de Podemos.\n\u00bfLa mantendr\u00e1n una vez se constituya el nuevo Gobierno?\n\u00bfSeguir\u00e1n justificando a ese criminal? #URL#",
        "Deseando leer los titulares de Sport y Mundo Deportivo quej\u00e1ndose por la \u2018suerte\u2019 del Real Madrid.\n-\u201cLe ha tocado el rival m\u00e1s d\u00e9bil\u2026, la UEFA lo vuelve a hacer\u2026, Florentino manda mucho\u2026, el City es una banda\u2026, sorteo ama\u00f1ado\u2026, \u00bfAlguien conoce al entrenador del City?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u201d",
        "El presidente de la Generalitat dice que hoy ha comido mongetes (jud\u00edas) con butifarra\u2026, e insin\u00faa que quiz\u00e1 ma\u00f1ana se tira un pedo o se pone a cagar cuando acuda a declarar ante el juez (por negarse a retirar los lazos amarillos\u2026)\n\nLos catalanes NO hemos tocado fondo, a\u00fan\u2026 #URL#",
        "Este v\u00eddeo de V\u00eda Laietana es terrible.\nNo queda duda alguna que buscan masacrar a esos agentes de #USER#\n\n#URL#",
        "#USER# #USER# #USER# No me has entendido, creo.\nSe hace un c\u00f3mputo, un saldo, de cada CCAA.\nPacientes que t\u00fa atiendes de otras Comunidades, y a su vez, tus ciudadanos atendidos en otras.\nSolo 5 CCAA resultaban beneficiadas y con derecho a cobrar. Ninguna era Catalunya.",
        "A lo mejor la \u2018deriva judicial\u2019 es la consecuencia de petarse la Constituci\u00f3n y el Estatut en 2 d\u00edas, en el Parlament (6/7 septiembre 2017).\n\nA lo mejor la \u2018deriva judicial\u2019 es la consecuencia de burlar la neutralidad pol\u00edtica en periodo electoral (tema pancarta Torra\u2026).\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #URL#",
        "El mismo Quim Torra que hace unos d\u00edas declar\u00f3 en el Parlament que no ten\u00eda tiempo para ocuparse de los asuntos sociales, porque estaba liado con los \u2018presos pol\u00edticos\u2019 y tal\u2026, en cambio s\u00ed tiene tiempo para coger llamadas de La Marat\u00f3 de TV3 y limpiarse un poco la conciencia.\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #URL#",
        "Puigdemente:\n-\u201cHay que cumplir las leyes\u2026\u201d\n\nEl resto de la especie humana:\n\ud83d\udc47 #URL# #URL#",
        "As\u00ed se confunde a la opini\u00f3n p\u00fablica catalana.\nPor encima de Torra (y de todos) est\u00e1 la ley, y en este caso concreto, el 50.2 de la LOREG y el principio de neutralidad pol\u00edtica de las instituciones en periodo electoral.\n\n\u00bfQUI\u00c9N aplica la LOREG?\nLa Junta Electoral Central #URL#",
        "Canad\u00e1 rechaza por 2\u00aa vez una autorizaci\u00f3n de viaje a Puigdemont.\nLa 1\u00aa vez fue en abril de este a\u00f1o, cuando Puigdemont fue \u2018v\u00edctima\u2019 de una estafa de una web pirata.\n\nEsta vez lo ha tramitado \u2018legalmente\u2019, pero le deniegan la entrada.\n#HASHTAG# \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n#URL#",
        "Como se aprecia en las preguntas, la cultura catalana y espa\u00f1ola son presentadas como 2 conceptos distintos y opuestos, como si una no formase parte de la otra.\nEl enfoque nacionalista de la encuesta resulta bastante evidente.\n\nY dirigida a menores, no a adultos.",
        "Me parece que bastantes indepes y medios afines al nacionalismo, intentan confundir (otra vez) a la opini\u00f3n p\u00fablica.\n\nLos CDR en libertad bajo fianza no fueron acusados por \u2018nada\u2019, sino por poseer sustancias precursoras de explosivos.\nY eso NO ha cambiado.\n#URL#",
        "A veces se olvida que la competencia de la administraci\u00f3n penitenciaria en Catalunya, es exclusiva de la Generalitat.\nDesde hace d\u00e9cadas.\n\nComo ejemplo, ah\u00ed est\u00e1 el \u2018trato\u2019 que ha recibido Oriol Pujol.\nLos Junqueras y compa\u00f1\u00eda correr\u00e1n la misma suerte.\n\u00bfAlguien lo duda? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "RT #USER#: El incendio en la planta petroqu\u00edmica de La Canonja (Tarragona), en las im\u00e1genes, provoca la interrupci\u00f3n de trenes y el c\u2026",
        "Lo que las juventudes de Esquerra deber\u00edan haber hecho, en mi opini\u00f3n, es muy simple:\nSi ellos representaban el 50% de los acampados (a modo de ejemplo), entonces tendr\u00edan derecho al 50% de las cajas de donativos.\nY el resto dejarlo all\u00ed para los que a\u00fan contin\u00faan.\nF\u00e1cil y justo.",
        "RT #USER#: Y terminamos el a\u00f1o con los minions iran\u00edes asaltando la embajada de EEUU en Bagdad. Todav\u00eda quedan estadounidenses dentr\u2026",
        "En Girona se agotan las botellas de agua.\n\nAnte la restricci\u00f3n del suministro de agua potable, el miedo es muy libre (y muy humano) y tendemos a acumular m\u00e1s de lo necesario.\nPuro instinto de supervivencia. #URL#",
        "RT #USER#: Un hilo sobre de nuestros amigos de Aerotranscargo, los que vuelan desde B\u00e9lgica a Libia. Ya les han pillado anteriorment\u2026",
        "Hola #USER#\n\nEn estas fotograf\u00edas distribuidas por la Casa Real (recepci\u00f3n oficial del Rey en Barcelona), usted no lleva el lazo amarillo en la solapa.\nAlgunos dicen que hay Photoshop y se ha borrado.\n\n\u00bfPuede confirmar si en ese instante usted realmente no lo llevaba?\nGracias. #URL#",
        "Medios internacionales ya se hacen eco de las declaraciones de 2 CDR en prisi\u00f3n, admitiendo sus \u2018experimentos\u2019 con explosivos e involucrando a Quim Torra en el plan de asalto del Parlament.\n\n#HASHTAG# \ud83d\udc40\n\n#URL#",
        "Personal del Hospital de Sant Pau ha increpado e insultado a Pedro S\u00e1nchez (Llibertat presos pol\u00edtics/Pocavergonya!), DENTRO del propio hospital, cuando se dispon\u00eda a subir a su coche oficial.\n\nDemencial.\nEl Presidente visitaba al agente de #USER# que est\u00e1 muy grave.\nUna locura",
        "RT #USER#: Como era esperable, UK rectifica con Ponsati\n#URL#\n\nOs invito a ver los 300 comentarios a este tuit\ud83d\udc47\n\nNun\u2026",
        "RT #USER#: Esta semana ha habido cortes, empujones, altercados, barricadas y gente llegando a las manos. Y apenas impresiona ya. Es\u2026",
        "Esta noticia de marzo de 2018, se la dedico al #USER# \n\nEl Ministerio de Sanidad autoriz\u00f3 el pago de 36 millones de \u20ac del Fondo de Garant\u00eda Asistencial a 5 Comunidades Aut\u00f3nomas, por atender a pacientes de otras CCAA.\nNinguna era Catalunya.\n\n#URL#",
        "RT #USER#: Qu\u00e9 im\u00e1genes m\u00e1s lamentables. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nApoyamos y nos solidarizamos con los Mossos d'Esquadra de Terrassa, que han tenido\u2026",
        "Esta noche los CDR han lanzado bolsas de basura y bolas de pintura contra la comisar\u00eda de #USER# en Girona, y el edificio de los juzgados.\nUna furgona de #USER# ha quedado completamente \u2018pintada\u2019 por un lateral.\n\nLos #HASHTAG# demuestran lo que son\u2026, excepto gente de paz.",
        "La ANC habilita un tel\u00e9fono \u260e\ufe0f de \u2018asistencia psicol\u00f3gica para los afectados por la represi\u00f3n\u2019 \ud83d\ude2d\ud83e\udd2a\n\nNo\u2026, NO es un gag del \u2018Pol\u00f2nia\u2019 de TV3.\nVa en serio.\nAunque algunos realmente s\u00ed necesitan asistencia psicol\u00f3gica.\nEmpezando por Quim Torra\u2026\n\n#URL#",
        "RT #USER#: Al terrorismo, condenas ejemplares. #URL#",
        "La jueza Mercedes Alaya recibi\u00f3 ataques dur\u00edsimos mientras instruy\u00f3 el #HASHTAG# \n\nMucha gente interesada en apartarla, desprestigiarla, amenazarla, boicotear su instrucci\u00f3n hasta el l\u00edmite.\nUn Estado funciona gracias a esta clase de personas.\nEs as\u00ed. #URL#",
        "RT #USER#: Aterrizado sin incidencias. Gran trabajo de la tripulaci\u00f3n. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# Para ser sincero, tambi\u00e9n estoy dudando.",
        "Que el Gobierno est\u00e9 dispuesto a TODO con tal de salvar la investidura de Pedro S\u00e1nchez, incluso filtrando a Esquerra el informe de la Abogac\u00eda del Estado sobre Junqueras\u2026, no deber\u00eda sorprender a nadie a estas alturas de la pel\u00edcula.\n\nNi se molestan en disimular. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #URL#",
        "#USER# No. Vienen con los mandos \u2018universales\u2019 propios del fabricante, sin distinguir si el usuario es ni\u00f1o o adulto.\nSi los quieres personalizados, ya te los compras aparte.\nPero ninguna marca vende mandos solo para mujeres, porque saben que es absurdo e incluso insultante.",
        "A Gemma Nierga se le reproch\u00f3 luego la frase \u201cUstedes que pueden, dialoguen por favor\u201d en la manifestaci\u00f3n multitudinaria que hubo en Barcelona.\nEn aquella \u00e9poca se pensaba que solo dialogando con la banda se acabar\u00eda con el terrorismo.\nETA solo sab\u00eda matar, no dialogar.",
        "#USER# \u00bfEst\u00e1is justificando un pu\u00f1etazo salvaje a una mujer mayor?\n\nNo ten\u00e9is verg\u00fcenza.",
        "El Bar\u00e7a, dispuesto a todo, con tal que el c\u00e9sped del Camp Nou se encuentre regado durante el partido\u2026\n\ud83d\ude92\ud83d\udca6 #URL#",
        "RT #USER#: Los #USER# han detenido hasta el momento a 25 personas por los altercados en Catalu\u00f1a: 3 en Barcelona, 13 en Tarragona\u2026",
        "\u00bfCuantas denuncias existen ante la inspecci\u00f3n educativa de la Generalitat sobre el uso del castellano en asignaturas que no sean lengua castellana, en colegios p\u00fablicos y/o concertados? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nAs\u00ed se atrapa la MENTIRA del reportaje de TV3.",
        "Una correcci\u00f3n:\nNo es un padre, es una madre, y en su bio dice ser profesora de matem\u00e1ticas.\n\nCuesta creer que realmente llevase a su hijo de 8 a\u00f1os a cortar una carretera, pero en Catalunya \u00faltimamente hay gente MUY zumbada.\n\nDe ser cierto, Servicios Sociales deber\u00eda actuar. #URL#",
        "Aqu\u00ed Fredi Bentanachs simulando lanzar un \u2018globo\u2019 con forma de proyectil de foam. Los mismos globos que se utilizaron en el Camp Nou en el Bar\u00e7a-Madrid.\n\nSi est\u00e1 simulando otra cosa\u2026, lo dejo a la imaginaci\u00f3n de cada uno.\n#URL#",
        "Si la tanqueta de #USER# se hubiese abierto paso al grito de \u201cVeniu, Som gent de pau, veniu\u2026...aaaaaaah\u201d, lo habr\u00edan bordado.\n\n#URL#",
        "Un abrazo fuerte a los chupadores de cabezas de gambas.\nHoy es vuestra (nuestra) noche\u2026\nA POR ELLOS! \ud83d\ude0b\ud83e\udd90\n\n#HASHTAG#\n#HASHTAG# #URL#",
        "Esa persona participa junto una banda de delincuentes que est\u00e1 atacando a los polic\u00edas.\n\nDe hecho, \u00e9l junto a otros sostiene algo que sirve de \u2018parapeto\u2019, de escudo, a quienes desde atr\u00e1s atacan a los polic\u00edas.\nEmpiezan a correr, lo dejan solo, y no se entera\u2026\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "RT #USER#: Un ni\u00f1o que no llegar\u00e1 a los seis a\u00f1os tirando basura a la l\u00ednea policial a los hombros de su padre. \n\n\"T\u00edrala, cari\u00f1o, t\u00edrala.\u2026",
        "RT #USER#: Encuentro \u00c1balos - Delcy Rodr\u00edguez:\n\nLa Comisi\u00f3n Europea deja claro que \"la pol\u00edtica de sanciones adoptada por el Consejo Eur\u2026",
        "La parte positiva de la #HASHTAG# (la hay) es que en Espa\u00f1a, tarde o temprano, se castiga la corrupci\u00f3n.\n\nLadrones hay en Andaluc\u00eda, en Catalunya, en Valencia, en Madrid, etc\u2026\nNo importa en qu\u00e9 bandera, o en qu\u00e9 siglas de un partido, te escondas.\nTe acabar\u00e1n pillando.\n\ud83d\ude94\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f",
        "RT #USER#: Uno de los detenidos en la operaci\u00f3n Judas confes\u00f3 que Torra llam\u00f3 a un dirigente del CDR el d\u00eda del Consejo de Ministro\u2026",
        "La silueta de la serra de Tramuntana, de la isla de Mallorca, vista desde Barcelona.\n\nNo es un bulo, fake, imagen trucada, etc\u2026\nEs real. #URL#",
        "L\u00f3gica indepe:\n\n-Vamos a impedir que la gente de fuera de Catalunya participe en la manifestaci\u00f3n de Barcelona! \ud83d\ude24\n\n+Oiga\u2026, y por qu\u00e9 corta la circulaci\u00f3n de trenes de Rodalies/Cercan\u00edas en Badalona? \ud83e\udd14\n\n-..............\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\n\n#HASHTAG#\n#HASHTAG# #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Si un veh\u00edculo luego pasa por ah\u00ed, patina, tiene un accidente, y hay v\u00edctimas\u2026, \u00bfse os podr\u00eda acusar de homicidio o de asesinato?\n\ud83e\udd14\n\nOs recuerdo lo que sucedi\u00f3 en Barcelona hace unos meses, cuando varios motoristas cayeron por culpa de la cera derretida de centenares de velas.",
        "#USER# Mucha gente del \u00c1rea Metropolitana utiliza la T-10, por ejemplo, para moverse por Barcelona el fin de semana.\nPorque no hacen 40 viajes/mes y la pueden compartir.\nCreo que te equivocas mucho considerando \u2018turistas\u2019 a los residentes del \u00c1rea Metropolitana.\nY siento mucho dec\u00edrtelo",
        "#USER# Est\u00e1 recuper\u00e1ndose de las heridas causadas por el lanzamiento de un PANOT en Pla\u00e7a Urquinaona el 18/10/2019.\n\n\u00bfFoc amic? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude43 #URL#",
        "#USER# Gente respondiendo a este tuit diciendo que Junqueras y Cuixart tampoco pueden llevar a sus hijos a la guarder\u00eda\u2026\n\u00bfEst\u00e1is tontos o qu\u00e9?\n\nJustific\u00e1is una situaci\u00f3n vergonzosa poniendo como excusa rastrera la situaci\u00f3n de prisi\u00f3n de unas personas tras un juicio.\nDe locos.\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "RT #USER#: Anoche en Barcelona pas\u00e9 mucho miedo. No me averg\u00fcenza reconocerlo. Son d\u00edas en los que muchos periodistas, fotoperiod\u2026",
        "En 2014, los partidarios del S\u00cd en el refer\u00e9ndum escoc\u00e9s debieron asumir que una Escocia separada del resto del Reino Unido quedar\u00eda fuera la UE.\nY ese detalle influy\u00f3 bastante en la victoria del NO.\nEl Brexit fue ampliamente rechazado en Escocia.\nDe aquellos barros, estos lodos. #URL#",
        "No es descartable que los fascistas de #USER# tambi\u00e9n intenten boicotear la movilidad interna, en la propia red viaria catalana, para dificultar los accesos a Barcelona.\n\nConsejo:\nPrevisi\u00f3n, paciencia, y confiar que los #USER# garanticen la libre circulaci\u00f3n."
      ]
    }
  }
}