{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Luna en #HASHTAG# @ Tolox #URL#",
        "El coro rociero de #HASHTAG# canta villancicos para los usuarios del centro de d\u00eda. #URL#",
        "RT #USER#: Este producto homeop\u00e1tico cuesta 4,37\u20ac. Contiene 0,25mcg NaCl por comprimido. Eso es sal de mesa a 174,8 millones de \u20ac/Kg. #USER#\u2026",
        "RT #USER#: Parece ser que la frase \"no hay que defender a los ni\u00f1os homosexuales  si es que existe semejante cosa\" no la dijo la s\u2026",
        "RT #USER#: Muchos hemos pedido precisi\u00f3n y respeto al independentismo cuando han hablado de franquismo, exilio o presos pol\u00edticos\u2026",
        "RT #USER#: El 2 de julio, #USER#.es publicaba mi art\u00edculo \u201cCombatir el discurso del odio\u201d. Este partido siempre ha combatido a la u\u2026",
        "RT #USER#: I\u00f1aki Gabilondo: \"#USER# es algo de lo que #USER# y #USER# se averg\u00fcenzan, porque viene a ser lo que ellos no quie\u2026",
        "RT #USER#: Ciudadanos tiene m\u00e1s esca\u00f1os que Esquerra en el parlamento catal\u00e1n y Esquerra tiene m\u00e1s esca\u00f1os que Ciudadanos en el p\u2026",
        "Todo listo para celebrar el d\u00eda de Andaluc\u00eda con la casa de Andaluc\u00eda de #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Italia sigue fascinada con la velocidad del recuento. Marca Espa\u00f1a. #URL#",
        "RT #USER#: Recordad: #HASHTAG#\nno es m\u00e1s que la expresi\u00f3n de un movimiento nacionalista, identitario, de derechas al igual\u2026",
        "RT #USER#: \u27a1 No, los acusados de la 'manada de Manresa' no son MENA: son tres espa\u00f1oles, tres cubanos y un argentino mayores de edad.\u2026",
        "RT #USER#: \u201cUnos intentan boicotear el di\u00e1logo y la negociaci\u00f3n con capuchas y otros sin capuchas..\u201d  \u00c0ngels Barcel\u00f3 #USER# https:/\u2026",
        "RT #USER#: Vas a Waterloo y te acaban jodiendo los prusianos, no falla.",
        "RT #USER#: \u00b7#USER# Pues bien, empecemos por el Art\u00edculo 14 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de la que es un claro defensor que p\u2026",
        "RT #USER#: Qu\u00e9 pena leer esto en Xavier. Huelga, dice. La cadena de Supermercados Bon Preu ha dado un permiso retribuido a sus 8.0\u2026",
        "RT #USER#: De las vacaciones, me habr\u00eda gustado que un peri\u00f3dico serio como La Raz\u00f3n preguntase: 8 personas en la casa compartiend\u2026",
        "RT #USER#: No es verdad que los independentistas quieren votar una vez, solo quieren votar todas hasta ganar.  #URL#",
        "C's se presenta c\u00f3mo v\u00edctima. Es lo \u00fanico que saben hacer, pol\u00edtica de postureo y oportunistas. Deber\u00edan hacer un ejercicio de autocr\u00edtica.",
        "RT #USER#: \u201cHe estado ocho a\u00f1os en la c\u00e1rcel por mis ideas pol\u00edticas \u00bfY me vienen con que los Jordis y los miembros de la Generalitat en\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfC\u00f3mo es posible que en la Gran V\u00eda de Barcelona las vallas que cortan el paso sean municipales?\n\u00bfAlgo que decir #USER#? htt\u2026",
        "Los fascistas haciendo de las suyas...miserables! #URL#",
        "RT #USER#: .#USER# paras el 8 de marzo? 2018 fue el a\u00f1o de la explosi\u00f3n  feminista, pero al mismo tiempo fue el a\u00f1o en el que\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfTRUCO O DATO?\n\nEspinosa de los Monteros (Vox) ha dicho que \"todos los a\u00f1os mueren m\u00e1s de 60 ni\u00f1os a manos de sus madres\"\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfQU\u00c9 SABEMOS DE LA FOTO DE LAS PIEDRAS COLOCADAS EN LA V\u00cdA DE TREN?\n\n- S\u00ed es de ayer de la huelga en Catalu\u00f1a. Lo confirma\u2026",
        "RT #USER#: Javier Bardem ha alcanzado la excelencia en su profesi\u00f3n. Tiene los mayores premios de interpretaci\u00f3n, algunos repetidos.\u2026",
        "RT #USER#: El nivel de presi\u00f3n de los manifestantes no ha cambiado nada respecto al que mostraron ayer. Tampoco la cantidad. En Pa\u2026",
        "RT #USER#: Tiene sentido construir mil viviendas nuevas de alquiler barato cuando en BCN hay 80.200 vac\u00edas? Trias cree que s\u00ed http\u2026",
        "RT #USER#: Vall d'Hebron destituye al jefe de urgencias que denunci\u00f3 el colapso #HASHTAG#  #HASHTAG# #URL# via @\u2026",
        "RT #USER#: \"Manifestantes pegando a polic\u00edas y guardias civiles, mossos aporreando a independentistas, los CDR amenazando al Gove\u2026",
        "Si Iglesias tuviera argumentos, no tendr\u00eda que recurrir a la cal viva... #URL#",
        "RT #USER#: Escupitajos, empujones y patadas a nuestro c\u00e1mara...al equipo que intenta contar por qu\u00e9 se manifiestan hoy. #URL#\u2026",
        "'Los CDR, un activismo antidemocr\u00e1tico (1)', por Carlos Jim\u00e9nez Villarejo #URL#",
        "Las im\u00e1genes que demuestran que los polic\u00edas s\u00ed intentaron salvar la vida de Mame Mbaye, el mantero senegal\u00e9s... #URL#",
        "RT #USER#: Miquel Iceta recolzant la nostra candidata Dolors Conde a #HASHTAG# #HASHTAG#",
        "RT #USER#: La huelga de los taxistas se extiende a las principales ciudades #URL#",
        "Un detalle precioso por parte de los novios. Felicidades Eli y Ra\u00fal!! #URL#",
        "RT #USER#: Esta es la realidad de la \"gestaci\u00f3n subrogada\" y no el quim\u00e9rico \"altruismo\" del que habla #USER# #URL#\u2026",
        "Pero tenemos una bandera estelada... Pa\u00eds de pandereta. #URL#",
        "Acabo de publicar una foto #URL#",
        "RT #USER#: En el mercadillo explicando las propuestas para los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Enorme Joaqu\u00edn Reyes. ENORME. #URL#",
        "RT #USER#: La miserable \"pol\u00edticamente incorrecta\" que va de PERIODISTA currando en OKDIARIO JAJAJA #URL#",
        "Con el sobri por M\u00e1laga @ M\u00e1laga, Spain #URL#",
        "RT #USER#: El juez acredita que los Pujol blanquearon a trav\u00e9s de Cat Helicopters #URL#",
        "RT #USER#: \"La culpa es de los taxistas que no quiere competir\" Y ahora que #USER# \u00bfA estos tambi\u00e9n vais a echarles a los perros\u2026",
        "RT #USER#: Ment\u00eda Franco\nMent\u00eda el franquismo\nMiente Abascal\nMiente VOX\nMiente la ultraderecha\nMienten y mintieron para generar odio\u2026",
        "RT #USER#: La ciencia que desmantel\u00f3 Franco #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: En la Ciutadella hoy hemos visto romper candados, saltar cordones policiales, empujar a polic\u00edas o agredir a periodistas\u2026",
        "RT #USER#: .#USER# \"Muchos recuperadores se quejan de la calidad infumable de los materiales\" #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: M\u00f2nica Terribas esta ma\u00f1ana: \"malas noticias, los m\u00e9dicos anuncian huelga\u201d. Es la forma c\u00f3mo nuestra radio p\u00fablica aborda la\u2026",
        "RT #USER#: Mola la acci\u00f3n de #USER# en La Barceloneta.Ojal\u00e1 se hiciera en todas las playas#HASHTAG# #HASHTAG# h\u2026",
        "RT #USER#: Hay que ver el tiempo y el dinero que desperdiciamos en estudiar lo obvio por culpa de charlatanes y pirados. #URL#\u2026",
        "RT #USER#: La Fiscal\u00eda pide reabrir la investigaci\u00f3n del accidente del metro de Valencia - #URL#",
        "RT #USER#: Mirad la respuesta y decidme si es propia de un ser humano: #URL#",
        "RT #USER#: La proximidad es un valor en la pol\u00edtica (en la nueva y la vieja). Felicidades y gracias #USER# #HASHTAG#\n#URL#\u2026",
        "A ver si la gente aprende a circular... aunque no conf\u00edo demasiado. #URL#",
        "RT #USER#: He dudado mucho antes de publicar este art\u00edculo. Pero me horroriza la autocensura. Ah\u00ed va:\n\"Difamen al equidistante\" https:\u2026",
        "Les matinades ens porten l'esmorzar de festa major. #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Estoy HARTA!!! Harta de medias verdades y de medias mentiras, harta de cartas, harta de teatro para hooligans. Recuperemo\u2026",
        "RT #USER#: No, ni \"el taxi\" ni mytaxi han subido la tarifa m\u00ednima en Barcelona tras la salida de Uber y Cabify.\n\nLa tarifa m\u00ednima por\u2026",
        "RT #USER#: El FMI contradice las expectativas del gobierno y consideran los recortes un freno a la recuperaci\u00f3n economica \u00bfHabr\u00e0 politicas \u2026",
        "No pongo en duda la intencionalidad de los incendios. Pero es urgente planificaci\u00f3n forestal para prevenir. #HASHTAG#",
        "#USER#  no se, dimelo tu que parece que los conoces muy bien.",
        "\u201c#USER#: \"Datos y periodismo\": Mi cr\u00edtica - creo que razonada y razonable, al programa \"El Objetivo\" #URL#\u201d",
        "RT #USER#: Sin el proces independentista no existir\u00eda Ciudadanos. Por eso Rivera se pone tan nervioso cuando se dialoga. Necesita que\u2026",
        "RT #USER#: Estamos asistiendo estos d\u00edas a agresiones racistas. Esta vez, contra un menor migrante. Esto es lo que generan los di\u2026",
        "Celebrando el d\u00eda de Andaluc\u00eda con la Casa de #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: La gran contradicci\u00f3n en el discurso de Iglesias es que el PNV y CIU son tan poco de izquierdas como Ciudadanos.  #URL#\u2026",
        "RT #USER#: As\u00ed, sin complejos ni condimentos, #USER# afirma en #USER# , la de unos cu\u00e1ntos, que le importan un bledo las\u2026",
        "RT #USER#: De los frivolizadores del fascismo, el colonialismo, el exilio, el franquismo, los presos pol\u00edticos y los campos de conce\u2026",
        "Inauguraci\u00f3 exposici\u00f3 Rafael Serrano #HASHTAG# #HASHTAG# #USER# #URL#",
        "Este pobre est\u00e1 desquiciado ya...supongo que busca que sus colegas de la gene le den una conselleria. #URL#",
        "RT #USER#: El Ojo Izquierdo\ud83d\udc41 | \"\u00bfQu\u00e9 esperar pues de la prensa de la caverna y las redes sociales, sino fango y esti\u00e9rcol, cuando en me\u2026",
        "RT #USER#: Hoy los independentistas han estado 6 horas sentados en Urquinaona. En medio de la calle. De manera pacifica. \u00bfSab\u00e9is cu\u00e1\u2026",
        "RT #USER#: As\u00ed se acaba de encontrar el coche uno de los equipos de #USER# que ha entrado desde Barcelona en #USER# htt\u2026",
        "RT #USER#: Hoy estaremos en #USER# en La Sexta a las 12.20h y en #USER# en #USER# a las 13.00h para explicar porqu\u00e9\u2026",
        "RT #USER#: Se pueden resumir las \u00faltimas 24 horas de Ciudadanos con la discograf\u00eda de Mal\u00fa. #URL#",
        "RT #USER#: Si es que, en realidad, su nivel es demasiado parecido \ud83e\udd37 #URL#",
        "\u00c9ste se ha ca\u00eddo del caballo...\ud83d\ude02 #URL#",
        "RT #USER#: Exhibicion Hip hop Babys de Gimnasio Castellbisbal 11/5 Feria de  Abril de Can Costa #URL#",
        "RT #USER#: Veo una secuela del reality de Telecinco titulada 'Ex (president), \u00bfqu\u00e9 har\u00edas por tus hijos?'.",
        "RT #USER#: Y esto es lo que no quiero, por #USER# \ud83d\udc4c\ud83c\udffd #URL#",
        "RT #USER#: Y de MI CADIZ qu\u00e9 digo? Jam\u00e1s so\u00f1\u00e9 vivir momentos como estos. Mi tierra es m\u00e1gica. GRACIAS POR TANTO, NO NOS FALT\u00c9IS NUNCA!!\u2026",
        "RT #USER#: Han bloqueado carreteras\nHan invadido v\u00edas de tren\nHan cortado calles\nHan taponado entradas de metro\nHan cerrado universid\u2026",
        "RT #USER#: La regadera sigue su viaje, ahora en el Vall d'Aran #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Ciudadanos tiene ahora la oportunidad de demostrar si son o no un partido que apuesta por la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica:\u2026",
        "RT #USER#: La carta a los reyes magos de #USER# con jornada de 34 horas, SMI a 1200 euros, todos los padres a media tarde e\u2026",
        "RT #USER#: Escribo CONTRA LA EMPRESA MODERNA: \"Cuando nos quieren colar una gilipollez, primero prueban a hacerlo en ingl\u00e9s\" https:\u2026",
        "TV3 haciendo el rid\u00edculo... #URL#",
        "RT #USER#: No me canso de escuchar las explicaciones de Marta Rovira sobre los muertos en la calle. Es para morirse, pero de risa. https\u2026",
        "RT #USER#: A\u00fan recuerdo que a quienes salimos a manifestarnos pidiendo di\u00e1logo con banderas blancas nos tacharon de na\u00effs e ilusos.\u2026",
        "RT #USER#: As\u00ed, es imposible entenderse. Para m\u00e1s de la mitad de catalanes y casi todos los espa\u00f1oles y los europeos, quienes han pu\u2026",
        "Todav\u00eda quedan trabajadores que luchan por sus derechos.            #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: EST\u00c1 PASANDO. El presentador del informativo de #USER# tratando a Puigdemont y el resto de fugados como \"exiliados\". Per\u2026",
        "Los trabajadores de limpieza de Madrid han protestado en la calle, no en twitter ni facebook...sacad conclusiones #HASHTAG#",
        "RT #USER#: Agredida brutalmente una mujer transexual en Madrid, la 3 agresi\u00f3n #HASHTAG# en lo q va de a\u00f1o #USER# #HASHTAG# ht\u2026",
        "RT #USER#: Abderram\u00e1n III naci\u00f3 en C\u00f3rdoba. Su padre Muhammad tambi\u00e9n. Su abuelo Abdal\u00e1 I tambi\u00e9n. Su bisabuelo Mohamed I tambi\u00e9n. Su ta\u2026",
        "RT #USER#: Los #USER# ayudan a entrar a la estaci\u00f3n de Sants a una pasajera a la que los #HASHTAG# imped\u00edan el acceso #HASHTAG# #HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: Si la democracia no acaba con la corrupci\u00f3n, la corrupci\u00f3n acabar\u00e1 con nuestra democracia. Hay que ser implacables, afecte\u2026"
      ]
    }
  }
}