{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Combatir la corrupci\u00f3n en M\u00e9xico - como tanto anuncia la #HASHTAG#- implica combatir la corrupci\u00f3n en materia ambiental.\n\nLa persona a ocupar la #USER# requiere un perfil no solo t\u00e9cnico y de experiencia, sino de independencia directa e indirecta frente a megaproyectos.",
        "Tu t\u00edo, el que no lee nada ni se informa pero igual se la pasa opinando y sacando conclusiones de asuntos p\u00fablicos con base en sus meras intuiciones, de Presidente.\n\n(Fuera de broma, alarma el total desd\u00e9n de AMLO hacia los datos serios y a evidencia) \n\n #URL#",
        "Cuando tu amparo lleva m\u00e1s ampliaciones de demanda que per\u00edodos de Angela Merkel pero nadie dice nada porque no es Alemania.",
        "\u00bfQu\u00e9 edad ten\u00edan cuando se enteraron que la biol\u00f3gica no es la \u00fanica forma de racismo, sino tambi\u00e9n la cultural, econ\u00f3mica, religiosa, etc?",
        "#USER# Chinga, espero que est\u00e9s bien y te recuperes pronto. Un abrazo!",
        "#USER# Y para eso se necesitan datos estad\u00edsticos. Y an\u00e1lisis de esos datos estad\u00edsticos para medir impacto en pol\u00edticas p\u00fablicas. E informaci\u00f3n cient\u00edfica para poder tomar mejores decisiones en pol\u00edticas p\u00fablicas.\n\nApreciar no es conocer. Reaccionar no siempre es transformar.",
        "La Relatora para la vivienda adecuada de la ONU dio a conocer recientemente las Directrices para la Aplicaci\u00f3n del #HASHTAG# Adecuada (A/HRC/43/43) instrumento que sin duda ser\u00e1 fundamental para la interpretaci\u00f3n y cumplimiento de ese derecho. \ud83d\udd17 #URL# #URL#",
        "Si bien es buena se\u00f1al, -demuestra que es una tendencia ya imparable- me parece un insulto que el Presidente de la #USER# se posicione m\u00e1s de un mes que el #USER# rechazara el #HASHTAG#. No le aplica el \"m\u00e1s vale tarde que nunca\". #URL#",
        "#USER# \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nCosa que incluso hacemos los meridanos. Nos quejamos del centralismo de M\u00e9xico, pero replicamos lo mismo en Yucat\u00e1n.",
        "Reiteramos que en el contexto de Yucat\u00e1n no puede seguir utiliz\u00e1ndose el discurso anti \"fuere\u00f1o\" para crear la ilusi\u00f3n de un extra\u00f1o enemigo. Mucho menos puede hacerse desde un cargo p\u00fablico.",
        "#USER# Desgraciadamente, es la regla.",
        "RT #USER#: Directivos de primaria contin\u00faan acoso contra Elvia: activistas #USER# \n\n#URL# #URL#",
        "Para los que tienen privilegios, la libertad se siente como opresi\u00f3n...\n\nDel rid\u00edculo a lo ofensivo en una sola lona. #URL#",
        "Los discursos xenofobos deben ser tomados muy en serio. M\u00e1s cuando hay un contexto de discriminaci\u00f3n hacia connacionales que llegan de otros estados a Yucat\u00e1n, m\u00e1s cuando los discursos son difundidos por funcionarios p\u00fablicos.\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udcc4\u2696\ufe0f #URL# #URL#",
        "Peeeero algo que merece menci\u00f3n aparte es que una de las palabras yucatecas (de origen maya) sin equivalente en el castellano es el sojol: la grasa colgante del antebrazo (solo de esa parte de cuerpo, de ninguna otra). #URL#",
        "Hecha con \"aportaciones de de decenas de asociaciones religiosas\", las cuales precisamente no deben participar en iniciativas y decisiones de este tipo. #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# |\u00a0Las autoridades mexicanas, en cumplimiento de sus deberes constitucionales, tienen que atender la muerte mas\u2026",
        "#USER# Me parece que es algo bastante consensuado en el ser y el deber ser.\n\nTribunales: Subsidiario. La misma #USER# as\u00ed ha se\u00f1alado su papel frente a la justicia nacional. Y as\u00ed debe de ser.\n\nTratados: art\u00edculo 1 const. + lamentable criterio de #HASHTAG# sobre restricciones expresas.",
        "RT #USER#: #HASHTAG# y por ende las necesidades y problem\u00e1ticas sociales tampoco. Por un M\u00e9xico m\u00e1s justo #URL#\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# | El cine es una constante de reflexiones e imaginarios siempre en constante transformaci\u00f3n y cuestionamiento.\u2026",
        "Un gusto poder reencontrarnos con el colega y amigo #USER# de #USER#.  Como siempre muy felices de que \u00e9sta sea una escala recurrente en tu constante ruta. #URL#",
        "En M\u00e9xico se cree que \"no hay racismo\" en parte porque los argumentos biol\u00f3gicos no tienen tanto uso y anclaje como los culturales (\"los mayas son salvajes\", \"los negros son agresivos\"). Pero no nos enga\u00f1emos: el racismo est\u00e1 arraigado. Y hay que reconocerlo.",
        "#USER# Usted deber\u00eda saber que las excepciones no pueden usarse para desestimar el contexto. \n\nAdem\u00e1s, ser rico no libera a nadie de recibir alg\u00fan trato discriminatorio por su piel.\n\nLa realidad es muy compleja e interseccional como para limitarla a un tuit tan simplista.",
        "#USER# #USER# Atentos para leer!",
        "RT #USER#: Revisen este tweet. La #USER# (SEGEY) est\u00e1 renuente.\n\n Los cuestionamientos de #USER# y que todos y todas nos h\u2026",
        "S\u00ed, nuestras acciones individuales importan, pero de nada sirven si llevan a la despolitizaci\u00f3n.\n\nRescatar el medio ambiente es un asunto pol\u00edtico y empieza por cuestionar nuestro modelo econ\u00f3mico y de desarrollo. #URL#",
        "Se suele decir que \"en Yucat\u00e1n no pasa nada\". Pero cuando ocurre, las autoridades prefieren no hacer nada para que el mantra puede seguir siendo repetido.\n\nTerrible el papel de #USER# frente a cr\u00edmen de odio por transfobia contra #USER#. #URL#",
        "#USER# #USER# Por ac\u00e1 normalmente no llegan a 3 meses, pero s\u00ed suelen tardar uno o dos meses. Coment\u00e1bamos en el hilo de ese tuit que igual depende del distrito.",
        "Hasta en la numeraci\u00f3n del informe ten\u00edan otros datos... #URL#",
        "Yo, cuando por fin puedo volver a tomar despu\u00e9s de mis antibi\u00f3ticos. #URL#",
        "RT #USER#: La gentrificaci\u00f3n mata vivienda adecuada",
        "#USER# \ud83d\ude31\ud83d\ude25 Gracias por el inmerecido tuit.",
        "Felicidades en este D\u00eda del Maestr@ a #USER# #USER# #USER# #USER# (y a otros sin Twitter) con mucho aprecio y gratitud por lo aprendido de ellos tanto en su conocimiento y experiencia, como de su trato personal durante la maestr\u00eda.",
        "RT #USER#: \ud83d\udce3 FIRMA LA DEMANDA que se presentara vs la votaci\u00f3n secreta en #USER# el pasado 15 de Julio mediante la cual\u2026",
        "#USER# Yo hace rato me cort\u00e9 con un papel al entregar un documento en Juzgados. Me lo sellaron con todo y mis manchitas de sangre.",
        "Con mezcla de sentimientos -pero sobre todo alegr\u00eda y emoci\u00f3n- les comparto que a partir del pr\u00f3ximo mes dejo la hermosa Pen\u00ednsula para dirigir el #USER# de la #USER#. A cambiar la cochinita por el cabrito por un tiempo y a aprender mucho. Des\u00e9enme suerte.",
        "#USER# #USER# Saturando el sistema judicial con estilo.",
        "#USER# No las hab\u00edan utilizado en nada. Solo por portarlas las detuvieron. Te sugiero averiguar antes de empezar a respaldar una detenci\u00f3n arbitraria.",
        "Cuando abogadetes basan su seguridad en el t\u00edtulo, la audacia no tienen l\u00edmites.... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #URL#",
        "RT #USER#: Es obvio q las lenguas ind\u00edgenas no son inferiores al castellano o ingl\u00e9s. Pero tampoco puede ignorarse su subordinaci\u00f3n hi\u2026",
        "#USER# #USER# Nada m\u00e1s bajo que hablar de \"apoyo amplio\" cuando nunca se dio informaci\u00f3n sobre los impactos ambientales y sociales.\n\nNo pueden ocultar al lobo en una caja, consultar a la gente si quieren la caja en sus salas y luego decir que la gente acept\u00f3 tener a la bestia en casa.",
        "Debemos ya reconocer que el desplazamiento forzado interno por causas ambientales no puede restringirse \u00fanicamente a los seres humanos.\n\nEstas son v\u00edctimas de las acciones de nuestra especie. \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\u26a0\ufe0f #URL#",
        "Hay una conversaci\u00f3n sobre responsabilidad afectiva con cumbias rom\u00e1nticas de fondo.",
        "M\u00e1s de 60 colectivos y organizaciones, as\u00ed como varias mujeres activistas, se pronuncian contra la estigmatizaci\u00f3n y criminalizaci\u00f3n de las protestas del 28 de septiembre en M\u00e9rida, Yucat\u00e1n. \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf0#URL#\n\nM\u00e1s info en el #HASHTAG#",
        "La decisi\u00f3n de la #USER# es un gran paso pero debe darle seguimiento. Por ejemplo, deber\u00eda contar con un inventario de las vacas para acreditar que, efectivamente, no se est\u00e1n ingresando nuevas cabezas hasta que no cumplan con las medidas ordenadas. Ojal\u00e1 as\u00ed lo hagan. #URL#",
        "Ojal\u00e1 el texto de la iniciativa se libere al p\u00fablico pronto para un mejor an\u00e1lisis.\n\nAlgo es seguro: en Yucat\u00e1n persiste un estado de cosas contrario al Pacto Federal que es responsabilidad directa del #USER#, que arbitrariamente no han querido corregir.",
        "No a esta medida regresiva e injustificada que afectar\u00e1 a miles de personas con discapacidad en Yucat\u00e1n.\n\nNo es posible que las prioridades del #USER# y el #USER# est\u00e9 en financiar cumbres y eventos de promoci\u00f3n pero no en garantizar los derechos. #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# As\u00ed como suena: no se sabe cu\u00e1ntos hay, mucho menos cu\u00e1nta gente vive en ellos y en qu\u00e9 condiciones. La falta de esta info afecta directamente en el ejercicio de derechos. #HASHTAG#\n\nAl respecto \ud83d\udc47\ud83c\udffc #URL#",
        "No pueden ocultar al lobo en una caja, consultar a la gente si quieren la caja en sus salas y luego decir que la gente acept\u00f3 tener a la bestia en sus hogares.\n\nSin estudios de impacto ambiental y social, no hay una decisi\u00f3n libre e informada. #URL#",
        "Ya va llegando gente para la manifestaci\u00f3n contra el #USER# por negar el #HASHTAG# en Yucat\u00e1n, como parte de las actividades alternas al #USER#.\n\n#HASHTAG# #HASHTAG# \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #URL#",
        "Retomo este comentario porque me parece bastante recurrente entre quienes se oponen a los derechos de las personas desalojadas reconocidos en la #HASHTAG# y entre quienes apoyan que derogue el art\u00edculo 60 de la Ley de Derechos Humanos. Va hilo. #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: El poder judicial mexicano admite 5 demandas de amparo sobre desalojos en la #HASHTAG# y la modificaci\u00f3n del art\u00edculo 60. \n\nF\u2026",
        "Creo que lo que m\u00e1s extra\u00f1o de la adolescencia era esa relaci\u00f3n rom\u00e1ntica con la utop\u00eda. Ahora est\u00e1 esta relaci\u00f3n t\u00f3xica en la que ya me prometi\u00f3 que todo va a cambiar, y yo le creo aunque no le creo.",
        "Frente NOS, el Vox argentino.... #URL#",
        "El Senado ratifica el T-MEC. El primero de los tres pa\u00edses en hacerlo. As\u00ed el masoquismo.",
        "#USER# Es nuevo. Si no de este a\u00f1o, del pasado. Se ve bueno.",
        "Que no escuchara antes no significa que \"callaban como momias\". Que ahora la banda presidencial le impida ignorarlos no significa que ahora \"gritan como pregoneros\".\n\nEl colmo que hasta la sensibilidad que AMLO parec\u00eda tener hacia las v\u00edctimas result\u00f3 penosamente endeble.",
        "#USER# #USER# #USER# Muchas gracias, ojala as\u00ed sea!",
        "Hoy es D\u00eda Internacional de la Memoria Trans y Aniversario de la Revoluci\u00f3n Mexicana.\n\nD\u00eda m\u00e1s que perfecto para recordar a Amelio Robles, el hombre trans que luch\u00f3 en la Revoluci\u00f3n.\n\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e\u26cf\ufe0f\u270a\ud83c\udffc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n#URL#",
        "#USER# #USER# Eso desde su rol de Tribunal Superior. Desde su rol constitucional, no aplica s\u00f3lo la Ley, sino que interpreta y crea derecho al aplicar la Constituci\u00f3n. No entender eso es no entender el papel de un Tribunal Constitucional.",
        "#USER# La gente puede oler.",
        "#USER# Te propongo que cada uno compre 5 cachitos para tener m\u00e1s chance y si lo ganamos abrimos el Airbnb y cafeter\u00eda \"El invendible\".",
        "RT #USER#: Los asentamientos irregulares tambi\u00e9n son parte de la realidad de M\u00e9xico y se precisan tomar en cuenta #HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# | La Pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n posee condiciones geol\u00f3gicas y clim\u00e1ticas que la hacen especialmente vulnerable a af\u2026",
        "#USER# Lo dice el \u00c1lvaro Uribe mexicano...",
        "Comunicado de prensa emitido hoy por diversas organizaciones. Anunciamos acciones legales contra la ilegal votaci\u00f3n secreta de la iniciativa sobre #HASHTAG# en Yucat\u00e1n.\n\n#HASHTAG#\n#HASHTAG# #URL#",
        "Si tienen #USER#, TIENEN que ver esta serie. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nMi descubrimiento favorito de lo que va del a\u00f1o. #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# \u00bfQu\u00e9 tal \u00e9sta que bien pudo tener el rubro: \"MARXISMO. NO ES CAUSAL DE EXCEPCI\u00d3N DE RESPONSABILIDAD POR INFIDELIDAD\"? #URL#",
        "Despu\u00e9s de casi un a\u00f1o de suspendida, hoy se retomaron mesas de trabajo para reanudar la consulta ind\u00edgena a las comunidades de la regi\u00f3n de los Chenes en Campeche sobre el permiso dado a Monsanto para la liberaci\u00f3n de soya gen\u00e9ticamente modificada. #URL#",
        "Tras el grito, un ejercicio de relectura de \u201cSentimientos de la naci\u00f3n\u201d de Morelos para reflexionar c\u00f3mo entend\u00edamos antes la igualdad, c\u00f3mo la entendemos ahora, y c\u00f3mo no la est\u00e1 entendiendo la actual administraci\u00f3n.\n\nVa mi art\u00edculo en #USER#\n#URL#",
        "El impuesto fue publicado en el Diario Oficial del Estado el 31 de diciembre de 2019, teniendo efectos desde entonces. No se determina qu\u00e9 instituci\u00f3n lo cobrar\u00e1, y lo que se anunci\u00f3 es que no se cobrar\u00eda. Pero el impuesto sigue vigente y podr\u00eda cobrarse en el futuro.",
        "#USER# Muchas gracias. Ya les escrib\u00ed.",
        "#USER# Primera vez en sexenios que un Presidente menciona a Jesucristo en un mensaje de Navidad. No dejan descansar al Estado laico ni en Noche Buena....",
        "#USER# No. Lo tuiti\u00e9 como curiosidad. Pero creo que algunos lo entendieron de cr\u00edtica. \ud83e\udd14",
        "Lo que no entendimos es que la Atl\u00e1ntida es una prediccion de nuestro futuro.",
        "RT #USER#: Elvia, una ni\u00f1a con problemas de movilidad, demand\u00f3 a su escuela en Yucat\u00e1n por no adecuar un sal\u00f3n para ella; el direc\u2026",
        "RT #USER#: Reconocemos que cualquier agresi\u00f3n o ataque a la libertad de expresi\u00f3n o contra cualquier periodista es condenable y m\u2026",
        "#USER# El tuit da verg\u00fcenza ajena. Pero es alarmante porque refleja la inmadurez con la que, siendo funcionarios, reaccionan a una cr\u00edtica. Entre la intolerancia y la ridiculez.",
        "#USER# Ni tan hombre de paja: los comentarios que veo son de gente asumiendo que pintaron o da\u00f1aron algo cuando las detenidas ni hab\u00edan hecho nada y algunas se dirig\u00edan apenas a la marcha. Y la portaci\u00f3n de esos objetos en s\u00ed no es ilegal y mucho menos causal de detenci\u00f3n.",
        "P\u00e1senle al primer cap\u00edtulo del nuevo podcast de #USER#, en el que aborda el a\u00fan presente debate sobre el #HASHTAG# \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 en Yucat\u00e1n y los procesos legales en contra del #USER#. \ud83d\udc49\ud83c\udffc #URL# #HASHTAG# #HASHTAG#",
        "#USER# #USER# #USER# Muchas gracias, Renato! Un abrazo.",
        "Pues #USER# y yo presentamos una queja ante CONAPRED por distintos comentarios discriminatorios de #USER# contra las personas con discapacidad, particularmente contra las personas con autismo.\n\nEste lamentable tuit de hoy no es el \u00fanico. Va breve \ud83e\uddf5con otros. #URL#",
        "Ricardo Flores Mag\u00f3n sobre Carlos Escoffi\u00e9 Zetina. #URL#",
        "\u00danicamente podr\u00eda eliminarse mediante el proceso legislativo. Es decir, no hay garant\u00edas a\u00fan de que no ser\u00e1 cobrado en el futuro.",
        "Autocuidado, descripci\u00f3n gr\u00e1fica. #URL#",
        "Tuit planeado en coautor\u00eda con #USER#.",
        "#USER# Del mundo?",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# Y el #USER# : #URL#",
        "\u00bfAlguien m\u00e1s por error le ha dado las gracias a un cajero autom\u00e1tico?\n\nYo tampoco.",
        "\u00a1Muy feliz, feliz avinersario a #USER#! \ud83e\udd42\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf88\n\n9 a\u00f1os de tit\u00e1nicos esfuerzos de investigaci\u00f3n e informaci\u00f3n para el debate p\u00fablico.\n\nQue sean muchos m\u00e1s, #USER#\n #USER#! \n #URL#",
        "Mi desayuno, almuerzo y cena el resto de la semana.\n\nHay veces que ser yucateco tiene su recompensa.\n\n#HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Por primera vez en la #HASHTAG#, se litigan los #HASHTAG# y las modificaciones al #HASHTAG# de la Ley de #HASHTAG#\u2026",
        "La destrucci\u00f3n sin precedentes del Amazonas con Bolsonaro y decisiones de Trump como la amenaza a Ir\u00e1n son ejemplos de que los presidentes no lo son solo de sus pa\u00edses. En cierta forma, estamos gobernados por un parlamento impl\u00edcito que no entiende de fronteras nacionales.",
        "#USER# Y as\u00ed, los que defendemos la pizza con pi\u00f1a ganamos el debate.\n\nVivan los h\u00e9roes an\u00f3nimos.",
        "Hay una dimensi\u00f3n en la que Thom Yorke hizo un cover de \"El triste\" de Jos\u00e9 Jos\u00e9.",
        "Aclaraci\u00f3n: la caridad cristiana can\u00f3nica. Me queda claro que hay muchas personas creyentes que no se identifican con esa l\u00f3gica utilitaria.",
        "#USER# #USER# #USER# Muchas gracias!",
        "\u00bfYa sali\u00f3 el hilo de #USER# y sus abrigos de pieles de animales?",
        "#USER# #USER# Cuando uno acepta un cargo en una instituci\u00f3n p\u00fablica, se sujeta a las facultades y obligaciones del cargo.\n\nY s\u00ed hay algo por encima de la libertad de las personas: la legislaci\u00f3n. Y precisamente cuando se dise\u00f1an sin cuidado -como es el caso- pueden ser perjudiciales.",
        "Si bien el juicio contin\u00faa, es una noticia importante. \n\nLa granja de San Antonio Chel es uno de muchos otros casos de contaminaci\u00f3n de cenotes en Yucat\u00e1n por granjas extensivas sin controles ambientales, e incluso sin los permisos requeridos. \n\nEl juicio de amparo contin\u00faa..."
      ]
    }
  }
}