{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Luis Su\u00e1rez se\u00f1ala falta de actitud \u201cen algunos casos\u201d #USER# #URL#",
        "valls alcalda de BCN   ho ha dit un burro que no recordo el nom pero es un unionista no s'ho creu ni ell #HASHTAG#",
        "En solo 18 meses al frente de Sanidad, Dolors Monstserrat cuadruplic\u00f3 su patrimonio  #URL#",
        "#USER# #USER# no m'ha molestat son opinins les respecto pero no las comparteixo",
        "RT #USER#: Por favor nuestra hermana y compa\u00f1era #USER#   necesita trabajo,le queda un mes para el desahucio\nLas que seais\u2026",
        "\"Salgamos a matar espa\u00f1olitos\" dice nova terra lliure en su web  #URL#",
        "Hacienda se qued\u00f3 con m\u00e1s de 700.000\u20ac de mi premio en Pasapalabra #URL# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#",
        "Trapero, a un pas del judici per sedici\u00f3 #URL#",
        "#USER# que podemos esprar de este ja sabemos lo que es un nazi de mierda",
        "Una estampa de Sant Pablo Casado a la portada via #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Valverde, ante su primer momento de la verdad #URL# v\u00eda #USER#",
        "esto esperamos",
        "Rivera: \"Saber catal\u00e1n es una discriminaci\u00f3n respecto al resto de espa\u00f1oles, hay que recuperar la normalidad del castellano\" #URL# #HASHTAG#",
        "#USER# si y porque no entrenen mas",
        "Ana Rosa Quintana: \"Voy a colgar una bandera espa\u00f1ola en mi balc\u00f3n\" #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: \"Salgamos a matar espa\u00f1olitos\" dice nova terra lliure en su web  #URL#",
        "El Parlament pide la abolici\u00f3n de la monarqu\u00eda y reprueba el discurso de Felipe VI contra el refer\u00e9ndum #URL# via #USER#",
        "El padre de Rodrigo Rato ya estuvo en la c\u00e1rcel por evasi\u00f3n de impuestos #URL# via #USER#",
        "En coste del desfile militar de la Fiesta Nacional, en torno a los 600.000 euros #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: BRUTAL!! \u2014&gt; Albano Dante Fachin - Espavilem o Arrimadas | Naci\u00f3Digital #URL#",
        "RT #USER#: Y ya est\u00e1. Tu amiga estar\u00e1 contenta y te dejar\u00e1 en paz. Sigues viviendo en una colonia espa\u00f1ola, a\u00fan no somos independien\u2026",
        "RT #USER#: Cuando VOX fre\u00eda a querellas a indepes catalanes y se hac\u00eda selfies con el PSC en manis de SCC en Barcelona, no dec\u00edan n\u2026",
        "#USER# #USER# si el comando de nazis que burros son los que le votan",
        "RT #USER#: M\u00e1s comentados ahora en Catalu\u00f1a/Catalanismo:\n\u2780 #USER# \u2191 \n\u2781 #USER# \u2193 \n\u2782 #USER# \u2191 \n\u2783 #USER# \u2191 \n\u2784 @\u2026",
        "RT #USER#: Las cloacas de Interior: Altos cargos de Jusapol reconocen en privado que Ciudadanos manej\u00f3 la asociaci\u00f3n policial - P\u2026",
        "RT #USER#: Pablo Iglesias rechaza una moci\u00f3n de censura a Torra: \"Hay que respetar la voluntad democr\u00e1tica de los catalanes\" http\u2026",
        "RT #USER#: M\u00e1s influyentes ahora en Catalu\u00f1a/Catalanismo:\n\u2780 #USER# \u2191 \n\u2781 #USER# \u2193 \n\u2782 #USER# \u2191 \n\u2783 #USER# \u2191 \n\u2784 #USER#\u2026",
        "El Supremo confirma la condena de 4 a\u00f1os y seis meses de c\u00e1rcel para Rodrigo Rato por las tarjetas black #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: Crist\u00f3bal Soria se r\u00ede a gusto tras la derrota del Real Madrid en Vitoria #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Los pol\u00edticos espa\u00f1oles van a la c\u00e1rcel a ver los presos pol\u00edticos catalanes para convencerlos de q aprueben los presupuestos\u2026",
        "#USER# no tien derecho ha nada el mierda este",
        "El juez del 'caso G\u00fcrtel' que se queda dormido en los juicios #URL#",
        "#USER# #USER# es un pobre desgraciat",
        "#USER# pobres estudiantes que no les pase nada",
        "RT #USER#: Hechos: \n-No pudieron entrar en Sant Jaume\n-No hicieron el recorrido tranquilos\n-No pudieron entregar los diplomas\na los q\u2026",
        "RT #USER#: En directe via #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Nos dec\u00eda don #USER# q el independetismo catal\u00e1n daba una mala imagen de Espa\u00f1a. NO, don Jos\u00e9: quien da una mala\u2026",
        "RT #USER#: Soy votante de ERC desde que cumpl\u00ed los 18 a\u00f1os,fidelidad absoluta hasta hoy d\u00eda que tengo 40\n\nYa llevais tiempo anteponie\u2026",
        "RT #USER#: En Andaluc\u00eda necesitan temporeros para la recogida de la aceituna\n\nImagino que esos super patriotas, obreros en paro,votan\u2026",
        "\u201cMetiendo la porra como si no hubiera un ma\u00f1ana\u201d via #USER# #URL#",
        "\"Demb\u00e9l\u00e9 tiene muchas cosas que entender\" #URL# v\u00eda #USER#",
        "#USER# #USER# este subnormal no tiene nada namas sabe que ladrar",
        "RT #USER#: Parece una cifra reducida. #URL#",
        "ni caso de lo que digan estos nazis de #USER#",
        "RT #USER#: La Vanguardia ya ha empezado su campa\u00f1a pro Valls llena de mentiras y manipulaciones #URL#",
        "RT #USER#: El ministro Duque tiene una empresa en un para\u00edso fiscal para evadir impuestos en Espa\u00f1a - El Matinal #URL#\u2026",
        "RT #USER#: M\u00e1s influyentes ahora en Catalu\u00f1a/Catalanismo:\n\u2780 #USER# \u2191\u2191 \n\u2781 #USER# \u2193 \n\u2782 #USER# \u2193 \n\u2783 #USER# \u2193 \n\u2784\u2026",
        "Hijos, parejas, sobrinos y t\u00edos de 500 jueces y magistrados ocupan plazas en el Poder Judicial #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# Somos como los hijos, cuando se hacen mayores se independizan de sus padres, les quieren y quer\u2026",
        "RT #USER#: El peor Bar\u00e7a en defensa en los \u00faltimos trece a\u00f1os #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Haciendo amigos. #URL#",
        "RT #USER#: #USER# si en los medios de la caverna namas cuentan lo que les interesa por supuesto que no diran nada",
        "ja altres cosas que tindrian que preocuparse no de una merda de herves  hay sembla mentida",
        "RT #USER#: M\u00e1s influyentes hoy en Catalu\u00f1a/Catalanismo:\n\u2780 #USER# \u2193 \n\u2781 #USER# \u2191\u2191\u2191 \n\u2782 #USER# \u2191 \n\u2783 #USER# \u2193\u2193\u2193 \n\u2784 #USER#\u2026",
        "RT #USER#: Pregunta seria. C\u00f3mo dec\u00edas de peque\u00f1o cuando parabas el juego? En Guadalajara dec\u00edamos \u201ccrucis\u201d. Agradezco que me dig\u00e1\u2026",
        "RT #USER#: El independentismo es pac\u00edfico y seguir\u00e1 siendo pac\u00edfico. Nadie quiere ver las calles en pie de guerra. Lo de ayer fue un\u2026",
        "Planeta De Jong: el camino hacia la elite #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Al final resultar\u00e1 que el \u201cH\u00e9roe Nacional\u201d de la derecha rancia, Pablo Llarena, es otro corrupto del sistema, todo muy esp\u2026",
        "Aguirre siente 'mucha pena' por la condena a Rato: 'No s\u00e9 si las c\u00e1rceles est\u00e1n para 90.000 euros' #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: Much\u00edsimas gracias amigo #USER#\u203c\ufe0f\n\nOs agradecer\u00eda tambi\u00e9n, si me permit\u00eds, el seguimiento en mi cta. censurada \ud83d\udc49\ud83c\udffc(@\u2026",
        "RT #USER#: Los Mossos investigan un intento de atropello a independentistas en Lleida v\u00eda #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Obispo franc\u00e9s: \"No sabr\u00eda decir si la pedofilia es un pecado\" #URL#",
        "#USER# pues claro",
        "RT #USER#: Ayer en un restaurante . Me atiende un marroqu\u00ed en perfecto catal\u00e1n. Le pregunto cuanto hace q vive en CAT. Me responde q hace\u2026",
        "RT #USER#: La respuesta del United a la petici\u00f3n de Pogba de fichar por el Bar\u00e7a #URL# v\u00eda #USER#",
        "Identificados los miembros del Comando Arrimadas que atac\u00f3 el pueblo de Puigdemont #URL#",
        "El ministro Duque tiene una empresa en un para\u00edso fiscal para evadir impuestos en Espa\u00f1a - El Matinal #URL#",
        "Colau no quiere o\u00edr hablar de inseguridad en Barcelona... y se larga #URL#",
        "El comisario jefe de la comisar\u00eda en la que celebr\u00f3 Billy el Ni\u00f1o, hermano de una exministra de Aznar #USER# #URL#",
        "Arrimadas podria ser la presidenta d\u2019Andalusia #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: Manuel Valls: \"La idea de un pueblo catal\u00e1n para m\u00ed no existe\" #URL#\nla reclamaci\u00f3n de un\u00a0derecho a l\u2026",
        "RT #USER#: Por todo eso y por 300 a\u00f1os de represi\u00f3n y ocupaci\u00f3n de las fuerzas y seguridad del Estado, el #HASHTAG# #USER# no sois bienv\u2026",
        "G\u00e9nova apunta a que Vox se financia de la ultraderecha francesa y alemana #URL#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# Saber espa\u00f1ol es una discriminaci\u00f3n respecto al resto de europeos, hay que recuperar la\u2026",
        "LA MIERDA EMPIEZA A SALIR: sobrecostes de hasta el 200% en el Plan de Carreteras que dej\u00f3 Rajoy #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: Para Albert Rivera cobrar m\u00e1s de 130.000\u20ac es ser clase trabajadora #URL#",
        "RT #USER#: CHILE. La Justicia ordena retener la herencia millonaria de Pinochet  #URL#",
        "Puigdemont afirma que Catalu\u00f1a va a ejercer \"hasta las \u00faltimas consecuencias\" el derecho a decidir #URL# via #USER#",
        "Detenido un miembro de Vox tras desplegar una enorme bandera de Espa\u00f1a en Gibraltar #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: Ni\u00f1o-Becerra ridiculitza la proposta de m\u00e9s autonomia de S\u00e1nchez via #USER# #URL#",
        "#USER# #USER# claro que la tiene",
        "#USER# repucnante un sicopata  muy malo",
        "RT #USER#: Las grabaciones de Villarejo salpican al diario P\u00fablico, a Soraya, Cifuentes, Cospedal y a su marido #URL#\u2026",
        "RT #USER#: M\u00e1s influyentes ahora en Catalu\u00f1a/Catalanismo:\n\u2780 #USER# \u2191 \n\u2781 #USER# \u2193 \n\u2782 #USER# \u2193 \n\u2783 #USER#\u2026",
        "\"No me f\u00edo del VAR, aplican el reglamento en un partido y en otro no\" #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Posar en marxa l'e-Rep\u00fablica des del Consell de la Rep\u00fablica - \u00a1Firma la petici\u00f3n! #URL# via #USER#",
        "El Rey em\u00e9rito, un pensionista de lujo con 15.769 euros al mes #URL# #HASHTAG# #HASHTAG#istas #HASHTAG#es #HASHTAG# Dignas #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#",
        "#USER# hay que sacar toda la mierda del nazismo de badalona pero primero el i asi se limpia un poco",
        "Dues mentides escoceses #URL#",
        "RT #USER#: V\u00eddeo intervenci\u00f3 mossos brimo #URL#",
        "El PP culpa a la Rep\u00fablica de las muertes causadas por la aviaci\u00f3n nazi en Castell\u00f3n #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: \u201cUno de los motivos por los que voy a seguir siendo independentista, se\u00f1or\u00eda, es pq no quiero que mis hijos vivan en u\u2026",
        "Iceta a favor de dar privilegios a los golpistas #URL#",
        "RT #USER#: Luis Su\u00e1rez se\u00f1ala falta de actitud \u201cen algunos casos\u201d #USER# #URL#",
        "RT #USER#: En #USER#: El Parlamento Europeo plantea prohibir la tauromaquia en Espa\u00f1a #URL#",
        "RT #USER#: El sucesor de Cospedal no declar\u00f3 al Gobierno su sueldo de 55.000 euros como alcalde en 2017 #URL# v\u2026",
        "RT #USER#: M\u00e1s influyentes ahora en Catalu\u00f1a/Catalanismo:\n\u2780 #USER# \u2193 \n\u2781 #USER# \u2193 \n\u2782 #USER# \u2191 \n\u2783 #USER# \u2193 \n\u2784\u2026",
        "RT #USER#: \"Desde las Islas Feroe Puigdemont, que sigue fugado de la justicia\" #USER#\nEse fugado que anuncia d\u00f3nde va a estar y que\u2026",
        "RT #USER#: M\u00e1s influyentes ahora en Catalu\u00f1a/Catalanismo:\n\u2780 #USER# \u2193 \n\u2781 #USER# \u2191 \n\u2782 #USER# \u2193 \n\u2783 #USER# \u2191 \n\u2784 #USER#\u2026",
        "RT #USER#: Movistar+ cambia su oferta de f\u00fatbol y amplia el n\u00famero de paquetes #USER# #URL#"
      ]
    }
  }
}