{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#USER# #USER# #USER# #USER# Correcci\u00f3n. Circulares y particulares.",
        "Granada crece con #USER#, y el equipo de #USER# nos har\u00e1 a\u00fan m\u00e1s grandes. Enhorabuena a todos por ese gran trabajo. Ahora comienza una etapa de ilusi\u00f3n, de consolidaci\u00f3n y de crecimiento. Seguimos! #USER#\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #URL#",
        "RT #USER#: Los candidatos de #USER# con el lema 'Vamos' y la imagen de #USER# #URL#",
        "RT #USER#: \ud83c\udfdb#USER#: \u201c\u00bfQu\u00e9 casualidad, y yo no creo en las casualidades: se da la circunstancia de que este convenio que traemos h\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udd36\ufe0fHoy #USER# ha estado en el Mercado Central de #HASHTAG# ,acerc\u00e1ndonos a nuestros vecinos y explic\u00e1ndoles nuestras pr\u2026",
        "RT #USER#: #USER# #USER# Ya estuvo en estas manos durante 19 a\u00f1os. #HASHTAG# #HASHTAG# #USER# #USER# #USER# @\u2026",
        "Los diez motivos de Francisco Igea para poner en duda el liderazgo de In\u00e9s Arrimadas en Cs #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Rivera carga contra Vox: \u201cLa soluci\u00f3n no es llevar pistolas ni llamar enfermos a los gays\u201d #URL#",
        "RT #USER#: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #USER# \"Espa\u00f1a es un gran pa\u00eds y puede ser mucho mejor, pero para eso tenemos que estar unidos; no es momento\u2026",
        "RT #USER#: #USER# #USER# SIEMPRE, respeto a las decisiones judiciales y decisi\u00f3n para que el ciudadano tenga un mayor espectro para\u2026",
        "RT #USER#: . #USER# atribuye el aumento del paro a la desaceleraci\u00f3n de la econom\u00eda por la inacci\u00f3n del #USER# y de #USER#\u2026",
        "C\u00f3mo definir esta  actitud  #USER#. No mirar a la cara a esta mujer v\u00edctima de violencia machista. le retrata, lo define y lo evidencia. #HASHTAG# #URL#",
        "S\u00e1nchez ha liquidado est\u00e1 legislatura agotadora y agotada. Es inaceptable hablar de un RELATOR o mediador como si hubiese un conflicto de Catalu\u00f1a con el resto de Espa\u00f1a y como si Espa\u00f1a no fuera una democracia.#HASHTAG#  #HASHTAG# #URL#",
        "Una buena descripci\u00f3n del centro, de C\u2019s. Orgullo hermafrodita #URL#",
        "RT #USER#: .#USER# es la copia del mat\u00f3n que hay en muchos colegios. Su capacidad dial\u00e9ctica es la de un borracho en una taber\u2026",
        "RT #USER#: Consejero medio ambiente Hassan Mohatar #URL#",
        "RT #USER#: Audiencia del Rey a Albert Rivera, de Ciudadanos-Partido de la Ciudadan\u00eda (C's). #URL# #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Lo de siempre. Este se\u00f1or solo est\u00e1 dispuesto a debatir con el arbitro comprado, en su campo, y con todo tipo de trampas.\u2026",
        "Lo que siguen cobrando los seis altos cargos de Melilla investigados por corrupci\u00f3n #URL#",
        "Hoy muchos estudiantes melillenses se enfrentan a uno de los ex\u00e1menes m\u00e1s importantes de sus vidas. Ha habido nervios, caf\u00e9, horas sin dormir... todo por un sue\u00f1o. Mucha suerte a todos! Todo ir\u00e1 genial. Sois el futuro de #HASHTAG# y de #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: \ud83c\udf4a Pablo Casado cree que defender los espacios p\u00fablicos de Catalu\u00f1a es crispar.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #USER# defiende que las playas,\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udc49\ud83c\udffc #USER# \"Son unos presupuestos\u00a0fake: suben los impuestos, no se los cree nadie y est\u00e1n pensados s\u00f3lo para conten\u2026",
        "RT #USER#: .#USER# ha acudido a la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n de \u201cYo mujer, t\u00fa c\u00f3mplices, ellas luchadoras\u201d en el #USER#\u2026",
        "Los #HASHTAG# europeos felicitan a #USER# por su pacto \"sin concesiones a Vox\" #URL# v\u00eda #USER# \ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Hoy Col\u00f3n es un clamor: #HASHTAG#, #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Comienza un nuevo Pleno de Control al Gobierno de #USER# con un minuto de silencio por las \u00faltimas v\u00edctimas de la viol\u2026",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Gracias Justo! Llega una etapa importante all\u00ed tb y hay\u2026",
        "Reacciones y pactos tras las elecciones, en directo | Cs dice que no negociar\u00e1 gobiernos en los que est\u00e9n Vox, Podemos y nacionalistas #URL# v\u00eda #USER#",
        "Juega con su equipo: \u00e9l #URL#",
        "Hemos de buscar los mecanismos,  los resortes jur\u00eddicos necesarios para acabar definitivamente con el incremento de las tarifas a\u00e9reas.     Cumbre sobre el #HASHTAG# y la #HASHTAG# de los Territorios Extrapeninsulares #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Quiero anunciarles que habr\u00e1 acuerdo entre Cs y PP para la presidencia de la Mesa del Parlamento de Andaluc\u00eda.\nEstamos tr\u2026",
        "RT #USER#: Gran iniciativa, hacen falta espacios para el di\u00e1logo, el acuerdo y la acci\u00f3n conjunta. Enhorabuena \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #USER# http\u2026",
        "RT #USER#: \u2600\ufe0f\u2615\ufe0f \u00a1Buenos d\u00edas y #HASHTAG#!\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66  Hoy queremos comenzar felicitando a todas las madres en su d\u00eda especial. \u00a1Mucha\u2026",
        "RT #USER#: Te dir\u00e1n que hay cuatro gatos  #URL#",
        "RT #USER#: .#USER# asegura que mientras sea presidente, el D\u00eda de #HASHTAG# se conmemorar\u00e1 el 17 de septiembre. #URL#\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udcac#USER#: \"El caso es que ahora resulta que Imbroda esta \u201ca la cabeza reclamando soluciones. \u00bfQui\u00e9n se cree ya a #USER#\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #USER# \"Nuestros valores son los que m\u00e1s nos unen. La democracia, el progreso, la libertad, la seguridad, y eso es\u2026",
        "Los intereses de Espa\u00f1a siempre por encima de los intereses de partido. Un pa\u00eds crispado y enfrentado solo alimenta a los extremos. Espero que la raz\u00f3n y el sentido com\u00fan imperen. Deseo acierto al nuevo gobierno por el bien de todos.",
        "RT #USER#: Asegura #USER# que el derrumbe de una de las salas de la Jefatura Local- la sala de atestados- estaba controlado en tod\u2026",
        "RT #USER#: \u26bd\ufe0f #USER#, #USER#, #USER#, #USER# y #USER# recogen de la mano de nuestro presidente sus abonos de tem\u2026",
        "\u00abTan solo hay tres grupos de personas: los que hacen que las cosas pasen, los que miran las cosas que pasan y los que preguntan qu\u00e9 pas\u00f3\u00bb. (Nicholas Murray Butler)",
        "RT #USER#: \ud83c\udf4a #USER# siempre creciendo.\n\u00a112 esca\u00f1os m\u00e1s!\ud83d\ude4c\n\nEl cambio lo va a liderar un partido que crece y en el que conf\u00edan\u2026",
        "Ciertamente Sr. Eurodiputado. Un fuerte abrazo.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #URL#",
        "RT #USER#: Saps aquell que diu???...que un melillense tiene una emergencia y debe viajar a la ciudad un familiar...este es el precio que h\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\udf4a El #HASHTAG# trajo una buena noticia: hay un proyecto que s\u00ed que cree en Espa\u00f1a y que no para de crecer. \n\n\ud83d\udc49 Haremos una opo\u2026",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# Siempre tan cari\u00f1oso. Veremos d\u00f3nde van esas patadas. Ya se lo he dicho muchas veces #USER# no se esconda tras los funcionarios. Son ustedes los que les castigan cuando no les r\u00eden las gracias. Hay que tratarlos como profesionales, no como siervos.",
        "RT #USER#: En #HASHTAG# habl\u00e1bamos con #USER#, piloto en activo de una compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea y administrador del grupo en Faceboo\u2026",
        "S\u00ed, el Gobierno de #HASHTAG# sigue trabajando. Y eso significa, por ejemplo, compartir buenos momentos, cuidar nuestro patrimonio y gestionar todo lo necesario para #HASHTAG#. Las ganas y la necesidad de cambio son mayores que la falsa realidad que tratan de imponer algunos. #URL#",
        "Hoy en Melilla se ha le\u00eddo el manifiesto por el #HASHTAG# y hemos guardado un minuto de silencio. La situaci\u00f3n es intolerable, insoportable. Acabar con esta lacra es tarea de todos y de todas. No descansaremos hasta lograrlo. #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: \u2708\ufe0f#USER#: \u201c\u00bfPiensa #USER# que los melillenses nos vamos a olvidar del maltrato recibido, los disgustos y la p\u00e9\u2026",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# #USER# Negarse a verlo no va a cambiar la realidad, e impide un debate sano",
        "RT #USER#: \u201cEn Melilla, el Gobierno de #USER# ha promovido el aumento de la oferta acad\u00e9mica universitaria, pero el \u00e9xito no\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93 #USER#: \u201cYa que estamos apoyando el crecimiento de la universidad en Melilla, potenciemos ese crecimiento p\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udcfb #USER# \"El bipartidismo del #HASHTAG# ha perdido m\u00e1s apoyos que nunca. El cambio en Andaluc\u00eda tiene que estar lid\u2026",
        "RT #USER#: Condenamos la brutal agresi\u00f3n que han sufrido el periodista #USER# y su compa\u00f1ero. Millones de catalanes nos senti\u2026",
        "Necesitamos pol\u00edticos que se comprometan con los ciudadanos, no pol\u00edticos que se comprometan con pol\u00edticos. Cuando dejamos  las decisiones en manos de pol\u00edticos que no se mueven si no hay un inter\u00e9s personal por medio, la pol\u00edtica pierde y sin duda los ciudadanos m\u00e1s.\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83d\udc4d #URL#",
        "RT #USER#: Durante su inauguraci\u00f3n, #USER# ha destacado la labor de #USER# y se ha referido a las situaciones de emergen\u2026",
        "RT #USER#: El diputado de #USER# #USER#, con algunos de los principales l\u00edderes de #USER# en la concentraci\u00f3n celeb\u2026",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Y la seguir\u00e9 aplaudiendo la equiparaci\u00f3n. No me refiero a los funcionarios del Estado, me refiero a los de la CAM. Desde #USER# apoyamos cualquier mejora de la #USER#, pero no su utilizaci\u00f3n electoral y partidista,",
        "RT #USER#: \ud83d\udd38\ufe0fEl candidato N\u00b0 4 de #USER#, #USER#, critica que #HASHTAG# est\u00e1 infrafinanciada en materia sanitaria.\n\ud83d\udc49\"La\u2026",
        "RT #USER#: Comienza la campa\u00f1a electoral por parte de #USER# \"Si los ciudadanos quieren un voto, tienen que votarnos, no les va\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udc49\u00a0No vamos a aceptar lecciones de igualdad de nadie; nosotros somos m\u00e1s de reformas que de pancartas:\n\ud83d\udcfd\ufe0f #USER# \"\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udcb0#USER#: \"\u00bfEs esta la buena gesti\u00f3n del dinero p\u00fablico que dice el Gobierno? Porque as\u00ed es f\u00e1cil planificar el presu\u2026",
        "RT #USER#: Vamos Ciudadanos #USER# #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Esperpento separatista en Madrid: del \"Espa\u00f1a, \u00bfen qu\u00e9 has fallado?\" de Torra al \"no pasar\u00e1n\" de Cuixart #URL#\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfSab\u00e9is lo que es una falacia de la falsa asociaci\u00f3n? \nEs esto.\n#HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Asegura #USER# que el#USER# proyecto es el que representa #USER#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# La clave del cambio est\u00e1 en las personas honestas y trabajadoras como t\u00fa. Es una\u2026",
        "RT #USER#: A S\u00e1nchez le da igual que los separatistas humillen cada d\u00eda a los espa\u00f1oles, no respeten la Constituci\u00f3n o que Torra ha\u2026",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Gracias Julio!",
        "Exacto #USER#. As\u00ed es. #URL#",
        "Menudo personaje incapacitado. #URL#",
        "RT #USER#: #USER# Que nooooooo. Est\u00e1n Aberch\u00e1n e Imbroda por un lado, ejemplo de lo que no queremos para el futuro, porque re\u2026",
        "RT #USER#: Las flores de Pascua no suelen llegar a mayo.",
        "RT #USER#: Deje usted las medias verdades de una vez, don Luis.\nEn esa reuni\u00f3n no se negoci\u00f3 nada. Se le comunic\u00f3 a Podemos que do\u2026",
        "RT #USER#: Corte de cinta de la caseta juventud #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Steve Bannon. El gran manipulador. La revoluci\u00f3n al barro de la asesor\u00eda pol\u00edtica. \nLes recuerdo que la elecciones las gan\u2026",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# La #USER# se ha puesto en contacto en el d\u00eda de hoy con el Presidente #USER#\u2026",
        "Fallece Neus Catal\u00e0, una de las \u00faltimas supervivientes espa\u00f1olas del horror nazi #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# por tu valent\u00eda, tu lucha y por enfrentarte sin complejos al nacionalismo. Gracias por ser la voz de mill\u2026",
        "Deseo a toda la comunidad musulmana de #HASHTAG# que este mes tan importante en el coraz\u00f3n y alma de de los musulmanes, nos traiga a todos paz, esperanza y concordia .#HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# \n#\u0631\u0645\u0636\u0627\u0646_\u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u0643 \n#HASHTAG#\n#HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: .#USER# cuenta en #HASHTAG# la fuerte presi\u00f3n migratoria que sufre nuestra ciudad #HASHTAG#.\nM\u00e1s y mejores medios materia\u2026",
        "RT #USER#: Desde nuestra asociaci\u00f3n,queremos agradecer a #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# , la buena acogida en\u2026",
        "Recepci\u00f3n en el Ayuntamiento de ZARAGOZA. #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Enhorabuena a #USER#, nueva presidenta del Parlamento de Andaluc\u00eda. Una jurista de primera, una mujer con amplia\u2026",
        "RT #USER#: Desde hace al menos 3 a\u00f1os que #USER# est\u00e1 proponiendo una ampliaci\u00f3n de los centros de menores, con una retah\u00edla de\u2026",
        "RT #USER#: Quiero sumar para esta ciudad. De lo que hagamos y procuremos por ella en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, depender\u00e1 el futuro definit\u2026",
        "Alguien muy especial. Reivindicaci\u00f3n y humor contra la met\u00e1stasis #URL# v\u00eda #USER#",
        "Reuni\u00f3n en el centro #USER# para abordar el simulacro multirriesgo previsto para noviembre en Melilla. Hemos asistido miembros de #USER#, #USER#, #USER#, #USER#, #USER#, #USER#, Bomberos, #USER#, #USER# y la Ciudad. #URL#",
        "RT #USER#: En estas condiciones tienen que trabajar en Catalu\u00f1a los periodistas que no gustan a los totalitarios separatistas. \nTo\u2026",
        "Otra cortina de humo otra ocurrencia como la de repartir pistolas a los espa\u00f1oles, ahora Abascal plantea que Marruecos pague el muro que Vox reclama en Ceuta y Melilla: \"Env\u00eda oleadas de inmigrantes\" #URL#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# \u00bfPuede alguien retirarle el carn\u00e9 de colegiado a los \u201cabogados\u201d que est\u00e1n torpedeando la LECrim y el or\u2026",
        "RT #USER#: Ciudadanos llevar\u00e1 a cabo la equiparaci\u00f3n salarial de las FCSE y crear\u00e1 un cuerpo espec\u00edfico de seguridad en frontera http\u2026",
        "RT #USER#: Tengo una duda Sr. #USER# \u00bf\u00bfPorqu\u00e9 no lo han solucionado ustedes en los once a\u00f1os que han estado en el gobierno, a\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udd36Si est\u00e1s de acuerdo con que Ciudadanos Melilla es la mejor opci\u00f3n para el futuro de nuestra ciudad COMPARTE. #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Prohibido el ba\u00f1o en las playas de la H\u00edpica, C\u00e1rabos y San Lorenzo, donde se iza bandera negra, informan #USER# y #USER#\u2026",
        "Rivera se impone, eclipsa a Casado y logra perturbar a Pedro S\u00e1nchez en el debate #URL#",
        "Lo prometido es deuda.  Lo anunci\u00e9 el pasado viernes con motivo de San Rafael Arc\u00e1ngel patrona de la #USER#. Hoy junto al consejero de Infraestructuras y Urbanismo, #USER#, hemos acudido al inicio de las reformas de la Jefatura de la Polic\u00eda Local. #URL#",
        "RT #USER#: .#USER# recuerda que el Gobierno hablaba de un 100 por cien de cumplimiento del programa en los dos primeros a\u00f1os\u2026",
        "Adem\u00e1s de no tener inteligencia, tampoco tienen educaci\u00f3n. Debe ser cuesti\u00f3n del ADN y del eslab\u00f3n perdido. Se comportan como catetos decimon\u00f3nicos.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a #URL#"
      ]
    }
  }
}