{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Este comunicado no es fiel a la realidad; en algunas cosas te equivocas y otras cosas las escondes porque no te conviene que se sepan. Si yo fuera indepe querr\u00eda escuchar la versi\u00f3n adulta no la versi\u00f3n para ni\u00f1os de cuentos de hadas. Dicho esto explicar\u00e9 cuales son las fantas\u00edas #URL#",
        "Aunque diga \"\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00e1 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\" vosotros s\u00ed pod\u00e9is ver su comentario respecto a este tema; yo no lo puedo ver porque me bloque\u00f3 ya que no sab\u00eda como contradecirme. #URL#",
        "Si el Observatorio contra la Violencia Dom\u00e9stica y de G\u00e9nero del CGPJ, no ha propuesto endurecer las penas a los menores acusados de este delito (que es una de sus funciones), ser\u00e1 porque no lo ve necesario.",
        "Tu no eres imparcial lo he dicho muchas veces en mis v\u00eddeos y tuits; nunca has dado ni una sola noticia que ensucie la imagen del independentismo, y hay much\u00edsimas noticias que hablan de ello de las que tu, nunca has querido hablar. #URL#",
        "Hablas de democracia cuando vosotros los independentistas no dej\u00e1is a los antiindependentistas que se manifiesten. El resto de tonter\u00edas que has dicho tampoco es verdad, pero cuesta menos decir las tonter\u00edas que has dicho que explicarlas. #URL# #URL#",
        "#USER# Por tanto ni siquera los dirigentes catalanes que organizaron el refer\u00e9ndum se toman en serio lo que all\u00ed ocurri\u00f3 el 1-O. Las urnas ya estaban llenas antes de la votaci\u00f3n, no hubo una mesa electoral neutral, etc. Si tu no estuvieras tan adoctrinado tendr\u00edas en cuenta esta verdad.",
        "#USER# #USER# #USER# Este comunicado no es fiel a la realidad; en algunas cosas te equivocas y otras cosas las escondes porque no te conviene que se sepan. Si yo fuera indepe querr\u00eda escuchar la versi\u00f3n adulta no la versi\u00f3n para ni\u00f1os de cuentos de hadas. Dicho esto explicar\u00e9 cuales son las fantas\u00edas",
        "La estelada electrificada se podr\u00eda quitar atando una antorcha a la p\u00e9rtiga y no har\u00eda falta tocar la estelada, pero podr\u00eda ser arriesgado y podr\u00edas tocar el m\u00e1stil, o provocar un incendio; no vale la pena. #URL#",
        "En el campo de refugiados de Siria, en Al-Hol, han fallecido como m\u00ednimo 29 ni\u00f1os y reci\u00e9n nacidos a causa del fr\u00edo. Los responsables no pueden hacer frente a tanta gente.\nLos combates contra el Estado Isl\u00e1mico obligaron los sirios a desplazarse all\u00ed. #URL#",
        "Los dos de los nueve CDR que he mencionado han admitido que preparaban sabotajes, la compra y manipulaci\u00f3n de sustancias explosivas; y eso ya no es un invento que viene de la guardia civil, como he dicho eso proviene de los propios CDR.",
        "\u00a1Qu\u00e9 falta e respeto por parte de los independentistas radicales! Odian todo lo que tiene que ver con Espa\u00f1a aunque sea algo que en el pasado les ayud\u00f3 mucho.  \nPor la manera en que has redactado el tuit se entiende que est\u00e1s molesto porque Rubalcaba acab\u00f3 con tus h\u00e9roes, la ETA. #URL#",
        "A pesar de las amenazas de los independentistas a la jueza y a sus hijos, esta jurista tiene algo que deciros a los separatistas: #URL#",
        "#USER# El problema es que os cre\u00e9is que pod\u00e9is cometer delitos sin que con ello conlleve una pena judicial \u00a1Creerse estar por encima de la ley es fascismo! \u00a1Sois fascistas! Que es  justamente contra lo que dec\u00eds que luch\u00e1is.",
        "Aunque diga \"\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00e1 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\" vosotros s\u00ed lo pod\u00e9is ver: #URL#",
        "#USER# Estas noticias s\u00ed han sido publicadas en varios medios de comunicaci\u00f3n como este: #URL#\nCambiando de tema; vosotros por ejemplo nunca habl\u00e1is de las mentiras dichas por los pol\u00edticos catalanes a los independentistas; \u00bfpor qu\u00e9 ser\u00e1?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Dijisteis ser neutrales.",
        "Os pod\u00eda haber dicho vuestro abogado que Amnist\u00eda Internacional dijo que no hay presos pol\u00edticos; os podr\u00eda haber dicho la raz\u00f3n del porqu\u00e9 pol\u00edticos como Rufi\u00e1n y Joan Tard\u00e0 no est\u00e1n en la c\u00e1rcel por sus ideas etc.\nMientras preguntas as\u00ed, no tengan respuesta est\u00e1is enga\u00f1ados. #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# \u00bfA\u00fan est\u00e1s con eso? Tienes que actualizarte; \ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude02\u00f1\ud835\uddee \ud835\ude06\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf7\u00f3 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddee\u00f1\ud835\uddee; aqu\u00ed te dej\u00f3 las pruebas #URL#\n#URL# \n#URL#",
        "Te has pasado; como no se han cumplido tus expectativas pol\u00edticas te sientes como una mujer maltratada. \u00bfC\u00f3mo te has atrevido a hacer una comparaci\u00f3n como esa? Estas demasiado obsesionado con todo lo que tiene que ver con la independencia de Catalu\u00f1a #HASHTAG# #USER# #URL#",
        "#USER# Primero te digo que si tuvieran miedo no los hubieran arrestado; y segundo ya han dado un paso atr\u00e1s; dos de los nueve CDR han expresado su deseo de colaborar en la investigaci\u00f3n de la guardia civil.",
        "Esas acciones solo se aplican a las personas no a las ideas, por lo que se entiende que est\u00e1s hablando de aniquilar a personas no ideas; es decir pides la muerte para la gente que no piensa como tu #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "Pero como vives en un mundo de fantas\u00eda crees en unicornios y dragones cuando en realidad no existen. Es normal que hagan una conferencia estando las fechas de elecciones tan cerca, y por mucho que no te guste hay gente que s\u00ed le interesa lo que le pueda decir ese partido. #URL#",
        "En Espa\u00f1a no hay presos pol\u00edticos, y no lo digo porque me de la pataleta de ni\u00f1o peque\u00f1o como a ti, sino porque Amnist\u00eda Internacional en 2017 dej\u00f3 claro bien claro que no los hab\u00eda en Espa\u00f1a. Te dejo el link que demuestra lo que digo. #URL# #URL#",
        "#USER# El estudio realizado por World Justice Proyect considera los tribunales de Espa\u00f1a entre los m\u00e1s eficaces y transparentes en el mundo en la clasificaci\u00f3n que realiz\u00f3. Te dejo el link que demuestra lo que digo; Publicaci\u00f3n de 2019 en la p\u00e1gina 16. #URL#",
        "Un dirigente de los CDR, dec\u00eda que las acciones de los comandos que arrancan lazos o realizan pintadas contra el independentismo \u201cson actos fascistas\u201d. Pero si esas acciones son realizadas por los CDR, son \u201cactos democr\u00e1ticos\u201d.",
        "La sindicatura electoral, que serv\u00eda para controlar la votaci\u00f3n del refer\u00e9ndum, ya hab\u00eda sido suspendida por el Tribunal Constitucional, por tanto era raro que no supiera de las consecuencias. Adem\u00e1s Montserrat Aumatell ped\u00eda ser indemnizada. \ud83d\udcb0#URL#",
        "Luego no vayas diciendo que eres pac\u00edfico. Por cierto; el fascista es aquel que como tu, ataca los derechos y libertades de las personas, como tu haces por ejemplo, cuando animas a la gente a cortar carreteras.  #HASHTAG# #URL#",
        "Eso es libertad de expresi\u00f3n recogido en el art\u00edculo 20 de la CE; art\u00edculo 19 de la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos Humanos perteneciente a la Libertad de Expresi\u00f3n en la Legislaci\u00f3n Internacional; y art\u00edculo 11 de la Carta de los Derechos Fundamentales de la Uni\u00f3n Europea",
        "#USER# #USER# #USER# Para empezar en Espa\u00f1a s\u00ed hay separaci\u00f3n de poderes, algo que en el anterior gobierno catal\u00e1n no hab\u00eda como por ejemplo cuando cre\u00f3 la Ley de Transitoriedad Jur\u00eddica. #URL#",
        "Seg\u00fan el informe que elabor\u00f3 a oficina de la eurodiputada Maite Pagazaurtund\u00faa, los CDR son una organizaci\u00f3n violenta; algunos CDR esconden maderas bajo tierra, con largos clavos para herir a quienes vayan a quitar los objetos independentistas de la calle. #URL#",
        "Para poder verificar esta gran mentira se necesitan documentos originales o copias del siglo XV y XVI, que hablen que Catalu\u00f1a descubri\u00f3 Am\u00e9rica, como ocurre en todos los sucesos hist\u00f3ricos; forzosamente tendr\u00eda que aparecer algo escrito \u00a1pero no hay nada!\n#URL#",
        "El art\u00edculo 99 apartado 5, de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola, es una extensi\u00f3n del art\u00edculo 62 apartado \"b\" de la Constituci\u00f3n.\nEl rey reina pero no gobierna.",
        "#USER# #USER# El ranking \ud835\udde7\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddd8\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\u00fa\ud835\uddee \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddee\u00ed\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude00 a los que hace solo cuatro d\u00e9cadas mir\u00e1bamos de lejos con envidia.\nTe aconsejo que si quieres ser un radical primero estudia los temas que vas a tratar y presentes pruebas de lo que dices.",
        "Los independentistas radicales lanzan adoquines a la polic\u00eda, piedras a un autob\u00fas tur\u00edstico con ni\u00f1os y agreden a un periodista.\nEste es el comportamiento que los Anonymous independentistas no van a hablar a pesar de haber dicho que son neutrales. #URL#",
        "El acoso despu\u00e9s de la revelaci\u00f3n de las identidades de los jueces y fiscales, lo empez\u00f3 Gabriel Rufi\u00e1n en un tuit en el que daba una pista de qui\u00e9n era uno de los jueces del que llevan el caso contra los pol\u00edticos presos catalanes. #URL#",
        "Espa\u00f1a es el pa\u00eds m\u00e1s saludable del mundo, es el primero en el ranking seg\u00fan el \u00edndice bloomberg del a\u00f1o 2018, publicado en 2019. \nPara poder ver el \u00edndice hay que registrarse.\n#URL#\n#URL# #URL#",
        "\u00bfY d\u00f3nde est\u00e1n las pruebas que demuestran eso? \n\u00bfPero tu que relaci\u00f3n tienes con los dirigentes catalanes para saber eso? Nunca se ha dicho que exista tal relaci\u00f3n entre Anonymous y los miembros de la Generalitat; y ning\u00fan Anonymous independentista ha apoyado estos argumentos. #URL#",
        "#USER# Espa\u00f1a es esta foto que me representa. Lastima que sea en unos momentos tan tristes. #URL#",
        "El apoyo a la independencia cae a su nivel m\u00e1s bajo en dos a\u00f1os. Eso ocurre cuando se prometen cosas que son imposibles de cumplir. #URL#",
        "No se puede pactar ning\u00fan refer\u00e9ndum porque el gobierno espa\u00f1ol no tiene esa competencia, ya que la Constituci\u00f3n no se lo permite.\nEl Consejo de Seguridad nunca lo declarar\u00e1 estado porque eso ser\u00eda ilegal.\nOtra vez Podemos piensa en querer romper Espa\u00f1a. #URL#",
        "\u00c1nimo a los padres de Jul\u00e9n, el ni\u00f1o de 3 a\u00f1os que cay\u00f3 en un pozo, el domingo 13 de enero de 2019, en Total\u00e1n, M\u00e1laga.\nFaltan 50 cm de excavaci\u00f3n para llegar hasta \u00e9l. #URL# #URL#",
        "Continua el acoso de los independentistas del Arran contra el juez Llarena, contra Xavier Garc\u00eda Albiol y Alejandro Fern\u00e1ndez del PP; y una campa\u00f1a contra la joven cantante Rosal\u00eda, porque canta en castellano. #URL#",
        "Vuelven a equivocarse, Quim Torra, Pere Aragon\u00e8s, varios consejeros del Govierno catal\u00e1n y los representantes de ERC y Junts per Catalunya. Espa\u00f1a es uno de los mejores pa\u00edses con m\u00e1s libertades del mundo, y aqu\u00ed est\u00e1 la prueba.\n#URL#\n#URL#",
        "Los CDR est\u00e1n de ocupas en la plaza de Sant Jaume; no se ir\u00e1n hasta que se haga efectiva la rep\u00fablica catalana; veremos cuanto tiempo aguantan. Tambi\u00e9n lo hacen para que los unionistas no puedan ejercer su derecho de libertad de expresi\u00f3n de manifestarse. #URL#",
        "Antes de actuar y de hablar es necesario estudiar y dejar de comportarse como unos locos. Esto me recuerda a la pataleta de ni\u00f1o peque\u00f1o. #URL#",
        "Para los independentistas esto es democracia; atacar a todo aquel que no piensa como ellos. El partido independentista ANC va a se\u00f1alar todas las empresas que no participaron en el refer\u00e9ndum, para que nadie compre sus productos como hac\u00edan los nazis. #URL# #URL#",
        "Aunque diga \"\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00e1 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\" vosotros s\u00ed pod\u00e9is ver su comentario respecto a este tema; yo no lo puedo ver porque me bloque\u00f3. #URL#",
        "Seg\u00fan tu los independentistas catalanes que van a ir a votar partidos independentistas dan pena. \u00bfQu\u00e9 significa eso? Tienes que aprender a expresarte correctamente. Parece ser que prefieres una dictadura en la cual nadie puede votar a sus dirigentes pol\u00edticos.",
        "Hay que recordar que Otegui no quiso condenar la violencia de ETA en abril de 2016 Otegui dijo:\n- \u00bfC\u00f3mo me puedes pedir que condene una cosa del pasado cuando no la condenaba cuando se produc\u00eda?\nEn esa misma entrevista se neg\u00f3 a condenar el asesinato de Miguel \u00c1ngel Blanco, etc. #URL#",
        "#USER# Es necesario una explicaci\u00f3n para demostrar que sabes de lo que hablas y para probar que no te lo has inventado.",
        "Si los Anonymous independentistas nunca hablan de este tipo de noticias a pesar de que han dicho que son neutrales, es porque estos ataques son una verg\u00fcenza para la imagen del independentismo, pero Arran lo muestra con el orgullo de haber hecho una buena labor. #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# No tiene nada que ver con ser fascista como a ti te gustar\u00eda que fuera; es porque la junta electoral tiene prohibido llevar camisetas de protesta que hagan referencia a cualquier cosa.\nArt\u00edculo 23 apartado c de los \"Acuerdos de Juntas Electorales de 2019. #URL#",
        "Esto parte de las muchas cosas que podr\u00eda decir; es muy f\u00e1cil decir tonter\u00edas pero la realidad cuesta mucho m\u00e1s de explicar; adem\u00e1s enga\u00f1as a la gente ya que tu sabes que la manifestaci\u00f3n no fue pac\u00edfica. Dos polic\u00edas en estado grave, otros lanzan pirotecnia a un helic\u00f3ptero etc.",
        "#USER# #USER# #USER# Un dato importante es que Amnist\u00eda Internacional que no dijo es que Rule of Law Index de 2019, sit\u00faa a la justicia de Espa\u00f1a en la posici\u00f3n 16 del ranking como uno de los sistemas judiciales m\u00e1s garantistas del mundo.",
        "Beatriz Taleg\u00f3n ha dicho un muchas tonter\u00edas.\nEl refer\u00e9ndum de independencia de Nueva Caledonia era legal; se plasma en el Acuerdo de Noum\u00e9a de 1998, y adem\u00e1s est\u00e1 en la lista de los 17 territorios colonizados con derecho a la independencia de la ONU. #URL#",
        "Esas son las libertades que habr\u00e1n en la futura rep\u00fablica de Catalunya. Los dirigentes catalanes os dir\u00e1n.\n - \u00a1Aqu\u00ed no hay libertades o hac\u00e9is lo que os digo o va\u00eds a los tribunales!  #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "Aunque diga \"\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00e1 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\" vosotros s\u00ed pod\u00e9is ver su comentario respecto a este tema; yo no lo puedo ver porque me bloque\u00f3, #URL#",
        "#USER# \u00bfAmnist\u00eda para qui\u00e9n? Especifica. \u00bfTe refieres al cu\u00f1ado del rey Urdangarin? \u00bfA Rodrigo Rato que fue Vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a? Ahora est\u00e1 en la c\u00e1rcel despu\u00e9s de salvar a Espa\u00f1a de la crisis del 93? \u00bfQuieres decir amnist\u00eda a Javier de la Rosa administrador en Espa\u00f1a?",
        "La Comisi\u00f3n Europea valora positivamente la eficiencia judicial de 2018 (la eficiencia judicial de 2019 se publicar\u00e1 cuando termine el a\u00f1o), por lo que piqu\u00e9 se equivoca hablando mal de la justicia espa\u00f1ola; otra cosa es que no le guste lo que ve.\n#URL#",
        "La alcaldesa de Barcelona, Ada Colau o retira la acampada de los independentistas los CDR, o no se podr\u00e1 realizar las fiestas de la Merc\u00e8. #URL#",
        "Primero te digo que si tuvieran miedo no los hubieran arrestado; y segundo ya han dado un paso atr\u00e1s; dos de los nueve CDR han expresado su deseo de colaborar en la investigaci\u00f3n de la guardia civil. #URL#",
        "Para empezar en Espa\u00f1a s\u00ed hay separaci\u00f3n de poderes, algo que en el anterior gobierno catal\u00e1n no hab\u00eda como por ejemplo cuando cre\u00f3 la Ley de Transitoriedad Jur\u00eddica. #URL#",
        "Nunca ha existido tal represi\u00f3n; incluso lo dijo el propio Presidente de la Comisi\u00f3n, Juncker; adem\u00e1s, que la prestigiosa revista The Economist, haya considerado en su ranking, a Espa\u00f1a como una de las mejores democracias del mundo, prueba que no existe tal cosa.",
        "#USER# Espa\u00f1a tiene uno de los niveles de libertad m\u00e1s altos del mundo; con una puntuaci\u00f3n de 94 sobre 100; aqu\u00ed est\u00e1 la prueba de la calificaci\u00f3n de libertades seg\u00fan el estudio relizado por Freedom in the World del a\u00f1o 2019. #URL#",
        "#USER# \u00bfCuando hablas de franquismo te refieres a las pedradas de los independentistas contra Vox? \n\u00bfPor qu\u00e9 vuelves a esconder este tipo de noticias? \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1s a favor verdad? Por muy en desacuerdo que yo este con sus ideas nunca ser\u00e1 raz\u00f3n para hacer esto. #URL#",
        "Espero que sea verdad pero hay algo que no entiendo. \u00bfC\u00f3mo van a devolver la democracia a Venezuela, si todos esos pa\u00edses que forman Grupo de Lima est\u00e1n considerados por The Economist c\u00f3mo democracias imperfectas? Menos Canad\u00e1 que es una democracia plena. #URL#",
        "Aunque diga \"\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc13\ud835\udc30\ud835\udc1e\ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00e1 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\" vosotros s\u00ed pod\u00e9is ver su comentario respecto a este tema; yo no lo puedo ver porque me bloque\u00f3, porque no le gusta que le digan la verdad. #URL#",
        "La econom\u00eda catalana sigue cayendo a causa del independentismo.\nFuncas, sit\u00faa a Catalu\u00f1a una previsi\u00f3n de 2018 de incremento del 2,4% del PIB, nueve d\u00e9cimas menos que en 2017 y dos d\u00e9cimas por debajo de la media nacional. #URL# v\u00eda #USER#",
        "#USER# #USER# Demuestras gran ignorancia. El Consejo de Seguridad y luego la ONU, son los que reconocen los pa\u00edses; y ya han dicho que no lo har\u00e1n si se infringe la ley.\nNo se pueden pactar ese refer\u00e9ndum porque el gobierno no tiene competencias para permitirlo, la constituci\u00f3n se lo impide.",
        "Los independentistas piden a Juncker (presidente de la Comisi\u00f3n Europea) que act\u00fae porque el estado est\u00e1 vulnerando sus derechos, mientras ellos cometen un delito de desorden p\u00fablico.\nArt\u00edculo 557.1 del C\u00f3digo Penal y art\u00edculo 557 bis del C\u00f3digo Penal. #URL#",
        "\u00a1Impresionante! Se han encontrado explosivos, planos de edificios p\u00fablicos y un plano de un cuartel de la guardia civil, etc.; pero aun as\u00ed un gran n\u00famero de independentistas radicales, les vuelve a dar la pataleta de ni\u00f1o peque\u00f1o y defienden a unos presuntos asesinos en masa. #URL#",
        "#USER# Siempre mintiendo. Las urnas las estaban buscando y se encontraban en casas particulares en \u00bfc\u00f3mo iban a saber eso? No has aportado ninguna prueba de lo que dices, y ning\u00fan Anonymous independentista ha apoyado tus argumentos.",
        "Fuga de jueces en Catalu\u00f1a, a causa de las amenazas de los independentistas a jueces fiscales y a sus familias; despu\u00e9s independentistas dicen: \n- Somos gente de paz. #URL#",
        "No s\u00e9 de donde ha salido eso ya que no encuentro de donde lo has sacado pero se te olvida esta agresi\u00f3n. #URL# #URL#",
        "En caso de que en Espa\u00f1a no hubiera separaci\u00f3n de poderes, en la Uni\u00f3n Europea se hubiera activado el art\u00edculo 7 del Tratado de la Uni\u00f3n Europea contra Espa\u00f1a, como ocurri\u00f3 con Polonia; pero eso no ha ocurrido, \u00bfverdad? #URL#",
        "Puigdemont es un huido de la justicia y no un exiliado. #URL#",
        "\u00c1nimo a los padres de Jul\u00e9n, el ni\u00f1o de 3 a\u00f1os que cay\u00f3 en un pozo, el domingo 13 de enero de 2019, en Total\u00e1n, M\u00e1laga.\nFaltan 50 cm de excavaci\u00f3n para llegar hasta \u00e9l. #URL#",
        "Respecto a los presos pol\u00edticos, Amnist\u00eda Internacional en 2017 ya dej\u00f3 claro que no son presos de consciencia (no emplea el t\u00e9rmino preso pol\u00edtico). #URL# #URL#",
        "Un dato importante es que Amnist\u00eda Internacional que no dijo es que Rule of Law Index de 2019, sit\u00faa a la justicia de Espa\u00f1a en la posici\u00f3n 16 del ranking como uno de los sistemas judiciales m\u00e1s garantistas del mundo.",
        "Existen informes de 634 actos de violencia. El m\u00e1s voluminoso es el que elabor\u00f3 por la Guardia Civil con 315 actos de violencia y agresi\u00f3n. Hasta los Mossos d'Esquadra elaboraron un informe, que recogen 259 ataques. \nSeg\u00fan dijo la fiscal\u00eda eso es rebeli\u00f3n.",
        "#USER# Anonymous Rep\u00fablica deja de so\u00f1ar en tu mundo de fantas\u00eda de dragones y ogros porque eso no existe. El PP no controla los tribunales. En Espa\u00f1a existe la separaci\u00f3n de poderes; el gobierno posee el poder ejecutivo (eso incluye al PP) y el poder judicial pertenece a los jueces.",
        "Cuando el presidente Torra utilizaba la #HASHTAG# para multar a los que retiraban la propaganda independentista no dijiste nada; con multas que iban entre los 600 y 30.000 euros. \u00bfPor qu\u00e9 no hablas de eso tambi\u00e9n? #URL# #URL#",
        "Agresi\u00f3n a un periodista por parte de los independentistas radicales. Luego seguro a que aun se atrever\u00e1n a decir:\n- Som gent de pau. #URL#",
        "Un informe anual sobre derechos humanos dice que en en Espa\u00f1a no hay presos pol\u00edticos\nEl departamento que realiz\u00f3 el informe destaca que el Gobierno de Espa\u00f1a respeta la independencia y imparcialidad del poder judicial. #URL#",
        "No solamente firma las leyes se te olvidan muchas m\u00e1s cosas. Las funciones del rey est\u00e1n en la Constituci\u00f3n. Art\u00edculos 62, 63, 99, 100, 152.1, 159.1.\nEl art\u00edculo 99 apartado 1 y 3, es una extensi\u00f3n del art\u00edculo 62 apartado \"d\".\nEl art\u00edculo 100 repite el art\u00edculo 62 apartado \"e\". #URL#",
        "#USER# \u00bfDefensar Catalu\u00f1a? \u00a1Pero si est\u00e1n destrozando Catalu\u00f1a! S\u00e9 que no lo puedes entender lo que digo porqu\u00e9 estas demasiado adoctrinado, pero si pudieras ver la realidad pedir\u00edas que pararan y que se manifestaran democr\u00e1ticamente; o sea sin vandalismos. #URL#",
        "#USER# #USER# \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude02\ud835\uddfb \ud835\uddef\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddfc; esta noticia es de enero de 2018, de cuando Rajoy era presidente del gobierno; esto no tiene nada que ver con la actualidad porque habla del dinero que pudo haber costado la inhabilitaci\u00f3n de la investidura de Puigdemont. #URL#",
        "\u00a1Pero que cacao metal tiene Torra! \u00a1Pero si toda la comunidad internacional ya dijo que no se pueden meter porque esto era un asunto interno! \u00a1Y el Papa Francisco dijo sobre esto, que la iglesia rechaza toda actitud que no est\u00e9 basada en el respeto a la legalidad! #URL#",
        "\u00bfAnonymous independentistas por qu\u00e9 siempre tap\u00e1is estas noticias? \u00a1Dijist\u00e9is que er\u00e1is neutrales pero no parece que eso sea verdad! #HASHTAG#",
        "#USER# Rajoy s\u00ed fue elegido democr\u00e1ticamente pero Podemos no lo quer\u00eda. Podemos quiere gobernar Espa\u00f1a pero odia los s\u00edmbolos espa\u00f1oles, como el rey que es el s\u00edmbolo de la unidad de Espa\u00f1a, la bandera de Espa\u00f1a, el himno de Espa\u00f1a, est\u00e1 a favor de la separaci\u00f3n de Catalu\u00f1a, Arag\u00f3n etc.",
        "Podr\u00eda decir muchas m\u00e1s cosas, pero como suelo decir m\u00e1s o menos con estas palabras: es muy f\u00e1cil decir tonter\u00edas pero cuesta mucho m\u00e1s estudiarlas para saber la verdad; si una persona escribe una tonter\u00eda en 2 l\u00edneas yo necesito aproximadamente ocho p\u00e1rrafos para desmentirla.",
        "Catalu\u00f1a se queda con el s\u00e9ptimo puesto en crecimiento del PIB, seg\u00fan las cuentas de las cuentas de la Autoridad Independiente de Responsabilidad Fiscal espa\u00f1ola (AIReF).\n1) Madrid\n2) Arag\u00f3n\n3) Comunidad Valenciana\n4) Navarra\n5) Galicia\n6) Pa\u00eds Vasco\n7) Catalu\u00f1a #URL#",
        "#USER# Espa\u00f1a es uno de los mejores pa\u00edses con m\u00e1s libertades del mundo y aqu\u00ed est\u00e1 la prueba; este es el estudio de 'Freedom in the World 2019, Espa\u00f1a ha sacado una nota de 94 puntos sobre 100. #URL#",
        "Para quien aun no se lo crea estas son las similitudes entre el r\u00e9gimen nazi y el independentismo catal\u00e1n. #URL#",
        "Siempre mintiendo. Las urnas las estaban buscando y se encontraban en casas particulares en \u00bfc\u00f3mo iban a saber eso? No has aportado ninguna prueba de lo que dices, y ning\u00fan Anonymous independentista ha apoyado tus argumentos. #URL#",
        "#USER# Eres tu quien no entiende. Ni siquiera los medios de comunicaci\u00f3n catalanes han dicho lo que tu dices; la manifestaci\u00f3n fue porque en las escuelas est\u00e1n imponiendo que se ense\u00f1e solamente el catal\u00e1n; no quieren ense\u00f1ar la lengua castellana.",
        "El r\u00e9gimen de 78 es la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola y la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola recoge los derechos fundamentales. Por tanto si quieres hacer caer el r\u00e9gimen de 78 tambi\u00e9n caer\u00e1n los derechos fundamentales, como por ejemplo el art\u00edculo 19 el art\u00edculo, el art\u00edculo  105 o el art\u00edculo  125.",
        "Es por eso que Maduro no fue elegido democr\u00e1ticamente.\nEl Observatorio Electoral Venezolano denunci\u00f3 al menos 10 irregularidades en las elecciones de Venezuela del 20 de mayo de 2018. El Observatorio dijo que las elecciones del 20 de mayo \"no son libres ni imparciales\". #URL#",
        "#USER# Tambi\u00e9n te aconsejo que mejores la expresi\u00f3n escrita porque no se te entiende; no te preocupes no eres el \u00fanico Anonymous independentista que le pasa que tiene ese defecto; ya me he quejado de muchos. Tienes que aprender a expresarte.",
        "Te has olvidado de esta noticia.  Por cierto \u00bfporqu\u00e9 siempre escondes las noticias de la violencia de los independentistas si dijiste qu\u00e9 eres neutral? #URL# #URL#",
        "La Uni\u00f3n Europea da un plazo de ocho d\u00edas a Maduro para que convoque elecciones; Espa\u00f1a, Francia, Alemania y Reino Unido fueron los primeros pa\u00edses de la Uni\u00f3n en lanzar este ultim\u00e1tum. En caso de no hacerse reconocer\u00e1n a Guaid\u00f3 como presidente. #URL#"
      ]
    }
  }
}