{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT #USER#: Maciej Stasinski, periodistade la Gazeta Wyborcza, explica que el gobierno polaco\n\n- est\u00e1 perpetrando un asalto al poder j\u2026",
        "RT #USER#: Patricia Ortega y Javier Zabala, mejores deportistas de La Rioja 2018 #URL#",
        "RT #USER#: Esta pancarta ha estado colocada tres semanas dentro del patio de la ikastola de Villabona\u2b07. \n\nLa han retirado esta ma\u00f1ana, p\u2026",
        "RT #USER#: Este equipo va al Parlamenro Europeo a trabajar, no de retiro dorado. \n\nVamos a meternos en todos los charcos en los que o\u2026",
        "RT #USER#: La Fiscal\u00eda investiga la violencia en la UAB para impedir un acto en que particip\u00f3 \u00c1lvarez de Toledo #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Otegi no habla de sus cr\u00edmenes en ETA ni los condena. En TVE incluso neg\u00f3 que hubiera integrado las filas de la banda terrori\u2026",
        "RT #USER#: Como de costumbre, el nacionalismo tira de sensibler\u00eda, patetismo y l\u00e1grima f\u00e1cil. El Xavi, un padre de familia electri\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# En un alarde de falta de respeto a los otros candidatos y a los espectadores, #USER# NO CONTESTA a\u2026",
        "RT #USER#: \"El sue\u00f1o de Europa es el que sigue empujando a tantos y tantos seres humanos a jugarse la vida por alcanzarlo\".\n\nUn a\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udcf2 Nuestros datos son fundamentales para nuestra libertad\n\n\u27a1\ufe0f #USER# pide al Supervisor Europeo que verifique la legali\u2026",
        "Una mujer gana por primera vez el \u2018Nobel\u2019 de matem\u00e1ticas #URL# v\u00eda #USER#",
        "La Guardia Civil retira con honores a 'Elton', el perro rastreador que busc\u00f3 a Diana Quer y el ni\u00f1o Gabriel #URL# v\u00eda #USER#",
        "Feliz d\u00eda #HASHTAG# \n#HASHTAG# \n#HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: SAVE THE DATE. Martes, 28 de abril 2020. XV Encuentro T\u00e9cnico de la Fundaci\u00f3n \"Adaptaci\u00f3n enol\u00f3gica al cambio clim\u00e1tico\"\u2026",
        "RT #USER#: \"Los vinos Tempranillo de La Rioja aparecieron una y otra vez en la prestigiosa lista...\" \u2728 Mil gracias a #USER# y\u2026",
        "RT #USER#: \u203c\ufe0f Es un Gobierno malo para la sociedad riojana porque su hoja de ruta es un acuerdo de medidas radicales\n\ud83d\udcfd #USER# \"Ya se\u2026",
        "RT #USER#: \u2b55DIRECTO\u2b55 Noche de nominaciones #HASHTAG# #URL#",
        "El jarrero Dar\u00edo P\u00e9rez debuta con buenas sensaciones en el Campeonato de Espa\u00f1a de Duatl\u00f3n #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcd6 #USER# : \"Este a\u00f1o queremos hacer extensible este homenaje a los miembros del Poder Judicial y a los agentes\u2026",
        "Se puede decir m\u00e1s alto, pero no m\u00e1s claro. \ud83d\udc4d #URL#",
        "RT #USER#: Si a\u00fan no has encontrado motivos para venir a visitarnos a La Rioja, en este v\u00eddeo seguro que descubres alguno \ud83d\ude09\n#HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: De Logro\u00f1o a Sevilla solo se paga peaje el tramo Riojano Logro\u00f1o-Haro.\nY el \u00fanico tramo que no es Autopista o Autov\u00eda es Haro\u2026",
        "RT #USER#: A Torra debe pararle la fiscal\u00eda antes de que tengamos que lamentar muertes. Y si #USER# no interviene es porque no re\u2026",
        "RT #USER#: Yo tambi\u00e9n, como Savater, aspiro a ser una conservadora sin vileza. #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG#\n\n\ud83d\udcd9 \"las Cortes Generales son inviolables\"\nSiempre hemos defendido la supresi\u00f3n del Senado (as\u00ed como las dip\u2026",
        "RT #USER#: En la Espa\u00f1a de S\u00e1nchez el representante ordinario del Estado en una CCAA amenaza con repetir un golpe contra la democrac\u2026",
        "RT #USER#: Comienza el acto de #USER# para conmemorar la #HASHTAG# y recordar a las v\u00edctimas del terrorismo. #HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: Certero #USER#. Certero #USER# \n\n#URL#",
        "RT #USER#: Amenazan a los comercios del Casco Viejo de Pamplona que venden camisetas y banderas de Espa\u00f1a\n#URL#",
        "Se puede decir mas alto, pero no mas claro.....\ud83e\udd2d #URL#",
        "RT #USER#: En s\u00f3lo dos d\u00edas. #URL#",
        "El Parlamento vasco pide a las instituciones que se coordinen para \"recuperar\" la marca Rioja Alavesa #URL# v\u00eda #USER#",
        "Enhorabuena.\n\nLa jarrera Pilar Vargas Montoya asume la Direcci\u00f3n General del Universidad y Pol\u00edtica Cient\u00edfica del Gobierno de La Rioja #URL#",
        "RT #USER#: Ma\u00f1ana presentamos en MADRID la \u00faltima edici\u00f3n del Libro Blanco y Negro del Terrorismo en Europa. \n\nCon #USER# y #USER#\u2026",
        "RT #USER#: \u201cEspa\u00f1ol, que eres un espa\u00f1ol...\u201d Los de la \u201crevoluci\u00f3n de las sonrisas\u201d, cada d\u00eda m\u00e1s intoxicados por el odio. https:/\u2026",
        "RT #USER#: La guerra de los pactos #URL#",
        "RT #USER#: \u00bfEres extranjero residente en Espa\u00f1a y quieres votar en las elecciones municipales y europeas de mayo? \u00a1Aqu\u00ed te explicamos\u2026",
        "RT #USER#: Los heridos por atentados terroristas han sido los olvidados durante demasiado tiempo. Este libro supone saldar una deuda col\u2026",
        "Una vacuna con sello espa\u00f1ol contra el c\u00e1ncer cerebral m\u00e1s agresivo #URL#",
        "Otegui exige el derecho a la autodeterminaci\u00f3n y la libertad de los presos para negociar con S\u00e1nchez #URL# v\u00eda #USER#\n\nEstos son los amigos del futuro vicepresidente, madre m\u00eda, si levantaran la cabeza todos los asesinados por toda esta gentuza...",
        "RT #USER#: Unos padres denuncian en #HASHTAG# c\u00f3mo el gobierno vasco niega a su hija de 3 a\u00f1os poder aprender algo en espa\u00f1ol, su\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8Contra el secuestro de la soberan\u00eda nacional por parte del Gobierno y los independentistas, nos manifestaremos los\u2026",
        "RT #USER#: \"Este es un libro de intens\u00edsimo duelo que trata sobre lo que mueve el mundo: la alegr\u00eda de vivir\"\n\nMagn\u00edfica #HASHTAG# d\u2026",
        "RT #USER#: Cuando los supuestos vascos llaman colonos a aquellos que s\u00ed lo son.\n#URL#",
        "Maroto: \"Hay mucha gente en Bildu que ha buscado la paz desde el principio\" - #URL# #URL# v\u00eda #USER#\n\nEso cuando era alcalde de Vitoria............. ufffffff",
        "La Polic\u00eda Local de Haro \u201cdebido a la falta de agentes\u201d deja de cubrir como les gustar\u00eda las entradas y salidas de alumnos al colegio Corazonistas #URL#",
        "RT #USER#: UPyD Lardero requiere al Ayuntamiento de Lardero para que active la mesa de seguimiento de la ronda sur de Logro\u00f1o, ant\u2026",
        "RT #USER#: Intervenci\u00f3n de Raquel Cabrera, concejal de UPYD Lardero, en el pleno de los Presupuestos 2019 donde detalla c\u00f3mo ser\u00eda\u2026",
        "Hasta que no se separen los grandes poderes.\n\nContundente art\u00edculo de un diario suizo: \u201cLos jueces espa\u00f1oles bailan al ritmo de la pol\u00edtica\u201d #URL#",
        "RT #USER#: Dijo Gabriel Rufi\u00e1n: \u201cNinguna idea de Catalu\u00f1a ni de Espa\u00f1a justifica la violencia\u201d.\n\nLe pregunt\u00e9: \u201c\u00bfPero del Pa\u00eds Vasco s\u00ed\u2026",
        "RT #USER#: El totalitarismo y la violencia no son monopolio del franquismo, como vemos a diario. [V\u00cdDEO] Independentistas revientan\u2026",
        "RT #USER#: Respeto a la decisi\u00f3n del Tribunal Supremo. Espero que los que llaman a la desobediencia civil no triunfen y pronto po\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Este domingo nos manifestamos a favor de escuchar a la gente. Nuestra presencia es fundamental para decir al presidente Sanc\u2026",
        "RT #USER#: Si el Gobierno de Catalu\u00f1a comandada por el xen\u00f3fobo Torra purga a los mossos por cumplir con su obligaci\u00f3n de proteger l\u2026",
        "RT #USER#: En la foto sale tambi\u00e9n #USER# de #USER# (partido al que no se puede tachar de extremista), pero en la prensa so\u2026",
        "El 15 de agosto ser\u00e1 el sexto festivo en el que estar\u00e1 abierto el comercio de La Rioja #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Uno de los triunfos de #HASHTAG#: haber impuesto la hegemon\u00eda del nacionalismo vasco a base de asesinar o forzar al exilio a los v\u2026",
        "RT #USER#: Cu\u00e1nto nos habr\u00edamos ahorrado... \ud83d\ude13\n\nTambi\u00e9n propuso UPYD la recuperaci\u00f3n del delito de celebrar refer\u00e9ndums ilegales y t\u2026",
        "RT #USER#: Nueva coreograf\u00eda grupal en \u00a1Fama, A Bailar! con Davo de #USER#  como uno de los bailarines. ;) #HASHTAG# #HASHTAG#capitaldelri\u2026",
        "RT #USER#: A la infamia de la cena de nochebuena entre #USER# y el jefe de la banda terrorista ETA le preceden unas pochas q\u2026",
        "Muga Aro 2015, mejor vino de Espa\u00f1a 2018 #URL#",
        "RT #USER#: Asombrada estoy, la de votantes de #USER# a los que hemos decepcionado. \u00bfDonde estaban todos cuando necesit\u00e1bamos que nos v\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfMemoria? \u00bfDignidad? \u00bfJusticia?\nNadie que no haya exigido a los bilduetarras que recuerden, denuncien y contibuyan a escla\u2026",
        "En blanco #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: \ud83e\udd33 \u00c9ste es un Gobierno de \"postureo\" ya que el PSOE habla de un acuerdo para todos pero IU ya ha recalcado que es un acuerdo\u2026",
        "RT #USER#: Cuando se cumple un a\u00f1o de la primera entrega de documentaci\u00f3n de ETA por parte de Francia, en este reportaje se pone de mani\u2026",
        "RT #USER#: Lo voy hacer, se acerca su aniversario... Aunque para m\u00ed todos los d\u00edas lo son. Gracias a los miles que me est\u00e1is mostrando t\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfTe imaginas un Torre Muga siendo Prado Enea, o un Prado Enea siendo Torre Muga? \ud83d\ude35 Cu\u00e9ntanos qu\u00e9 etiqueta crees que corres\u2026",
        "Frank Smulders impartir\u00e1 un nuevo curso de viticultura y enolog\u00eda en G\u00f3mez Cruzado el pr\u00f3ximo mes de junio #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Hoy entrevistamos a #USER# El l\u00edder de #USER# : \u201cUna repetici\u00f3n electoral justifica los cambios de discurso\u201d. #URL#\u2026",
        "RT #USER#: La dedicaci\u00f3n y retribuciones de los miembros del equipo de gobierno de Haro pasan este mi\u00e9rcoles por pleno extraordinari\u2026",
        "RT #USER#: Torra no puede seguir como Presidente porque alienta la violencia identitaria #URL#",
        "RT #USER#: Todos los socialistas que no comulgan con la direcci\u00f3n de Pedro S\u00e1nchez terminan por abandonar el PSOE. Consecuencias\u2026",
        "RT #USER#: Cuando te reencuentras con grandes amigos del #HASHTAG# en la presentaci\u00f3n de #USER#...\n\u00a1Un abrazo #USER# #USER#\u2026",
        "Resulta bochornoso Se\u00f1ora Chivite. #URL#",
        "El absentismo de Errej\u00f3n impide la tramitaci\u00f3n de 30 iniciativas en la Asamblea de Madrid #URL#",
        "Castillo: \u201cEl tripartito ha tardado cuatro meses en hacer\u00a0p\u00fablico un acuerdo que acaba de redactar\u201d #URL#",
        "RT #USER#: Parece una excelente noticia pero en realidad no lo es.\n\nLa ley dice que el dinero presupuestado y no gastado debe des\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udd34 ACLARACI\u00d3N | Ante determinadas informaciones aparecidas en los medios, queremos aclarar que UPYD estudiar\u00e1 la posibilidad de ll\u2026",
        "RT #USER#: La #USER# regresar\u00e1 a Haro el 20 de junio de 2020. La cuarta edici\u00f3n del gran evento enol\u00f3gico espa\u00f1ol volver\u00e1 a co\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# tiene un enorme potencial cultural. #USER# #HASHTAG#\n#URL# #URL#",
        "RT #USER#: \u2728 Selecci\u00f3n grano a grano para eliminar todos los elementos indeseables, como los  granos no maduros o en mal estado sanit\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udcfb #USER#: \"El otro d\u00eda en la UAB se llam\u00f3 \u00abfascista\u00bb a alguien como #USER#, v\u00edctima del terrorismo etarra y activ\u2026",
        "RT #USER#: La Rioja Alta, S.A. lanza en Espa\u00f1a su nuevo Vi\u00f1a Ardanza 2010 \u2018Selecci\u00f3n Especia #URL#",
        "RT #USER#: Grabar a un mando para demostrar tu inocencia, \u2753\ud83d\udc49\ud83c\udffb es contraria a la dignidad exigible a un guardia civil o mosso\u2753\n\nLo\u2026",
        "As\u00ed ha sido el momento de elegir a las parejas que optan esta semana a la inmunidad \ud83d\udc47 \u00a1Ya puedes votar desde la app a tu pareja favorita para que no pueda ser nominada ni retada! \ud83e\udd29#HASHTAG# #URL#\n\n#URL# #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Tensi\u00f3n extrema en #HASHTAG#: \"S\u00e1nchez la est\u00e1 vendiendo a los del #HASHTAG# m\u00e1talos\" #URL# v\u00eda #USER#\u2026",
        "RT #USER#: Ayer #USER# explic\u00f3 en #USER# por qu\u00e9 debe ser una l\u00ednea roja pactar con #USER#: \"Ser\u00e1 un partido legal pero no\u2026",
        "RT #USER#: Hoy #USER# ha cerrado un acuerdo con #USER# para concurrir a las elecciones. Se trata de aportar nuestra capacidad d\u2026",
        "El Gobierno estudia rebajar las penas del delito de sedici\u00f3n #URL# a trav\u00e9s de #USER#",
        "RT #USER#: El Partido Riojano propone construir un centro de salud en Lardero #URL# v\u00eda #USER#\nRueda de prensa\u2026",
        "RT #USER#: Ya tenemos a nuestros compa\u00f1eros #USER# y #USER# con los Mejores Vinos de la Gu\u00eda #USER# \ud83c\udf77\ud83c\udf77 #HASHTAG# https:\u2026",
        "I Premio Mujer La Rioja 2019 candidata Natalia G\u00f3mez #URL# a trav\u00e9s de #USER#",
        "RT #USER#: Se acelera el proceso de degradaci\u00f3n democr\u00e1tica y vulneraci\u00f3n de derechos civiles en Catalu\u00f1a. #USER# nos pon\u2026",
        "La Uni\u00f3n Europea admite ahora que algunos pa\u00edses no respetan la euroorden #URL#",
        "RT #USER#: El orgullo y la emoci\u00f3n de ver en #USER# el vino de la casa de #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Aqu\u00ed pod\u00e9is seguir en espa\u00f1ol el debate sobre el #HASHTAG#\n\n#URL#",
        "RT #USER#: Millones de mujeres han transformado y siguen transformando la sociedad sin necesidad de pertenecer a un partido pol\u00edt\u2026",
        "RT #USER#: Visitar nuestras bodegas es vivir nuestra historia, construida con esfuerzo, dedicaci\u00f3n y amor a la tierra \ud83c\udf47\ud83c\udf77 Vis\u00edtanos este\u2026",
        "RT #USER#: En nuestra visita \u201cViaje a los or\u00edgenes del Rioja\u201d podr\u00e1s explorar los paisajes m\u00e1s caracter\u00edsticos de #HASHTAG# de la f\u2026"
      ]
    }
  }
}