{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Concierto en Barcelona\n#URL# #URL#",
        "04/12/2019 \u200bEl d\u00eda 5 de diciembre tendr\u00e1 lugar un concierto a cargo del cuarteto de saxofones P\u00farpura Pansa, de Valencia, para celebrar el D\u00eda de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola. El concierto tendr\u00e1... #URL#",
        "Domingo 28 de abril 20:15h:  Nuestras Bandas. Agrupaci\u00f3n Musical Montesinos. Entrada gratuita mediante invitaci\u00f3n, recogida una semana antes de 10 a 14h entrada por Av. Jijona. Dos por persona.\n#URL# #URL#",
        "El director de orquesta el holand\u00e9s Bram Sniekers ser\u00e1 el director invitado de la concentraci\u00f3n anual de la prestigiosa AULOS WIND BAND de Suiza, formaci\u00f3n de j\u00f3venes venidos de todo el pa\u00eds que... #URL#",
        "El Concerto de Fin de Ano, considerado como una de las citas m\u00e1s importantes dentro de la programaci\u00f3n de la Banda de Lal\u00edn, contar\u00e1 con Andr\u00e9s Valero Castells como director... #URL#",
        "D\u00cdA 8 DE AGOSTO. CONCIERTO DE LA COPLA DE LA BANDA DE M\u00daSICA DE BAEZA, CON INMACULADA MORENO. Dedicado a los Baezanos y Baezanas Ausentes\n#URL# #URL#",
        "El Excmo. Ayuntamiento en colaboraci\u00f3n con La Asociaci\u00f3n Uni\u00f3n Musical y el Cabildo General de Procesiones de Semana Santa de San Pedro del Pinatar, han... #URL#",
        "27 de octubre, viernes. 12.00 horas. PALACIO DE CONGRESOS Entrada gratuita (localidades limitadas) Concierto Mostra de Val\u00e8ncia BANDA MUNICIPAL DE VAL\u00c8NCIA Rafael Sanz-Espert, director Miguel Asins Arb\u00f3 Biba la Banda. Pasodoble... #URL#",
        "Chocolat! en el Brucknerhaus Carlos Pellicer presenta por primera vez en Austria, el pr\u00f3ximo 29 de noviembre, su trabajo para trompeta solista, dos percusionistas y banda: Chocolat! Ser\u00e1 en el impactante palacio de... #URL#",
        "El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 6 de octubre de 2018, la Banda Jove de la Federaci\u00f3 de Societats Musicals de la Comunitat Valenciana, estrenar\u00e1 KOIN\u00d3S, de Pascual-Vilaplana, encargo de la FSMCV en conmemoraci\u00f3n de su L... #URL#",
        "El concurso est\u00e1 organizado por el Institut Valenci\u00e0 de Cultura (IVC) con la colaboraci\u00f3n de Bankia y la Federaci\u00f3n de Sociedades... #URL#",
        "La Orquesta Joven de C\u00f3rdoba estrena la sinfon\u00eda n\u00ba2 \u00abVida\u00bb del compositor alicantino Rub\u00e9n Jord\u00e1n En su cuarto encuentro de este a\u00f1o 2019, la Orquesta... #URL#",
        "18 de julio a las 20:00. Dirige: Jos\u00e9 Vicente D\u00edaz Alcaina Concierto: 'OFFENBACH VS SUPP\u00c9' Primera parte Orfeo En Los Infiernos (Obertura) Jacques Offenbach Los Cuentos De Hoffmann (Selecci\u00f3n)... #URL#",
        "Fiestas San Miguel 2019. Actuaci\u00f3n de la Banda de M\u00fasica felipe moreno.\n#URL# #URL#",
        "15 y 30 de enero: dos fechas clave para los extranjeros residentes en Espa\u00f1a que quieran votar en las municipales #URL#",
        "Este viernes 15 de marzo tendr\u00e1 lugar en la Sala El Mercado de Bu\u00f1ol a las 19h la presentaci\u00f3n del Congreso WASBE en Bu\u00f1ol, que tendr\u00e1 lugar del 9 al 14 de julio en... #URL#",
        "El compositor de Manuel (Val\u00e8ncia), David Postiguillo, a\u00f1ade un nuevo premio a su historial. Si el pasado mes de Junio fue el \u00fanico espa\u00f1ol en... #URL#",
        "Con la mejor fusi\u00f3n de indie rock con la m\u00fasica sinf\u00f3nica LA ORQUESTA DE VAL\u00c8NCIA Y SECOND JUNTOS EN UN CONCIERTO \u00daNICO ENMARCADO EN EL DELESTE FESTIVAL... #URL#",
        "El reto pendiente de los archivos #URL#",
        "Entrada solidaria: 3\u20ac (Venta anticipada en AFADS y en Banda de M\u00fasica)\n#URL# #URL#",
        "El Departamento de M\u00fasica de c\u00e1mara del C.P.M. Sebasti\u00e1n Dur\u00f3n de Guadalajara convoca el IV Concurso para J\u00f3venes Compositores de M\u00fasica de C\u00e1mara. Fecha l\u00edmite de entrega de... #URL#",
        "Bandas del  XIII Certamen Gallego de Bandas de M\u00fasica tendr\u00e1 lugar los d\u00edas 2 y 3 de noviembre de 2019 en la sala \u00c1nxel Brage del Auditorio de Galicia en Santiago de Compostela. Secci\u00f3n infantil: -Secci\u00f3n... #URL#",
        "El concierto, adem\u00e1s, tendr\u00e1 lugar en un espacio privilegiado como el Zaryadye hall, recientemente inaugurado por Vladimir Putin El compositor alicantino \u00d3scar Navarro ha sido... #URL#",
        "La Uni\u00f3n Musical \"San Roque\" quiere transmitir a todos sus socios, amigos y seguidores que tras un periodo de selecci\u00f3n para la plaza de director, los m\u00fasicos, con el... #URL#",
        "I Concurso Internacional de Composici\u00f3n para Mujeres compositoras \u00abMar\u00eda Teresa Prieto\u00bb de repertorio para banda. En nuestro Ateneo seguimos trabajando para... #URL#",
        "Obra Obligada: \"Brigantia de Los Vientos\" de Eva Lopszyc Palau de les Arts Reina Sof\u00eda 17:00 h BANDA UNI\u00c3O MUSICAL PARANENSE (PORTUGAL) Director: Manuel Joaquim Silva Pasodoble: \"M\u00fasica y Vinos\" de Manuel... #URL#",
        "Audici\u00f3n de la Banda Sinf\u00f3nica Municipal 200 A\u00f1os de la muerte de Francisco Javier de Balmis (1753-1819) Viernes 25 de octubre a las 11 h. en la Casa de La M\u00fasica de Las Cigarreras Centro Cultural Inscripciones... #URL#",
        "I Jornadas Internacionales de Direcci\u00f3n Musical \u201cCrist\u00f3bal Soler\u201d #URL#",
        "La Federaci\u00f3n de Sociedades Musicales de la Comunidad Valenciana (FSMCV) ha concluido la renovaci\u00f3n de toda su estructura comarcal con la elecci\u00f3n de los tres presidentes... #URL#",
        "PARTIDO VALENCIA-GETAFE, 25/09/2019 LLegada de Jugadores 1. \"Alegr\u00eda Agostense\", pasodoble de Juan Manuel Molina Mill\u00e1 2. \"Segrelles\", pasodoble de Jos\u00e9 P\u00e9rez Vilaplana. 3. \"AMUNT VAL\u00c8NCIA\",... #URL#",
        "Jos\u00e9 Manuel Ribera Gonz\u00e1lez ha ganado hoy la final del programa de La 2 \u201cCl\u00e1sicos y reverentes\u201d. Jos\u00e9 Manuel, junto a los otros dos finalistas, Alberto... #URL#",
        "Tradicional concierto de la Banda de Illescas. Lugar: Plaza Hermanos Fern\u00e1ndez Criado.\n#URL# #URL#",
        "Resultados da secci\u00f3n xuvenil do XIII #HASHTAG# 499 puntos: Orquestra Juvenil da Banda de M\u00fasica de Riba de Ave 450 puntos: Banda xuvenil de Antas de Ulla 442 puntos: Banda de m\u00fasica Xuvenil de Celanova... #URL#",
        "El Palau de la M\u00fasica ha puesto en marcha el Plan de Accesibilidad 2018-2020 aprobado recientemente. Este comprende las instalaciones generales, las salas Iturbi, Rodrigo, Garc\u00eda Navarro, Lucrecia Bori, Martin... #URL#",
        "Han emitido un comunicado de prensa en el que critican \"la falta de personal, de uniformes e instrumentos\", as\u00ed como la decisi\u00f3n del Ayuntamiento de sustituir al actual director \"con uno de... #URL#",
        "La banda de Zumarraga tocar\u00e1 la versi\u00f3n sinf\u00f3nica de las canciones de Gozategi El grupo de Orio actuar\u00e1 en fiestas de Santa Isabel con los m\u00fasicos locales, con motivo del 150\u00ba... #URL#",
        "Mano a Mano Bu\u00f1ol 45\u00e8 #URL#",
        "Su estreno Mundial ser\u00e1 el d\u00eda 9 de febrero de 2020 en el Teatro Auditorio Municipal de Alc\u00e1zar de San Juan (Ciudad Real) por la... #URL#",
        "20:30 horas, CONCIERTO DE M\u00daSICA FESTERA a cargo de AGRUPACI\u00d3 ART\u00cdSTICA MUSICAL DE DENIA. Lugar: Plaza del Consell\n#URL# #URL#",
        "Se oferta plaza de director para la Agrupaci\u00f3n Musical Iniestense. Se ruega que las personas interesadas env\u00eden su curr\u00edculum vitae a la siguiente direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico:... #URL#",
        "Conciertos de la Banda Sinf\u00f3nica Banda Sinf\u00f3nica Municipal. 23 de enero de 2020 Ciclo de Invierno. Direcci\u00f3n: Jan Cober. Programa Presentaci\u00f3n Introduction y fuga en el nombre de B.A.C.H. Carlo Pirola. Concierto... #URL#",
        "BANDA SINF\u00d3NICA MUNICIPAL DE MADRID Palacio Municipal de Congresos S\u00e1bado 10 de noviembre de 2018, 19,30 horas. Director invitado: Jos\u00e9 Sol\u00e1 Palmer 1\u00aa Parte Camillo de Nardis... #URL#",
        "La herencia de la \u2018era Rajoy\u2019: 418.622 millones m\u00e1s de deuda en dos mandatos #URL#",
        "La suerte est\u00e1 echada Culmina el Certamen de Bandas Villa de Aranda con la Bande-Escola de M\u00fasica de Beade La alcaldesa clausuraba el viernes el XIX Certamen Internacional... #URL#",
        "Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 23 de noviembre a las 22:30 horas en el Sal\u00f3n de Conciertos de la sociedad El programa est\u00e1 compuesto en su totalidad por... #URL#",
        "3 y 4 de enero; 31 de enero, 1 y 2 de febrero 2020 Organiza: Uni\u00f3n Musical de Y\u00e1tova Colaboran: Escuela de M\u00fasica \u00abMaestro Barcel\u00f3\u00bb Ayuntamiento de Y\u00e1tova Mancomunidad Hoya de Bu\u00f1ol-Chiva... #URL#",
        "AUDICI\u00d3N BANDA SINF\u00d3NICA MUNICIPAL DE ALICANTE. Se ilustrar\u00e1 la escucha con explicaciones did\u00e1cticas del director. Una vez finalizada la audici\u00f3n cabe la posibilidad, las personas que se inscriban previamente,... #URL#",
        "13/01/2020 A concelleira de Acci\u00f3n Cultural, Mercedes Ros\u00f3n, presentou o Ciclo de Inverno da Banda Municipal de M\u00fasica de Santiago, acompa\u00f1ada do director da... #URL#",
        "M\u00e1s de una cincuentena de citas llenar\u00e1n el Gran Teatre durante el primer semestre del 2020 17 enero, 2020 La joven Eugenia S\u00e1nchez Dur\u00e1n... #URL#",
        "Comienzan los estrenos de las obras ganadoras del Concurso Internacional de Composici\u00f3n M\u00fasica Joven que organiza la Asociaci\u00f3n M\u00fasica Joven de Valencia El primer concierto se celebrar\u00e1... #URL#",
        "RT #USER#: En los 80 las entrevistas pol\u00edticas las hac\u00eda Jos\u00e9 Lu\u00eds Balb\u00edn en La Clave de TVE. En los 90 Manuel Campo Vidal en los D\u2026",
        "Uni\u00f3n Art\u00edstica Musical de Navajas Oferta de Trabajo La Uni\u00f3n Art\u00edstica Musical de Navajas inicia un proceso de selecci\u00f3n para la direcci\u00f3n art\u00edstica de la Banda y... #URL#",
        "El pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 6 de julio, la Plaza de Toros de Azuaga acoger\u00e1 a partir de las 21:30 horas, la celebraci\u00f3n del IV Certamen Nacional de Bandas de M\u00fasica \u201cAzuaga, M\u00fasica y Cine\u201d.\n#URL# #URL#",
        "La Banda Municipal de Lleida, os invita al Festival y Concurso Internacional de Bandes de M\u00fasica de Lleida que se llevar\u00e1 a cabo en nuestra ciudad del 2 al 5 de... #URL#",
        "Con el objetivo de formar, aconsejar y promover h\u00e1bitos saludables orientados a la pr\u00e1ctica musical de las profesoras y profesores EL PALAU DE LA M\u00daSICA Y EL HOSPITAL DE MANISES... #URL#",
        "El evento, que se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 19 de octubre en el auditorio municipal, reunir\u00e1 a representantes de las 554 Sociedades Musicales de la Comunidad Valenciana... #URL#",
        "CENTRO INSTRUCTIVO MUSICAL DE ONIL PARTE I En Flames. Pablo J. Verd\u00fa Anadante y Polonesa. Juan Cant\u00f3 Poema Sanf\u00e9rmico. Jos\u00e9 Vicente Egea PARTE II Yakka. Jos\u00e9 Rafael Pascual Vilaplana El Capitan... #URL#",
        "El pr\u00f3ximo a\u00f1o Bu\u00f1ol acoger\u00e1 la prestigiosa WASBE Conference, un congreso en el que directores de bandas, compositores, m\u00fasicos, editores, maestros, fabricantes de... #URL#",
        "Con la finalidad de homenajear la m\u00fasica valenciana El President de la Generalitat ha entregado los XX Premios Euterpe de la FSMCV En 2019 los galardonados en estos... #URL#",
        "Del 25 al 27 de septiembre se celebrar\u00e1 en el Conservatorio Profesional de M\u00fasica de Santa Cruz de Tenerife un destacado programa de clases magistrales a cargo de reconocidos... #URL#",
        "PROGRAMA I Perfecto Artola (1904-1992) - Scherzo n\u00ba6 Jos\u00e9 Goterris (1873-1930) - Odisea gitana, cuadro sinf\u00f3nico Rafael Rodr\u00edguez Albert (1902-1979) - Horas y caminos, esbozo poem\u00e1tico musical Antonio Palanca... #URL#",
        "En homenaje a Antoine Joseph Sax nacido en Dinant, Belgica, el 6 de noviembre de 1814 y murio en Par\u00eds, el 7 de febrero de 1894, m\u00e1s conocido como Adolphe Sax, fue un fabricante de instrumentos musicales belga. Es conocido... #URL#",
        "I PREMIO DE INVESTIGACI\u00d3N MUSICAL \u00abJUAN BERMUDO\u00bb 2019 Nos complace anunciar el I Premio de Investigaci\u00f3n Musical \u00abJuan Bermudo\u00bb 2019 para j\u00f3venes investigadores, fruto de la colaboraci\u00f3n del... #URL#",
        "Concierto Homenaje al compositor Juan Manuel Molina Mill\u00e1, insigne compositor alicantino y socio fundador de nuestra Sociedad Musical. Programa 1\u00ba parte: Su m\u00fasica para concierto PORTILLO... #URL#",
        "Asumen el error burocr\u00e1tico y solo ped\u00edan acceder al local para coger sus instrumentos ofrecer el concierto al municipio en otro lugar. La  Agrupaci\u00f3n Musical Sant Jaume de... #URL#",
        "Concierto de la Banda Municipal de M\u00fasica de Le\u00f3n.\n#URL# #URL#",
        "Beatriz Fern\u00e1ndez Aucejo es la nueva directora de la Orquestra Filharm\u00f2nica de la Universitat de Val\u00e8ncia (UV) y, de esta manera, se convierte en la primera mujer... #URL#",
        "Comprom\u00eds se re\u00fane con la Banda Sociedad Uni\u00f3n Musical - Comprom\u00eds per Crevillent #URL#",
        "Val\u00e8ncia, 27 diciembre 2018 Un a\u00f1o m\u00e1s la Generalitat Valenciana convoca la concesi\u00f3n de ayudas y subvenciones para la remodelaci\u00f3n y construcci\u00f3n de locales... #URL#",
        "Vivian Gutierrez Abreu, asume la responsabilidad de dirigir a la Orquesta del Ateneo Musical del Puerto. El pasado 9 de noviembre fue presentada a los... #URL#",
        "I Festival de Bandas de M\u00fasica de La Guardia, Toledo\n#URL# #URL#",
        "La SGAE rinde homenaje al compositor valenciano Lloren\u00e7 Barber Durante el acto se celebrar\u00e1 tambi\u00e9n la trayectoria de los autores Leonardo Balada, Miguel Bustamante Guerrero, Federico... #URL#",
        "El pr\u00f3ximo lunes 11 de marzo en la sala central del Palacio de la Magdalena, la Municipal de Santander, bajo la direcci\u00f3n de Vicent... #URL#",
        "Debuta en el Palau de la M\u00fasica de Val\u00e8ncia la Orquesta Sinf\u00f3nica de D\u00fcsseldorf, que ser\u00e1 dirigida por su titular Ad\u00e1m Fischer. La formaci\u00f3n... #URL#",
        "04/Noviembre/2018 Ficha Uni\u00f3n Musical de la Puebla del Duc Fecha: 04,Noviembre,2018 Hora: 11:30 Sala: SALA ITURBI sn Comparte este evento Esta programaci\u00f3n est\u00e1 sometida a modificaciones ajenas a nuestra... #URL#",
        "Celebrado el sorteo de la 133 edici\u00f3n Certamen Internacional de Bandas de M\u00fasica 'Ciudad de Valencia estas ser\u00e1n las bandas que actuaran en el Palau de la M\u00fasica de Val\u00e8ncia: Secci\u00f3n TerceraObra Obligada: 'Los... #URL#",
        "Ensemble de Sax\u00f2fons de la Banda Municipal de Castell\u00f3: David Beltr\u00e1n Ricardo Bol\u00f3s Marcos Cano Joaqu\u00edn Ferrandis Jos\u00e9 \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Sergio Sen\u00e9s Programa: Premier Quatour Op.53 de... #URL#",
        "Diputaci\u00f3n de Teruel, Mar 12, 2019 | Noticias La m\u00fasica constituye una de las principales actividades culturales que se desarrollan en la provincia, tanto por el n\u00famero de propuestas... #URL#",
        "18 septiembre, 2018 root 0 comentarios Antolog\u00eda de la Zarzuela, Espect\u00e1culos, Funcantabria, Palacio de Festivales, santander El Palacio de Festivales acoger\u00e1 por primera vez la IV Antolog\u00eda de... #URL#",
        "Esta nueva edici\u00f3n se celebrar\u00e1 del 18 al 27 de octubre en diversas ubicaciones de Valencia como el Liceo Franc\u00e9s, el Conservatorio Jos\u00e9 Iturbi y el Colegio Mayor... #URL#",
        "El Congreso de la WASBE (World Association for Symphonic Bands and Ensembles) de 2019 tendr\u00e1 lugar en Bu\u00f1ol (Val\u00e8ncia) del 9 al 13 de julio de 2019, d\u00edas en los que se podr\u00e1 disfrutar de ponencias, conciertos y formaciones con los... #URL#",
        "La prestigiosa Sociedad de Derechos Musicales Holandesa \u201cBUMA\u201d ha decidido otorgar el Premio al compositor Espa\u00f1ol  Oscar Navarro (Novelda,... #URL#",
        "Concierto y congreso El Institut Valenci\u00e0 de Cultura presenta, junto a la FSMCV y Bankia, el concierto y el Congreso M\u00fasica a la Llum El concierto, basado en las partituras recuperadas por el... #URL#",
        "XXV Concert de M\u00fasica Festera de Petrer\n#URL# #URL#",
        "Val\u00e8ncia, 5 abril 2019 La Federaci\u00f3n de Sociedades Musicales de la Comunidad Valenciana (FSMCV) ha recibido recientemente la visita de varios expertos en m\u00fasica procedentes de Costa Rica y de... #URL#",
        "19/11/2019 La directora general del Instituto Nacional de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica (INAEM), Amaya de Miguel, ha anunciado hoy el nombramiento de... #URL#",
        "Concert en Palma de Gand\u00eda\n#URL# #URL#",
        "BASES CONVOCATORIA 1. La convocatoria est\u00e1 abierta a todos los compositores de cualquier nacionalidad, sin l\u00edmite de edad. Cada compositor podr\u00e1 presentar... #URL#",
        "Dentro del espacio de Festivales de m\u00fasica de 2019 en nuestra autonom\u00eda, Bu\u00f1ol apuesta por la novedad con la celebraci\u00f3n de un congreso l\u00edder en Bandas de M\u00fasica a... #URL#",
        "La AIE (Sociedad de Artistas, Int\u00e9rpretes o Ejecutantes de Espa\u00f1a) destina un 10 % del presupuesto a actividades de promoci\u00f3n y ayuda a los m\u00fasicos. Dentro de esta actividad, la formaci\u00f3n es un pilar... #URL#",
        "Michael Moore: \u201cSi vuelves a la gente est\u00fapida, votar\u00e1n a un est\u00fapido\u201d #URL#",
        "Ausi\u00e0s Parejo, guitarrista valenciano de 12 a\u00f1os, presenta su primer disco #URL#",
        "El Auditorio de Zaragoza acoge un gran concierto para conmemorar el Centenario del Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido El repertorio, de \u00f3pera y zarzuela, ser\u00e1... #URL#",
        "Catalu\u00f1a, mejor nota en Lengua Castellana entre las Comunidades con lengua cooficial #URL#",
        "Espectacular",
        "Concierto XXV Aniversario Banda Uni\u00f3 Musical de Tarragona\n#URL# #URL#",
        "XXIX Certamen Nacional de Bandas de M\u00fasica Ciudad de Murcia. En primer lugar hay que felicitar a todas las Bandas participantes por el gran trabajo y esfuerzo realizado. As\u00ed... #URL#",
        "J\u00f3venes Int\u00e9rpretes de la Banda Sinf\u00f3nica Municipal de Alicante en directo.\n#URL# #URL#",
        "En 2018 los galardonados en estos premios que entrega anualmente la FSMCV han sido el Palau de la M\u00fasica de Valencia, el Ayuntamiento de Sax, la Sociedad Musical de Segorbe,... #URL#",
        "73 a\u00f1os despu\u00e9s de su fallecimiento, el Ateneu Musical estrena este lunes el pasodoble El Kabile\u00f1o, de Gustavo Pascual, en el concierto de fiestas de Cocentaina El... #URL#"
      ]
    }
  }
}