{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nMuy bueno.\nRufi\u00e1n, el agitador.\nUna pena que hayan cambiado a Tard\u00e1 por \"esto\". #URL#",
        "RT #USER#: Tener representaci\u00f3n en la Mesa del Congreso supone un compromiso con valores democr\u00e1ticos que  Vox de ninguna manera presen\u2026",
        "RT #USER#: Dice Maroto que a S\u00e1nchez lo echaron sus propios compa\u00f1eros porque no querian q pactara con UP.\nMe ha faltado que el presen\u2026",
        "#USER# #USER# Que entretenido estaba el loro\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
        "RT #USER#: Hace dos a\u00f1os, por consejo de #USER#, empec\u00e9 a silenciar gente a la primera gilipollez. Nunca bloquear. A veces, sonr\u00edo im\u2026",
        "RT #USER#: Recordar a los que claman por salir de Europa que viv\u00ed 23 a\u00f1os en un pa\u00eds que no pertenec\u00eda a la Uni\u00f3n Europea, en ese p\u2026",
        "Mientras se empe\u00f1en en dejar resueltos todos los problemas del pa\u00eds, atados y bien atados, y apuntillados antes de formar gobierno, van a pasar los d\u00edas tontamente.\nHay cosas que no tienen nada que ver con formar o no... #URL#",
        "Curioso, s\u00ed.\nQuizas porque la mayoria de los que salen estan a \"otra bola\" y no a la pol\u00edtica.\nPor el \"santo que sea, ora pro nobis\" #URL#",
        "#USER# Es otro de esos nombres que se sacan antes de elecciones que son como las serpientes de verano, se pasa como un sarpullido.",
        "RT #USER#: Se les ha permitido sacar a Franco a hombros. Con una corona con cresp\u00f3n con la bandera de Espa\u00f1a. Con la Laureada de S\u2026",
        "No, ni todos los pol\u00edticos son iguales, ni todas las pol\u00edticas son iguales.\nA ver si aprendemos. #URL#",
        "Las penas a los independentistas no son para tanto #URL#",
        "Los \"buenos gestores\" del PP.\n\"Su herencia recibida\" #URL#",
        "Me gusta la foto. Una foto con variedad, diversidad. Me da la impresion que con m\u00e1s sonrisas que otras. #URL#",
        "RT #USER#: Por un lado est\u00e1 el sentido democr\u00e1tico de Zapatero, con el que coincido \u00bfPor qu\u00e9  se va a recibir a Guaid\u00f3 que no ces\u2026",
        "#USER# Poniendo en una balanza lo que tienes en contra y lo que tienes a favor.\n\u00bfHacia qu\u00e9 lado se inclina?\nVenga, sin hacer trampas.",
        "#USER# Ya que les gusta tanto comparar con EE.UU., all\u00ed seria un ejemplo del \"milagro americano\", de hacerse a s\u00ed mismo. Aqu\u00ed, no pertenecer a una clase \"acomodada\" y sobresalir, esta \"mal visto\". Y m\u00e1s si eres mujer.",
        "#USER# Y una muy buena contestaci\u00f3n:\n#URL#",
        "Y se llamaban socialistas.\nNo se conforman con lo que hicieron, no se quedan tranquilos, tienen que seguir metiendo ciza\u00f1a. #URL#",
        "RT #USER#: Pero quien es \u00e9l para amenazar?se cargaron Bankia en su salida a Bolsa inflada,ven\u00eda d abandonar BBA con indemnizaci\u00f3n millo\u2026",
        "RT #USER#: Leer, pensar, es una puerta enorme que ning\u00fan pin podr\u00e1 bloquear.\nPensamiento cr\u00edtico, planteamiento c\u00edtrico #URL#\u2026",
        "No lo ocultan, lo dicen con todas las letras. #URL#",
        "\u00a1\u00a1Que bueno y oportuno!! #URL#",
        "RT #USER#: Junta electoral central derecha.",
        "RT #USER#: Tirar la piedra y esconder la mano: Ahora echamos la culpa de que el neofascio medre a que los candidatos no escupieron a su l\u2026",
        "RT #USER#: Hace unos d\u00edas,PSOE y UP quisieron poner un cord\u00f3n sanitario a VX en la mesa del Congreso. Necesitaban al #USER# para\u2026",
        "RT #USER#: La CUP es tan de izquierdas, republicana y antisistema, que ma\u00f1ana en vez de ser coherentes y no ir ni a votar para joder a\u2026",
        "RT #USER#: Ahora hace falta que el PSOE una su destino a las izquierdas  \"S\u00e1nchez alerta de la influencia al alza de Vox: \u201cEl PP ha uni\u2026",
        "RT #USER#: Lo de buscar tuits antiguos est\u00e1 llegando a niveles de persecuci\u00f3n intolerable. Si las personas tienen derecho a cambia\u2026",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nY algo m\u00e1s que saldra por ah\u00ed. #URL#",
        "RT #USER#: Es la hora de la ciudadan\u00eda Nos toca dar la cara. \u00bfQu\u00e9 es eso de esperar en el sal\u00f3n, junto al p\u00f3ster del Che Guevara, mientra\u2026",
        "RT #USER#: Fue un placer y un deber estar en #HASHTAG# para tomar nota de lo que dec\u00edan militantes del PSOE y de Unidas Podem\u2026",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Aburren.\nEn realidad no s\u00e9 muy bien qu\u00e9 quieren dmostrar y asi estan \"que son galgos, que son podencos\" y mientras tanto 53 diputados de ultraderecha. Eso s\u00ed me preocupa y les deberia preocupar tb a ellos, van a complicar la legislatura (de quien sea) hasta el infinito.",
        "#USER# #USER# #USER# Aspirante era, s\u00ed.\nY su padre competencia de Juan Carlos para el de Espa\u00f1a",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# De todas formas me da igual. Te veo errejonista convencido as\u00ed que no vale la pena seguir dando argumentos que caen en saco roto.",
        "RT #USER#: #USER# #USER# He pasado por esa experiencia y es as\u00ed.",
        "RT #USER#: La distancia entre el drama y la tragedia es una d\u00e9bil l\u00ednea de flotaci\u00f3n... \"Tres inmigrantes muertos y diez desaparecidos\u2026",
        "RT #USER#: \"A la derecha y a la ultra derecha no les duele Espa\u00f1a, les duele no gobernar Espa\u00f1a. Y ese dolor les resulta insoportable\"\u2026",
        "#USER# #USER# Nuestros mayores problemas vienen de una \u201ctransici\u00f3n mod\u00e9lica\u201d y totalmente as\u00e9ptica, sin intervenci\u00f3n de bistur\u00ed que cortara con lo anterior. Y as\u00ed nos va.",
        "#USER# Buenos d\u00edas\nAqu\u00ed esperando. Esperando que hablen, esperando que gobiernen, esperando que decidan. Y todos hablan de la famosa estabilidad .",
        "RT #USER#: Resulta que la  supuesta \"extrema izquierda\" en Portugal quiere reforzar la sanidad p\u00fablica por un lado y subir el sala\u2026",
        "RT #USER#: El colapso del servicio de emergencia social en Madrid: ni\u00f1os durmiendo en la calle, vecinos entregando mantas. #URL#\u2026",
        "LA VI\u00d1ETA | Quim y el lobo, por Manel Fontdevila #USER# \nDos vi\u00f1etas juntas se entienden mejor.\n#URL# v\u00eda #USER#\n#URL#",
        "Menudo \"ramo de flores\". #URL#",
        "#USER# #USER# Ese es el problema, que si se puede pero no se quiere, al menos por parte de los que llevan la \"batuta\". La Europa \"prospera\" es solo para algunos, que acumulan por encima de nuestras posibilidades.",
        "#USER# sean donde sean. Donde hay una multitud siempre surge alg\u00fan acto m\u00e1s o menos violento, pero eso ocurre incluso en concentraciones l\u00fadicas, conciertos, etc. (incluso provocado con intenci\u00f3n) y no se le puede llamar terrorismo.",
        "RT #USER#: \ud83d\udcf9 #USER# critica con dureza la gesti\u00f3n del Gobierno espa\u00f1ol de la exhumaci\u00f3n de Franco: \"Coronas de flores de la Fundac\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\udfa5 Para #HASHTAG# lo que hemos conocido hoy: el uso por parte de Iberdrola de las cloacas del estado v\u00eda Villarejo par\u2026",
        "RT #USER#: \u201cLos valores no est\u00e1n en una bandera, ni en un territorio, est\u00e1n en las personas, en la dignidad, la decencia, la valent\u00eda par\u2026",
        "#USER# #USER# Inseguridad y miedo. Ya lo apuntaba Jos\u00e9 Lu\u00eds Sampedro, son las mejores armas para tenernos dominados. Para torcer la voluntad del pueblo.",
        "#USER# \u00bfSoplones, chivatos, delatores? No. En la mayoria de casos gente con conciencia y mucho valor.",
        "RT #USER#: Si pretendemos seguir haciendo responsables indefinidamente de los crimenes de ETA a los representantes de Bildu  (como here\u2026",
        "RT #USER#: \u00bf Que puede estar fallando, para que miles de currantes vayan a dar su voto a un partido de fascistas millonarios como VOX,\u2026",
        "#USER# Est\u00e1 claro que hablar con vosotros es como hablar con la pared.\nTODOS tienen la culpa de lo que pasa en Espa\u00f1a menos el PSOE. Santo, puro  e \"incorrupto\"\n\"Ta la vista\".",
        "#USER# \u00bfPueden elegir posicion para votar? Lo digo por si al final hay algun \"fallo\" y ERC hace de coche escoba y cambia el voto por el s\u00ed para no favorecer lo del gobierno de extrema derecha.\n\u00bfSe puede llegar a la 2\u00aa vuelta si hay menos sies que noes?\n\ud83d\ude33\ud83d\ude1f\ud83e\udd74",
        "RT #USER#: Y con el dinero que todos los espa\u00f1oles hemos \"confiado\" al PSOE..\n\n#HASHTAG#\n#HASHTAG#\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\ud83d\udc1b\n#HASHTAG#\n#HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: \"Han convencido hasta el tu\u00e9tano de que la izqda que se preocupa y trabaja por sus intereses es un demonio que les empobre\u2026",
        "ETA = Serpiente de verano (pol\u00edtica) o bulo (\u201cfake news\u201d) para usar en cualquier momento del a\u00f1o que se precise. #URL#",
        "RT #USER#: Que bien carlos!!!! #URL#",
        "RT #USER#: La Justicia Alemana neg\u00f3 la extradici\u00f3n de Puigdemont porq no exist\u00eda rebeli\u00f3n..\nLa Belga 3 veces neg\u00f3 la euroorden.. La Ju\u2026",
        "#USER# #USER# Ceguera pol\u00edtica y/o de comunicaci\u00f3n (la pol\u00edtica sigue o es seguida por la de comunicac\u00edon)",
        "RT #USER#: Una entrevista muy interesante sobre el papel de los fondos buitre #URL#",
        "#USER# #USER# \u00bf\"Las cualas pol\u00edticas\"?\nUna \"perla\" detr\u00e1s de otra.",
        "RT #USER#: \ud83d\udcb6 Un sistema fiscal roto: las rentas inferiores a 60.000 euros pagan ya el doble de impuestos que las empresas en Espa\u00f1\u2026",
        "#USER# #USER# Exacto.\nEsto es mezclar \"churras y merinas\". O como diria cierta se\u00f1ora, mezclar peras y manzanas.",
        "As\u00ed as\u00ed.\nCon todas las letras. Llamando a las cosas por su nombre.\nUf, que gusto.\n\ud83d\ude09\ud83d\ude00 #URL#",
        "jajaja\nLa P de partido est\u00e1 clara, y la E de Espa\u00f1a tambien, falta clarificar la S y La O.\nHasta el gorro de la palabra Espa\u00f1a. Todos sabemos en qu\u00e9 pa\u00eds vivimos, lo que importa es que nos sintamos espa\u00f1oles de pleno derecho, iguales ante la ley,... #URL#",
        "RT #USER#: Vivienda:\nAcabaremos con los desahucios. \nNosotros queremos que se respete el art 45 de la Constituci\u00f3n. \nRegular alquiler.\u2026",
        "#USER# En realidad bastar\u00eda con que no pusieran piezas con defecto programado (duraci\u00f3n limitada) y que adem\u00e1s TODOS los electrodom\u00e9sticos tuvieran recambios asequibles.",
        "RT #USER#: La cosa va de que mientras el partido laborista brit\u00e1nico aboga por abolir las escuelas privadas, la nacionalizaci\u00f3n del tra\u2026",
        "RT #USER#: La magistrada Garbi\u00f1e Biurrun Mancisidor reprocha a Pedro S\u00e1nchez y al PSOE su desmemoria y les recuerda que desde 2011 se h\u2026",
        "#USER# #USER# #USER# Muy claro. Otro tema que tambien se \"blanquea\". Se habla de subir impuestos a las grandes fortunas, las socimis, multinacionales, etc. y rapidamente se publican cifras de lo \"mucho que pagan en realidad\". Datos como estos son los que se tienen que publicar.",
        "#USER# Una sentencia proporcional a los delitos cometidos de verdad, si es que los hubo.\nNo esa enso\u00f1acion que se han sacado de la manga sobre violencia, sedici\u00f3n e incluso rebeli\u00f3n.\nPor mucho m\u00e1s dieron mucho menos a los del 23F",
        "Yo pregunto.\n\u00bfQu\u00e9 puesto iba a ocupar en las listas de Podemos y que puesto ocupara en las de MP? A lo mejor, solo a lo mejor, no es cuesti\u00f3n de ideologia sino de asegurar puesto. #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# NECESITA ACOGIDA O ADOPCI\u00d3N URGENTE!!! No pueden quedarse con \u00e9l las personas que le han rescatado de la calle,  s\u2026",
        "RT #USER#: Si ayer nos sorprend\u00eda el r\u00e9cord en 24 horas de aportaciones en minicr\u00e9ditos a #USER# , con 180.000 euros, hoy, 48 h\u2026",
        "Por mucho que nos adviertan de futuros y peligrosos ataques al nuevo gobierno y sus medidas, nos va a costar mucho estar preparados.\nEs... #URL#",
        "Bruselas alerta de que el gasto educativo en Espa\u00f1a permanece pr\u00e1cticamente congelado  \n#URL# v\u00eda #USER#\n#HASHTAG#",
        "#USER# A m\u00ed el moreno. El rubio resultaba soso, el moreno tenia mirada m\u00e1s p\u00edcara.",
        "Buenos d\u00edas #URL#",
        "RT #USER#: Leo el discurso de Felipe VI y pienso en:\n\n-Las hostias en Catalunya.\n\n-La prevaricaci\u00f3n del Supremo en el Proc\u00e9s.\n\n-El\u2026",
        "#USER# Este es el PSOE de #USER# . Al que le quita el sue\u00f1o tener a alguien de UP en el Consejo de Ministros.\nExplicado en un hilo muy interesante.\nLa derecha de este pa\u00eds y la \"supuesta izquierda\" cada vez se parecen m\u00e1s.",
        "Entiendo que esa Espa\u00f1a \u201csin complejos, se refiere a una Espa\u00f1a que habla de todo y de todos, sin dejar a... #URL#",
        "Comprar tus regalos mientras hundes el capitalismo ya es posible #URL#",
        "Un art\u00edculo que parte de la base de una Constituci\u00f3n bastante bien redactada (con lagunas) pero mal interpretada y llevada a la pr\u00e1ctica. \nHabla de la ley de Memoria Hist\u00f3rica no en modo... #URL#",
        "RT #USER#: Te explicamos en este hilo los planes que tienen para implantar #HASHTAG# #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# OK \nGracias",
        "Que no te paren. Tienes derecho a votar y dir\u00eda m\u00e1s, obligaci\u00f3n. De ti depende el futuro. #URL#",
        "RT #USER#: Llevamos diez a\u00f1os con la tonadilla \u00bfy los ERES qu\u00e9?\n\nHoy va a ser el d\u00eda de \u00bfY la GURTEL qu\u00e9?",
        "RT #USER#: NINA (8 A\u00d1OS) BARCELONA\nLleva tres adopciones fallidas.... \ud83d\ude1e\nEs una perra muy buena y tranquila, no ladra, y que puede que\u2026",
        "sus limitaciones, claro. #URL#",
        "RT #USER#: El hacho definitivo que va a cabar con el pa\u00eds y todo se va a destruir es el consejo de ministros que pasa de ser los Vien\u2026",
        "RT #USER#: \"Hay un atisbo de esperanza: Pedro S\u00e1nchez cree que son redimibles. Quiz\u00e1 no se trate de un problema cognitivo cr\u00f3nico\u2026",
        "\"El convencimiento democr\u00e1tico no admite apellidos ni edulcorantes, atajos, posibilismos y males menores\".\n\"Esa tierra en la que pon\u00eda libertad, s\u00ed la vimos, limpiando parte del camino de... #URL#",
        "#USER# Clarisimo.\nNo es suficiente el tema catalu\u00f1a que tienen que seguir metiendo miedo por la ultraderecha. Pero me da que no van a meter barullo.",
        "#USER# #USER# Seg\u00fan se entienda \"gesti\u00f3n\". Si gesti\u00f3n es el dinero de todos y buen reparto o gesti\u00f3n del dinero de todos para uso propio. As\u00ed s\u00ed.\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
        "Donde estar\u00e1 situedo ese 1% para que pongan a Felipe en la izquierda.\n\ud83d\ude02\nSe han salido ya del mapa. #URL#",
        "RT #USER#: A esa gente de izquierdas que dicen que ninguna le representa y que no va a votar. Esto es como la linea del bus, si ning\u2026",
        "RT #USER#: Bd\u00eda,\nDespu\u00e9s del \"pedazo an\u00e1lisis pol\u00edtico\" de #USER# \"han querido quitar la victoria al PSOE a costa del pa\u00eds\",\nha\u2026",
        "RT #USER#: Cualquiera dir\u00eda que las \u00e9lites de nuestro empresariado patrio sienten una aut\u00e9ntica a\u00f1oranza del franquismo.\n\nNo ese em\u2026"
      ]
    }
  }
}