{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT #USER#: Nueva reuni\u00f3n del Centro de Coordinaci\u00f3n Operativa (CECOP) en el #USER# para analizar la situaci\u00f3n de la #HASHTAG# qu\u2026",
        ".#USER# ha ampliado el #HASHTAG# amarillo para HOY, entre las 14:00 y las 22:00\n- Por #HASHTAG# y #HASHTAG# en centro y sur de #HASHTAG#, Ib\u00e9rica zaragozana y Ribera del Ebro.\n- Por tormentas en #HASHTAG# oscense. #URL#",
        "#HASHTAG# \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0fEl director general de Interior y #HASHTAG# del #USER#, #USER#, ha inaugurado hoy en #USER# el XXIII curso para el ingreso en los Cuerpos de #HASHTAG# Local en la Comunidad Aut\u00f3noma de Arag\u00f3n, al que asisten 24 agentes. #URL#",
        "RT #USER#: Semana en la que hemos notado un efecto de fusi\u00f3n #HASHTAG# en algunas cuencas, que se refleja claramente en las gr\u00e1ficas de nues\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# #HASHTAG# 24h en cuenca #HASHTAG# con red #USER#. Contin\u00faa previsi\u00f3n fen\u00f3menos tormentosos en Pirineo y margen der\u2026",
        "RT #USER#: Trece #HASHTAG# pertenecientes a la Brigada 'Almog\u00e1vares' #HASHTAG# y a la 173 Brigada Paracaidista #USER#\u2026",
        "#HASHTAG# AVISO nivel #HASHTAG# por #HASHTAG# en:\n#HASHTAG# OSCENSE (HU) hasta las 12h del d\u00eda 4.\n#HASHTAG# (ZGZ) y #HASHTAG# (ZGZ) hasta las 20h del d\u00eda 4 de mayo. #USER# #URL#",
        "#HASHTAG# AMARILO por #HASHTAG# en varias comarcas de #HASHTAG# para el lunes, 19 de marzo, entre las 06:00  y 24:00 H #URL# #USER# #URL#",
        "\ud83d\ude92 Continuamos con los cursos de la Academia Aragonesa de #HASHTAG#. Un total de 16 bomberos est\u00e1n recibiendo esta semana #HASHTAG# pr\u00e1ctica para llevar a cabo los #HASHTAG# acu\u00e1ticos en superficie con mayor seguridad y eficacia. Toda la info aqu\u00ed \ud83d\udc49 #URL# #URL#",
        "\ud83c\udf2c Ampliado aviso nivel amarillo por #HASHTAG# en #HASHTAG# oscense hasta las 8h de ma\u00f1ana d\u00eda 10 de diciembre.\n#USER# #URL#",
        "RT #USER#: 172 militares y 53 medios del #HASHTAG# han trabajado durante la noche en la apertura de v\u00edas\u2744 y apoyo a Endesa en el restablecimi\u2026",
        "RT #USER#: Dos conductores han sido detenidos esta noche por dar positivo en alcoholemia tras estar implicados en sendos accident\u2026",
        "Bajo el lema \u201c#HASHTAG# formada, mujer segura\u201d, un total de 15 personas han participado hoy en #HASHTAG# en un taller de autoprotecci\u00f3n y defensa personal femenina, impartido por la Unidad de #USER# Adscrita (UPA). \nToda la info \ud83d\udc49 #URL# #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udee3 Ante las restricciones de tr\u00e1fico con motivo de la #HASHTAG#, recuerda planificar las rutas y horarios de viajes  https:\u2026",
        "Un grupo de 150 profesionales, formado por #HASHTAG# de las tres provincias y personal del 061 #HASHTAG#, adquirir\u00e1n y consolidar\u00e1n los conocimientos y las habilidades necesarias para llevar a cabo intervenciones conjuntas en #HASHTAG# de #HASHTAG#. #URL#",
        "RT #USER#: Despu\u00e9s del puente, te esperamos con fuerzas renovadas. Ac\u00e9rcate a donar a cualquiera de nuestros puntos de donaci\u00f3n.\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# que llega a #HASHTAG# dejando tramo medio #HASHTAG# resulta de \u25b6#HASHTAG# refgistradas 4-14 abril con promed\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\udd98 #HASHTAG# \u26a0\ufe0f\nDolors es una #HASHTAG# que sufre #HASHTAG# y ha #HASHTAG# en Tavertet-Osona #HASHTAG# \n\u00bfLa has visto\u2026",
        "Operadores, t\u00e9cnicos, pilotos, m\u00e9dicos\u2026 Conoce un poco m\u00e1s el servicio de #HASHTAG# del #USER# #URL# Siempre al otro lado del tel\u00e9fono 1-1-2 para ayudarte. \u260e\ufe0f",
        "RT #USER#: Conducir cualquier veh\u00edculo con una tasa de alcohol \ud83e\udd43\ud83c\udf7b\ud83c\udf77\ud83c\udf79\n\u26ab\ufe0fDe 0'25 mlg/l a 0'50  \ud83d\udc49500 \u20ac y 4 puntos \n\u26ab\ufe0fM\u00e1s de 0'50 mlg/l  \ud83d\udc491.000\u2026",
        "#USER# #USER# Hola, #USER#.  Sin cobertura no se puede hacer una llamada al 112. Necesitamos cobertura aunque no sea de nuestra compa\u00f1\u00eda, ni de nuestro pa\u00eds. Pero sin duda, para canalizar esa llamada al 112 deberemos tener cobertura de ALGUNA compa\u00f1\u00eda. Si no la tenemos NO podremos llamar.",
        "\ud83c\udf2c\ufe0f Aviso amarillo por #HASHTAG# en #HASHTAG# para ma\u00f1ana, jueves 6 de junio, entre las 12:00 y las 20:00. #USER# #URL#",
        "Prevenir es proteger. Hoy han visitado el Centro de #HASHTAG# #USER# m\u00e1s de 30 t\u00e9cnicos de prevenci\u00f3n de riesgos laborales de #USER# y empresas colaboradoras. \u00a1Gracias por el inter\u00e9s! #URL#",
        "#HASHTAG# nivel amarillo por #HASHTAG# en #HASHTAG# de Teruel para hoy hasta las 21:00 h. Probabilidad de precipitaciones en forma de #HASHTAG# y rachas fuertes de #HASHTAG#. #USER# #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: 17/01 11:57 #HASHTAG# actualiza #HASHTAG# por viento en Arag\u00f3n. Activos hoy. Nivel m\u00e1x naranja +info HAGA CLICK EN LA IMAGEN h\u2026",
        "\ud83d\udd34FIN #HASHTAG#. Se ha trabajado especialmente la colaboraci\u00f3n en materia judicial y policial entre #HASHTAG# y #HASHTAG#. El #USER# ha simulado activar el Plan Territorial de #HASHTAG# de #HASHTAG# y se ha reunido el CECOP en #USER#. GRACIAS a los participantes #URL#",
        "\ud83c\udfb6 Con una jota aragonesa, como no pod\u00eda ser de otra manera, acaba el #HASHTAG#. Gracias, #USER#, por elegir #HASHTAG# para este simulacro. \u00a1Un placer trabajar una vez m\u00e1s con vosotros! Pasamos el relevo al #USER#, que el a\u00f1o que viene acoge el #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Muchas gracias a vosotros por vuestra hospitalidad y colaboraci\u00f3n permanente. \u00a1\u00a1Juntos sumamos\ud83d\udcaa!! #HASHTAG# #HASHTAG# http\u2026",
        "\u26c8\ufe0f\u26c8\ufe0f#HASHTAG# del aviso AMARILLO por #HASHTAG# en:\n#HASHTAG#, de 12 a 24h.\nCentro y Sur de #HASHTAG#, de 12h de hoy a 9h de ma\u00f1ana.\n#HASHTAG# y #HASHTAG#, de 12 h de hoy a 6h de ma\u00f1ana\n#HASHTAG# e #HASHTAG# zaragozana, de 12 h de hoy a 3h de ma\u00f1ana",
        "#HASHTAG# CONTROLADO en una nave abandonada de #HASHTAG#, en la A-23, PK. 274, junto a la rotonda de la Ciudad Deportiva. La primera llamada alertando del incidente ha entrado en #USER# a las 19:15. Activados #HASHTAG# Ayto.#USER# y #USER# y #USER#",
        "RT #USER#: \u231bTIC...TAC...TIC...TAC\u23f3\n\n\u203c\ufe0fEmpieza la cuenta atr\u00e1s\u203c\ufe0f\n\nM\u00e1s de 3500 intervinientes enfrent\u00e1ndose a situaciones que pondr\u00e1n a prue\u2026",
        "DESACTIVADO el Plan Territorial de Protecci\u00f3n Civil de Arag\u00f3n (PLATEAR) debido al riesgo previsto de #HASHTAG# #HASHTAG#",
        "El #USER#  presenta el #HASHTAG# y el #HASHTAG# en la Comisi\u00f3n Permanente del Consejo Nacional de Protecci\u00f3n Civil presidido por el ministro del Interior del Gobierno de Espa\u00f1a #USER#, Fernando Grande-Marlaska. \u27a1\ufe0f #URL# #URL#",
        "\u2621 CORTADA la #HASHTAG# A-2 PK 433 (sentido #HASHTAG#), t\u00e9rmino municipal de #HASHTAG# (#HASHTAG#), debido a #HASHTAG# de tr\u00e1fico. Desv\u00edo del tr\u00e1fico por la carretera AP-2.",
        "\u26c8\ufe0f #HASHTAG# amarillo por #HASHTAG# y #HASHTAG# en todo #HASHTAG# para este s\u00e1bado, 21 de septiembre, entre las 00:00 y las 18:00 horas.\n\n#USER# #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# acumulado 24h en sureste cuenca #HASHTAG#. En su mayor\u00eda en forma \u2744 \ud83d\udc49 normalidad en cauces.\nSe recomienda seguimie\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udd34 #HASHTAG# \ud83c\udd98\nSeguimos buscando a Elisabeth, solo tiene 16 a\u00f1os y desapareci\u00f3 en #HASHTAG# el pasado d\u00eda 27 de julio.\n\nS\u2026",
        "#HASHTAG# en el t\u00fanel n\u00ba4 del Puerto de #HASHTAG#, #HASHTAG# A-23 T.M. de #HASHTAG# (#HASHTAG#). No ha habido heridos, el veh\u00edculo accidentado solo ha sufrido da\u00f1os materiales y est\u00e1 obstaculizando uno de los carriles.",
        "\u26a0\ufe0f #HASHTAG# la #HASHTAG# N-II  PK 421 TM de #HASHTAG# (#HASHTAG#) por #HASHTAG# de #HASHTAG#. Cortados los dos sentidos de circulaci\u00f3n sin paso alternativo. Seguiremos informando.",
        "#USER# #USER# #USER# La #HASHTAG# del #USER# es la \"Unidad M\u00e9dica A\u00e9rea de Apoyo al Despliegue\". \u00a1Gracias por vuestra colaboraci\u00f3n en este curso! #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "\u26a0\ufe0f\u00a0#HASHTAG# el sentido #HASHTAG# de la Z-40 en PK 25 (t\u00e9rmino municipal de #HASHTAG#) por #HASHTAG# de #HASHTAG#. #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: En este #HASHTAG# queremos felicitar a tod#USER# los que est\u00e1is a nuestro lado en los momentos m\u00e1s dif\u2026",
        ".#USER# ha previsto que el aviso nivel rojo por #HASHTAG# en #HASHTAG# y #HASHTAG# comience a las 16:00 de HOY y acabe MA\u00d1ANA viernes, a las 12:00. Mucha #HASHTAG#\n\n#URL#",
        "RT #USER#: Si te encuentras con un animal salvaje con comportamiento an\u00f3malo, atrapado, enfermo, herido o muerto, no lo captures  ni le\u2026",
        "Aviso AMARILLO por #HASHTAG# en la provincia de #HASHTAG# hasta las 8:00h de ma\u00f1ana, 23 de enero. #USER# #URL#",
        "RT #USER#: \u00bf#HASHTAG#+#HASHTAG#?: a repasar el #HASHTAG# en #HASHTAG#. La monta\u00f1a invernal  es una act\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# es mes de #HASHTAG#. Lo mejor es no beber #HASHTAG#, o hacerlo con moderaci\u00f3n, pero si te encuentras en una situaci\u00f3\u2026",
        "DEP. Un fuerte abrazo a la familia y amigos. GRACIAS a las +de 500 personas que han participado en la intensa b\u00fasqueda: #USER#; #HASHTAG# #USER# #USER# #USER# #USER#; #USER#; #HASHTAG# #USER#; #HASHTAG# #HASHTAG#; gu\u00edas y voluntarios #URL#",
        "RT #USER#: En caso de accidente laboral llama al 112. Ayudar\u00e1s a la v\u00edctima y adem\u00e1s a que llegue la informaci\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pidamente a l\u2026",
        "RT #USER#: Pues hoy nos felicitamos a nosotros, y a todos los CM de servicios de emergencias, especialmente a #USER# #USER# @\u2026",
        "Nuestro m\u00e1s sincero p\u00e9same a la familia, amigos y compa\u00f1eros del #USER# asesinado esta madrugada por el conductor del veh\u00edculo al que dio el alto en Hu\u00e9tor Vega (#HASHTAG#). DEP #URL#",
        "Interesant\u00edsimos los talleres del congreso de #HASHTAG# de #HASHTAG# de #HASHTAG# de este a\u00f1o. #HASHTAG#\n\nTaller 1. Colaboraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n de las #HASHTAG# con #USER#. #URL#",
        "Estos d\u00edas estamos viendo muchos tuits con #HASHTAG# \u00bfQu\u00e9 es eso? En la #HASHTAG# de hoy te lo explicamos... y os ponemos los de #HASHTAG#. #HASHTAG# #HASHTAG#jerga #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# #HASHTAG# ROJA, para hoy, 20 de junio, por riesgo de incendios forestales en Bajo Ebro Forestal #URL#\u2026",
        "#HASHTAG# \u00bf#HASHTAG# cuando se produce una aver\u00eda o accidente en un veh\u00edculo que transporta mercanc\u00edas peligrosas el #USER# activa un plan especial de #HASHTAG#? Se llama PROCIMER. Aqu\u00ed tienes toda la info: #URL# #URL#",
        "\ud83c\udf27\ufe0f Aviso amarillo por #HASHTAG# en #HASHTAG# oscense para HOY entre las 18:00 y las 24:00. #USER# prev\u00e9 una precipitaci\u00f3n acumulada en 12 horas de 40 mm. #URL#",
        "\u00a1Buenos d\u00edas! Las intensas #HASHTAG# registradas en #HASHTAG# han obligado a activar en fase de #HASHTAG# el Plan Territorial de #HASHTAG#. Mucha #HASHTAG# y no olvides consultar el estado de las #HASHTAG# antes de coger el coche en #URL# #URL#",
        "\ud83d\udd25\u26a0\ufe0f#HASHTAG# #HASHTAG# NARANJA de peligro de #HASHTAG# en #HASHTAG# para hoy en #HASHTAG# Forestal; Muelas de #HASHTAG#, #HASHTAG# y #HASHTAG#; #HASHTAG# Oriental y Sur, #HASHTAG# Agr\u00edcola, #HASHTAG# y #HASHTAG#. #HASHTAG# #USER# M\u00e1s info: #URL# #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\ude97\ud83d\ude99Desde hoy y hasta el 1 de enero se desarrolla la 2\u00aa fase de la #HASHTAG# #HASHTAG#. No olvides consultar el estado de\u2026",
        "RT #USER#: Realizamos la 5a reuni\u00f3n del #HASHTAG#. Hoy hemos desplegado el segundo Puesto de Mando Avanzado en Pina de E. para cons\u2026",
        "\u26c8\ufe0f#HASHTAG# AMARILLO por #HASHTAG# en #HASHTAG#, #HASHTAG#, #HASHTAG# oscense y Centro de #HASHTAG# para hoy, 1 de agosto, entre las 18 y las 24 horas. #USER# #URL#",
        "#HASHTAG# NIVEL AMARILLO POR #HASHTAG# EN #HASHTAG# OSCENSE (HU) Hasta las 24h de hoy, d\u00eda 17 de febrero. #USER# \n#URL# #URL#",
        "RT #USER#: Bolet\u00edn nivol\u00f3gico y de peligro #HASHTAG# #HASHTAG# Navarro y Aragon\u00e9s para el LUNES 22/01 de #USER# +info #URL#\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# La PREVENCI\u00d3N de #HASHTAG# es cosa de todos. Estos restos de hoguera son de este mismo fin de semana en uno d\u2026",
        "RT #USER#: Ayer por la noche #HASHTAG# #HASHTAG# del #USER# recogen una cig\u00fce\u00f1a herida en el portal de la Casa de La\u2026",
        "\u26c8\ufe0f #HASHTAG# amarillo por #HASHTAG# y #HASHTAG# en la provincia de #HASHTAG# y en #HASHTAG# (#HASHTAG#) para HOY,, 19 de agosto, entre las 18:00 y las 24:00 horas.\n\n#USER# #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# Consulta p\u00fablica de la actualizaci\u00f3n de Evaluaci\u00f3n Preliminar del Riesgo #HASHTAG# en la cuenca del #HASHTAG#, en cump\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udd34#HASHTAG#: Hoy se simula un accidente en el T\u00fanel de Somport que obliga a cortar la circulaci\u00f3n.\nLa Subdelega\u2026",
        "\u00bfSab\u00edas que las #HASHTAG# est\u00e1n legalmente protegidas y no se las puede matar? Gracias a los vecinos de #HASHTAG#, #HASHTAG# y #HASHTAG# que acaban de llamar al #USER# solicitando la retirada de enjambres. Los #HASHTAG# van de camino.\n\n\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc1d\u27a1\ufe0f \u260e\ufe0f1\u20e31\u20e32\u20e3\u27a1\ufe0f\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 #URL#",
        "RT #USER#: Unas simples pautas son suficientes para desenmascarar una trola... Conf\u00eda en fuentes oficiales y ojito con los mensajes en ca\u2026",
        "\u203c\ufe0f Recuerda que a partir de ma\u00f1ana se reduce a 90 km/h la velocidad m\u00e1xima en las #HASHTAG# para turismos y motocicletas.\n\nEl objetivo es reducir la siniestralidad en la red secundaria.\n\nM\u00e1s info\ud83d\udc47 #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG#\nHoy simulamos la declaraci\u00f3n de la emergencia de \u2018Inter\u00e9s Nacional\u2019, con la participaci\u00f3n del Ministro\u2026",
        "\u26a0\ufe0f#HASHTAG# #HASHTAG# la circulaci\u00f3n con normalidad y sin restricciones en la carretera N-232 PK 158.500, en el t\u00e9rmino municipal de #HASHTAG# (#HASHTAG#)",
        "El Centro de #HASHTAG# #USER# recibi\u00f3 ayer, entre las 18:00 y las 20:00, 729 llamadas relacionadas con las #HASHTAG#. \u00a1Gracias por confiar en nuestro servicio! #HASHTAG# #URL#",
        "Taller 3: Colaboraci\u00f3n y Coordinaci\u00f3n de las Agrupaciones de #HASHTAG# de #HASHTAG# de #HASHTAG# con #HASHTAG# Local. #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: \u00bfQuiere conocernos? \u00bfQuieres conocer cual es nuestro trabajo? \u00bfQuieres conocer a otros compa\u00f1eros de diferentes equipos\u2026",
        "\ud83d\udd34SIMULACRO #HASHTAG# Debido a las #HASHTAG# el Grupo BIC (Bienes de Inter\u00e9s Cultural), liderado por la Unidad de Emergencia y Gesti\u00f3n de Riesgos (UEGR) en el Patrimonio Cultural del Ministerio de #USER#, comienza a proteger y evacuar las colecciones del #USER#. #URL#",
        "\ud83c\udf28 Se amplia el #HASHTAG# nivel amarillo por nevadas en el Pirineo Oscense hasta ma\u00f1ana 28 de octubre  a las 12.00 horas #HASHTAG# #USER# #HASHTAG# #URL#",
        "Ante la #HASHTAG# del #HASHTAG# #HASHTAG# (#HASHTAG#) recordamos los #HASHTAG# para actuar correctamente si se producen #HASHTAG#. \n\n- NO SE ACERQUEN AL R\u00cdO ALFAMBRA\n- NO APARQUEN EN LA RIBERA DEL R\u00cdO\n\n#HASHTAG#HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "\ud83e\udd75\ud83c\udf21\ufe0f#HASHTAG# AMARILLO por #HASHTAG# que pueden alcanzar los 36\u00baC ma\u00f1ana, 20 de julio, en sur de #HASHTAG#, #HASHTAG# (#HASHTAG#) y la provincia de #HASHTAG#. #USER# #URL#",
        "\u26f0\ufe0f\ud83c\udf92\ud83e\udd7e\u00bfPlaneas hacer una excursi\u00f3n en #HASHTAG# por la #HASHTAG# en tus #HASHTAG#? #HASHTAG#, #HASHTAG# y #HASHTAG#, informa sobre tu itinerario y horarios a una persona que est\u00e9 pendiente de ti y sigue las recomendaciones de #USER# #URL# #HASHTAG# #URL#",
        "RT #USER#: Indice de Riesgo #HASHTAG#, #HASHTAG#, por uso del fuego en #HASHTAG# para hoy martes 29 de mayo. #USER# #USER# #HASHTAG#\u2026",
        "Las grandes aglomeraciones son caldo de cultivo para carteristas y ladrones, que aprovechan la distracci\u00f3n de la gente para robar. Vigila tus pertenencias. #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# \ud83c\udf3f\n\n1\u20e30\u20e30\u20e30\u20e3\ud83d\udc40 \ud83d\udc49 \ud83d\udc5b\ud83d\udc5c\ud83c\udf92 #URL#",
        "\ud83c\udf2c \ud83c\udf2c #HASHTAG# Nivel Amarillo por vientos en #HASHTAG# y #HASHTAG# ,#HASHTAG#, para ma\u00f1ana d\u00eda 20 desde las 00:00 h hasta las 24:00 h #HASHTAG# #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Situaciones que propician el #HASHTAG# \ud83c\udfce\ufe0f\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\udd00:\n\n\u274c Pavimentos encharcados.\n\u274c Neum\u00e1ticos desgastados o con baja presi\u00f3n.\n\u274c Velo\u2026",
        "\u26a0\ufe0f\ud83c\udf21\ufe0f\ud83e\udd75Aviso AMARILLO por #HASHTAG# en #HASHTAG# y #HASHTAG# para ma\u00f1ana, jueves 11 de julio, entre las 11 y las 20 horas. #USER# #URL#",
        "RT #USER#: El r\u00edo #HASHTAG# en #HASHTAG# (Hu) ha iniciado ya tendencia \u2b07\ufe0f tras registrarse m\u00e1ximo aproximado de 444 m3/s (valor estimado seg\u00fan\u2026",
        "AMPLIADO #HASHTAG# nivel #HASHTAG# por VIENTOS en:\n#HASHTAG# OSCENSE (HU) hasta las 10h del d\u00eda 4. \n#HASHTAG# y #HASHTAG# (ZGZ) hasta las 9h del d\u00eda 4 de mayo.\n#USER# #URL#",
        "\"Cuando llueve en #HASHTAG#, llueve miel y llueve mosto\", reza el refr\u00e1n. Veamos el lado positivo del aviso amarillo por #HASHTAG# \u2602\ufe0f y #HASHTAG# \u26c8\ufe0f que hay hoy, de 12:00 a 24:00, en todo #HASHTAG#. Eso s\u00ed, mucha precauci\u00f3n. Sigue estos #HASHTAG# \ud83d\udc47 #URL#",
        "RT #USER#: #HASHTAG# MAR 28 #HASHTAG# navarro y aragon\u00e9s #URL# #USER# #USER# #USER#\n#USER# #USER#\u2026",
        "#HASHTAG# AMARILLO por #HASHTAG# y #HASHTAG# \ud83c\udf27\u26c8 , para hoy, martes, 4 de septiembre, de 12H-22H, en:\n\n\u27a1Provincia de #HASHTAG#\n\u27a1#HASHTAG# oscense, centro de #HASHTAG#\n\u27a1 #HASHTAG# zaragozana\n\n#USER# #URL#",
        "RT #USER#: Desalojados varios puestos del Rastro por la posible ca\u00edda de una farola debido al viento. #HASHTAG# y Cerma trabaj\u2026",
        "\u2744\ufe0fAviso Rojo por #HASHTAG# en #HASHTAG# y #HASHTAG# (TE), desde las 14:00 de hoy hasta las 24:00 del d\u00eda 21 #USER# #URL#",
        "En el Centro de #HASHTAG# #USER# hemos recibido en lo que va de a\u00f1o 30 llamadas relacionadas con #HASHTAG#. Un aviso r\u00e1pido al 1-1-2 puede minimizar las secuelas. \u00bfConoces sus s\u00edntomas? \ud83d\udc47\u00a0#HASHTAG# #URL#",
        "\ud83d\udd34 #HASHTAG# El consejero de Presidencia, #USER#, saluda al ministro de #USER#, Grande-Marlaska, al inicio de la \u00faltima jornada del simulacro de #HASHTAG# de inter\u00e9s nacional, organizado por #USER# y que se ha realizado esta semana en el #HASHTAG# aragon\u00e9s. #URL#",
        "\u26a0\ufe0f El caudal de 1.600 m3 del #HASHTAG# por #HASHTAG# confirma una avenida menor que la de 2018. \n\nEl #HASHTAG# mantiene la situaci\u00f3n de #HASHTAG# hasta que \u00e9sta supere la Ribera Baja, que se prev\u00e9 tenga lugar este martes.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 #URL# #HASHTAG# #USER# #URL#",
        "\u00bfY cu\u00e1les son las #HASHTAG# en las que estar\u00eda presente el inter\u00e9s nacional? Te lo explicamos hoy en #HASHTAG# #URL#",
        "AMPLIACION #HASHTAG# AMARILLO por #HASHTAG# y #HASHTAG# \u26c8\n\n\ud83d\udd39 #HASHTAG# y #HASHTAG#, #HASHTAG# zaragozana, 12H-24H\n\n\ud83d\udd39 #HASHTAG#, 20H d\u00eda 8 a 08H d\u00eda 9\n\n#USER# #URL#",
        "\u26a0\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\udd25#HASHTAG# Alerta NARANJA de peligro de #HASHTAG# en #HASHTAG#; Muela de #HASHTAG#; Puertos de #HASHTAG#, #HASHTAG# Oriental y #HASHTAG# oriental. \u00a1Precauci\u00f3n! M\u00e1s info: #URL# #USER# #URL#",
        "M\u00e1s avisos por #HASHTAG# en #HASHTAG#: \n- NARANJA (100 mm en 12h): #HASHTAG# (16:00 del 18/10 - 00:00 del 20/10).\n\n- AMARILLO: #HASHTAG# y #HASHTAG# (16:00 del 18/10 - 18:00 del 19/10).\n\n- AMARILLO: #HASHTAG# Zaragozana y Ribera del #HASHTAG# (00:00 del 19/10 - 00:00 del 20/10)."
      ]
    }
  }
}