{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# #USER# Por descarte se lo podr\u00edan haber llevado a otro sitio, que hayan pensado hacer\u2026",
        "RT #USER#: Una vez m\u00e1s #USER# deja claras sus propuestas de igualdad, de feminismo y en  definitiva de democracia, adem\u00e1s\u2026",
        "Editorial: Dos visiones del conflicto catal\u00e1n #URL#",
        "RT #USER#: Prensa espa\u00f1ola manipuladora, como que no. No es independiente, cierto. Ofrecen una perspectiva tendenciosa, cierto. Pe\u2026",
        "RT #USER#: Las derechas y los independentistas se han propuesto derribar un proyecto compartido de convivencia en una sociedad plural\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# | \"Es una #HASHTAG# que una entidad como la #USER# justifique la #HASHTAG# en Catalu\u00f1a\", por\u2026",
        "RT #USER#: Carteles an\u00f3nimos contra 6 periodistas catalanes cr\u00edticos con el independentismo.  #URL#",
        "RT #USER#: \u2b55\ufe0f #USER# \u201c#USER# ataca m\u00e1s veces a #USER# que a cualquiera del resto de rivales pol\u00edticos,\u2026",
        "RT #USER#: Renovaci\u00f3n del pacto de Toledo, Actualizaci\u00f3n de las pensiones conforme al IPC Real, Seguir aumentando el poder adquis\u2026",
        "RT #USER#: Bolo en la millor companyia #USER# #URL#",
        "RT #USER#: \ud83c\udf39 #USER# ya ha llegado a #HASHTAG#.\n\n\u270a Hoy, nuestro candidato presenta el proyecto socialista, tu proyecto para Espa\u00f1\u2026",
        "RT #USER#: Queremos una Espa\u00f1a ecologista, feminista, social y en la que quepamos todos.\n#USER# \n#HASHTAG# #URL#\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfEl todos contra S\u00e1nchez a qui\u00e9n beneficia? \n\n#HASHTAG#",
        "RT #USER#: Tenemos las ideas m\u00e1s poderosas.\nTenemos vuestra energ\u00eda para transformar la sociedad.\nTenemos a los mejores para cumplir\u2026",
        ".#USER# , muchas gracias!! \n/\u2665\ufe0f\n#HASHTAG# #HASHTAG#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# #USER# \u27a1\ufe0fEn el Mar Menor estamos viendo el colapso del modelo econ\u00f3mico que puso en marcha e\u2026",
        "RT #USER#: Andreu Claret: \"los Mossos son los que han evitado el 155, o algo peor. Claro que para quienes lo ve\u00edan todo por telev\u2026",
        "RT #USER#: Pese a tanta campa\u00f1a en contra. Pese a tanto discurso pol\u00edtico irresponsable. Da gusto ver el titular. #HASHTAG##HASHTAG##HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: Vaya; Por #USER#; La 'zona pija' de Barcelona tendr\u00e1 la mejor residencia de estudiantes de la ciudad L\u00e9elo en: #USER#\u2026",
        "RT #USER#: Buscamos el acuerdo, no la divisi\u00f3n. \n\nCatalu\u00f1a y Espa\u00f1a son sociedades complejas. Justo lo contrario que supone plantear\u2026",
        "El 's\u00ed' a la independencia de Catalunya retrocede a su nivel m\u00e1s bajo desde el 1-O #URL#",
        "RT #USER#: \"Cuando los conflictos pol\u00edticos degeneran en disputas de religi\u00f3n, cuando la fe se impone a la raz\u00f3n, las sociedades se\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\udf39#USER#: Solo el gobierno socialista ha supuesto un bal\u00f3n de ox\u00edgeno para todos y para todas, cumpliendo nuestra\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udcf9 V\u00cdDEO | El minuto de oro de #USER# (#USER#): \"No hay nada m\u00e1s fuerte que la verdad y por eso pido el voto para el PS\u2026",
        "RT #USER#: El art. 50 no dice que tenga que hacerse conforme al IPC. Garantiza que \u201clos poderes p\u00fablicos garantizar\u00e1n, mediante pensi\u2026",
        "RT #USER#: El 49,3% de los catalanes est\u00e1 contra la secesi\u00f3n. El 40,3% quiere que Catalunya sea un Estado. Aumentan los no independent\u2026",
        "RT #USER#: Democracia averiada. Hemos asumido con naturalidad que hay l\u00edderes pol\u00edticos que mienten de forma grosera en los datos q\u2026",
        "RT #USER#: \"Tengo 45 a\u00f1os y disfruto de paz y prosperidad gracias al rechazo al nacionalismo sobre el que construimos la Uni\u00f3n Europ\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udde3\ufe0f #USER#: 'Necesitamos ganar a la abstenci\u00f3n. El voto representa el futuro de cada uno de nosotros. Queremos u\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\uddde\ufe0f #USER#: El domingo hay que votar al PSOE porque somos la esperanza para #HASHTAG# y #HASHTAG#. \n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb Toda la informaci\u2026",
        "RT #USER#: En las Urgencias del Hospital de la Vall d'Hebron de Barcelona se amontonaban esta ma\u00f1ana 90 enfermos pendientes de que se l\u2026",
        "RT #USER#: Este mes escribo un texto largo en \u2066#USER#\u2069 :-)\n\nPropongo siete cosas que debemos cambiar los defensores de la dem\u2026",
        "RT #USER#: y 10- En definitiva, M\u00e1s Pa\u00eds pod\u00eda haberse sumado a la ola de los partidos verdes cosmopolitas europeos. Sin embargo, al\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\udf39 #USER#: Hace a\u00f1os Tarradellas escrib\u00eda \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udcdd \"Es urgente que superemos todo lo que nos separa porque nuestro pa\u00eds es de\u2026",
        "RT #USER#: Recorremos con Javier Cercas los escenarios de su nueva novela durante los disturbios en Catalu\u00f1a, Jes\u00fas Rodr\u00edguez https:/\u2026",
        "RT #USER#: M\u00e1s Pa\u00eds se acerca m\u00e1s al 3% que al 4%. Parece que el electorado de izquierdas percibe de manera cada vez m\u00e1s clara las escasa\u2026",
        "RT #USER#: Supresi\u00f3n por parte de PP/Cs del impuesto de sucesiones en Castilla y Le\u00f3n\n\n\u27a1\ufe0f El 99,4% de clase media y baja, que here\u2026",
        "RT #USER#: Almeida presume en la Cumbre del Clima de que su gobierno es el \"\u00fanico que ha hecho aplicar \u00edntegramente Madrid Central\". \n\nS\u2026",
        "RT #USER#: Lo sorprendente de la inhabilitaci\u00f3n de Presidentorra es que la haya dictado un tribunal de justicia y no un tribunal\u2026",
        "RT #USER#: Porfavor  #HASHTAG# \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e   A\u00fan estamos a tiempo de frenarlo.#URL#",
        "RT #USER#: No permetis que l\u2019odi ens governi. No permitas que el odio nos gobierne. #HASHTAG#/\u2764\ufe0f#HASHTAG# #HASHTAG# #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Una Espa\u00f1a atada de pies y manos, por #USER# #URL#",
        "RT #USER#: 4/ Las fugas hunden a Ciudadanos. Un tercio de sus votantes tiene pensado votar por otra fuerza: el 14% dice que votar\u00e1 a Vox\u2026",
        "RT #USER#: La profec\u00eda de Gonzalo, Arturo San Agustin #URL#",
        "\u201cLa Uni\u00f3n Europea est\u00e1 fundada sobre el antinacionalismo\u201d #URL# \nTengo 45 a\u00f1os y disfruto de paz y prosperidad gracias al rechazo al nacionalismo sobre el que construimos la Uni\u00f3n Europea.",
        "Julia Otero remueve conciencias con su mensaje sobre Vox: le bastan seis palabras #URL#",
        "RT #USER#: Movilic\u00e9monos, el #HASHTAG# Nos jugamos el futuro: Marea Blanca llama a votar el 10N para revertir privatizaci\u00f3n de la sanidad ht\u2026",
        "RT #USER#: #USER# \ud83d\udcf9#USER#:  Hi ha una millora clara de les posicions del PSC, en la l\u00ednia de les darreres eleccions\u2026",
        "Un juez condena a una empresa por obligar a sus empleados a falsear el registro horario\n#URL#",
        "RT #USER#: \"El 41,9% de los ciudadanos catalanes apoyan la independencia mientras que el 48,8% la rechaza, la cifra m\u00e1s alta desde juli\u2026",
        "RT #USER#: \u201cL#USER# socialistas nos crecemos en las situaciones adversas. Somos constantes, porque nuestra perseverancia nace de la unidad y de\u2026",
        "RT #USER#: La portada de EL PERI\u00d3DICO del 10 de noviembre del 2019 #URL#",
        "RT #USER#: Una imprescindible entrevista. Fruto de la reflexi\u00f3n e investigaci\u00f3n de la historia familiar. #USER# #USER#\u2026",
        "RT #USER#: Comienza el tr\u00e1mite para convertir en autov\u00eda la AP-2 de El Vendrell a Zaragoza y la AP-7 de Tarragona a La Jonquera https\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 libro explosivo sobre el proc\u00e9s sale esta semana? #URL#",
        "RT #USER#: Qui\u00e9n va a ganar las elecciones, seg\u00fan las encuestas, Kiko Llaneras #USER# #URL# via #USER#",
        "RT #USER#: La igualdad de g\u00e9nero era eso. Que las mujeres con poder pudieran hacer lo que han hecho los hombres con poder toda la\u2026",
        "RT #USER#: La Espa\u00f1a vac\u00eda vuelve al bipartidismo #URL#",
        "Maldita \u2014 Periodismo para que no te la cuelen #URL#",
        "RT #USER#: En Savater a #USER#, \"estuve en Carabanchel [pres\u00f3] por participar en las luchas estudiantiles, que entonces no conta\u2026",
        "RT #USER#: #USER# Y la alta rentabilidad por subir el SMI, actualizar pensiones seg\u00fan IPC y mejorar las m\u00ednimas, equiparar permisos paren\u2026",
        "RT #USER#: Afortunadamente no hay una \u00fanica Catalunya ni una \u00fanica Espa\u00f1a.\nEntrevista a #USER#\n#URL#",
        "RT #USER#: La cobra de Aitor Esteban a #USER# #URL#",
        "RT #USER#: \u2018Lisa\u2019 Puigdemont y \u2018Gandalf\u2019 Torra, los nombres clave que utilizaban los CDR en sus planes secretos, El Pa\u00eds #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Hoy, en el #USER#:\n\nEsto va a ser complicado de solucionar. Lo primero que habr\u00e1 que hacer es ser capaces de po\u2026",
        "RT #USER#: Ana Pastor es espantosa debatiendo. Arrimadas es espantosa argumentando. Monasterio propone cosas espantosas #HASHTAG#\u2026",
        "RT #USER#: \"El pa\u00eds est\u00e1 en una encrucijada. O se avanza o se retrocede. O se avanza hacia un nuevo pacto social entre los ganadores\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\udf39#USER#:\n'No dig\u00e1is que Torra es un activista porque llega a las manifestaciones en coche oficial, eso es otra c\u2026",
        "RT #USER#: \"Somos radicalmente moderados, somos radicalmente sensatos, somos radicalmente dem\u00f3cratas y radicalmente socialistas. Y tamb\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# #USER# \u201clos \u00fanicos pactan con Vox son ustedes PP y Cs, un partido que son un peligro para las mujere\u2026",
        "RT #USER#: Tampoco dice nada cuando la presidenta de la ANC valora de forma positiva los disturbios violentos porque dan visibilidad a\u2026",
        "RT #USER#: \ud83c\udf39#USER#: 'El #HASHTAG# vamos a ganar a todos aquellos que no quieren que Espa\u00f1a progrese'.\n#HASHTAG# /\u2764\ufe0f #HASHTAG# htt\u2026",
        "Dicen que Pedro S\u00e1nchez se equivoc\u00f3 #URL#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# Muy lamentable. El govern est\u00e1 dando una imagen penosa no condenando de manera rotunda\u2026",
        "Encuesta elecciones generales Espa\u00f1a: El PSOE resiste ante una derecha que no suma #URL#",
        "RT #USER#: Roc\u00edo Monasterio le dice a In\u00e9s Arrimadas que Mar\u00eda Jes\u00fas Montero tiene raz\u00f3n y que s\u00ed que han votado en Madrid para ilegali\u2026",
        "RT #USER#: No permitas que el odio nos gobierne.\nAra, Govern. Ara, la Catalunya de tothom.\n#HASHTAG# /\u2764\ufe0f\n#HASHTAG# #HASHTAG# #URL#\u2026",
        "RT #USER#: El precio del refer\u00e9ndum de autoderminaci\u00f3n (no vinculante) ha sido una guerra civil de diez a\u00f1os que dej\u00f3 m\u00e1s de 15000 muer\u2026",
        "RT #USER#: Chupito cada vez que escuches 'Torra' #HASHTAG# #HASHTAG# \n#URL#",
        "'Franquistas y separatistas dicen lo mismo', por Jordi Garc\u00eda-Soler #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Reino Unido se disculpa con Llarena y tramita la orden de detenci\u00f3n de Clara Ponsat\u00ed #URL#",
        "RT #USER#: Lo mejor del debate, la propuesta de #USER# de penalizar la apolog\u00eda del fascismo y el franquismo. Ya era hora\u2026",
        "RT #USER#: No podremos abordar problemas reales como las pensiones o el empleo si no tenemos gobierno. Apelamos a la utilidad del\u2026",
        "RT #USER#: Aclaraci\u00f3n al Sr. Casado:\nEl #USER# en 2010 no congel\u00f3 todas las Pensiones, subi\u00f3 seg\u00fan el IPC las m\u00ednimas, las no contribu\u2026",
        "RT #USER#: Los partidos independentistas resultaron desbordados en 2017 por las entidades soberanistas y ahora ambos est\u00e1n siendo\u2026",
        "RT #USER#: Voto (por correo) menos convencida que nunca, pero voto. Voto contra los que en Espa\u00f1a pasean su racismo y homofobia, los qu\u2026",
        "RT #USER#: Los Mossos son los que han evitado el 155, o algo peor. Claro que para quienes lo ve\u00edan todo por televisi\u00f3n desde Waterloo\u2026",
        "RT #USER#: Los barones del PSOE se rebelan ante el dumping fiscal que esgrime Madrid #URL#",
        "RT #USER#: La ultraderecha no es una broma, ni van de broma.\nY subiendo en las encuestas.\nA ver si nos enteramos. #URL#\u2026",
        "RT #USER#: \"El hombre que recogi\u00f3 su premio Princesa de Girona con un lazo amarillo en la solapa es un contraste que delata el artifi\u2026",
        "RT #USER#: La sra de Vox contesta lo mismo a todas las preguntas. Da igual que le pregunten de pensiones, del paro o de vivienda.  La\u2026",
        "RT #USER#: En sus acciones de desestabilizaci\u00f3n, Rusia suele incluir  campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n como:\n\n- Parte central de su estrategia\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udde3\ufe0f#USER#: Lo que vemos con la ultraderecha es un retroceso en los valores de convivencia, igualdad, libertad y toleranc\u2026",
        "RT #USER#: Los CDR 'pinchan' en su boicot al mitin de Pedro S\u00e1nchez L\u00e9elo en: #USER# #URL#",
        "RT #USER#: Este domingo tenemos que votar por una Espa\u00f1a que avance, por m\u00e1s derechos y m\u00e1s libertades.\n\nPor no dar pasos atr\u00e1s y seguir\u2026",
        "Insurrecci\u00f3n, por Carles Francino #URL# Justificar, amparar o excusar la violencia es el paso definitivo para perder cualquier autoridad moral en la defensa de una idea",
        "RT #USER#: '\u00bfY si decir la verdad tiene premio?', por Manel Manch\u00f3n L\u00e9elo en: #USER# #URL#",
        "RT #USER#: La violencia hipoteca el ladrillo catal\u00e1n #URL# via #USER#  El sector inmobiliario resiste tras\u2026",
        "La 'internacionalizaci\u00f3n del conflicto', por Rafael Jorba #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udcfa #USER# en #USER#: No va a haber gran coalici\u00f3n con el PP.\n\nNecesitamos un Gobierno fuerte, cohesionado y cohere\u2026"
      ]
    }
  }
}