{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Un grato recuerdo\nHace 8 a\u00f1os sal\u00edamos a la calle a decir \" Ya vasta de pol\u00edticos corruptos\" \" No nos representan\" \nMuchas ilusiones en cambiar las cosas, hoy sigo con la misma ilusi\u00f3n, hay que seguir saliendo a... #URL#",
        "Lula da Silva | La Justicia brasile\u00f1a decreta la libertad de Lula tras el fallo del Supremo - #URL# #URL#",
        "Muy buena noticia, no ir a Madrid a demostrar \" soy espa\u00f1ol, muy espa\u00f1ol\" #URL#",
        "Lo que da de s\u00ed el incendio de Notre Dame\n \n#URL# #URL#",
        "PP y Ciudadanos dejan en manos privadas una avanzada t\u00e9cnica contra el c\u00e1ncer #URL#",
        "Que se busquen una cabra y se lo explique #URL#",
        "Buenos d\u00edas #URL#",
        "Los yayoflautas sabemos que bajar impuestos y m\u00e1s a los ricos no beneficia a los trabajadores, que de verdad somos los que nos atamos el cintur\u00f3n.\nNo generan trabajo... #URL#",
        "RT #USER#: Hay un par de anzuelos en la Directiva de Copyright \u00fanicamente plantados para poder ser utilizados en el discurso pol\u00edtico para\u2026",
        "RT #USER#: Este momentazo de Los Lunes al Sol.\nExplica la realidad que siempre. Trabajadores contra trabajadores. #URL#\u2026",
        "RT #USER#: Venga a moverse, que nos rejuvenece y revitaliza las neuronas. #URL#",
        "L\u00d3PEZ MIRAS | El presidente regional no ha querido responder si VOX es de extrema derecha\n\nMejor ded\u00edcate a otra cosa si sabes, porque como pol\u00edtico dejas mucho que desear #URL#",
        "As\u00ed es, ma\u00f1ana damos el campanazo \n#HASHTAG# #URL#",
        "Todos a Madrid!!\n#HASHTAG#\n#URL# #URL#",
        "#USER# #USER# Negatividad.\nDicen que los \u00faltimos ser\u00e1n los primeros . La puerta tambi\u00e9n la cierra el 1\u00b0 si entra solo",
        "Aviso a navegantes: La casta intentar\u00e1 tumbar, si no nos movilizamos, un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Unidas Podemos - Contrainformaci\u00f3n #URL#",
        "Como el ser humano es tan ruin\nLos migrantes y refugiados interceptados por los agentes libios en el Mediterr\u00e1neo \"est\u00e1n siendo vendidos\" para trabajos forzados o para entregarlos a contrabandistas, seg\u00fan la Oficina del Alto Comisionado para los... #URL#",
        "RT #USER#: L#USER# pensionistas ya hemos dado las recetas para equilibrar las cuentas y conseguir, al mismo tiempo, unas pensiones p\u00fab\u2026",
        "Tambi\u00e9n pagan la entrega al Museo del Prado?\nNo? Pues no voy \nNo me gusta ir a ning\u00fan sitio con dinero robado \n#HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "El alcalde de Nueva York entra en la carrera presidencial y hace campa\u00f1a por Ada Colau #URL#",
        "RT #USER#: DIRECTO | Rueda de prensa tras el \u00faltimo Consejo de Ministros del a\u00f1o #URL# #URL#",
        "IGNORANTES E IRRESPONSABLES\nEn \"El Pulso\" electoral de hoy en La Opini\u00f3n, dedicado al cambio clim\u00e1tico en la regi\u00f3n de Murcia, mi adversario de la derecha confirma... #URL#",
        "#HASHTAG# | \n31 personas asesinadas en 48 horas entre los que hay 2 beb\u00e9s,  uno de un a\u00f1o y otro de meses y  un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os.\nNos sumamos por supuesto al #HASHTAG# y t\u00fa? #URL#",
        "#USER# [21/3 13:55] Mar\u00eda Mare: Sigo pensando que las provocaciones en la v\u00eda p\u00fablica no son buenas para nosotros y si para ellos. Hay que trabajar de forma inteligente que nos de votos y no los quite. Seguro que se monta el pollo y los radicales no ser\u00e1n ellos, ellos ir\u00e1n de v\u00edctimas",
        "Las reformas laborales neoliberales y la desindustrializaci\u00f3n que han llevado a cabo PP y PSOE al alim\u00f3n durante d\u00e9cadas, no nos llevan a ning\u00fan puerto, al menos a ninguno bueno: seguimos a la deriva de la estacionalidad, de la temporalidad, del... #URL#",
        "#USER# #USER# Y que pasa con el \u00faltimo?",
        "Reino Unido cede ante EEUU y firma la orden de extradici\u00f3n de Julian Assange #URL#",
        "Cartagena sale a la calle por la igualdad #URL#",
        "Buenas noches #URL#",
        "RT #USER#: [Opini\u00f3n] \"Si, por ejemplo, la descripci\u00f3n de 'correr' tuviera que definir la experiencia de una mujer en Espa\u00f1a tendr\u00eda\u2026",
        "RT #USER#: #USER# \u00bfSabr\u00e1 este se\u00f1or que hay casi un mill\u00f3n de pensionistas j\u00f3venes por enfermedad -sin hijos ni nietos- que\u2026",
        "RT #USER#: Ojo al dato,espero que a algunos les sirva de aclaraci\u00f3n #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "El que quiere bajar las pensiones, los sueldos, el que quiere privatizar la sanidad y la educaci\u00f3n, el que reniega de los inmigrantes.\nEl que ha vivido siempre de la pol\u00edtica y ... menuda pol\u00edtica, que puede saber de lo que padecen   los ciudadanos #URL#",
        "#HASHTAG# \nSi el dinero que hay en los para\u00edsos fiscales cotizara aqu\u00ed, habr\u00eda m\u00e1s dinero para los servicios p\u00fablicos, para las pensiones p\u00fablicas, PARA TOD#USER#. #URL#",
        "La memoria entre erizos,\nel alma enmara\u00f1ada,\ntodo lo vivido sirve entre\nhiedras enredadas.\nCuando las buganvillas iluminen con sus flores de papel, \nser\u00e1 el momento de ir al mar, \nlimpiar con su sal y su sol el... #URL#",
        "Un placer y orgullo conocerte",
        "#USER# Me alegro , ya est\u00e1 bien de un gobierno facha , Espa\u00f1a necesita un gracias bierno progresista, todos estos bocazas que hablan solo quieren pensiones que no dan para va vivir, educaci\u00f3n privada que los j\u00f3venes no puedan salir de casa hasta los 30 Porque no tienen para vivir",
        "Dos d\u00edas, dos para cambiar \n#HASHTAG# #URL#",
        "\u00bfQue qu\u00e9 nos jugamos el domingo? Pues evitar cosas como esta aberraci\u00f3n de criminalizar la acci\u00f3n humanitaria de salvar vidas. #URL#",
        "RT #USER#: El prontuario de Elliot Abrams o c\u00f3mo utilizar la excusa de la \u201cayuda humanitaria\u201d para generar guerra y violencia. #HASHTAG#\u2026",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Ya se han quitado la m\u00e1scara con su abstenci\u00f3n . Hijos de Satan\u00e1s",
        "Pero esto que es?\nLa miserable ley mordaza, que deber\u00eda estar ya m\u00e1s que derogada.\nQue va a hacer el PSOE ?? #URL#",
        "La candidata del PP por Barcelona ha estado firmando ejemplares de la Constituci\u00f3n en Barcelona  #URL#\n\nEsta se\u00f1ora se autoproclama autora de La Constituci\u00f3n para firmarla? \nCosas veredes .. #URL#",
        "La confirmaci\u00f3n de la condena a Botella, en manos de dos consejeros propuestos por el PP\n\nEl problema de esta mafia es que tiene en las instituciones muchos tent\u00e1culos para seguir sali\u00e9ndose con la suya. #URL#",
        "RT #USER#: Hemos llamado a Juan Guaid\u00f3 para que hable con Maduro. #HASHTAG#. #URL#",
        "Habr\u00e1 quien no le guste , pero vemos que....\nSI SE PUEDE !! #URL#",
        "Otra muestra m\u00e1s de como el PP continua privatizando la educaci\u00f3n p\u00fablica , record\u00e1is que todo lo p\u00fablico .como por ejemplo las el\u00e9ctricas o el agua potable vac\u00eda nuestras... #URL#",
        "Menudo ejemplo y todav\u00eda van sembrando el odio en la sociedad espa\u00f1ola #URL#",
        "Nuestras brigadas informativas recorrieron #HASHTAG# repartiendo, pegando carteles y hablando con las vecinas de nuestros barrios sobre nuestros m\u00e1s de #HASHTAG# para la #HASHTAG# y este fue el... #URL#",
        "RT #USER#: Cuando os quieran convencer desde todos los partidos que os apoyan m\u00e1s que nadie y que miran mucho por l#USER# pensionistas\u2026",
        "RT #USER#: \u2705\u274e \"\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con que participemos en un Gobierno de coalici\u00f3n en los t\u00e9rminos del preacuerdo firmado por Pedro S\u00e1n\u2026",
        "RT #USER#: Espa\u00f1olas/es presionados por la precariedad y la necesidad urgente de #HASHTAG#, a pesar de medidas positiva\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\ude4c Hay esperanza. \nHay una nueva oportunidad para que la Espa\u00f1a feminista y democr\u00e1tica se exprese en las urnas, impida qu\u2026",
        "RT #USER#: Mi mayor deseo para el 2019 es que no olvidemos (mas a\u00fan) que los DERECHOS HUMANOS son inviolables, indivisibles, y sobre\u2026",
        "RT #USER#: Hoy he asistido a la toma de posesi\u00f3n de #USER# como Ministra de Trabajo. Es un d\u00eda hist\u00f3rico para los trabaja\u2026",
        "\u00a1Cuidado con creer el \"contrato \u00fanico indefinido\" de Cs!\nEn realidad se trata de extender a\u00fan m\u00e1s la precariedad.\nDe algo le tiene que servir al IBEX el pastizal que les cuestan... #URL#",
        "Este que viene dando lecciones de humanidad, dignidad y patriotismo, otro que tambien esta implicado en los papeles de Panama. Ya vemos porque defiende a ultranza a los defraudadores, es uno de ellos. #URL#",
        "Los que se pelean se gustan..... Haber si revientan el pacto del trifachito y hay nuevas elecciones en Andaluc\u00eda ya mismo... #URL#",
        "Han pasado 6 a\u00f1os y seguimos dando ca\u00f1a en las calles \nEste sistema hay que cambiarlo sea como sea #URL#",
        "Obligan a pagar el elevador que negaron a un vecino en silla de ruedas - TODO DISCA #URL#",
        "RT #USER#: Investigadores brit\u00e1nicos descubren un comando de casi 3.000 cuentas de Twitter bots con origen en Venezuela que difund\u2026",
        "Pero c\u00f3mo pueden decir tantas falacias, a ver si la oposici\u00f3n se pone las pilas y les dice mentirosos en su cara \nVaya ya !\nEl Mar Menor se muere ! #URL#",
        "La sanidad madrile\u00f1a abandona durante ocho a\u00f1os una unidad con habitaciones de cuidados paliativos #URL#",
        "Aqu\u00ed ten\u00e9is a un representante de la \" justicia patriarcal\" \nY ahora que? \nSe le expulsa, se le multa, se le mete en la c\u00e1rcel por apolog\u00eda a la humillaci\u00f3n de la mujer, por violencia de g\u00e9nero? #URL#",
        "Buenos d\u00edas #URL#",
        "Estoy en esta maravillosa candidatura \nEl Mar Menor me pone #URL#",
        "Vaya, vaya...\nLa fundaci\u00f3n de la que bebe filos\u00f3ficamente Vox se atrinchera en un edificio p\u00fablico de Oviedo y no reconoce la autoridad del Ayuntamiento que quiere desalojarla tras ocuparla 20 a\u00f1os sin pagar un euro. #URL#",
        "Yo ya he participado en la votaci\u00f3n del programa. Entra t\u00fa tambi\u00e9n en #URL# y vota",
        "RT #USER#: Era domingo. No ten\u00eda por qu\u00e9 sentirme culpable. Todos los ni\u00f1os se han puesto alguna vez tristes un domingo de repent\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udd0a \"Jornalera, hermana: yo s\u00ed te creo!!!\"\n\n\ud83d\udd0a \"Vamos a quemaaaar el sistema \ud83d\udd25 por racista y colonial!\"\n\n#HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#\u2026",
        "Ya est\u00e1 bien, han tardado un poquito #URL#",
        "RT #USER#: As\u00ed se cre\u00f3 #USER#  y que camino de obst\u00e1culos pero q lucha \u270a tan importante. Seguimos. #HASHTAG#  el\u2026",
        "Y dale Perico al torno, este se\u00f1or que tanto alardeaba de haber pasado su infancia en Cartagena, que deje de decir mentiras y atienda la solicitud de los cartageneros y... #URL#",
        "RT #USER#: \u267f La falta de #HASHTAG#, un problema para el ocio de las personas con #HASHTAG#:\n\ud83d\udeab As\u00ed lo demuestra un estudi\u2026",
        "Buenos d\u00edas #URL#",
        "La investigaci\u00f3n sobre campos de concentraci\u00f3n franquista queda disponible para la consulta p\u00fablica #URL#",
        "No s\u00f3lo nos preocupamos por el estado del Mar Menor, que es una prioridad.\n\nTambi\u00e9n nos preocupamos por el futuro de todos, por eso proponemos el Green New Deal para un horizonte verde.\n\nD\u00f3nde se apuesta por... #URL#",
        "RT #USER#: .#USER#, \u00bfImaginas que CONTAMINEN playas DIARIAMENTE en pleno verano?\n\nNo imagines, est\u00e1n en el #HASHTAG# y #USER#\u2026",
        "Pero que canci\u00f3n mas bonita.\nLa mas bella historia de amor que tuve y tendr\u00e9 ... \nQue los recuerdos sean dulces. #URL#",
        "RT #USER#: El \u00faltimo 8M fue un punto de inflexi\u00f3n que marc\u00f3 un hito hist\u00f3rico. Quedan 3 d\u00edas para otro 8M del que se espera lo\u2026 https:\u2026",
        "No hay verg\u00fcenza ni pudor alguno #URL#",
        "Que desastre... y los que lo permiten seguir\u00e1n otros cuatro a\u00f1os.\n\u00bfQu\u00e9 nos pasa en esta Regi\u00f3n? #URL#",
        "Madres m\u00eda 8 a\u00f1os ya en la calle y que poco se ha arreglado\nHabr\u00e1 que reflexionar que est\u00e1 pasando \nBuenos d\u00edas #URL#",
        "Buenos d\u00edas #URL#",
        "As\u00ed es y lo peor que no dan soluciones a los intensos dolores que sufrimos d\u00eda a d\u00eda \nNo les importamos, los m\u00e9dicos no tienen ni idea de la enfermedad ni como paliar los dolores #URL#",
        "RT #USER#: Atenci\u00f3n Difunde:\nLos delincuentes de BB Serveis siguen libres con el consentimiento de la justicia, con la falta de actu\u2026",
        "Ni m\u00e1s ni menos, el Defensor del Pueblo est\u00e1 haciendo su labor: regulando un sector que afecta a una parte importante de... #URL#",
        "Buenas noches #URL#",
        "Si cobraran un salario digno igual lo hac\u00edan, los empresarios se han acostumbrado a la mano de obra barata, a la esclavitud y eso solo lo hacen los extranjero o mejor \" Solo lo hac\u00edan \" \nQue les den !! #URL#",
        "RT #USER#: \u00abLas pensiones deben recuperar su esencia actuarial\u00bb\n#URL#\nLa soluci\u00f3n es dotar pago d pensiones d un\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 hacemos con este se\u00f1or? \ud83e\udd2c\nEste t\u00edo es un impresentable,\nbarraco de mierda\nFran Rivera sobre el caso de la trabajadora de Iveco: \"Los hombres no somos capaces de tener un v\u00eddeo as\u00ed y no ense\u00f1arlo\" #URL#",
        "Buenas noches\n\ud83d\ude18\ud83d\ude18\nSi he perdido la vida, el tiempo, todo\nlo que tir\u00e9, como un anillo, al agua,\nsi he perdido la voz en la maleza,\nme queda la palabra.\n\nSi he sufrido la sed, el hambre, todo\n[...]\nsi he segado las sombras en silencio\nme queda la palabra.\n\nBlas de Otero.",
        "Do\u00f1ana vuelve a arder dos a\u00f1os despu\u00e9s - Diario16 #URL#",
        "Ojal\u00e1 y sea as\u00ed \nEl l\u00edder de Ciudadanos insiste  #URL# #URL#",
        "Esta gente de PP no tiene altura , que hartazgo! #URL#",
        "Est\u00e1 claro a quien no hay que votar #URL#",
        "La memoria entre erizos,\nel alma enmara\u00f1ada,\ntodo lo vivido sirve entre\nhiedras enredadas.\nCuando las buganvillas iluminen con sus flores de papel, \nser\u00e1 el momento de ir al mar, \nlimpiar con su sal y su sol el... #URL#",
        "Removiendo mi dolor con sus dedos \ncantando mi vida con sus palabras, \nmat\u00e1ndome suavemente con su canci\u00f3n, \nmat\u00e1ndome suavemente con su canci\u00f3n, \nContando toda mi vida con sus palabras, \nmat\u00e1ndome... #URL#",
        "RT #USER#: A ver si lo he entendido bien: como el contrato anterior de una empresa para la recogida de basuras ya se ha cumplido, y co\u2026",
        "Buenos d\u00edas #URL#"
      ]
    }
  }
}