{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Sera verdad? Montoro garantiza la equiparaci\u00f3n de n\u00f3minas de todos los polic\u00edas en tres a\u00f1os #URL# v\u00eda #USER#",
        "Mil agentes en Ceuta y otros mil en Melilla para sustituir a las concertinas #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Reuni\u00f3n Secretario Regional de UFP galicia y secretario provincial SUP Lugo con el partido VOX buscando defender los intere\u2026",
        "Detenidos dos hermanos por traficar con drogas en el bar que regentan en Vigo #URL#",
        "Nos apuntamos a la Festa da Alegr\u00eda y su apoyo solidario a #USER# y os animamos a disfrutarla. #URL#",
        "Una anciana de  98 a\u00f1os encuentra su casa 'okupada' tras regresar del hospital #URL# v\u00eda #USER#",
        "Mos reconoce el trabajo de colectivos, empresas y particulares en la extinci\u00f3n de los incendios #URL# v\u00eda #USER#",
        "Los socialistas catalanes condenan con CUP, ERC y CiU \u201cla represi\u00f3n policial violadora de la democracia\u201d #URL#",
        "El Reino Unido activa el m\u00e1ximo nivel de alerta y despliega al Ej\u00e9rcito  #USER# #URL#",
        "RT #USER#: La UPR de Vigo una unidad puntera que en los \u00faltimos a\u00f1os ha estado presente en pr\u00e1cticamente todos los acontecimientos\u2026",
        "RT #USER#: Incautadas m\u00e1s de dos toneladas de hach\u00eds a un grupo de narcos en la costa #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Nos hemos mantenido firmes desde el principio!! Porque #USER# y #USER# lo merecen \ud83d\ude0d\ud83d\udc6e\ud83d\ude0d\n#USER# #USER# @\u2026",
        "\"Enterramos el hach\u00eds hasta en campos de arroz\" #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: #URL#\nNo queremos parches temporales, queremos soluciones!!\ud83d\udc6e\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f #USER# #USER#",
        "El acusado de matar a un anciano: \u00abMe llam\u00f3 gitano de mierda pero no le golpe\u00e9, le empuj\u00e9\u00bb #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Sindicatos #USER# y asociaciones #USER# abandonan negociaciones #HASHTAG#. El #USER# propone cantid\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udcf0 M\u00e9dicos buenos, polis malos v\u00eda #USER# y #USER#\n\nDesde #HASHTAG# queremos trasladar a nuestra polic\u00eda loca\u2026",
        "Como si cambiando el nombre de solucionaran los problemas.  Interior estudia cambiar el t\u00e9rmino \u2018Menores Extranjeros No Acompa\u00f1ados\u2019 (MENA) por uno \u00abm\u00e1s igualitario\u00bb #URL#",
        "RT #USER#: \u2618 Suerte a tod#USER# los futur#USER# compa\u00f1eros \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ud83d\udc6e que en el d\u00eda de hoy se est\u00e1n examinando \ud83d\udcdd para opositar a la escala b\u00e1si\u2026",
        "Un empleado se l\u00eda a pu\u00f1etazos con el atracador de una sucursal bancaria en Alicante #URL# v\u00eda #USER#",
        "En #USER#: Volantazo de Puigdemont: DUI y convocar elecciones a la vez como desaf\u00edo a Rajoy #URL#",
        "Tres argelinos detenidos tras una nueva violaci\u00f3n grupal en Alicante #URL# v\u00eda #USER#",
        "Roban\u00a0300 consoladores, 80 vaginas artificiales y m\u00e1s de 500 preservativos en una tienda er\u00f3tica #URL#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# (1/2)Sab\u00e9is que nuestras unidades desplazadas a Catalu\u00f1a est\u00e1n siendo hostigadas y expulsadas de sus ho\u2026",
        "1.922 firmas en #URL# pidiendo Gobierno que conceda Orden del M\u00e9rito Civil a Ignacio Echeverr\u00eda #URL#",
        "#USER# Todo nuestro apoyo a su familia",
        "Un grupo de menores de edad agrede a otros tres chicos en Samil para robarles sus tel\u00e9fonos m\u00f3viles  #URL# v\u00eda #USER#",
        "Varios guardias civiles atendidos en el Hospital por quemaduras qu\u00edmicas e inmigrantes por cortes por las concertinas via #USER# #URL#",
        "Dos '\u00e1ngeles de azul' salvan a una anciana que colgaba de la ventana de un 4\u00ba piso #URL#",
        "El bestial alegato de Alfonso Uss\u00eda en favor de Polic\u00eda y Guardia Civil  #URL# v\u00eda #USER#",
        "Detenido por transportar 1.200 gramos de marihuana en un cami\u00f3n, en la A-2 #URL#",
        "La uni\u00f3n federal de polic\u00eda U.F.P. de pontevedra sigue formando polic\u00edas ante la inanicion del gobierno -  #URL#",
        "\u00abNecesitamos chalecos antibalas y cascos\u00bb #URL#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# Ya, es verdad.",
        "Bandera de la Batalla Trafalgar en museo brit\u00e1nico #URL#",
        "Polic\u00edas demandan formaci\u00f3n ante las bandas que atracan pisos #URL#",
        "RT #USER#: Fuentes de la Polic\u00eda Nacional confirman que no existen fallecidos en el accidente de O Marisqui\u00f1o. Se ruega no caer en\u2026",
        "En #USER#: Generalitat no permite atracar a un ferri del Estado en el puerto de Palam\u00f3s #URL#",
        "RT #USER#: Desde esta Secretar\u00eda Local, condenamos cualquier tipo de agresi\u00f3n a periodistas y pedimos respeto a su trabajo y al #HASHTAG#\u2026",
        "Una madre obliga a su hija de 12 a\u00f1os a robar #URL# v\u00eda #USER#",
        "Dan por erradicado un punto negro de venta de drogas en el entorno de la Plaza El\u00edptica - #URL# #URL# v\u00eda #USER#",
        "Enca\u00f1ona a los polic\u00edas cuando iban a detenerlo en El Palmar #URL# v\u00eda #USER#",
        "Detenido por vender por Internet medicamentos para la disfunci\u00f3n er\u00e9ctil\n #URL#",
        "La denuncia viral por el despliegue de mossos alrededor de un Mercadona #URL#",
        "En #USER#: ERC afina la punter\u00eda: quiere incautar la sede de la Polic\u00eda Nacional en Catalu\u00f1a #URL#",
        "RT #USER#: Se\u00f1ores, esto tambi\u00e9n son AGRESIONES GRAVES a #HASHTAG# de #HASHTAG# y NO SALEN en las noticias ! #USER# #USER#\u2026",
        "RT #USER#: Nuevas plazas para compensar las jubilaciones y la carencia de efectivos de la Polic\u00eda Local \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f de #HASHTAG#. Pese a\u2026",
        "En las \"tripas\" de la comisar\u00eda con m\u00e1s trabajo de Europa #URL# v\u00eda #USER#",
        "La Polic\u00eda abate a Cherif Chekatt, el terrorista que asesin\u00f3 a tres personas en  Estrasburgo #URL# v\u00eda #USER#",
        "El grito de auxilio de los Polic\u00edas Nacionales en Barcelona: \u201cEl ministro Zoido nos obliga a devolver hasta el dinero de la comida\u201d &gt;&gt; #URL# #URL#",
        "RT #USER#: \ud83d\udd35 UFP DENUNCIA EL \u00c9XODO POLICIAL DE CATALU\u00d1A \u25b6\ufe0f Ya no hay ning\u00fan aliciente laboral para quedarse aqu\u00ed. Sin suplemento de territo\u2026",
        "RT #USER#: La corporaci\u00f3n municipal aprueba nuestra moci\u00f3n para la creaci\u00f3n de una #HASHTAG#. #USER# se reafirma como\u2026",
        "Hospitales que parecen comisar\u00edas #URL# v\u00eda #USER#",
        "La Polic\u00eda Nacional reconoce un d\u00e9ficit de 29.122 chalecos antibalas y 1.200 cascos antidisturbios #URL# v\u00eda #USER#",
        "Parece ser q despu\u00e9s de 3 a\u00f1os pidiendo UPR para Pontevedra UFP ahora algunos q dicen ser mayoritarios y ya no lo son se lo quieren apuntar",
        "La Polic\u00eda se harta del f\u00fatbol: descontento sindical por las condiciones de trabajo para el River-Boca #URL# v\u00eda #USER#",
        "Carta de dos polic\u00edas nacionales de Barcelona: \"Vivimos el 'S\u00edndrome del Este'\" #URL# v\u00eda #USER#",
        "Interior reduce a la mitad el despliegue policial en Catalu\u00f1a | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS #URL#",
        "Siete detenidos por un butr\u00f3n en el Toys \u00b4R\u00b4 Us de Vigo #URL# v\u00eda #USER#",
        "Los pir\u00f3manos atacan el \u00e1rea de Vigo y los incendios desbordan a los servicios de extinci\u00f3n #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: #USER# #USER# #USER# Es realmente lamentable tener a nuestra policia pendiente de cobros desde el mes de fe\u2026",
        "Cae un irland\u00e9s vinculado al Ira como jefe del clan que operaba en Pontevedra #URL# v\u00eda #USER#",
        "Un tiroteo en la Palmilla se salda con seis detenidos #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Enhorabuena a nuestros compa\u00f1eros de #HASHTAG# Galicia por el \u00e9xito de esta iniciativa solidaria \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n#URL#",
        "La red de narcotr\u00e1fico desmantelada en Arousa distribu\u00eda coca\u00edna en toda Galicia y Madrid #URL#",
        "Cconcentraci\u00f3n de apoyo a los agentes que se encuentran destinados a Catalu\u00f1a #URL# v\u00eda #USER#",
        "Mete su coche en un r\u00edo para ahorrarse el dinero del lavado y casi no lo cuenta #URL# v\u00eda #USER#",
        "Detenida en Valladolid por querer vender a su hermana el beb\u00e9 que acababa de tener #URL#",
        "Sin calefacci\u00f3n a bordo: as\u00ed combate el fr\u00edo la polic\u00eda destinada en Catalu\u00f1a #URL# v\u00eda #USER#",
        "Quemados hasta la muerte entre aplausos por un bulo de Whatsapp que les acusaba de robar \u00f3rganos a ni\u00f1os #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: \ud83d\udcfd #USER# \"No entendemos que en los #HASHTAG# haya 100.000\u20ac\u00a0menos que en 2017 para la acci\u00f3n social de #USER# y #USER#\u2026",
        "RT #USER#: \ud83d\udd30#HASHTAG#\n\u25b6\ufe0f sobre 20 MIL #HASHTAG# carecen de este elemento b\u00e1sico de protecci\u00f3n\n\u25b6\ufe0fDesde #HASHTAG# lanzamo\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG#. PROBLEMA DE LA OKUPACION\nDesalojos inmobiliarios al filo de la ley | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS #URL#",
        "RT #USER#: Un servicio de polic\u00eda \ud83d\ude94 en Llucmajor que podr\u00eda haber acabado en una masacre.\n#HASHTAG# para todos los cuerpos policiales\u2026",
        "RT #USER#: Enhorabuena #HASHTAG# Pontevedra por poner en marcha esta gran iniciativa \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Nuestros representantes repartieron entre los compa\u00f1eros\u2026",
        "En #USER#: El colapso en las oficinas del DNI se agrava por los ordenadores que no funcionan #URL#",
        "RT #USER#: Todo mi apoyo y pronta recuperaci\u00f3n a estos formidables servidores p\u00fablicos del UME.\nOnce heridos, cinco de ellos grav\u2026",
        "\u00bfPor qu\u00e9 se suicidan los polic\u00edas? Los agentes piden ayuda #URL#",
        "Un peligroso asesino se fuga de la c\u00e1rcel Tenerife II #URL# v\u00eda #USER#",
        "Un inesperado golpe de la Polic\u00eda arruina el plan del Bar\u00e7a para la Copa del Rey #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: \ud83d\udd34 #USER# cree que la equiparaci\u00f3n salarial es \"cuesti\u00f3n de dignidad social\". \n#USER#\n#USER# #USER#\n@\u2026",
        "Lo ata con cinta americana y lo tira a la basura #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Un 'cortacabezas' en la patera #URL#",
        "La seguridad del Estado sospecha que el grupo de hackers ruso \u2018Snake\u2019 est\u00e1 robando informaci\u00f3n sensible #URL# v\u00eda #USER#",
        "As\u00ed dispararon a la Polic\u00eda Nacional en el Pr\u00edncipe: un AK-47 contra los agentes via #USER# #URL#",
        "Publicada la eleccion de aseguradora de los funcionarios para 2018 #URL#",
        "Podemos se al\u00eda con los golpistas criminalizando a la Polic\u00eda y exige listas de agentes sancionados | Podemos #URL#",
        "La Polic\u00eda Nacional logra la detenci\u00f3n en Turqu\u00eda de un combatiente destacado del aparato log\u00edstico de DAESH #URL# v\u00eda #USER#",
        "La Comunidad Jud\u00eda de Madrid otorga su premio Or Januk\u00e1 2017 a las FSE #URL#",
        "La Audiencia Nacional vuelve a citar a Trapero y a los Jordis por sedici\u00f3n #URL#",
        "Lo que hay que aclarar despu\u00e9s de las mentiras, por #USER#, por #USER# #URL# v\u00eda #USER#",
        "Un chivatazo permite a la Polic\u00eda Nacional incautarse de 5.600 gramos de coca\u00edna  #URL# v\u00eda #USER#",
        "Acoso a polic\u00edas y guardias civiles en Catalu\u00f1a tras 1-O: \u00abTodo lo que huela a Espa\u00f1a lo quieren fuera\u00bb #URL# v\u00eda #USER#",
        "Condenados a a\u00f1o  y medio de prisi\u00f3n los dos agresores de un comandante del Ej\u00e9rcito #URL# v\u00eda #USER#",
        "Espa\u00f1a mantiene el nivel 4 de alerta terrorista, aunque con refuerzos en zonas tur\u00edsticas  #URL#",
        "Las cinco brechas salariales entre polic\u00edas nacionales y auton\u00f3micos #URL# v\u00eda #USER#",
        "Marlaska ordena a la Polic\u00eda que establezca un operativo \"m\u00ednimamente invasivo\" en la Diada #URL#",
        "Cuatro polic\u00edas y un vecino de Vigo salvan la vida a un hombre que amenazaba con precipitarse #URL# v\u00eda #USER#",
        "Juan Jos\u00e9 D\u00edaz: \u00abEspero mantener aqu\u00ed los buenos resultados\u00bb #URL#",
        "S\u00e1nchez ofrece a Torra una nueva ley policial que aumente las competencias de los Mossos #URL#"
      ]
    }
  }
}