{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT #USER#: \u23f1 Te llevar\u00e1 segundos descargarla.\n\n\ud83d\udccd Nos llevar\u00e1 segundos localizarte.\n\nTener #HASHTAG# en tu smartphone te puede salvar la v\u2026",
        "RT #USER#: Se pueden vulnerar derechos humanos y adem\u00e1s regodearse en la crueldad. Parecer ser el caso del gobierno de #USER# https\u2026",
        "RT #USER#: Hoy se cumplen 68 a\u00f1os de la anexi\u00f3n de Vic\u00e1lvaro por Madrid. Prometieron preguntar a los vecinos y vecinas, nunca lo hic\u2026",
        "RT #USER#: El alegato de Wyoming por la seguridad en las residencias: \"Los abuelos deben tener todas las necesidades cubiertas\" htt\u2026",
        "RT #USER#: La cient\u00edfica Margarita Salas, que falleci\u00f3 el jueves, tambi\u00e9n ocupaba el sill\u00f3n i min\u00fascula de la RAE. Su \u00faltimo servicio a l\u2026",
        "Educaci\u00f3n implantar\u00e1 programas de inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica para ampliar el n\u00famero de docentes de Infantil con habilitaci\u00f3n #URL#",
        "RT #USER#: \u00bf Te gustar\u00eda pertenecer al voluntariado sosdesaparecidos Missing Person  ?  Necesitamos traductores voluntarios para\u2026",
        "\"En democracia, se corre el riesgo de perder unas elecciones. En estas elecciones, corremos el riesgo de perder la Democracia\" (Carmen Calvo, acto en Alcal\u00e1 de Henares)",
        "RT #USER#: Novelas ejemplares, el Cervantes youtuber #URL# v\u00eda #USER#",
        "9 bulos sobre el reciclaje que no deber\u00edas creer #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Cuidado con las fotos. Todo necesita su pie de pagina. Todo puede ser tergiversado (por todos).\n\nCuidado. Pueden colarse fo\u2026",
        "RT #USER#: \u00bfSabr\u00edas reaccionar ante un #HASHTAG# de #HASHTAG#?\nRecuerda estos 3 pasos: \n1\u00ba Proteger: ponte el chaleco y coloca los \u26a0\u2026",
        "No, los alumnos andaluces de segundo de primaria no tendr\u00e1n 1 hora y 15 minutos m\u00e1s de Religi\u00f3n*: #URL# v\u00eda #USER#",
        "Se\u00f1alamos constantemente que la escuela p\u00fablica es segregadora, que sus profesores est\u00e1n sobrepasados por las cargas horarias y ratios con las que tienen que lidiar, que imparte un biling\u00fcismo \"ca\u00f1\u00ed\", que sus clases se imparten en barracones...",
        "RT #USER#: Hablar del suicidio salva vidas, gracias a tod#USER# los que segu\u00eds y compart\u00eds estos post.\nQue nos unan las ganas de mejor\u2026",
        "Los suspensos en las oposiciones de maestros y secundaria dejan 1.780 plazas vacantes | Sociedad | EL PA\u00cdS #URL#",
        "El \u2018New York Times\u2019 elogia la gesti\u00f3n de Carmena como alcaldesa de Madrid #URL#",
        "Este ser\u00eda el aspecto de los grandes personajes de la historia si viviesen hoy via #USER# #URL#",
        "RT #USER#: \u00bfBuscas casa en #HASHTAG#? Mira que dulplex tenemos en venta en edificio hist\u00f3rico! #URL#",
        "#USER# Varias cosas sobre educaci\u00f3n concertada:\n1) No pueden seleccionar al alumnado (y de facto ocurre demasiadas veces); 2) no deber\u00edan cobrar gastos adicionales a los padres (y, de mil maneras, se hace); 3) respecto a la Iglesia: es un sistema de financiaci\u00f3n",
        "RT #USER#: Sigue abierto el plazo de solicitud de las ayudas para contratos Torres Quevedo.\n\nEsta convocatoria financiar\u00e1 la contratac\u2026",
        "RT #USER#: #HASHTAG# Si eres un apasionado de la cocina y la restauraci\u00f3n, \u00a1te estamos buscando! Echa un vistazo a nuestra\u2026",
        "Los trucos poco conocidos del iPhone #URL# v\u00eda #USER#",
        "Hazte O\u00edr anuncia que denunciar\u00e1 a los directores de centros educativos que \"obstaculicen\" el 'pin parental' #URL#",
        "RT #USER#: Libertad de expresi\u00f3n: los l\u00edmites del\u00a0derecho. #URL#",
        "RT #USER#: \"Aferrados al hilo de una cometa: En la Facultad de Educaci\u00f3n se organizaron varias reuniones entre el alumnado de los CSL y\u2026",
        "\u201cLos profesores queremos crear ciudadanos aut\u00f3nomos y cr\u00edticos y en su lugar estamos creando ciberproletariado, una generaci\u00f3n sin datos, sin conocimiento, sin l\u00e9xico\": \u00bfa qu\u00e9 vienen este tipo de generalizaciones? \u00a1Pruebas y argumentos!",
        "RT #USER#: El 7.11.1987 el #USER# venci\u00f3 al #USER# por 0-4, en partido de Liga disputado bajo una intensa lluvia en el Sant\u2026",
        "Consejos muy a tener en cuenta en estos d\u00edas de confusi\u00f3n. Recomiendo la lectura del hilo. #URL#",
        "La Plataforma en Defensa de la Educaci\u00f3n P\u00fablica presenta este jueves una campa\u00f1a contra la \"amenaza\" del PIN parental #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Acusar a la p\u00fablica de bordear la corrupci\u00f3n de menores es una infamia que no deber\u00eda salirle gratis a la extrema derecha.",
        "La RAE le dir\u00e1 a Carmen Calvo que no hay raz\u00f3n ling\u00fc\u00edstica para cambiar la Constituci\u00f3n #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# O que el agua valga 0,90 y un refresco 1 \u20ac...",
        "RT #USER#: #USER#  Yo creo que el Pozo Garr\u00f3n, que ahora est\u00e1 cegado y derruido deber\u00eda se restaurado con poco coste, ya que solo\u2026",
        "RT #USER#: Muchos nunca lo hab\u00edais o\u00eddo pero otros asegur\u00e1is que a vosotros funciona \ud83e\udd23\n\n\u00bfQu\u00e9 otros remedios de la abuela o consej\u2026",
        "Arrancan las obras del gran centro comercial proyectado entre Coslada y Vic\u00e1lvaro MiraCorredor #URL#",
        "Un ejemplo, como el de #USER#, para los chicos y chicas que se enfrentan a la diabetes. \u00a1Bravo por Andrea y por Nacho! #URL#",
        "Original expuesto hasta el d\u00eda 18 de junio: solo de pensarlo se me ponen los pelos como escarpias...\nLos secretos del \u2018Cantar de mio Cid\u2019, el c\u00f3dice que todos estudiamos pero nadie pudo ver #URL#",
        "RT #USER#: Se\u00f1or, usted habla de mentiras. Ahora yo le voy a decir una verdad: hemos venido para quedarnos. Al que no le guste, que mi\u2026",
        "RT #USER#: Ha tenido ser el diputado de #USER# el que consiga paralizar la decisi\u00f3n de #USER#.\n\n#USER#, #USER# y el resto\u2026",
        "Gran interpretaci\u00f3n, sin duda, de Antonio Banderas. Pero cu\u00e1nto lo merec\u00eda tambi\u00e9n Karra Elejalde #HASHTAG#",
        "La momia de Nesyamun recupera su voz tras 3.000 a\u00f1os de silencio #URL#",
        "La Comunidad de Madrid regular\u00e1 por primera vez la Inspecci\u00f3n Educativa #URL# v\u00eda #USER#",
        "La pornograf\u00eda, \"educaci\u00f3n sexual\" de muchos adolescentes espa\u00f1oles #URL#",
        "RT #USER#: Te comparto mi \u00faltimo post de la serie #HASHTAG# y #HASHTAG# en el #HASHTAG#: JUSTICIA.\n\nTe dejo una cita de S\u00f3crates sobre e\u2026",
        "RT #USER#: La rutina vuelve a las calles de #HASHTAG# despu\u00e9s de otra #HASHTAG# m\u00e1gica... \u00a1Buenos d\u00edas y #HASHTAG# a todos! \ud83d\ude0a\n#\u2026",
        "#USER# Hombre, las cortinas te costar\u00edan una pasta...",
        "RT #USER#: Nada nuevo bajo el sol. Los que m\u00e1s tienen menos pagan. Artima\u00f1as legales y para\u00edsos fiscales permiten a multinacionales espa\u00f1\u2026",
        "RT #USER#: Somos hormiguitas que no paran de trabajar.  Y as\u00ed hemos llegado a Segunda #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#\u2026",
        "El debate definitivo sobre si con 2019 acaba la d\u00e9cada o hay que esperar a final de 2020 #URL# v\u00eda #USER#",
        "#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# En Brihuega s\u00ed se atendi\u00f3 a la noticia tanto desde foros locales como desde #USER#. Pero poco m\u00e1s se puede hacer...",
        "RT #USER#: Genial la nueva campa\u00f1a del Rayo Vallecano para captar socios. #URL#",
        "CARRERA POR LA LAVANDA 2019 en beneficio de la AECC Guadalajara el 13 de julio de 2019 a las 20:30 en Villaviciosa de Taju\u00f1a (Brihuega)\nPARTICIPA E INSCR\u00cdBETE YA en: #URL#\n#HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "La Comunidad de Madrid extender\u00e1 el biling\u00fcismo a toda la Educaci\u00f3n Infantil #URL#",
        "RT #USER#: Los inmigrantes tienen dignidad.\nLa misma que usted.\nLA MISMA.\n\n#URL# #URL#",
        "RT #USER#: Le dejo a Ignacio Aguado el mapa de las Iglesias que han ardido en la Comunidad de Madrid estos \u00faltimos 80 a\u00f1os. Por r\u2026",
        "Ayuso defiende el modelo educativo de Madrid: \u201cNo s\u00e9 s\u00ed coser empodera, lo que tengo claro es que empodera saber ingl\u00e9s\u201d #URL# v\u00eda #USER#",
        "Aprobada la convocatoria de 8.102 plazas para la Administraci\u00f3n del Estado #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Un tal Su\u00e1rez que lleva a\u00f1os intentando colocarse por el apellido y que no da pie con bola en pol\u00edtica, da una solemne de\u2026",
        "Los sindicatos madrile\u00f1os abordar\u00e1n en septiembre un \"ciclo de movilizaciones\" en educaci\u00f3n contra el nuevo Gobierno regional\n#URL#",
        "RT #USER#: #USER# Acabar\u00e1n con la Educaci\u00f3n como medio para paliar las desigualdades ....Los docentes de la Escuela p\u00fablica seguir\u00e1n\u2026",
        "#USER# Hemos buscado a #USER# por todos los rincones del restaurante, pero no hemos sido capaces de encontrarlo...",
        "\u00bfAlgo que hacer el 19 de diciembre del a\u00f1o que viene? #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#",
        "#USER# #USER# #USER# Mar\u00eda Jes\u00fas, se ve que a Luis le cay\u00f3 el tema que no hab\u00eda estudiado...",
        "RT #USER#: El bullying no nos hace m\u00e1s fuertes.\nNi m\u00e1s creativos.\nNi m\u00e1s especiales.\nEl bullying abre heridas e inseguridades que, a\u2026",
        "Ser profesor en Madrid sale caro. O barato para las instituciones...  #URL# v\u00eda #USER#",
        "#USER# E insisto en que el \u00fanico idiota que hay aqu\u00ed eres t\u00fa.",
        "#USER# #USER# #USER# Estoy contigo. No aguantar\u00edamos ver el cuerpo de un perro o un gato d\u00edas y d\u00edas tirado en la calle",
        "RT #USER#: Vic\u00e1lvaro es uno de los distritos m\u00e1s seguros de #USER# seg\u00fan contaban hoy en el programa #USER# de #USER#\u2026",
        "Los complejos c\u00e1lculos para conocer la velocidad del coche de Reyes:  \u201cNo ha dado tiempo de calcular todav\u00eda la velocidad\u201d #URL# v\u00eda #USER#",
        "Alumnos de un instituto de Getafe graban un videoclip contra el acoso escolar #URL# v\u00eda #USER#",
        "M\u00e1s de 6.200 personas aprueban la oposici\u00f3n de maestro de Infantil y Primaria en Madrid MiraCorredor #URL#",
        "Cela\u00e1 asegura que la Constituci\u00f3n no recoge el derecho a elegir centro o ense\u00f1anza religiosa #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: En esa c\u00e1rcel que llamamos CATE, pasaron la noche despu\u00e9s de ver morir a 22 compa\u00f1eros a su lado.\nEn ese sitio no entran c\u00e1ma\u2026",
        "En abril Israel estrell\u00f3 su nave espacial en la Luna y ahora hay miles de tard\u00edgrados sobre la superficie lunar #URL#",
        "RT #USER#: Bueno, como s\u00e9 que me siguen algunos ling\u00fcistas y fil\u00f3logos, salgo del armario youtubero: desde hace unos meses subo v\u2026",
        "En busca de un profesor de Filosof\u00eda de Barakaldo al que adoran sus alumnos #URL# v\u00eda #USER#",
        "Los lenguajes inventados por la literatura L\u00e9elo en: #USER# #URL#",
        "RT #USER#: VOX denuncia que una caravana liderada por dos moros y un negro se aproxima a Espa\u00f1a\n\n#URL#",
        "RT #USER#: Francisco cumple hoy 21 a\u00f1os.\n Era #HASHTAG# cuando desapareci\u00f3 en C\u00f3rdoba en julio de 2015\n Con tu ayuda lo encontraremos #\u2026",
        "RT #USER#: #USER# Pues a seguir segregando con la libertad de elecci\u00f3n #USER# #USER# La coartada para que los ni\u00f1os\u2026",
        "RT #USER#: Sin duda, el #HASHTAG# de ayer dej\u00f3 momentos para la historia #URL#",
        "CCOO advierte de que \"vuelve el aguirrismo\" a la educaci\u00f3n madrile\u00f1a #URL#",
        "#USER# El chaval, como no puede ser de otra manera ha encontrado plaza en otra carrera. Me parece que estamos creando un sistema de locos simplemente por no aumentar la oferta.",
        "RT #USER#: \u00bfTras una ovaci\u00f3n como esta, se puede decir algo m\u00e1s que GRACIAS BRIHUEGA? #URL#",
        "Tres universidades espa\u00f1olas entre las 20 mejores de la UE en un r\u00e1nking de reputaci\u00f3n entre estudiantes #URL#",
        "\u00bfTenemos derecho a declararnos insumisos ante la digitalizaci\u00f3n de la ense\u00f1anza?\nLa rebeli\u00f3n anal\u00f3gica de la escuela #URL#",
        "Un corto de alumnos de la ESO de Madrid, ganador del festival de FAD por sensibilizar sobre el uso masivo del pl\u00e1stico #URL#",
        "RT #USER#: NO TODO EL MUNDO TRIUNFA. Vivimos en la sociedad del \u00e9xito, pero no nos damos cuenta que es m\u00e1s f\u00e1cil perder que ganar. https:\u2026",
        "\u201cHay que facilitar material a los profesores para que informen bien sobre la FP dual\u201d #URL# v\u00eda #USER#",
        "C\u00f3mo se dibujaron las provincias en Espa\u00f1a: los cart\u00f3grafos del s. XIX son insuperables #URL#",
        "#USER# Veinte minutos m\u00e1s que a Chinch\u00f3n: a Chinch\u00f3n 40, al pueblo pendiente 60...",
        "RT #USER#: Bravo por los ni\u00f1os y sus entrenadores. Y unas reflexiones: \u00bfno estar\u00eda bien que esto tambi\u00e9n lo hicieran los equipos p\u2026",
        "#USER# Pues mira, no. En Madrid, los salesianos se establecen en Atocha o Estrecho, arrabales de Madrid que hoy han quedado en la llamada \"almendra central\". Ventas, otro arrabal en los a\u00f1os 20, es tambi\u00e9n lugar de establecimiento de colegios religiosos. Hoy es casi Barrio de Salamanca.",
        "A ver si no va a ser verdad que en la Escuela P\u00fablica, como dicen algunos de sus detractores, se regalan las notas... #URL#",
        "\u00a1Uff! Me quedo m\u00e1s tranquilo...\nLa Comunidad de Madrid dice que Inspecci\u00f3n \"no permitir\u00eda bajo ning\u00fan concepto\" implantar asignatura de 'coser' #URL# v\u00eda #USER#",
        "Educaci\u00f3n vigilar\u00e1 oferta insuficiente de aulas para autismo en Madrid #URL#",
        "RT #USER#: Desde la reivindicaci\u00f3n del arte noble de la pol\u00edtica os doy un abrazo muy grande y os quedo eternamente agradecido. htt\u2026",
        "\"En Vox no tienen la menor idea: Abderraman III era m\u00e1s espa\u00f1ol que los reyes visigodos, hijo, nieto y bisnieto de hispanos\" #URL# v\u00eda #USER#",
        "RT #USER#: Tardo menos si bajo con unos guantes y lo entierro en el parque... #URL#"
      ]
    }
  }
}