{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "La ofensiva de Javier Alfonso Cend\u00f3n con las ayudas a la Transici\u00f3n Justa de la UE no explica que son subvenciones que necesitan cr\u00e9ditos y que se reparten en todas las zonas 'descarbonizadas', adem\u00e1s de sumar los fondos Feder para toda Espa\u00f1a #URL#",
        "La investigaci\u00f3n sobre la 'Trama E\u00f3lica' avanza con la pieza separada sobre el posible patrimonio oculto del fallecido exvicepresidente de la Junta, Tom\u00e1s Villanueva.\n#URL#",
        "Plan para hoy.\n\ud83c\udfb8 Si el cuerpo te pide rock del bueno este s\u00e1bado por la noche en Le\u00f3n, el plan de The Electric Alley en el Babylon es tu plan  \n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "Tras seis meses sin cobertura telef\u00f3nica, el grito desde el Valle del Silencio ha encontrado eco a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de Facebook de Pe\u00f1alba de Santiago. Su denuncia ya es viral #URL#",
        "Si eres estudiante de #USER# y quieres conocer otras universidades en el extranjero, el programa #HASHTAG# te interesa. M\u00e1s cuando casi se doblan las becas.\n\n#URL#",
        "PLAN PARA HOY\nLa poes\u00eda madruga en Le\u00f3n: este libro de Mariano Calvo Haya se presenta este jueves 2 de enero \ud83d\udc47 #URL#",
        "Comisiones Obreras, UGT y Csif auguran que el apoyo ciudadano a una autonom\u00eda para Le\u00f3n crecer\u00e1 de no cambiar las pol\u00edticas que han conducido a su desindustrializaci\u00f3n y despoblaci\u00f3n\n #URL#",
        "SUCESOS.\nUn accidente entre Villavente y Villaobispo de las Regueras dej\u00f3 este domingo un conductor herido y atrapado:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "#HASHTAG#. Jos\u00e9 Miguel Gonz\u00e1lez dimiti\u00f3 como diputado del PP  a los pocos d\u00edas por falsificar un t\u00edtulo universitario. Descubrimos que se pelea en una 'guerra' por Mocedades... \u00a1Y que fue el compositor del  pasodoble a Amilivia! Puedes 'sufrirlo' aqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\n#URL#",
        "BAR\u00d3METRO \u00bfLE\u00d3N sin CASTILLA?\nLa mayor\u00eda de los leoneses dicen 's\u00ed' a las mociones que desde los ayuntamientos est\u00e1n pidiendo una Comunidad Aut\u00f3noma propia... aunque 1 de cada 4 cree que a Le\u00f3n le ir\u00eda igual de mal que ahora.\nDetalles \ud83d\udc47\n#URL#\n#HASHTAG# #HASHTAG#",
        "Todos los colegios profesionales de Le\u00f3n lo tienen claro, para reindustrializar las cuencas mineras es important\u00edsimo el sector industrial agroalimentario. As\u00ed se lo han dicho al presidente del Consejo del Bierzo.\n\n#URL#",
        "SUCESOS.\nUn conductor hizo una extra\u00f1a maniobra para evitar a la Polic\u00eda Local en un barrio de Le\u00f3n.\nConduc\u00eda drogado, sin puntos en el carn\u00e9 y portaba bolsas de marihuana; total 3 denuncias \ud83d\udc47\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "El presidente Ma\u00f1ueco no se 'moja' sobre si Las Edades del Hombre deben ser como forz\u00f3 Igea, como prefiere la Fundaci\u00f3n o como exigen Burgos y Sahag\u00fan por separado:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "Con dos restaurantes en la ciudad y conocido por sus apariciones en la tele, el chef vallisoletano Javier Garc\u00eda Pe\u00f1a particip\u00f3 en la secci\u00f3n Cocina en Vivo de la Feria de los Productos de Le\u00f3n\n#URL# #URL#",
        "La desafecci\u00f3n est\u00e1 \u201ccada vez m\u00e1s justificada y argumentada\u201d, dice tras la publicaci\u00f3n de la EPA el alcalde de Le\u00f3n, mientras UPL dice que Su\u00e1rez-Qui\u00f1ones \u201cvive en otro mundo\u201d por decir que la provincia vive \u201cmomentos maravillosos\u201d\n #URL#",
        "El diputado de Infraestructuras, Luis Alberto Arias, estren\u00f3 las mejoras en la carretera de acceso a San Isidro desde Valdelugueros y la estabilizaci\u00f3n de un talud en la v\u00eda a Millar\u00f3 de la Tercia\n #URL#",
        "#HASHTAG#. Todos los canales de Mediaset (la de Cuatro y Telecinco), salvo Boing, estrenan a la vez la nueva temporada de Planeta Calleja este mi\u00e9rcoles. El leon\u00e9s visitar\u00e1 con la presidenta del Santander Groenlandia y hablar\u00e1n sobre el cambio clim\u00e1tico\n\n#URL#",
        "215.000 euros.\nEsto es lo que el Ayuntamiento de Le\u00f3n ha sumado por fin que arras\u00f3 el temporal de las riadas del pasado mes de diciembre:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "Veterinarios y estudiantes leoneses reclamar\u00e1n en Madrid con una protesta ser considerados profesionales sanitarios.\nAqu\u00ed la cita y sus motivos:\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "La actividad est\u00e1 dirigida a sectores que precisan de atenci\u00f3n especializada como las personas con discapacidad funcional o los mayores\n #URL#",
        "Tribuna de Opini\u00f3n. \nDomingo Alonso critica a los \"paniaguados pol\u00edticos leoneses\" que han permitido que se  reconvierta a \"la regi\u00f3n hist\u00f3rica leonesa en tres provincias castellanas marginadas\".\n\n#URL#",
        "Y mientras, en Valladolid...\n#URL#",
        "Berl\u00edn lo celebra.\nLe\u00f3n, que se postul\u00f3 en muchos sitios y so\u00f1\u00f3 con ello, lo lamenta.\nTesla ya ha elegido d\u00f3nde instalar\u00e1 su Gigaf\u00e1brica 4 para fabricar para todo el mundo su Modelo Y \ud83d\udc47\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "Las columnas del Puente del Centenario que dan acceso al Museo de la Energ\u00eda de Ponferrada contar\u00e1n con una decena de ilustraciones del chileno Fernando Krahn y otras dos del donostiarra afincado en El Bierzo Asier Vera #URL#",
        "TR\u00c1FICO. As\u00ed est\u00e1n los puertos y carreteras hoy en la provincia leonesa. Se recomienda precauci\u00f3n al circular y tener previsto todo para la nieve. Hay muchas incidencias rese\u00f1ables.\n\n#URL#",
        "RESULTADO #HASHTAG# Vox sube hasta 6 diputados en Castilla y Le\u00f3n con el 77,51% de escrutinio. El PP baja de 16 a 13 y el PSOE se queda con 12 (los mismos que el 28A). Ciudadanos pasa de 8 a cero.\n\n#URL#",
        "El Museo de la Energ\u00eda de Ponferrada programa el fin de semana el pase del documental sobre patrimonio industrial 'Tras el candil'.\n#URL#",
        "PLAN PARA HOY\nEl colectivo 2020 Rebeli\u00f3n por el Clima Bierzo organiza la conferencia en la Casa de la Cultura de Ponferrada este jueves a partir de las 19.00 horas\n#URL# #URL#",
        "Tras a\u00f1os y a\u00f1os de obras y miles de millones de euros, la 'Alta Velocidad' entre Le\u00f3n y Asturias ser\u00e1 la m\u00e1s lenta de Espa\u00f1a, con cien kil\u00f3metros por hora de velocidad media.\nComparamos \ud83d\udc47\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "La Cultu 'ficha' por la Patronal de los empresarios leoneses, aunque no nos explican muy bien qu\u00e9 significa este acuerdo:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "\ud83d\ude81 El leon\u00e9s Jes\u00fas Calleja estrena la quinta temporada de 'Volando Voy' en Villablino. PUEDES VER EL PROGRAMA COMPLETO AQU\u00cd \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\n#URL#",
        "Sondeo #HASHTAG#\nEl PP volver\u00eda a ser el partido m\u00e1s votado en Castilla y Le\u00f3n, seguido de PSOE y Vox conseguir\u00eda hasta 7 diputados, dejando a Ciudadanos casi a cero:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "PLAN PARA EL FIN DE SEMANA\nEl Museo Etnogr\u00e1fico se viste de Navidad este fin de semana. La exposici\u00f3n \u2018Figuras de belenes\u2019 se podr\u00e1 visitar hasta el 19 de enero en el Patio Espacio Peregrino #URL#",
        "BUENOS D\u00cdAS\nCielos nubosos, brumas y nieblas dispersas, heladas y precipitaciones que podr\u00e1n ser de nieve por encima de 1.800 a 1.400 metros #URL#",
        "El PP reacciona echando las culpas al Ejecutivo de Pedro S\u00e1nchez del lugar al que ha quedado relegada Espa\u00f1a en el reparto de los fondos europeos para la Transici\u00f3n Justa #URL#",
        "ESTADO DE LAS CARRETERAS ACTUALIZADO A LAS 09.00 HORAS\nTras ser cortada durante horas, la AP-66 entre Asturias y Le\u00f3n ya est\u00e1 abierta para turismos con cadenas o neum\u00e1ticos de invierno. Camiones, autobuses y articulados tienen prohibida la circulaci\u00f3n #URL#",
        "Empleo aporta 237.000 euros para costes laborales de personal de acompa\u00f1amiento. De esta ayuda se beneficiar\u00e1n ocho empresas de inserci\u00f3n y se estima la empleabilidad de 149 personas vulnerables\n#URL#",
        "PLAN PARA HOY\nAna Santos Aramburu estar\u00e1 este jueves a las 13.00 horas en el Aula Magna para hablar del apoyo a la investigaci\u00f3n desde el centro que dirige desde 2013 #URL#",
        "IU pide que se investigue a fondo todo el caso Enredadera en Le\u00f3n y se reabra la investigaci\u00f3n de todas las conversaciones presuntamente delictivas. \n#URL#",
        "Este hombre es responsable de las traducciones del Star Trek, Star Wars o Marvel. Y viene el lunes a Le\u00f3n a contar todos sus secretos:\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "ESTADO DE LAS CARRETERAS A LAS 11.30 HORAS\nEl embolsamiento de camiones se est\u00e1 realizando en la estaci\u00f3n de servicio situada en Villaman\u00edn de la Tercia, junto a la N-630 #URL#",
        "Conoce aqu\u00ed las actividades del programa \u2018Ocio activo\u2019 de la Concejal\u00eda de Mayores durante el mes de noviembre #URL#",
        "\u00daLTIMA HORA\n(Alcance)\n\u203c \ud83d\udd25 Un incendio en una manzana de casas de estructura de madera en Pe\u00f1alba de Santiago amenaza con arruinar el pueblo y su cercana iglesia moz\u00e1rabe del siglo X que es Monumento Nacional \ud83d\udc47\n#URL#\n#HASHTAG# #HASHTAG# #USER#",
        "Arranca el tradicional concurso para premiar los mejores escaparates navide\u00f1os de Le\u00f3n capital:\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "Poner una pica en Madrid, defender en Congreso y Senado un \"catecismo\" de 14 reivindicaciones irrenunciables para Le\u00f3n.\nEso es lo que busca UPL en esta campa\u00f1a electoral de las generales que hoy ha presentado junto a sus candidatos:\n#URL#\n#HASHTAG# #HASHTAG#",
        "Jes\u00fas Calleja competir\u00e1 en el mismo equipo del bicampe\u00f3n del mundo de Formula 1 Fernando Alonso en el pr\u00f3ximo Dakar 2020. Hoy ha contado c\u00f3mo entrena con \u00e9l y que le ha ayudado a salir de una duna tras un percance. Con estos dos v\u00eddeos.\n\n#URL#",
        "La Consejer\u00eda de Cultura y Patrimonio financiar\u00e1 \u00edntegramente la subsanaci\u00f3n de la ruina parcial de sus alfarj\u00edas, forjados y cubierta #URL#",
        "Nos ha encantado esta iniciativa \ud83d\ude00\ud83d\udc4f\nEn el Hospital de Le\u00f3n hay peque\u00f1os pacientes de 3 a 6 a\u00f1os que desde hoy conducen hacia su pronta recuperaci\u00f3n. \nCon este coche el\u00e9ctrico que les ha regalado Cruz Roja \ud83d\udc47\n#URL#\n#USER# #HASHTAG# #USER#",
        "AVANCE BAR\u00d3METRO AUTONOM\u00cdA PARA LE\u00d3N. Publicamos la primera encuesta sobre qu\u00e9 opinan los leoneses en la cuesti\u00f3n auton\u00f3mica: m\u00e1s de la mitad apoyan que la provincia de Le\u00f3n tenga su propia Comunidad.  Los datos aqu\u00ed:\ud83d\udc47\n#URL#",
        "La alcaldesa y el concejal de Educaci\u00f3n de San Andr\u00e9s del Rabanedo visitan #USER# y se quedan impresionados. Dicen que lo promocionar\u00e1n como recurso educativo tecnol\u00f3gico porque es \"un laboratorio fabuloso\" para aprender de los #HASHTAG#\n\n#URL#",
        "La magia, el ilusionismo y los prestidigitadores har\u00e1n de las calles de #HASHTAG# un escenario de caras de sorpresa e incredulidad de los asistentes hasta fin de a\u00f1o. Y en esta edici\u00f3n de Vive la Magia, tambi\u00e9n en toda la provincia. \n\n#URL#",
        "RT #USER#: Temperaturas m\u00e1s suaves HOY y MA\u00d1ANA. Pero esto dura poco #HASHTAG# #URL# #USER# #USER# #USER#\u2026",
        "Plan para hoy.\nEl exitoso sonido de The Leviatants reinar\u00e1 este jueves en El Gran Caf\u00e9 de Le\u00f3n, segunda parada de su gran gira nacional:\n#URL#\n#HASHTAG# #USER# #USER#",
        "El presidente de la Diputaci\u00f3n de Le\u00f3n y el de la C\u00e1mara lusa se comprometen a seguir reivindicando a sendos gobiernos el acercamiento en cuanto a infraestructuras\n #URL#",
        "Dar usos a la cantera de Catisa es uno de los objetivos del curso de extensi\u00f3n universitaria \u2018Las M\u00e9dulas, transformaciones del paisaje y paisajes de futuro\u2019\n#URL# #URL#",
        "La Mancomunidad de Servicios Funerarios de Le\u00f3n, San Andr\u00e9s y Villaquilambre anuncia una rebaja de sus tarifas un 10%. \n#URL#",
        "SUCESOS.\nUna mujer de mediana edad ped\u00eda ayuda esta ma\u00f1ana desde su casa en un quinto piso, inm\u00f3vil y desorientada:\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "Cambios en #USER#. Esta experta en seguridad inform\u00e1tica sustituye a Alberto Hern\u00e1ndez, que ha estado en el cargo tres a\u00f1os. Trabaj\u00f3 en su momento como gerente en Espa\u00f1a de la empresa de 'Panda Antivirus'. \n\n#URL#",
        "La revista 'Pasarela' de Vega de Magaz ofrece una detallada relaci\u00f3n de los castros y vestigios de las explotaciones aur\u00edferas de la Cepeda\n #URL#",
        "Ponferrada se suma al proyecto \u2018Stolpersteine\u2019, del artista alem\u00e1n G\u00fcnter Demnig en 1997 y ya presente en m\u00e1s de 1.800 localidades de hasta 23 pa\u00edses europeos #URL#",
        "Las constructoras valoran la puesta en marcha del ARU de Puebla Norte como una oportunidad de revitalizar el sector en el Bierzo #URL#",
        "DEPORTES\nLe\u00f3n acoge este s\u00e1bado la I Concentraci\u00f3n de Canteras de Rugby Gradual en el \u00c1rea Deportiva de Puente Castro. La cita deportiva comenzar\u00e1 a las 10.00 horas\n#URL#",
        "El certamen, enmarcado en el Plan Transferencia de Conocimiento Universidad Empresa de Castilla y Le\u00f3n 2018-2020, premia con mil euros a cada proyecto, cuyos autores tienen hasta febrero para orientarlo al mercado y ponerlo en funcionamiento #URL#",
        "Hora de comer.\nTe contamos c\u00f3mo y por qu\u00e9 la Monta\u00f1a de #HASHTAG# y #HASHTAG# resulta que entran dentro del radio de acci\u00f3n de la marca de calidad 'Carne de \u00c1vila':\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "La formaci\u00f3n morada da seis meses de plazo para la ejecuci\u00f3n de las medidas, que incluyen la integraci\u00f3n en la ciudad y la adaptaci\u00f3n de la normativa\n#URL# #URL#",
        "Nuevo quinto premio, el 06293. Los 6.000 euros al d\u00e9cimo han ca\u00eddo en Sevilla, Roquetas de Mar o Zamora, entre otros. #HASHTAG# \n#URL#",
        "PLAN PARA EL VIERNES\nLa celebraci\u00f3n de una jornada forestal servir\u00e1 este viernes para estrenar la sede de la Fundaci\u00f3n Centro de Servicios y Promoci\u00f3n Forestal y de su Industria de Castilla y Le\u00f3n en el Campus del Bierzo #URL#",
        "Buenos d\u00edas\n#URL#",
        "Desaf\u00edo Solidario recupera hist\u00f3rica Marcha Asprona que en 2002 dej\u00f3 de organizarse. Completa la cita \u2018Desaf\u00edos del futbolista. La vida despu\u00e9s del f\u00fatbol\u2019 con On\u00e9simo, Se\u00f1or, Jes\u00fas \u00c1lvarez, Amavisca y Rafa Guerrero. Y Caf\u00e9 Quijano en concierto el domingo\n#URL# #URL#",
        "Es oficial.\nHerrera ya tiene cargo auton\u00f3mico, m\u00e1s de 74.000 euros al a\u00f1o y coche oficial:\n#URL#",
        "Plan para hoy. El Purple Weekend cierra sus puertas este domingo con esta programaci\u00f3n musical fin de fiesta.\n#URL#",
        "La voz de la Espa\u00f1a que se despuebla se ha alzado en Nieva de Carneros (La Rioja). Las plataformas estudian la organizaci\u00f3n de un congreso con la participaci\u00f3n de especialistas nacionales e internacionales de prestigio\n #URL#",
        "SUCESOS. Rescatada una escaladora que sufri\u00f3 una ca\u00edda en la Pe\u00f1a Los Llanos en la comarca de Luna. Fue evacuada  al Hospital Universitario Central de Asturias.\n#URL#",
        "PLAN PARA MA\u00d1ANA\nLa Asociaci\u00f3n Avecilla comienza las actividades para este oto\u00f1o, y lo hace con una salida a escuchar la berrea con posibilidad de ver ciervos y, de fondo, un bello paisaje\n#URL# #URL#",
        "Plan para hoy.\nNos visita en Le\u00f3n un poco de Operaci\u00f3n Triunfo con las voces de Cepeda y Ana Guerra. En el Auditorio este s\u00e1bado:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "La probabilidad de sufrir un robo en el coche en la provincia de Le\u00f3n es, no obstante, de un 10,1 por ciento inferior a la media nacional #URL#",
        "RESULTADOS #HASHTAG# #HASHTAG# Ciudadanos desaparece en Castilla y Le\u00f3n y seis de sus ocho esca\u00f1os pasan a Vox. El pacto con el PP le ha hecho ser irrelevante.\n\n#URL#",
        "Pol\u00edtica.\nEl PCE celebra su c\u00f3nclave provincial bajo el lema \"Reconstruir Le\u00f3n\", este domingo:\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "165 asesores a dedo contratan PP y Ciudadanos en la estructura de la Junta que cogobiernan.\nCuestan 8,7 millones/a\u00f1o y el PSOE les acusa de ser una \"agencia de colocaci\u00f3n\":\n#URL#",
        "CRISIS EN EL PP DE LE\u00d3N. El presidente provincial, Juan Mart\u00ednez Majo, lamenta la dimisi\u00f3n de su n\u00famero 2, Jos\u00e9 Miguel Gonz\u00e1lez, tras la falsificaci\u00f3n de su t\u00edtulo de Derecho, pero defiende su trabajo en el partido (llevaba desde agosto)\n#URL#",
        "Al parecer los agricultores leoneses est\u00e1n de 'Plan Renove'... han comprado 27 veh\u00edculos de este tipo m\u00e1s que el a\u00f1o pasado...\n\n#URL#",
        "La planta 12 del Hospital de Le\u00f3n vuelve a estar operativa desde el pasado martes por la ma\u00f1ana para hacer frente a este pico asistencial #URL#",
        "Trenes con retraso, otros que no llegan, viajeros en autob\u00fas y varias incidencias provocan el caos en la l\u00ednea f\u00e9rrea que va al #HASHTAG# y Galicia. El PP exige al regidor socialista de la capital de la comarca que haga algo y no est\u00e9 callado.\n\n#URL#",
        "#HASHTAG#. Miguel \u00c1ngel Diego N\u00fa\u00f1ez muestra aqu\u00ed c\u00f3mo desde el el final del franquismo se despreci\u00f3 la identidad leonesa y c\u00f3mo el 'etnocidio' se ha querido hacer efectivo, y a\u00fan contin\u00faa, con la Fundaci\u00f3n Villalar financiada por la Junta.\n\n#URL#",
        "\u201cNecesitamos gobernar la digitalizaci\u00f3n y hacerlo con un objetivo muy claro: el bienestar digital de las personas\u201d, dijo en la clausura del Enise el secretario de Estado para el Avance Digital, Francisco Polo\n#URL# #URL#",
        "La preparaci\u00f3n para que puedan conocer los turistas estas 'Cuevas Menudas' de antiguos eremitas medievales relativamente cerca de Le\u00f3n, en #HASHTAG#, tiene tras varios rechazos el 'ok' de Patrimonio de la Junta:\n#URL#\n#HASHTAG# #HASHTAG#",
        "La propuesta de dividir en tres la sede de la edici\u00f3n de 2021 de Las Edades del Hombre sigue sin gustar. Ahora la UPL de Sahag\u00fan defiende que la localidad leonesa tiene \u201centidad suficiente\u201d  para celebrarla en solitario #URL#",
        "TR\u00c1FICO.\n\ud83c\udf28 Pues en espera de nuevas lluvias quiz\u00e1 torrenciales, el problema este jueves en Le\u00f3n es la #HASHTAG#, que deja cuatro puertos con cadenas obligatorias \ud83d\udc47\n#URL#\n#HASHTAG# #USER# #USER#",
        "Plan para hoy.\nEl amor y el verano vienen a poner calor este mi\u00e9rcoles en Le\u00f3n con esta aplaudida pel\u00edcula del maestro \u00c9ric Romher, gratis en El Alb\u00e9itar\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "Plan para hoy.\nPintar explicando por qu\u00e9 se queman nuestros bosques. Esa es la exposici\u00f3n de Cristina Masa que se inaugura en el Centro del Fuego de Le\u00f3n:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "As\u00ed -de poco- se quejan los #HASHTAG# de la provincia en la oficina de la Diputaci\u00f3n de Le\u00f3n. Por eso, pretenden darle m\u00e1s visibilidad. \u00bfQu\u00e9 opinas?\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "El Ayuntamiento de Le\u00f3n ha tomado esta medida de seguridad a primera hora de este lunes #URL#",
        "La levantadora Lydia Valent\u00edn, los atletas Sabina Asenjo, Sa\u00fal Ord\u00f3\u00f1ez y Marta Casado, el p\u00fagil Diego V\u00e1zquez, los futbolistas de la Ponferradina, las baloncestistas del Bembibre y el \u00e1rbitro Jos\u00e9 Luis Gonz\u00e1lez, embajadores de la gastronom\u00eda berciana #URL#",
        "PLAN PARA HOY. A las 20.00 horas m\u00fasica cl\u00e1sica en la sala Eutherpe de Alfonso V. Obras de  piano de Enescu, Liplotti, Mozart y Chopin a cargo de esta afamada int\u00e9rprete rumana.\n\n#URL#",
        "Plan para hoy.\n#HASHTAG# de toda \u00e9poca y condici\u00f3n en un espect\u00e1culo completo este domingo en el Teatro San Francisco de Le\u00f3n:\n#URL#\n#HASHTAG# #USER#",
        "Cinco d\u00edas despu\u00e9s de que una 'riada negra' de carb\u00f3n causara serios problemas en #HASHTAG#, el consejero leon\u00e9s de Fomento de la Junta ha acudido de visita:\n#URL#\n#HASHTAG#",
        "Hoy los ojos del mundo est\u00e1n puestos en una de las ferias mundiales m\u00e1s esperadas, Fitur.\nY Le\u00f3n se promociona entre estos 'cuatro palos' puestos por la Junta. \nContamos cu\u00e1nto ha costado y qu\u00e9 alberga \ud83d\udc47\n#URL#\n#HASHTAG# #HASHTAG#",
        "Accidentadas \u00faltimas horas con un hombre atrapado en su veh\u00edculo en Villaquilambre y el vuelco de un turismo en la rotonda del Palacio de Exposiciones de Le\u00f3n\n #URL#",
        "Hoy esta 'paisana de pueblo' recibe el premio como Mujer Rural 2019. Mira por qu\u00e9:\n#URL#\n#USER# #HASHTAG#",
        "IU organiza un taller pr\u00e1ctico para la prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero en Cacabelos. Una exposici\u00f3n de diapositivas repasar\u00e1 los cambios en el estatus de las mujeres a lo largo de la historia #URL#"
      ]
    }
  }
}