{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "La IV Feria Av\u00edcola de #HASHTAG# se celebrar\u00e1 los d\u00edas 8, 9 y 10 de diciembre en el Polideportivo Municipal Jos\u00e9 Ram\u00f3n de la Morena, con su tradicional concurso monogr\u00e1fico de la gallina castellana #URL# #URL#\n\nLa IV Feria Av\u00edcola de #HASHTAG#\u2026",
        "En la toma de posesi\u00f3n del nuevo fiscal general del Estado, Juli\u00e1n S\u00e1nchez Melgar, al que deseo los mayores \u00e9xitos en su trabajo al frente de la fiscal\u00ed#URL# #URL#\n\n En la toma de posesi\u00f3n del nuevo fiscal general del Estado, Juli\u2026",
        "Os recordamos que ma\u00f1ana tendr\u00e1 lugar la II jornada del Campeonato de Trial que se esta celebrando este fin de semana en #HASHTAG# en la zona de la Cantera de Anselmo (carretera de Arganda) FEDEMADRIDMOTO #URL#\u00a0\u2026 #URL#\n\nOs recordamos\u2026",
        "Como complemento de la maquinaria ofertada y refuerzo en campa\u00f1a de retirada de la hoja el nuevo servicio de Limpieza Viaria de #HASHTAG# tiene desde hoy y hasta la finalizaci\u00f3n de la misma un cami\u00f3n aspiradora #HASHTAG# #HASHTAG#://Brunetepic.twitter.com/ICnhh3SJz9 \u2026",
        "El CF_SanAgustin tiene 22 jugadores en plantilla que den la talla y son incre\u00edbles, como as\u00ed afirma siempre el M\u00edster, que puede contar con cualquiera de ellos. Chicos, disfrutar de estar en 3\u00aa, porque a AytoSanAgustin nos hac\u00e9is so\u00f1ar en cada partido \u2026",
        "Hoy pasearemos ante la casa en que vivi\u00f3 Gloria Fuertes en mi pueblo. Desde ella, con la moto, Gloria repart\u00eda libros a las ni\u00f1as y ni\u00f1os de la comarca. Una contribuci\u00f3n limpia, tangible, hermosa y sencilla a la literatura, como lo fue toda su obra... #HASHTAG# #HASHTAG#://Ch\u2026",
        "La Escuela Municipal de #HASHTAG# Art\u00edstica del Ayto_Aranjuez visita el CAR deportegob de Pozuelo. #URL# #URL# #URL#\n\nLa Escuela Municipal de #HASHTAG# Art\u00edstica del Ayto_Aranjuez visita el CAR deportegob de Pozuelo. \u2026",
        "Toda precauci\u00f3n es poca con los m\u00e1s peque\u00f1s de la casa. #HASHTAG# #HASHTAG# NavidadTorrejon #URL#\u00a0\u2026 #URL#\n\nToda precauci\u00f3n es poca con los m\u00e1s peque\u00f1 s de la casa. #HASHTAG# #HASHTAG# NavidadTorrejon \u2026",
        "Tranquila _mariaps, que vayas a la carcel no lo puedes decidir t\u00fa ni nosotros. Te aseguramos que AUGC_Comunica se encargar\u00e1 de que sea un juez quien #URL# #URL#\n\nTranquila _mariaps, que vayas a la carcel no lo puedes decidir t\u00fa ni nosotros. \u2026",
        "\u00a1Aprovecha las vacaciones de #HASHTAG# e inscr\u00edbete en el curso intensivo de Socorrismo que se impartir\u00e1 en la Piscina Municipal! En la web: #URL# puedes apuntarte. #URL#\u00a0 #URL# #URL#\n\n\u00a1Aprovecha las vacac\u2026",
        "Os proponemos un plan delicioso para el fin de semana del 2 y 3 de diciembre ... \u00bf os apetece ?#URL# #URL#\n\nOs proponemos un plan delicioso para el fin de semana del 2 y 3 de diciembre ... \u00bf os apetece ? #URL#\n\n (\u2026",
        "La Presidenta de la Asociaci\u00f3n ha firmado con el Ayuntamiento de Alpedrete el Convenio de Colaboraci\u00f3n para la mejora de la calidad de vida de las familias afectadas por la enfermedad de Alzheimer u otras #URL# #URL#\n\nLa Presidenta de la Aso\u2026",
        "\u00a1T\u00fa decides qu\u00e9 San Fernando quieres! Recicla tu parte. \u00bfA qu\u00e9 esperas? #HASHTAG# #HASHTAG#://SanferRespirapic.twitter.com/MjwPQb7cc0 #URL#\n\n\u00a1T\u00fa decides qu\u00e9 San Fernando quieres!  Recicla tu parte. \u00bfA qu\u00e9 esperas? #HASHTAG# #HASHTAG# \u2026",
        "Planes en #HASHTAG# hasta el 3 de diciembre #URL#\u00a0 v\u00eda YouTube #URL#\n\nPlanes en #HASHTAG# hasta el 3 de diciembre #URL#\u00a0 v\u00eda YouTube\n\n(Moralzarzal)",
        "Presentaci\u00f3n del Libro: Contaba F\u00e9lix\u2026 21, 19h Casa de la Cultura Con la presencia de sus autores, Carlos Llandres y Jes\u00fas del R\u00edo. Enmarcado dentro del proyecto \"F\u00e9lix Cuenta\u2026\" que tiene como objetivo rescatar el mensaje conservacionista que promulgaba F\u00e9lix #HASHTAG#://SotoDel\u2026",
        "Os recordamos que ma\u00f1ana son las 1\u00aaJornadas Micol\u00f3gicas Curso de iniciaci\u00f3n + salida al campo+ hazte un experto+ divi\u00e9rtete en familia, 15\u20ac. Plazas limitadas previa inscripci\u00f3n. \u00a1\u00a1AP\u00daNTATE ESTAS A TIEMPO!!#URL# #URL#\n\nOs recordamos \u2026",
        "Un peque\u00f1o gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. \u00a1Entre tods es posible! Orgullo Sanfer #HASHTAG#://SienteSanferpic.twitter.com/pBHjCN0DhA #URL#\n\nUn peque\u00f1o gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. \u00a1Entre tods es posible! O\u2026",
        "El Consistorio informa a los vecinos sobre la nueva Ley de Aut\u00f3nomos #HASHTAG# #URL# #URL#\n\nEl Consistorio informa a los vecinos sobre la nueva Ley de Aut\u00f3nomos #HASHTAG# #URL#;\n\n(aytomajadahond1)",
        "Un peque\u00f1o gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. \u00a1Entre todos es posible! Orgullo Sanfer #HASHTAG#://SienteSanferpic.twitter.com/Hhe8ABQvqr #URL#\n\nUn peque\u00f1o gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. \u00a1Entre todos es posible!\u2026",
        "Oferta de actividades l\u00fadicas y educativas para ni\u00f1os en Navidad #HASHTAG# #URL# #URL#\n\nOferta de actividades l\u00fadicas y educativas para ni\u00f1os en Navidad #HASHTAG# #URL#;\n\n(aytomajadahond1)",
        "Gran participaci\u00f3n en el Cross de Navidad de Ayto_SFH Como siempre muy bien organizado, gratuito y con nuevos #URL# #URL#\n\nGran participaci\u00f3n en el Cross de Navidad de Ayto_SFH Como siempre muy bien organizado, gratuito y con nuevos recorrid\u2026",
        "M\u00e1s de 200.000 alumnos utilizan a diario el #HASHTAG#. Su seguridad es una prioridad de TODOS, si observas alguna irregularidad 091 062 #URL# #URL#\n\nM\u00e1s de 200.000 alumnos utilizan a diario el #HASHTAG#. Su seguridad es una\u2026",
        "En #HASHTAG# apostamos por el compostaje dom\u00e9stico \u00a1\u00danete a Residuos Cero! #URL# #URL#\n\nEn #HASHTAG# apostamos por el compostaje dom\u00e9stico \u00a1\u00danete a Residuos Cero! #URL#;\n\n(AytoVelilla)",
        "\u201cTodos sumamos capacidades\u201d, lema de las actividades del D\u00eda de las Personas con Discapacidad #HASHTAG# #URL# #URL#\n\n\u201cTodos sumamos capacidades\u201d, lema de las actividades del D\u00eda de las Personas con Discapacidad #HASHTAG# \u2026",
        "Esta tarde en la Escuela de Adultos (C/Amapola, 6) taller para padres y madres sobre c\u00f3mo abordar los temas relacionados con el sexo y las relaciones amorosas con los ni\u00f1os. Desde las 16:00 hasta las 17:30 PMORVGPANTUENA #HASHTAG#://t.co/sJuhjWyFJE\u2026",
        "Amigos, a partir de las 10h os espero en el programa \"MAGAZINE MUNDO NOTICIAS\" hablando de la actualidad pol\u00edtica junto a JavierAlgarra5 en RadioInt_Es CesarSinde #HASHTAG#://Radiopic.twitter.com/3KXkLzPFme #URL#\n\nAmigos, a partir de las 10h os espero en el progra\u2026",
        "Aprobadas las convalidaciones de gasto 05/2017 y 06/2017 sobre gastos por servicios de seguridad con los votos a favor de PSOE, IUCM, AA y ASIP y las abstenciones de PP, CS y Concejal no adscrito #HASHTAG# #URL#\n\nAprobadas las convalidaciones de gasto 05/2017 y\u2026",
        "\u201cMucha gente peque\u00f1a en lugares peque\u00f1os, haciendo cosas peque\u00f1as pueden cambiar el mundo\u201d en el pr\u00f3ximo curso todos los colegios p\u00fablicos de #HASHTAG# se suman al #HASHTAG# #HASHTAG#, acompa\u00f1ados por Ecooo_ y AlpedreteAyto Gracias a todos ellos \u2026",
        "ES TIEMPO DE NAVIDAD. \"Naci\u00f3 para mostrarnos el camino, y cada Navidad, renace nuestro camino con \u00c9l\". Queridos vecinos, desde AytoBrunete, el equipo de Gobierno y los trabajadores, os deseamos MUY FELIZ NAVIDAD y un PR\u00d3SPERO 2018, lleno de ilusiones, \u00e9xitos y \u2026",
        "Aver\u00eda en la piscina CDOLIVAS: adelanto de las vacaciones y descuento en las cuotas. #URL# Ayto_Aranjuez DeporteAranjuez #HASHTAG#://t.co/nqjHVJbALj #URL#\n\nAver\u00eda en la piscina CDOLIVAS: adelanto de las vacaciones y descuento\u2026",
        "En la vertiente madrile\u00f1a de la Sierra de Gredos, haciendo frontera con \u00c1vila, un grupo de en\u00f3logos est\u00e1 revolucionando las #HASHTAG# de #HASHTAG#. En LasMoradasdeSM saben que el origen de un buen vino est\u00e1 en la vi\u00f1a. Si quieres conocerles sigue leyendo \u2026",
        "SALIDAS CLIM\u00c1TICAS. 25 no. de 10 h a 15 h Parque regional Laguna Campillo y La Pedriza Organiza: Amigos de la Tierra y Asociaci\u00f3n Cultural Chozas de la Sierra. INSCRIPCIONES: #URL# #HASHTAG#://SotoEnMarchapic.twitter.com/A97jsUCT1m #URL#\n\nSAL\u2026",
        "OFERTA DE EMPLEO: Mec\u00e1nico con experiencia m\u00ednima dos a\u00f1os para taller de coches en Ajalvir. Inscripci\u00f3n Agencia de Colocaci\u00f3n. #URL#\n\nOFERTA DE EMPLEO: Mec\u00e1nico con experiencia m\u00ednima dos a\u00f1os para taller de coches en Ajalvir. Inscripci\u00f3n Agencia de Colocaci\u00f3\u2026",
        "Si quieres retomar tus estudios, puedes hacerlo en la Escuela de Adultos de #HASHTAG#. Inscripciones hasta el 30 de #URL# #URL#\n\nSi quieres retomar tus estudios, puedes hacerlo en la Escuela de Adultos de #HASHTAG#. Inscripciones hasta el 30 d\u2026",
        "Mucho deporte y variado este fin de semana en #HASHTAG# TorrejonDxte #URL#\u00a0 #URL#\n\nMucho deporte y variado este fin de semana en #HASHTAG# TorrejonDxte #URL#\u00a0\n\n(Ayto_Torrejon)",
        "#HASHTAG# del \u00faltimo #HASHTAG# de Gregorio S\u00e1nchez Palomo \"La catalonga, cr\u00f3nica de una vida\" el 14 de diciembre a las 18:30 horas en BiblioMostoles. #URL# #HASHTAG#://t.co/koUtmJZyyk #URL#\n\n#HASHTAG# del \u00faltimo #HASHTAG# de\u2026",
        "Muchas familias han asistido al CRIA La Pecera para ver el espect\u00e1culo de t\u00edteres \"Despertando sue\u00f1os\", a cargo de la compa\u00f1\u00eda Arte Fusi\u00f3n, con el que han concluido las actividades en torno al D\u00eda Universal de los Derechos de los Ni\u00f1os y las Ni\u00f1as #HASHTAG#://Argandapic.twitter.\u2026",
        "En #HASHTAG# nos mojamos con la #HASHTAG#. Ma\u00f1ana s\u00e1bado Bel\u00e9n Subacu\u00e1tico en la Piscina Municipal #URL#\u00a0#URL# #URL#\n\nEn #HASHTAG# nos mojamos con la #HASHTAG# . Ma\u00f1ana s\u00e1bado Bel\u00e9n Subacu\u00e1tico en la Piscina Municipal \u2026",
        "\u00a1Buenos d\u00edas Molineros! Que pas\u00e9is una feliz semana. #HASHTAG#://LosMolinospic.twitter.com/93vWQEzEC8 #URL#\n\n\u00a1Buenos d\u00edas Molineros! Que pas\u00e9is una feliz semana. #HASHTAG# #URL#\n\n (aytolosmolinos)",
        "Agotadas las entradas para asistir el 15 de diciembre a \u2018Un viernes de cuento\u2019 #URL# #URL#\n\nAgotadas las entradas para asistir el 15 de diciembre a \u2018Un viernes de cuento\u2019 #URL#;\n\n(AytoParacuellos)",
        "Agotadas las inscripciones para el torneo solidario de p\u00e1del, #HASHTAG#. Horarios #URL# #URL#\n\nAgotadas las inscripciones para el torneo solidario de p\u00e1del, #HASHTAG#. Horarios #URL#\n\n (A_Vald\u2026",
        "#HASHTAG#,operativo funcionando y nuestras carreteras operativas. ccifuentes RosaliaGonzalo #URL# #URL#\n\n#HASHTAG#,operativo funcionando y nuestras carreteras operativas. ccifuentes RosaliaGonzalo angelgarridog \u2026",
        "Diploma del Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte con el que reconoce a la Biblioteca Municipal de #HASHTAG# Dulce Chac\u00f3n, como premiada, por d\u00e9cimo a\u00f1o consecutivo, en la XVIII Edici\u00f3n de Premios de Animaci\u00f3n a la Lectura Mar\u00eda Moliner, por su trabajo. Enhorabuena!http:\u2026",
        "En la secci\u00f3n \"Ciudad de #HASHTAG#\" el Primer Premio ha sido para \"No me des la espalda\", de Alexia de Mingo. Mientras las dos menciones han reca\u00eddo en \"Cuando dije que s\u00ed\", de Alex Ungu, y \"Bum, bum, el latido de la libertad\", de Nerea D\u00ed#URL#\u2026",
        "El Club #HASHTAG# #HASHTAG# se enfrentar\u00e1 este s\u00e1bado al CB Paiporta, l\u00edder de la Divisi\u00f3n de Honor. #URL#\u00a0#URL# #URL#\n\nEl Club #HASHTAG# #HASHTAG# se enfrentar\u00e1 este s\u00e1bado al CB Paiporta, l\u00edder de la Divisi\u00f3n de Honor. \u2026",
        "Farmacia de Guardia para hoy, 23 de noviembre; C/ Hermanos Machado, #URL# #URL#\n\nFarmacia de Guardia para hoy, 23 de noviembre; C/ Hermanos Machado, 5 #URL#\n\n (AytoPinto)",
        "#HASHTAG# #HASHTAG# Ma\u00f1ana te esperamos en el Parque Alc\u00e1ntara a partir 10:00h. #HASHTAG#. Mira lo que hemos preparado #URL#\n\n#HASHTAG# #HASHTAG# Ma\u00f1ana te esperamos en el Parque Alc\u00e1ntara a partir 10:00h. #HASHTAG#. Mir\u2026",
        "Decimos NO a la violencia de g\u00e9nero. El arte de alumns 1* ESO expresado en camisetas. Educando en #URL# #URL#\n\nDecimos NO a la violencia de g\u00e9nero. El arte de alumns 1* ESO expresado en camisetas. Educando en valores. \u2026",
        "Vuelve el atletismo de \u00e9lite con el Campeonato de #HASHTAG# de Marcha en Ruta Master y el XIX Trofeo AD Cerro Buenavista que acoger\u00e1 el circuito homologado de la Avda. Juan Carlos I el pr\u00f3ximo 17 de diciembre. No te pierdas el espect\u00e1culo de la Marcha en #HASHTAG# !! #HASHTAG#://Dep\u2026",
        "El Bolet\u00edn Oficial de la Comunidad de Madrid publica hoy la oferta de empleo p\u00fablico del AytoParacuellos #URL# #URL#\n\nEl Bolet\u00edn Oficial de la Comunidad de Madrid publica hoy la oferta de empleo p\u00fablico del AytoParacuellos \u2026",
        "Del 1 de diciembre al 14 de Enero tendremos en la Casa Museo Julio Escobar la exposici\u00f3n de pintura de Alicja Nadolsk, \u201cPinturas, esculturas, acuarelas\u201d. La inauguraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar el s\u00e1bado 2 de diciembre a las 12:00. \u00a1No te la pierdas! te esperamos. #HASHTAG#://CasaMuseoJuli\u2026",
        "Ma\u00f1ana 6 de diciembre, AlpedreteAyto invita a la ciudadan\u00eda a la lectura de la #HASHTAG#. Tras la celebraci\u00f3n tomaremos un chocolate caliente en el Centro de Mayores Los Canteros. La cita es a las 12:00 h en la Plaza de la Constituci\u00f3n. \u2026",
        "#HASHTAG# Recuerda que estamos en aviso nivel naranja por viento Estamos operativos #URL# #URL#\n\n#HASHTAG# Recuerda que estamos en aviso nivel naranja por viento Estamos operativos  112 #URL#\n\n (PCivil_SMVEGA)",
        "Ahora que se acercan las vacaciones escolares de los ni\u00f1os en los colegios, una buena alternativa puede ser Afines, Formaci\u00f3n Integral Ecuestre, en #HASHTAG#://Brunete.pic.twitter.com/V4oI23FRGr #URL#\n\nAhora que se acercan las vacaciones escolares de los ni\u00f1os en \u2026",
        "Hoy 1 de diciembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Lucha contra el Sida. Es una oportunidad para concienciar, educar y mejorar la comprensi\u00f3n del VIH como un problema de salud p\u00fablica mundial #HASHTAG#://t.co/WQdda486uH #URL#\n\nHoy 1 de \u2026",
        "Alumnos de los CEIP Jorge Guill\u00e9n y CEIP San Marcos reciben sesiones preventivas #URL#\n\nAlumnos de los CEIP Jorge Guill\u00e9n y CEIP San Marcos reciben sesiones preventivas\n\n(drogasOtu)",
        "El FSFMostoles venci\u00f3 al Majadahonda Afar4 FS (1-5) en el partido correspondiente a la und\u00e9cima jornada de la Liga Nacional de #HASHTAG# #URL# #HASHTAG#://t.co/6Vju1pAENG #URL#\n\nEl FSFMostoles venci\u00f3 al Majadahonda A\u2026",
        "La Alcaldesa de #HASHTAG# asisti\u00f3 ayer a la firma de constituci\u00f3n del Consejo Consultivo Comarcal del SURESTE, perteneciente al Proyecto MUNIN (Municipios Inteligentes) de #URL# #URL#\n\nLa Alcaldesa de #HASHTAG# asisti\u00f3 ayer a la firma de const\u2026",
        "I shopping. I Sanfer. #HASHTAG# Tienes todo lo que necesitas a unos pasos de ti. \u00a1No nos des la espalda, el comercio local no es nada sin ti! \u00a1Te esperamos!#URL# #URL#\n\nI  shopping. I  Sanfer. #HASHTAG# Tienes todo lo que ne\u2026",
        "Estos d\u00edas se est\u00e1 celebrando en el Campo Municipal de F\u00fatbol, la selectiva para el mundial WAO que organiza el club de Agility Formadog. Unas pruebas para disputarse una plaza para el Mundial que se celebrar\u00e1 en Holanda en #URL# #URL#\n\n Est\u2026",
        "Nuevamente, el pr\u00f3ximo Domingo 3 de Diciembre desde las 11:00h hasta las 20:30h, en el Pabell\u00f3n Vega Retuenga de... #URL# #URL# #URL#  (aytovillalbilla)",
        "No hay mejor forma de acabar el fin de semana que en el Audit\u00f3rium de Arroyomolinos. Este domingo espect\u00e1culo de copla y flamenco \"El tormento de tus lunares\" Recogida de invitaciones en la taquilla del Audit\u00f3rium. #HASHTAG# #URL# \u2026",
        "Los trabajos de la Operaci\u00f3n Asfalto 2017 de Arroyomolinos contin\u00faan hasta el 15 de diciembre en calle Francia, calle Madrid y Avda Casta\u00f1eras #URL# #URL#\n\nLos trabajos de la Operaci\u00f3n Asfalto 2017 de Arroyomolinos contin\u00faan hasta el 15 de d\u2026",
        "Los vecinos de #HASHTAG# pagar\u00e1n menos en la factura del agua #URL#\u00a0 #HASHTAG# #HASHTAG#://SotoEnMarchapic.twitter.com/1H4ciz567X #URL#\n\nLos vecinos de #HASHTAG# pagar\u00e1n menos en la factura del agua #URL#\u00a0 #HASHTAG#\u2026",
        "Me gusta comenzar la ma\u00f1ana con el recuerdo de momentos de la reuni\u00f3n de Concejales que mantuvimos anoche, reuni\u00f3n de trabajo, de esfuerzo y de resultados...porque solo a trav\u00e9s de estas premisas se consiguen los objetivos y seguimos....#HASHTAG##HASHTAG# #URL# \u2026",
        "Anoche hubo reuni\u00f3n de trabajo del equipo de Gobierno de #HASHTAG#, con temas de inter\u00e9s para el municipio sobre la mesa, presidida por el alcalde, BorjaGIglesias . #HASHTAG# #HASHTAG#://Eficienciapic.twitter.com/AnqqG3Bve1 #URL#\n\nAnoche hubo reuni\u00f3n de trabajo del \u2026",
        "Ya son miles de personas las que han pasado por las #HASHTAG# de #HASHTAG#. Y las que quedan todav\u00eda por seguir disfrutando. #URL#\u00a0\u2026 #URL#\n\nYa son miles de personas las que han pasado por las #HASHTAG# de #HASHTAG#. Y las q\u2026",
        "\u00bfQuieres que los m\u00e1s peque\u00f1s de las casa disfruten de DIVERTILANDIA? 3 y 4 de enero 2018, en el centro Mario Benedeti en horario de 10.00-14.00h. #HASHTAG# #HASHTAG#://RecuperandoSanferpic.twitter.com/BLfxoHoOOy #URL#\n\n\u00bfQuieres que los m\u00e1s peque\u00f1 s de las c\u2026",
        "\u00bfQuieres un planazo para este puente? Descubre Madrid en bicicleta a trav\u00e9s de m\u00e1s de 1.200 rutas que propone CICLAMADRID. \u00a1Turismo en bici y por las zonas m\u00e1s bellas de nuestra comunidad! #URL# #HASHTAG# #HASHTAG#://FelizPuentepic.twitter.com/ADjn93e4BP\u2026",
        "Hoy se celebra el D\u00eda Nacional de la Esclerosis M\u00faltiple. #URL# #HASHTAG#://t.co/L5zH3tIDar #URL#\n\nHoy se celebra el D\u00eda Nacional de la Esclerosis M\u00faltiple. #URL#; #HASHTAG# #URL#\n\n (AytoMo\u2026",
        "#URL# Nuestro bolet\u00edn de novedades para el mes de noviembre con recomendaciones. #URL#\n\n#URL#; Nuestro bolet\u00edn de novedades para el mes de noviembre con recomendaciones.\n\n(BibdePinto)",
        "En este #HASHTAG# nuestro vecino, Rafael Enrique Mart\u00edn, presenta su primer libro \"Volver la vista atras\" donde cuenta sus vivencias. El Aytovilladeodon organiza el acto en colaboraci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Integravilla #HASHTAG#://villaviciosadeodonpic.twitter.c\u2026",
        "Si todav\u00eda no has visto el espect\u00e1culo de luz y sonido de la Puerta M\u00e1gica, aqu\u00ed tienes uno de los dos pases.....aunque lo mejor es disfrutarlo en directo #HASHTAG# #HASHTAG# NavidadTorrejon #URL#\u00a0 #URL#\n\nSi todav\u00eda no has visto el es\u2026",
        "CONVOCATORIA: \"Tus villancicos en el Bel\u00e9n Monumental\" Si tienes una agrupaci\u00f3n instrumental o coral y te apetece compartir tu m\u00fasica navide\u00f1a con los vecinos y visitantes, podr\u00e1s hacerlo en las plazas del municipio. Solic\u00edtalo en: culturaaytosanlorenzo.es \u2026",
        "#URL# #URL#\n\n#URL#;\n\n(aytoescorial)",
        "Martes 28 de noviembre, \u00faltima sesi\u00f3n de \"La m\u00fasica en el cine\". Daniel del Pino interpretar\u00e1 obras de Beethoven y a continuaci\u00f3n la pel\u00edcula de la directora Agnieszka Holland centrada de los \u00faltimos a\u00f1os de la vida creativa del compositor Ludwig van Beethoven \u2026",
        "El Alcalde de Torres de la Alameda, Carlos S\u00e1ez, ha sido elegido Presidente del Consejo Consultivo de la Comarca Sureste del proyecto Municipios Inteligentes de la Comunidad de Madrid (MUNIN). #URL# #URL#\n\nEl Alcalde de Torres de la Alameda,\u2026",
        "Te vas a perder el Mercadillo Artesanal de Navidad de San Fernando de Henares.Fechas: 17,23 de Diciembre y 5 de Enero.Lugar: Plaza de Fernando VI .Horarios: los d\u00edas 17, 23 de Diciembre y 5 de Enero de 11 a 20 horas. Dirigido a P\u00fablico en general. \u2026",
        "VI Concurso de Villancicos de Residencias del Sureste en Morata de Taju\u00f1a #URL#\u00a0 20 de diciembre, 10 horas Polideportivo #URL# #URL#\n\n VI Concurso de Villancicos de Residencias del Sureste en Morata de Taju\u00f1a \u2026",
        "Oferta de #HASHTAG#: Se necesita auxiliar administrativo. M\u00e1s info en #URL#\u00a0 #HASHTAG#://ElMolarpic.twitter.com/l2geOxs7AP #URL#\n\nOferta de #HASHTAG#: Se necesita auxiliar administrativo. M\u00e1s info en #URL#\u00a0 #HASHTAG# \u2026",
        "Hemos declarado extraoficial diciembre como el MESdelGALLO en Garganta de los Montes y queremos elaborar un CENSO GR\u00c1FICO de todos los Gallos que hay en nuestro municipio \u00bfNos ayudas? Haz una foto y etiqu\u00e9tanos ayto_garganta o usa el #HASHTAG# \u00a1Esperamos vuestras fotos!ht\u2026",
        "XXXIX Cross de Navidad de San Fernando de Henares. Domingo 17 de diciembre, 10.30h. Inscripciones : Polideportivo Municipal , un d\u00eda antes o el mismo d\u00eda de la competici\u00f3n, 9.15 a 10.15h. Haz clic aqu\u00ed para m\u00e1s informaci\u00f3n #URL#\u00a0#URL# \u2026",
        "Junto a PalomaNolasco interviniendo en el programa MadridDirectoOM de ondamadrid con nievesherrero_ con motivo de la #HASHTAG# de #HASHTAG#://Brunetepic.twitter.com/6eL0MQijEs #URL#\n\nJunto a PalomaNolasco interviniendo en el programa MadridDirectoOM de ondamad\u2026",
        "Recuerda que hoy tenemos el CONCIERTO CORO ESCUELA MUSICA MUNICIPAL DE #HASHTAG# + RONDALLA LOS MUCHACHOS En la Iglesia de la Inmaculada Concepci\u00f3n, a las 19:30 h. M\u00c1S INFORMACI\u00d3N: Casa de la Cultura #HASHTAG# #HASHTAG#://NavidadEnSotoDelRealpic.twitter.com/xoBvK0SW7x \u2026",
        "Queda muy poco para \u201cUna Canasta Solidaria\u201d, muchas sorpresas te esperan en el Pabell\u00f3n de los Rosales, participa, acude y colabora con un kilo de alimentos no #URL# #URL#\n\nQueda muy poco para \u201cUna Canasta Solidaria\u201d, muchas sorpresas te esp\u2026",
        "I Festival de Teatro Aficionado S\u00e1bado 2 de diciembre, a las 20h: Piojos y actores A Capoeira Domingo 3 de diciembre, a las 18h La reina de la belleza de Leenane Taller de Teatro de Pinto Teatro Francisco Rabal Para p\u00fablico adulto Entrada a 1 #URL# \u2026",
        "Esta tarde, el alcalde BorjaGIglesias, ha visitado una fant\u00e1stica tienda con un amplio cat\u00e1logo de ropa y complementos, Los Caprichos de Valentina. Una oportunidad de encontrar un regalo original y \u00fanico estas fiestas. Est\u00e1n en la Plaza de Oriente 4 #HASHTAG# Telf: \u2026",
        "Este es un peque\u00f1o v\u00eddeo de lo que os espera este a\u00f1o con el gran espect\u00e1culo de la Puerta M\u00e1gica. \u00a1Qu\u00e9 no te lo cuente nadie! \u00a1Vete a verlo t\u00fa mismo! #HASHTAG# #HASHTAG# #URL#\u00a0\u2026 #URL#\n\nEste es un peque\u00f1o v\u00eddeo de lo que os espera \u2026",
        "En lo que va de a\u00f1o, en Espa\u00f1a han sido asesinadas 44 mujeres por violencia machista. Es el mismo n\u00famero que en todo 2016. Los datos que demuestran por qu\u00e9 es necesario un #HASHTAG#://t.co/STMMSBrVg5 #URL#\n\nEn lo que va de a\u00f1\u2026",
        "Cifuentes lanzar\u00e1 en marzo un Portal de Transparencia del PP de Madrid, similar al de la Comunidad #URL# #URL#\n\nCifuentes lanzar\u00e1 en marzo un Portal de Transparencia del PP de Madrid, similar al de la Comunidad #URL#;\n\n(Ros\u2026",
        "Oferta de Empleo: Administrativo Contable para oficina ubicada en Paracuellos de Jarama. Inscripci\u00f3n Agencia de Colocaci\u00f3n. #URL#\n\nOferta de Empleo: Administrativo Contable para oficina ubicada en Paracuellos de Jarama. Inscripci\u00f3n Agencia de Colocaci\u00f3n.\n\n(aco\u2026",
        "El s\u00e1bado comienza la #HASHTAG# en #HASHTAG# con m\u00faltiples acitividades #URL# AytoArroyoMad #URL#\n\nEl s\u00e1bado comienza la #HASHTAG#  en #HASHTAG# con m\u00faltiples acitividades #URL#; AytoArroyoMad\n\n(Politicalocal)",
        "Campamentos de Navidad en #HASHTAG#. Inscripciones hasta el s\u00e1bado, 9 de diciembre. Ayto_Pedrezuelapic.#URL# #URL#\n\nCampamentos de Navidad en #HASHTAG#. Inscripciones hasta el s\u00e1bado, 9 de diciembre. Ayto_Pedrezuela \u2026",
        "En este momento en la Plaza de Toros de Moralzarzal los Carteros Reales. Acercate a entregar tu carta, hasta las 20:#URL# #URL#\n\nEn este momento en la Plaza de Toros de Moralzarzal los Carteros Reales. Acercate a entregar tu carta\u2026",
        "\u00bfQuieres conocer mejor y ayudar a nuestro programa de voluntariado \"POR EL BOSQUE VIVO\"? Domingo 3 de diciembre a las 10:30 h. en el Centro de Educaci\u00f3n Ambiental CASER\u00cdO DE HENARES (SAN FERNANDO DE HENARES) #HASHTAG#://RecuperandoSanferpic.twitter.com/eUspVoPHSu \u2026",
        "Ofrenda floral ante la placa en honor de Enrique Valdelvira Ib\u00e1\u00f1ez, abogado laboralista, vecino de #HASHTAG# y asesinado el 24 de enero de 1.977 por defender la libertad. #HASHTAG#://DiadelaConstitucionpic.twitter.com/ys6VbEG5pJ #URL#\n\nOfrenda floral ante la pl\u2026",
        "Circuitos en el Parque Juan Carlos I, a iniciativa del Consejo de Deportes de Pinto Y dentro del proyecto de Presupuestos Participativos. Los circuitos ser\u00e1n de entre 1 y 3 km, diferenciados por colores, por el interior del Parque Juan Carlos #URL# \u2026",
        "El Gobierno Municipal proceder\u00e1 a la remodelaci\u00f3n de la Calle Pintor Vel\u00e1zquez. #URL# #HASHTAG# #URL#\n\nEl Gobierno Municipal proceder\u00e1 a la remodelaci\u00f3n de la Calle Pintor Vel\u00e1zquez. #URL#; #HASHTAG#\n\n(AytoMostoles)",
        "El estreno de la semana ha arrancado con reuni\u00f3n de la Junta de Gobierno Local, presidida por BorjaGIglesias con temas de gran inter\u00e9s para #HASHTAG#://Brunetepic.twitter.com/Iwyej1lVbX #URL#\n\nEl estreno de la semana ha arrancado con reuni\u00f3n de la Junta de Gobiern\u2026",
        "El consumo de #HASHTAG# provoca un peor rendimiento acad\u00e9mico por la p\u00e9rdida de concentraci\u00f3n en el centro escolar, alteraciones de la memoria tras haber salido el d\u00eda anterior, e incluso p\u00e9rdidas de conciencia #HASHTAG#://MenoresSinAlcoholpic.twitter.com/ofiEnUjU8g \u2026"
      ]
    }
  }
}