{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Tremendo, ahora han dejado a Trump y la han cogido con V\u00edctor Orbam. Vomitivo.",
        "Tela de programa tendencioso y contra @realDonaldTrump que ha tejido la @laSextaTV es vergonzosa la manipulaci\u00f3n de la prensa progresistas y de tintes neocomunista sobre el tema @JamesNavaCom @Thesilencemen",
        "@publico_es @ArnaldoOtegi @Danialri La apolog\u00eda siempre estuvo condenada",
        "@el_pais Mentirosos, sab\u00e9is que ha salido reforzado y es un claro candidato a la reelecci\u00f3n. Es m\u00e1s obtuvo mejores resultado que el m\u00edtico Obama",
        "RT @MundoAlRojo: Jes\u00fas \u00c1.Rojo:Las pruebas que Pedro S\u00e1nchez oculta para no acusar de rebeli\u00f3n a los golpistas https://t.co/szdN1QRQUg @carl\u2026",
        "RT @MundoAlRojo: @carloscuestaEM :Las tres figuras clave en el juicio contra el golpismo catal\u00e1n mueren en un a\u00f1o https://t.co/4Xjpr8EfmM @\u2026",
        "RT @MundoAlRojo: Pablo Victoria: Los masones espa\u00f1oles pactaron la derrota de Ayacucho y el fin del Imperio espa\u00f1ol  https://t.co/4zezxQ8Eg\u2026",
        "RT @MundoAlRojo: Los v\u00eddeos que oculta Pablo Iglesias y que muestran sus mentiras revolucionarias https://t.co/HExymTXdAb @josemanuelopazo\u2026",
        "@PedroInsua1 @PPopular @CiudadanosCs @PSOE Igual se refiere a los de venezuela...",
        "@PedroInsua1 Cambia de canal Pedro, que te da algo... A mi me han dado arcadas tanto por el continente como por el contenido del casgosete",
        "@sextaNoticias @Pablo_Iglesias_ @SextaNocheTV Lo que es Grave es convocar un escrache al Tribunal Supremo, eso es lo que es grave e irresponsable... Menos golpitos de pecho y m\u00e1s ejemplo",
        "Menuda irresponsabilidad de la Secta entrevistando a quien ha convocado una manifestaci\u00f3n frente al Tribunal Supremo... Esta acci\u00f3n es grav\u00edsima",
        ".@eduardoinda recu\u00e9rdale a esta pandilla de catetos, que el responsable del impuestos de actos jur\u00eddicos documentados es Gonz\u00e1lez y concretamente su Ministro Solbe en 1993. Y que se han cargado al TS para luego retocar las sentencias de los golpistas. Lo dem\u00e1s es demagogia",
        "@ldpsincomplejos Y lo que te rondar\u00e9 Moreno...",
        "@sextaNoticias @SextaNocheTV @Pablo_Iglesias_ @susanadiaz @CoixetIsabel Para \ud83e\udd2e",
        "@Albert_Rivera @hermanntertsch Como con todo lo que est\u00e1 haciendo desde que han llegado al Gobierno",
        "@SirLagetsson @Loren104David @20m Otro analfabeto vomitando",
        "@Loren104David @20m @sanchezcastejon Esa bandera de la que tanto presume arruin\u00f3 a Espa\u00f1o y los espa\u00f1oles y fue la causante de la Guerra Civil...",
        "@Loren104David @20m @sanchezcastejon Deje de vomitar... Revise su perfil y ver\u00e1 que su bandera no es constitucional...",
        "@Loren104David @20m @sanchezcastejon Oiga no ponga en mi boca algo que no he dicho y tenga la bondad de respetar el s\u00edmbolo por el cual muchos dieron su sangre y otros juramos darla en caso de necesidad, que es la bandera que simboliza Espa\u00f1a.",
        "@Enric_Hernandez @DaniMateoAgain @elperiodico Pero que asco de chusma que no para de ofender adem\u00e1s de no respetar la libertad de expresi\u00f3n...",
        "@antonlosada No mientas, que bien sabes que lo cobrar\u00e1n... Enga\u00f1ar no es de buenas personas",
        "@La_SER Seguir\u00e1 arruinando a la Comunidad Valenciana",
        "@20m Otra instant\u00e1nea para su book Sr. @sanchezcastejon",
        "@hermanntertsch Se te olvida que la libertad de expresi\u00f3n es solamente para los neocomunistas bolivarianos",
        "@martasolano_ @24h_tve Alguien deber\u00eda demandar a los organizadores de este escarche, deleznable",
        "@martasolano_ @24h_tve Que verg\u00fcenza que traten de asaltar al m\u00e1ximo \u00f3rgano judicial espa\u00f1ol y son los de siempre, los que quieren controlar para dictar, neocomunistas bolivarianos",
        "@abc_es Qu\u00e9 verg\u00fcenza",
        "@publico_es C\u00f3mo os cerrar\u00e1n la edici\u00f3n por aplaudir este tipo de actos contra las instituciones dejar\u00edais de ser apologetas",
        "RT @jcamposasensi: Ni un euro p\u00fablico para estos escaparates pancatalanistas subvencionados! https://t.co/XkTj2iEJaR",
        "@pacomarhuenda Para su info Sr. @sanchezcastejon",
        "Esto es lo que tienen acciones como la del Sr. Mateo, el programa de la TV3 Polonia y la inacci\u00f3n del Gobierno de Su Sanch\u00edsma. Esta chusma utiliza la libertad de expresi\u00f3n como m\u00e1s le interesa./fin",
        "Mi en\u00e9rgica condena al brutal ataque sufrido hoy por una persona que portaba la bandera de Espa\u00f1a en el metro de Barcelona tras la manifestaci\u00f3n de JUSAPOL...",
        "@elnacionalcat_e @antonlosada Y le aplaud\u00eds colas cart\u00edlagos auditivos",
        "@Queoszurzan @el_pais Lo s\u00e9, por eso hablaba de presunto..",
        "@publico_es @e_bayona \u00bfLos ha contado? Qu\u00e9 tipo m\u00e1s listo",
        "@el_pais No todos los presuntos asesinos son terroristas, para el caso que nos toca es un magnicida. Hay que hablar con propiedad",
        "@luismagan O en un pa\u00eds en el que los terroristas no fuesen socios del su Gobierno...",
        "@publico_es @poloniatv3 @Tremending Vosotros aplaud\u00eds esa mamarrachada, esperad que empiecen a llamara embajadores a cap\u00edtulo como lo har\u00e1 @realDonaldTrump @EmmanuelMacron Merkel y dem\u00e1s...",
        "@luismagan @ierrejon @Clara_Serra_ Para la pr\u00f3xima... para la pr\u00f3xima... estos se\u00f1ores est\u00e1n vulnerando la ley de memoria hist\u00f3rica de ZP... contribuyendo a la exaltaci\u00f3n del franquismo...",
        "Ha llegado el momento de cerrar TV3 https://t.co/ew4ouo1f9y No se puede consentir",
        "@benjalh1971 Dan asco",
        "y no se entiende este nuevo asalto al bolsillo cuando est\u00e1n eliminando peajes... No tienen suficiente con toda la carga impositiva que soporta el veh\u00edculo. No son pol\u00edticos,!son sanguijuelas/fin",
        "sino que en ocasiones hay hasta 4 o 5 subcontratas cada una con su margen de beneficio, lo cual incrementa el coste real de mantenimiento... /4",
        "como ejemplo el trayecto entre Vallejera y Guijuelo, ser\u00edan de ORO. Carbonerito y sus t\u00e9cnicos de fomento deber\u00edan trabajar m\u00e1s las concesiones infladas en algunos casos en m\u00e1s del 50%, en que las obras no las hacen aquellas empresas que las daban en concursos/3",
        "argumenta el muy sibilino que hay 20.000 Km de Autov\u00edas y se gastan 11.000 millones en mantenimiento al a\u00f1o, llevan varios sin mantener, es decir a algo m\u00e1s de 500.000\u20ac km, si eso fuese verdad, nuestras autov\u00edas cada vez m\u00e1s deteriorada/2",
        "Este Gobierno pendenciero busca como ave de rapi\u00f1a meternos la mano en la cartera y ahora piensa en cobrarnos por el uso de las autov\u00edas como dijo ayer \u00c1balos, porque se lo ha ordenado SEOPAN la patronal de las grandes constructoras/1",
        "Buenas tardes, aqu\u00ed os dejo mi opini\u00f3n de ayer sobre el Grave error que cometi\u00f3 S\u00e1nchez en su rueda de Prensa enmendando la plana por parte del ejecutivo al legislativo https://t.co/BDufRn6KyR No estamos en un r\u00e9gimen absoluto.",
        "Dicho esto no me cabe m\u00e1s que condenar este tipo de acciones contra dirigentes p\u00fablicos. Recordemos que algunos como el anterior Jefe de Estado o el mismo incluso Garz\u00f3n estuvieron en el objetivo de ETA, a la postre socios del actual Gobierno a trav\u00e9s de Bildu",
        "RT @LosIntocablesTv: @JaviGalue en #LosIntocables : \"El poder siempre lo tenemos los ciudadanos con nuestro voto\" #DistritoTV @El_Distrito\u2026",
        "Escucho en diferentes medios que han detenido a un hombre de 63 a\u00f1os en Barcelona por intento de atentar contra la vida de S\u00e1nchez... Al parecer la detenci\u00f3n fue hace un mes... La pregunta es \u00bfPorqu\u00e9 sale esto ahora? \u00bfEs algo parecido a lo de Maduro de hace unos meses?/1",
        "Nueva invenci\u00f3n de Podemos y el PSOE en las Baleares \"La Chocho Charla\"",
        "Se\u00f1ores para que se hagan una peque\u00f1a idea de lo que es el PSOE... Tan s\u00f3lo en Andaluc\u00eda tienen m\u00e1s de 200 casos de corrupci\u00f3n en los Tribunales... Y luego hablan...",
        "Este twits escrib\u00eda yo ayer en el mismo momento que S\u00e1nchez daba el golpe de Gracia al Tribunal Supremo https://t.co/FuVFG4zvvg hoy est\u00e1 de moda en todos los medios. Se agradece cita para no emular al Dr. Plagio.",
        "Buenos d\u00edas, aqu\u00ed os dejo mi participaci\u00f3n de ayer en los #LosIntocables \njunto a @SBrabezo  @luismagan @JaviGalue dirigido por @JavierAlgarra5 #DistritoTV @El_Distrito   https://t.co/n3N8LP43bz   https://t.co/Q8xcwv9b3K",
        "RT @LosIntocablesTv: @SBrabezo en #LosIntocables : \"El cinismo de los pol\u00edticos en este pa\u00eds es grav\u00edsimo\" #DistritoTV @El_Distrito @Javier\u2026",
        "RT @LosIntocablesTv: \u00a1\u00a1\u00a1COMENZAMOS!!! Esta noche @JavierAlgarra5 est\u00e1 con #LosIntocables \n@SBrabezo @frantrejoj @luismagan @JaviGalue en #D\u2026",
        "@IvanVelez72 Y goza de una hipoteca con inter\u00e9s preferencial",
        "@MartaPastor Que apele, que apele...",
        "Utilizar\u00e1 S\u00e1nchez la misma estrategia que est\u00e1 anunciando las medidas del Ejecutivo sobre la sentencia de TS de los Actos Jur\u00eddicos Documentados cuando haya sentencia contra los golpistas encarcelados. Es muy preocupante... El TS por los suelos, se lo han cargado",
        "@anabarrio Simplemente con un poco de educaci\u00f3n por parte de los padres es suficiente.",
        "@javiercasqueiro @sanchezcastejon Vamos a ver, sino recuerdo mal en Espa\u00f1a en teor\u00eda los diferentes poderes son independientes... No entiendo esta bravuconada de S\u00e1nchez..., deber\u00eda respetar un poquito m\u00e1s las decisiones judiciales...",
        "@garcia_abadillo @indpcom G. Bush hijo... Un poquito de lectura no os vendr\u00eda mal de vez en cuando. La audiencia en Espa\u00f1a ya no se traga cualquier cosa./fin",
        "@garcia_abadillo @indpcom Est\u00e1is muy equivocados... No hay voto de castigo como tal... Ahora en el Senado goza de una gran mayor\u00eda 55 frente a 45 y lo del Congreso es tan habitual que le ocurri\u00f3 al propio Obama en su primer mandado. De los pocos que consiguieron mantener el control de ambas c\u00e1maras fue/1",
        "@_infoLibre @jesusmarana Dejad de mentir, es algo normal..., tan normal como que el m\u00edtico Obama tambi\u00e9n perdi\u00f3 el control de la C\u00e1mara de Representantes en su primer mandato...",
        "@ldpsincomplejos Para los que ponen a @realDonaldTrump a parir hemos de recordarle que ya el m\u00edtico Obama perdi\u00f3 el control sobre la c\u00e1mara de representantes en su primera votaci\u00f3n, a los dos a\u00f1os de su primer mandado",
        "@JosPastr @cjgalan Rabito de pasas para la Memoria xen\u00f3fobo, ya no recuerdas como subiste en 0,5 puntos dicho impuesto pas\u00e1ndolo del 1% al 1,5%",
        "He echado de menos en el Supremo una decisi\u00f3n salom\u00f3nica en relaci\u00f3n al impuesto de Actos Jur\u00eddicos Documentados",
        "Lo l\u00f3gico es que ma\u00f1ana presente la dimisi\u00f3n Lesmes",
        "Es triste como el poder judicial se doblega ante el poder econ\u00f3mico.... Luego dir\u00e1n que no recibieron llamadas ni presiones.... Y un huevo de pato",
        "Joder con @eslatarde y el Cura de Alsasua",
        "@estapassanttv3 @antonlosada @DaniMateoAgain No me hace la menor gracias que cuatro payasos jalon\u00e9is este tipo de actos, ya est\u00e1 bien de la falsa hipocres\u00eda izquierdista",
        "@monasterioR @ldpsincomplejos @ierrejon @elmundoes Tremenda la entrevista del mequetrefe @ierrejon a un medio chileno sobre Venezuela. All\u00ed hab\u00eda que enviarlo. Menos verg\u00fcenza tiene cualquier cosa.",
        "Estrasburgo o la descomposici\u00f3n de la Justicia... Este Tribunal es el palafrenero de terroristas y criminales. \u00bfDebemos confiar en \u00e9l? NO",
        "@JJesusEsquivel No mienta, memoria hist\u00f3rica y mucha tienen aquellos ciudadanos de M\u00e9xico DF donde este buen se\u00f1or ejerci\u00f3 su cargo de Gobernador... Paro, aumento del crimen, delincuencia, drogas y corrupci\u00f3n podemos destacar en su legado pol\u00edtico.",
        "@abc_es de Zapatero. Con lo cual estimo que tanto el PSOE como el Gobierno son dignatarios de tales sanciones por contribuir a la exaltaci\u00f3n de Franco./fin",
        "@abc_es El PSOE y el Gobierno siguen tensando la cuerda y alentado la exaltaci\u00f3n del Franquismo, movimiento ya muerto, hasta la llegada del S\u00e1nchez al Gobierno. si no recuerdo mal la exaltaci\u00f3n o provocaci\u00f3n de la misma est\u00e1 penada seg\u00fan la b\u00e1rbara ley de memoria hist\u00f3rica/1",
        "\u00bfDeber\u00eda el PSOE aplicarse la Ley de memoria hist\u00f3rica por contribuir a la exaltaci\u00f3n de Franco? Sin este PSOE, Franco estaba precisamente olvidado y ellos est\u00e1n generando el clima y caldo de cultivo perfecto para la EXALTACION.",
        "@elconfidencial Entonces tendr\u00eda que empezar por cerrarse a s\u00ed mismo porque son ellos precisamente quienes est\u00e1n provocando y generando la exaltaci\u00f3n de Franco.",
        "y de cara a 2019 pretende prorrogar los PGE de Rajoy... Pero no hab\u00edamos quedado en que eliminaban a Rajoy... \u00bfA qui\u00e9n quieren enga\u00f1ar? No se lo creen ni ellos que a lo \u00fanico que aspiran es a unos minutines m\u00e1s en Moncloa./f",
        "Tiene migas el asunto, Su Sanch\u00edsima presenta una Moci\u00f3n de Censura para desalojar a Rajoy del Poder y hacer unos presupuestos m\u00e1s sociales, anunciado elecciones generales de forma inmediata y resulta que el t\u00edo en estos primeros meses asume los PGE del Gobierno Rajoy/1",
        "Este es el tipo de Gobierno que tenemos, sufrimos y padecemos. A estas palabras de \u00c1balos, se sumaron tambi\u00e9n las del Ministro del Interior y Jefe de la Guardia Civil y otras tantas de la Ministra de Defensa Sra. Robles.",
        "Dice el Ministro \u00c1balos \"Yo no reprocho nada al Sr. @Ander_Gil. El no se refer\u00eda a las v\u00edctimas de ETA\"... Juzguen ustedes https://t.co/rezvjkj3YV . Se cree \u00c1balos que los espa\u00f1oles como idiotas... Quiz\u00e1s lo sea \u00e9l... Ya est\u00e1 bien de tanta masacre Ministro... V\u00e1yase a Casa.",
        "No s\u00e9 que es m\u00e1s grave \"el Jefe\" supuestamente enterado del espionaje de Cospedal a Rubalcaba, o Se\u00f1or \"X\" como Jefe de los Gail. Ponderen, ponderen...",
        "Cospedal, y de forma ingenua en la trampa que le tendi\u00f3 el PSOE con la finalidad de tenerlos grabados y utilizar tales Grabaciones... Igual las pr\u00f3ximas grabaciones que conocemos son las que desde el PSOE se le encarga a Villarejo trampear al PP... Intuyo que acosa pue ser esa",
        "Hoy hemos conocido nuevas grabaciones del Villarejo a Cospedal en las cuales habla de que su jefe conoce los encargos de esta... Es de entender que su Jefe es Gonz\u00e1le o el Sr. X, perd\u00f3n Rajoy... Lo primero no sale el nombre aunque se intuya y lo segundo, Cay\u00f3/1",
        "Dice Carbonerito que \"Ciudadanos,PP y Vox est\u00e1n desmedidos y desmesurados\" respecto del acto celebrado ayer en defensa de la Guardia Civil en Alsasua Dudo que est\u00e9n desmedido o desmesurados,cuando es el PSOE y el Gobierno quienes est\u00e1n desesperados,baste ver su socios de Gobierno",
        "El Partido Popular denomina no Constitucionalista al PSOE https://t.co/KBjuzd0jHD",
        "@20m @DaniMateoAgain Sigue por ese camino, y ver\u00e1s...",
        "@Cabuernigo2 @ldpsincomplejos Pues entonces ya sabemos del hilo que tirar",
        "RT @europapress_tv: .@vox_es llama a @PPopular y @CiudadanosCs a movilizarse contra \"presiones\" de independentistas para lograr su impunida\u2026",
        "@elmundoes Esto supondr\u00e1 la dimisi\u00f3n de la Ministra de Justicia Dolores Delgado. Mucho tarda S\u00e1nchez en anunciar su CESE.",
        "RT @abc_es: Vox trata de marcar el paso a PP y Cs y los invita a un acto contra S\u00e1nchez https://t.co/81qTfFJTY8",
        "@MariaJamardoC Es de sentido com\u00fan, aunque tambi\u00e9n es de l\u00f3gica preguntarnos por si Rubalcaba contrat\u00f3 a M\u00e9todo3.",
        "RT @Ortega_Smith: Defenderemos a Espa\u00f1a y al estado de derecho y lucharemos contra la impunidad de los golpistas. La acusaci\u00f3n popular de V\u2026",
        "@blancocheca77 @sextaNoticias No le quepa la menor duda, y probablemente tendr\u00eda m\u00e1s respeto y valores.",
        "@20m Como bien dice el gran @jmfrancas Cada palo que aguante su Vela.",
        "La Ministra de Defensa Robles se suma a las cr\u00edticas de Marlaska sobre el acto organizado ayer en Alsasua en defensa de la Guardia Civil... Decididamente esta gente a imitado a la partida del bandolero L\u00f3pez, de nombre Andr\u00e9s, y procedencia Cantillana",
        "@J_GUTIERREZ_JG @ldpsincomplejos No hay tres sin cuatro...",
        "@MartaPastor Por cierto \u00bfEncarg\u00f3 Rubalcaba alg\u00fan informe o trabajo a M\u00e9todo 3? Eso es lo que debiera de ocuparnos de estas grabaciones...."
      ]
    }
  }
}