{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @MeeraVGonzalez: #dondeestamarcojosealbanes #DondeestaMarcoJoseAlbanes  #DondeEstaMarcoJos\u00e9 #elsalvador  #LatinoAmerica  #ElSalvador  #P\u2026",
        "RT @AsambleaNUMCba: \ud83d\udc49 Hoy! Sumate a organizar el pr\u00f3ximo Paro de Mujeres, lesbianas, trabas y trans.\n\n\ud83d\udc49 18:00hs, Escalinatas del poder judi\u2026",
        "RT @ColectivoNUM: LUNES 3 - 18HS ASAMBLEA EN CTEP (Pedro Echag\u00fce 1270 Constituci\u00f3n CABA)\nCompart\u00ed el Evento: \n\ud83d\udc49 https://t.co/eTCLNUh8nW\nPor\u2026",
        "RT @Paaakin: Ma\u00f1ana a las 19 en congreso Daniel Devita, Kumbia Queers, Sudor Marika y Arbolito en la Fiesta de los Pueblos contra el G20\nht\u2026",
        "RT @PrensaMadres: \ud83d\udce2Lunes 3/12, #HebeEnATE\n\u270c\ufe0f18hs, en la sede de @ATECapitalOk junto al Sec Gral, @DanielCatalano_ \n\ud83d\udcaaDescubrimiento de las h\u2026",
        "RT @PeriodistasdArg: Esto est\u00e1 pasando ahora en la Embajada argentina en Barcelona #Fuefemicidio #LuciaPerez #Niunamenos #BastaYa https://t\u2026",
        "RT @Bea_myrian: Defendamos Aerol\u00edneas. La Patria es el Otro https://t.co/KClzIWEZVu",
        "RT @VLlinas: Gracias #JuanitaZalazar genia!\n#discriminaci\u00f3n #nordelta #marygo https://t.co/yHynfckTzC",
        "RT @INFOnews: Nueva derrota del vaciador Lombardi: la Justicia reincorpor\u00f3 a otros 17 trabajadores de T\u00e9lam https://t.co/U8yi3TSW2J https:/\u2026",
        "Est\u00e1s son acciones q sugieren ser copiadas.\ud83d\udd92 https://t.co/F4ZfF2LB9g",
        "@ElFalsoLanata_ Nos van a bombadearrrrr",
        "@RicLeguizamon Vivo????",
        "RT @AgendaAbiertaER: Nota escrita por la mam\u00e1 de Gabriel Gusm\u00e1n, asesinado por la espalda por Diego Ibalo y Rodrigo Molina, efectivos de la\u2026",
        "@RicLeguizamon De qui\u00e9n es la autor\u00eda? Nosotros hace muuucho utilizamos uno parecido para velar la vivienda. En los 90 ba\ud83d\ude3f",
        "Dhoa...me estan jodiendo\ud83e\udd14 https://t.co/Qm9KMbbAtk",
        "RT @LeoPonzio_ok: Gracias Mar del Plata!!!\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f https://t.co/7UDqYpUQjw",
        "@DevitaDobleD Muyyyy bueno!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "RT @AndreaSAPYENS: @lilianahendel @PaidosArgentina tiembla Guadalajara! #LasMentirasDelPatriarcado se va a caer! https://t.co/On8dMr7FMd",
        "RT @RobotinReloaded: CLACSO\nParte II https://t.co/yd2OlSfr9g",
        "RT @anaturka17: Lucas De Simone, abogado, profesor de arte en la escuela primaria 6 y 4 de San Fernando, as\u00ed  dej\u00f3 a su esposa \nEsperemos q\u2026",
        "...\"No cuestione, ayude\". exelente aporte\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/UG2DbAlRMT",
        "@Marcelitaojeda Infinia",
        "@konstruktivizm Le cortaron la inspiraci\u00f3n! \ud83d\ude25",
        "RT @robdnavarro: El Destape crece y se llena de nuevos talentos. Estos j\u00f3venes van a cambiar el periodismo argentino. Tenemos futuro! https\u2026",
        "RT @lacorderoes: Chicos estudiante se dejo la mochila linea 26 tenia libros de frances por favor si alguien la encuentra o sabe algo avisame",
        "....y mucho menos...\ud83d\udca3 https://t.co/kFrMsx0j5J",
        "RT @tiempoarg: Cuba retir\u00f3 sus m\u00e9dicos de Brasil tras las cr\u00edticas de Bolsonaro, que calific\u00f3 al sistema de \"esclavista\". Ahora 29 millones\u2026",
        "RT @evange_anderson: Veo por todos lados la Foto de Lucia pero estar\u00eda bueno que se viralicen las de estos energ\u00famenos, violadores y femici\u2026",
        "RT @Caalf1: Mi abuela en el banco: \n-Necesito sacar $ 500\n-Lo siento, en ventanilla lo m\u00ednimo son $ 2.000, por menos tiene que usar el caje\u2026",
        "RT @Loreleyn2011: Y ella con muchos $$$$ encima https://t.co/PH0EALXrit",
        "RT @DiazCanelB: Hace 147 a\u00f1os el odio fusil\u00f3 a la inocencia de 8 j\u00f3venes, alegres y talentosos estudiantes de medicina. Hoy nuestros univer\u2026",
        "RT @AgendaAbiertaER: El Ejecutivo provincial ofreci\u00f3 este martes un 4% para octubre, un 4% para noviembre y un 2% para diciembre, en el mar\u2026",
        "RT @AgendaAbiertaER: La jornada de lucha en Paran\u00e1, las deudas estructurales y urgentes, las formas de violencias del capitalismo y el patr\u2026",
        "@ElMalaguero Le falta una pantufla\ud83d\ude32",
        "Culo\nTetas\nDinero\n\ud83d\ude0d https://t.co/yerpmcmaU4",
        "RT @mdq222: Este se\u00f1or, que hizo esto camuflado en plena platea de la Bombonera, est\u00e1 hablando x TV sobre los inadaptados q arruinaron el e\u2026",
        "RT @tiempoarg: Renunci\u00f3 el ministro de Seguridad porte\u00f1o, Mart\u00edn Ocampo. Era el principal apuntado por las fallas en el operativo del Super\u2026",
        "RT @cyngarciaradio: \u203c #URGENTE\nRenunci\u00f3 @ocampomartinBA luego del fallido operativo de seguridad en el Monumental\nLo comenta @EmaHerreraOK\u2026",
        "RT @luanavolnovich: Hoy #ruidazo por #LeyDeAlquileres en todo el pais a las 20 hs #LeyDeAlquileresYa https://t.co/AYiWL5H5PP",
        "Que \u00e9stos rostros circulen por todos los lugares. Lucia fue sometida nuevamente por \u00e9stos individuos.  #NiUnaMenos https://t.co/cYGy77mXGh",
        "RT @dianamaffia: Terrorismo es cuando el atentado sobre una repercute sobre todas. La impunidad del femicidio de Luc\u00eda P\u00e9rez es un acto ter\u2026",
        "RT @MDSuarez: #EnMinutos | desde el m\u00f3vil de @somosradioam530 cubrimos la gran movilizaci\u00f3n de mujeres para conmemorar el D\u00eda Internacional\u2026",
        "RT @AgendaAbiertaER: El Poder Judicial de Mar del Plata conden\u00f3 a ocho a\u00f1os de prisi\u00f3n a Mat\u00edas Far\u00edas y Juan Offidani, acusados por el abu\u2026",
        "Terrible fallo por el femicidio de Lucia\ud83d\udc47 https://t.co/5VKWtnPILz",
        "@juanr0mer0 \ud83d\udd92",
        "RT @sandramiguez: Ahora en @radiokermes con las cumpas en el especial Mujeres: hartas de violencias #Diacontralaviolenciadegenero @RoFerrer\u2026",
        "RT @MeeraVGonzalez: @teleSURtv \u00bfAlguien puede averiguar si entre los migrantes est\u00e1 Marco Jos\u00e9 Albanes,de  16 a\u00f1os? Desapareci\u00f3 de su casa\u2026",
        "RT @igonzalezprieto: Una imagen dice m\u00e1s que mil palabras. Incapacidad Pura!!! Los encargados del operativo deben renunciar o los tienen qu\u2026",
        "RT @KarambaLoompa: Yasmina Alaoui. https://t.co/GNoDBxm3VL",
        "Gente que SI. https://t.co/S37mkYWNnZ",
        "RT @elmostrador: Comunidades mapuche anuncian un mes de manifestaciones tras muerte de Camilo Catrillanca https://t.co/2Naoa4x9ZS https://t\u2026",
        "RT @77Semental: https://t.co/u2K0v05pzC",
        "Genial\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Obmth20nUN",
        "Fotasa!!! https://t.co/4GvPIfUjsC",
        "RT @discipulodemarx: Para los que no vieron los incidentes porque no hubo transmisi\u00f3n por TV abierta como marca la ley.\n#AndateAngelici htt\u2026",
        "RT @Edu999999: CANALLAS Y SINVERG\u00dcENZAS\nMientras aguardamos la retractaci\u00f3n de @dsantoro59, mis amigos de Tw me van a ayudar a difundir est\u2026",
        "RT @MaruCask: Mis 5 hijos y toda la tripulaci\u00f3n APOYANDO A NUESTRA AEROL\u00cdNEAS ARGENTINAS!!!!! https://t.co/gxXruOLnov",
        "RT @MiguelPichetto: \ud83d\udcfa Hoy a las 21 hs. estar\u00e9 en #vivo en @LaCornisaok con Luis Majul https://t.co/rXLhICoBmU",
        "RT @MargaWirkierman: Les ruego difundir el pedido d trabajo de la compa\u00f1era @SoySoL_Luna1 \nES URGENTE. Est\u00e1n desempleados ella, su hijo de\u2026",
        "#AsiNoHayBarcelonaQueAguante https://t.co/FYJyic8fir",
        "RT @hugohlamadrid: Basta. https://t.co/OdAlbfZibU",
        "RT @LopezGabriel311: Hoy en el d\u00eda contra la violencia de g\u00e9nero, no nos olvidemos de Gisela L\u00f3pez que fue brutalmente asesinada en santa e\u2026",
        "RT @gargantapodero: TRAIGAN COPAS,\nque vino sobra. https://t.co/9Q4A4LIYDO",
        "@Marcelitaojeda Hoy por c5n el periodista di\u00f3 el nombre del menor y en q club jugaba. Ning\u00fan problema.",
        "RT @gargantapodero: No confundas al enemigo.\n#FueraBullrich https://t.co/hffzkNccUz",
        "RT @revista_bang: https://t.co/X2EyzIEMPm",
        "RT @juan_amorin: Compartilo y que lo vea todo el mundo, hac\u00e9 que llegue.\n\nSon unos miserables y unos asquerosos que te llenan la cabeza con\u2026",
        "Dejen de titular \"pol\u00e9mico\".  Uds ya no tienen verguenza. Promocionan q una peligrosa sra desinforme y mienta en cuestiones muy riesgosas para la salud. https://t.co/WIEMpt0vAk",
        "RT @mauriciomacri: Segundo encuentro nacional de intendentes con representantes de todas las provincias. https://t.co/WBpGwNk9Sf",
        "RT @KontraInfo: Federico Elaskar reconoce en sede judicial c\u00f3mo se arm\u00f3 la operaci\u00f3n con Jorge Lanata y Luis Barrionuevo contra CFK. https:\u2026",
        "RT @MontenegroViki: Esta oficial de la policia de la ciudad que estaba sin identificaci\u00f3n me golpe\u00f3 cuando intentaba salir de la Legislatur\u2026",
        "RT @Patriciodc: Ac\u00e1 se ve bien claro lo que pas\u00f3 en la Legislatura!  La polic\u00eda tirando gas y golpe\u00e1ndonos. CLARITO.\nDespu\u00e9s dicen por la t\u2026",
        "@kuervakk Uy!! y ahora q pas\u00f3??\ud83e\udd14 Imposible distraerse unas horitas.",
        "RT @gargantapodero: \"Luchamos desde las minor\u00edas, esas que no permiten politizarse. La pol\u00edtica est\u00e1 en transici\u00f3n hacia las manos de las m\u2026",
        "RT @futbolyddhh: EL SUPERCL\u00c1SICO DE LA IDENTIDAD\n\nPablo Gaona Miranda y Sabino Abdala Falabella, de River y de Boca, nietos recuperados por\u2026",
        "@juan_amorin @SolPerez @Radio10 \u00c9sto fue lo m\u00e1s ligh de la primera hora del programa.",
        "@konstruktivizm Que desesperaci\u00f3n de los q corren!",
        "RT @JuanGrabois: Rodolfo Orellana, de la OLP-CTEP, fue fusilado por la polic\u00eda en un conflicto de tierras en Celina. La gente est\u00e1 desesper\u2026",
        "@ElFalsoLanata_ Envidia total ya q ahora est\u00e1n \" Maduros\"\ud83e\udd17\u270c",
        "RT @AgendaAbiertaER: Reclamaban por el acceso al agua potable, energ\u00eda el\u00e9ctrica y condiciones dignas cortando parcialmente la Ruta 9 en Ti\u2026",
        "RT @Vsiley: Las y los @DiputadosFPV_pj denunciamos la persecuci\u00f3n judicial al compa\u00f1ero @Luis_Delia y nos solidarizamos con todas y todos l\u2026",
        "@JonathanThea Que terroble \u00e9sto! Y esas im\u00e1genes por favor! El estado habilita \u00e9stos asesinatos.",
        "@ElFalsoLanata_ Son de su propiedad o es una \"humorada\"?",
        "RT @tiempoarg: REPRESI\u00d3N EN CIUDAD EVITA: \"Esta madrugada fusilaron en el suelo con bala de plomo a nuestro compa\u00f1ero Ronald (Rodolfo Orell\u2026",
        "Que tal???\ud83d\udc47 https://t.co/3tfHwCio52",
        "RT @xavierdaniel999: Evelyn Bencicova @9c033a6821ef480 https://t.co/rLUpH4wpYy",
        "No soportan tener enfrentre una MUJER que los interpele. Y encima culta, estudiosa, inteligente, joven, luchadora. Eso es #ElPatriarcado que se va a caer. Exelente intervenci\u00f3n!!! @OfeFernandez_ \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c https://t.co/Il9EzMcMix",
        "RT @tiempoarg: Un gesto para la historia: tras el asesinato de un comunero mapuche, el chileno Beausejour uso su nombre originario en la ca\u2026",
        "RT @PorAbortoLegal: Esta semana llegar\u00e1 a las farmacias el misoprostol del laboratorio Dominguez. La caja de 12 pastillas costar\u00e1  $2900.\n#\u2026",
        "RT @DiazCanelB: #MaisQueMedicos Los m\u00e9dicos cubanos fueron a #Brasil a lugares intrincados para cuidar de los enfermos. Lejos de su familia\u2026",
        "#BuenosMuchachos https://t.co/ySfmcM7KrO",
        "RT @sal_whee: Y Di Caprio lanza una frase al mundo: \"Tenemos que votar por l\u00edderes que trabajen por el planeta y los nativos, y no por las\u2026",
        "@caramellocumpa @vtolosapaz Y el resto??? Observan como si fueran papel pintado. Nadie se mete, nadie interfiere. Los nadies son los otros hombres q hay alrededor. Tan violentos como el griton.",
        "RT @SomosMarea_: Ayer fue el D\u00eda Internacional de la #MemoriaTrans . Abrimos un hilo para recordar a nuestrxs activistas de Latinoamerica y\u2026",
        "@MissCasata No por reiterada deja de ser cierta mi reflexi\u00f3n\ud83d\udc47 #QuePaciencia",
        "RT @JuanMarinoTPR: #D\u00f3ndeEst\u00e1Mart\u00edn. Buscamos a Mart\u00edn Licata, periodista desaparecido desde el s\u00e1bado. Tel\u00e9fonos para aportar informaci\u00f3n:\u2026",
        "RT @clonazepunkk: Trabajando para ustedes \u270f\ufe0f https://t.co/vSVd5Sg1e2",
        "@FlorHalfon GENIA TOTAL \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "RT @DevitaDobleD: [URGENTE] El escritor Mart\u00edn D'Amico (Mart\u00edn Licata) est\u00e1 desaparecido hace 4 d\u00edas. Su familia lo busca desesperadamente.\u2026",
        "RT @Marcelitaojeda: A X. La Secuestraron, la asfixiaron con un cintur\u00f3n. Su cadaver fue llevado como moneda de cambio para el pago del resc\u2026"
      ]
    }
  }
}