{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @jeremiasdureOK: @NueveLitoral @PlataformaAhora @UNOentrerios @lanotadigital @UnivAutonomER @entreriosya https://t.co/fHCWfYQJzO",
        "RT @lanotadigital: Comenz\u00f3 a llover de nuevo en La Paz #EntreR\u00edos van 192 mm desde anoche #SMN",
        "RT @loockito: Mi nombre es Isrrael Villablanca. Soy un dibujante y campesino de la regi\u00f3n de #\u00d1uble, #Chile. Comparto con ustedes algunos d\u2026",
        "@tanoproductor @UCRNacional Mejor no hablar de ciertas cosas\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6#IntendenteProcesado",
        "RT @RobotinReloaded: Ultimando los detalles para el G-20\nEste HDMP nos hace pagar su fiesta y la vigilancia.\n\nPagamos y mantenemos a los qu\u2026",
        "Que es este rejunte de mamarrachos? https://t.co/BvRigZIvHT",
        "@caramellocumpa \ud83e\udd14",
        "Estos son algunos de los barrios inundados de Paran\u00e1 que necesitan de la solidaridad. #Urgente\ud83d\udc47 https://t.co/FukFnggq0h",
        "@RicLeguizamon A mi la lluvia no me inspira\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9 (editores de el diario)\ud83e\udd17",
        "RT @aleberco: Denuncian que el jefe de la AFI false\u00f3 documentos de Brasil para ocultar pago de coimas del caso Lava Jato. https://t.co/JB1x\u2026",
        "RT @IneEstevez: Hoy. Despues de 8 a\u00f1os de descr\u00e9dito y revictimizaci\u00f3n de la mujer, llega el Juicio por Florencia @PBlanco68 , una ni\u00f1a abu\u2026",
        "\"Haga patria, rompa un hogar\" es la consigna  m\u00e1s desquiciada q escuch\u00e9 en muchos a\u00f1os! #Memueromuerta \ud83d\ude0d https://t.co/vIE9reS14j",
        "Atenci\u00f3n Paran\u00e1. #Urgente una ayuda solidaria\ud83d\udc47 https://t.co/bThxY9VXPK",
        "#Urgente una ayuda solidaria\ud83d\udc47 https://t.co/AbWkxozdkM",
        "RT @MJauretche: M\u00f3nica Gutierrez\nCon CFK / Con Macri. \n\n#BuenLunes https://t.co/4DlyNTlT3i",
        "@historylvrsclub @kuervakk Cu\u00e1nto pelo\ud83e\udd17",
        "Llueve, llueve y llueve en Paran\u00e1. Hoy empiezo a disfrutar de mis \u00faltimas vacaciones y engancho con la jubilaci\u00f3n. Que tengan buen lunes ( en lo posible). #Cristina2019 \n#SeraLey \ud83d\udc9a\n#RiverCampeon",
        "RT @MokaHLVS: @evoespueblo @MokaHLVS EVO SOS LO M\u00c1S https://t.co/qd6yHyji24",
        "RT @CampAbortoCABA: Roger Waters, el m\u00edtico m\u00fasico de Pink Floyd, en Argentina, en el escenario, con el pa\u00f1uelo verde de la Campa\u00f1a \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a h\u2026",
        "RT @RobiBaradel: En qu\u00e9 provincia Gobernadora? Porque en la que usted gobierna el salario docente, reci\u00e9n ahora y despu\u00e9s de una lucha sost\u2026",
        "RT @AmarasLaPatria: Para los giles que no entienden el desahogo de la gente de RIVER y de Gallardo les explico :\n\nLevantamos dos resultados\u2026",
        "RT @Nancy_nancy42: X favor difundir!!! Kevin padece fibrosis quistica se encuentra internado en el Htal Garraham. Necesita un trasplante bi\u2026",
        "RT @AbortoPORlaVIDA: Martha Rosenberg: \u201cTener hijos no puede ser impuesto por ning\u00fan poder; ni por el marido, ni por la Iglesia, ni por el\u2026",
        "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa https://t.co/kktJHt7rbl",
        "RT @EdBatiPoeta: El crimen perfecto... https://t.co/0TMoevTxQg",
        "RT @revistaanfibia: El pa\u00f1uelo de color verde hace visible la reivindicaci\u00f3n de derechos. No es un verde esperanza como la canci\u00f3n que invi\u2026",
        "Gooooolllll",
        "En mi casa con hijo de Boca. Cada uno encerrado en su cuarto con tv. Esto est\u00e1 fatal\ud83d\ude24. Sali\u00f3 a gritarme el gol. La pr\u00f3xima salida es la mia.",
        "RT @Nodalcultura: La pol\u00edtica estuvo presente con cr\u00edticas a Bolsonaro, al ajuste en Argentina y su impacto en la cultura, y con la lucha p\u2026",
        "@kuervakk Por favor un poco de recato que much@s vamos a estar en otra cosa y no podr\u00edamos auxiliar \ud83e\udd17",
        "RT @soniitis2: https://t.co/N8jXiNgl01",
        "RT @marianoemartin: En el sue\u00f1o h\u00famedo de los nazis antiderechos adivin\u00e1 qui\u00e9n sostiene a los cr\u00edos y hasta el paraguas. https://t.co/qpQKO\u2026",
        "RT @jullietteBeau: Haga patria y no compre en COTO https://t.co/6C7OyDBSm6",
        "RT @felixcrous: Hay un m\u00e9dico en la TV que recomienda evitar la birra y la pizza durante el partido.  Claro, pedimos suyi y jugo de ar\u00e1ndan\u2026",
        "@alegrimson @nelsonkontad @rossanareguillo @dalesmm @EliGAlcorta @SvampaM @alarconcasanova @EleonorFaur @lucianapeker @Marian_Carbajal Whtas?",
        "RT @laura_breglia: #DiaDeLaTradicion HAPPY DAY OF THE TRADITION LORD PRESIDENT @mauriciomacri YOU ARE A GREAT PATRIOT AND A CAT",
        "RT @Missbo_fans: Se suspende el show de La Plata por lluvia, se reprograma para el 18/11 \u2601\u26a1\n.\n#missbolivia \n#laplata\n#picurba\n(Ph: @juligar\u2026",
        "RT @CARPoficial: \u00a1Esta es tu gente! \u26aa\ud83d\udd34\u26aa\n\n\ud83c\udfa5 El micro del plantel ya lleg\u00f3 desde Cardales al Monumental, donde fue recibido con el aliento de\u2026",
        "@arropedetuna Pordio\ud83d\ude15",
        "@arropedetuna Y a \u00e9ste de donde lo sacaron?\ud83e\udd14",
        "@nelsonkontad Por lo visto la lujuria estuvo a full\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "RT @gargantapodero: En El Volcadero, Entre R\u00edos; en Fiske Menuco, R\u00edo Negro; en barrio R\u00edo Paran\u00e1, Corrientes; nuestras vecinas y vecinos s\u2026",
        "RT @tiempoarg: Env\u00edan a Cassanello la denuncia por los aportes truchos para la campa\u00f1a 2015 de Cambiemos. https://t.co/XG9BRfTJCD https://t\u2026",
        "@elcosodelapizza Nada q envidiar https://t.co/eciOyjWdV4",
        "@Sor_Etha Ay pordios",
        "@kuervakk \u270c\ud83d\udc9c",
        "RT @gus_0880: Voy a abrir un hilo, porque desgraciadamente tuve que pasar una experiencia en la Oficina de Violencia Dom\u00e9stica.",
        "RT @IneEstevez: La met\u00e1fora mas forzada de la historia y como respuesta una sola cosita: La ESI no ense\u00f1a que \"con mi cuerpo hago lo que qu\u2026",
        "Ruta del dinero...#Sobreseida @CFKArgentina https://t.co/zg2egul2k9",
        "RT @matycrisa: Rt por el final inesperado https://t.co/i1CLAWx5US",
        "RT @sandramiguez: El periodismo se planta contra las violencias machistas. 23, 24 y 25 de noviembre en La Pampa. Encuentro de la Red Intern\u2026",
        "RT @FundHuesped: Si  este finde vas a usar el vaso, que sea con preservativo \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/H3Oq3UVgBf",
        "RT @luisbremer: \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/vmsw3io3dc",
        "A la velocidad de la luz!\ud83d\udc47\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/5SSsp3tqzk",
        "@Vergara_Sol SOS LO MAS\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u270cTQM",
        "RT @Relatoresconvos: \u00a1Gan\u00f3 Argentina! La Selecci\u00f3n sac\u00f3 una gran ventaja al ganarle por 4 a 0 a Panam\u00e1 en Sarand\u00ed ante m\u00e1s de 15.000 person\u2026",
        "RT @andreslerner90: Ahora en La Rural hay dos eventos.\nHay una feria automotriz donde un sector golpeado de la industria busca estrategias\u2026",
        "RT @ellimitedelbien: Los perros esperando entrar en las habitaciones de los ni\u00f1os enfermos para la terapia con mascotas. \nUna imagen maravi\u2026",
        "Imperdibles los comentarios!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/HSD654fBHa",
        "RT @AgendaAbiertaER: instituciones y distintos emprendedores de localidades de la provincia muestran y ponen a la venta sus producciones, e\u2026",
        "RT @Lipovetzky: En Alemania si alguien sostuviere el\"con mis hijos no te metas\"ser\u00eda sancionado. Es lo q corresponde!Los contenidos educati\u2026",
        "@Loreleyn2011 @eldestapeweb Eramos pocos y pari\u00f3 la abuela\ud83d\ude15",
        "RT @AbogadesEnCoop: El tiempo de reacci\u00f3n ante cualquier problema legal es determinante. Si ten\u00e9s un/a profesional de confianza de nuestro\u2026",
        "#AsiNoHayBarcelonaQueAguante https://t.co/cys7jCJkNC",
        "@domenech_news @LeyradoJuan No se le entiende un corno.",
        "@alemilocco En el pa\u00eds del no me acuerdo estas acciones se realizan con total normalidad.",
        "RT @bbimbi: Fascismo. https://t.co/BpvnDCJRTk",
        "RT @mmlamoyano: Hacele RT a este Gallardo cul\u00f3n para que se vaya la mufa macrista y nunca te falte un Monumental hecho una fiesta. https://\u2026",
        "RT @sztajnszrajber: \u00a1Gracias Santiago de Chile! https://t.co/JNUULhAswt",
        "@ElFalsoLanata_ Que horror",
        "RT @arilijalad: Esto es una clase de periodismo, democracia y derecho a la informaci\u00f3n. \nPasen y lean, por favor. https://t.co/qh00ZceF6A",
        "RT @svauda: https://t.co/vhsLFJffRd",
        "Susy Shock @susyshock10   a partir de ma\u00f1ana en Paran\u00e1! ! Pasen y vean. No se la pueden perder. \"III Marcha del Orgullo Disidente\". Muchas actividades. https://t.co/54iXgwHO2o",
        "@RominaNatalia @JavierCatalano Alg\u00fan d\u00eda deber\u00e1n pagar por \u00e9sto. Espero verlo.",
        "@AlexFreyre Otra oportunidad!",
        "@ElFalsoLanata_ A la perinola! As\u00ed nos va a quedar el tuje\ud83d\ude2b",
        "RT @jkusunoki: Mientras tanto en Cusco https://t.co/IKSQ8xEUh9",
        "@Danielde_Catan Asi es.\ud83d\ude24",
        "RT @AgendaAbiertaER: Arranca el proceso que juzga los delitos cometidos en el centro clandestino de detenci\u00f3n D2 durante la ultima dictadur\u2026",
        "RT @cyngarciaradio: \u203c\ufe0f #URGENTE \nDesde las 21, habla Florencia Kirchner\nSer\u00e1 en el programa #UnCuartoPropio, que conducen @Lucia_GI y @Caro\u2026",
        "RT @tiempoarg: Este mi\u00e9rcoles comienza el juicio a Milagro Sala como supuesta instigadora a un homicidio: el \u00fanico testigo en su contra es\u2026",
        "RT @simplementdebby: Todavia hay buena gente.\u2764\n#BuenasNoticias Rt https://t.co/RfDOOFA2Rj",
        "RT @SegundoEnfoque_: Conoce el innovador tel\u00e9fono doble pantalla que querr\u00e1s\u00a0tener https://t.co/r6gU1IQ2jL https://t.co/jM9nfsCo7K",
        "RT @cintial89281661: Nos dan retweet?\ud83c\udfb6\ud83c\udf66\ud83e\udd18\ud83e\udd88\ud83c\udfa7\ud83c\udf34\u2764\ud83d\udc36\ud83e\udd81\ud83e\udd80 https://t.co/NvWi4SF8qo",
        "RT @HeRnaNk11: Disculpe, en este momento todos nuestros operadores se encuentran ocupados. https://t.co/lSJ75KwMZh",
        "RT @juan_amorin: Ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda pueda explicarnos c\u00f3mo financi\u00f3 su campa\u00f1a y c\u00f3mo es que aparecen miles de personas humildes contribuyendo\u2026",
        "RT @rinconet: \u201c... no era una amenaza real para la Argentina real\u201d F. Sol\u00e1 / Peronismo, Pampa y peligro https://t.co/YcJDfbU2tR",
        "No ser\u00e1 poco? Algunas cu\u00e1ntas leyes podr\u00edan modificarse. https://t.co/1KinnO8JQh",
        "RT @juanr0mer0: A vos te quise un mont\u00f3n. Al pedo. \n\nUna remera que diga.",
        "RT @trabajadoresars: Tomamos la frase de un compa\u00f1ero hist\u00f3rico que ha luchado en los 90 para defender la empresa de la privatizaci\u00f3n:\n\n\u201cTe\u2026",
        "Apote\u00f3tico \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f https://t.co/tvwdV4icX4",
        "RT @ValentinaEtu: https://t.co/yOTxzaXIST",
        "Fotasa\ud83d\udc47\u270c https://t.co/apl8Q3VoZW",
        "RT @DiegoOtroCampo: Ah no el show que est\u00e1 dando este chab\u00f3n\nTREMENDO https://t.co/ymgiZIiEBF",
        "RT @DiegoOtroCampo: NOEL GALLAGHER COMPA\u00d1EROS https://t.co/GB6PidFm0k",
        "RT @MokaHLVS: #BuenDomingo Dos Potencias Se Saludan!!! https://t.co/AUDM1c6XHQ",
        "RT @TodoNegativo: \"Bolsonaro es Macri desinhibido. Aquello que en Macri es balbuceo, tropiezo, lapsus, Bolsonaro lo pronuncia sin rodeos .\u2026",
        "Ni l\u00e1stima da! https://t.co/5K4PDINHSl",
        "Una agenda diversa en Paran\u00e1.  \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Tercera Marcha del Orgullo Disidente. https://t.co/8v3s5SNAWi",
        "Siendo las 20 hs me acabo de enterar q la Muni Pro Narco de Paran\u00e1 festeja los 35 a\u00f1os de Democracia en el Parque con Cesar Isela. Vivo en un termo."
      ]
    }
  }
}