{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@benjalh1971 @abcespana Lo dijo ayer... Dijo que est\u00e1 en perfectas condiciones para Mantenerse en el Consejo de Ministros.",
        "No alcanzo a entender la sandez de @sonsolesonega sobre la NO presencia el Ejercito en la Feria Universitaria de Barcelona...Va y se destapa la muy buena se\u00f1ora que es para no ofender..Ofender precisamente es lo que hace @COPE con este tipo de contertulias miserables y apesaradas",
        "Me parece estupendo que se saquen las corruptelas del PP,pero que con todo lo que tiene elPSOE,ElGobierno y los socios deGobierno, que los \u00fanicos medios que se supone objetivos se fajen en lo primero y no trabajen sobre lo segundo,da mucho que pensa\u00bfEstar\u00e1n recibiendo pesebre?",
        "Tiene migas el asunto, con el 47% de paro juvenil en Andaluc\u00eda y las encuestas dan ganador al PSOE, el partido m\u00e1s corrupto de toda la democracia espa\u00f1ola. Al final vamos a pensar, disculpenme, que los andaluces no se quieren.",
        "@La_SER @isanprats Y tiene raz\u00f3n Moreno Bonilla",
        "@JamesNavaCom Son tuyos?",
        "@FVallespin @JulioAlonso @elpais_inter Alg\u00fan indicativo nos dir\u00e1n el pr\u00f3ximo a\u00f1o, adem\u00e1s de Brexit, los refer\u00e9ndum en Suecia y Dinamarca... La Uni\u00f3n Econ\u00f3mica s\u00ed funcionar\u00eda, la Pol\u00edtica no funciona, el Eje franco-alem\u00e1n no est\u00e1 por la cesi\u00f3n de soberan\u00eda, sino todo lo contrario por acaparar la de los dem\u00e1s",
        "@maiterico @Inaki_Gil @elmundoes Vaya mediocridad de art\u00edculo, el hijo negro se descubri\u00f3 hace mucho, pero que mucho tiempo... Lamentable la incultura y desconocimiento de la historia que hay en Espa\u00f1a.",
        "@CdItve Esta gentecilla pretende darle la vuelta a la normativa cual r\u00e9gimen bolivariano...",
        "Su Sanch\u00edsima seguir\u00e1 gobernando cual el General\u00edsimo Franco, de forma autoritaria y a golpe de decreto https://t.co/mS4IjklXPn",
        "La gran mentira de la progresiva espa\u00f1ola y los neocomunistas https://t.co/8mVHj8Gxi7",
        "La mentira y el plagio es lo habitual en el PSOE tras la exministra de Sanidad, el Presidente Cum Fraude y su ide\u00f3logo falsario nos llega el momento NARBONA https://t.co/qE6EWiXU8z",
        "Est\u00e1n en ca\u00edda picada y en plena descomposici\u00f3n https://t.co/21I12F5ENx siempre han apestado, ahora mucho m\u00e1s",
        "Alguien ha de parar lo pies a estos depravados https://t.co/cIoS5ZKCXe y no creo que sea S\u00e1nchez al que apoyan en Moncloa",
        "Otra presunta golfada del PSOE en Andaluc\u00eda https://t.co/KSTxqOGwdE",
        "No se entiende la Pol\u00edtica de Fedz Vara https://t.co/ydumCMEgHN Esta desigualdad del Estado para con Extremadura Clama al Cielo.",
        "Tendremos elecciones https://t.co/45oNp5Ds4E de lo contrario no se entender\u00eda porqu\u00e9 desalojar a Rajoy y gobernar con su presupuestos",
        "Es importante conocer la ficha de la encuesta, de lo contrario seguir\u00e1n diciendo lo que el que las paga quiere y no podr\u00e1n ser interpretables https://t.co/QAIPhH1tzs",
        "Un escandalizo, estamos ante un presunto delito de PREVARICACI\u00d3N https://t.co/wMSbTmsQqJ @carloscuestaEM",
        "\u00bfA qui\u00e9n quieren enga\u00f1ar? https://t.co/zvOtlOQF2D Ser\u00eda democracia si se tratara a todos por igual y le LEY de memoria hist\u00f3rica fuese aprobada por un muy amplia mayor\u00eda en el Congreso y no fuese algo partidista",
        "No tardaremos mucho en verlo en Espa\u00f1a https://t.co/9pfBNx1u6C son el mismo PERRO pero con diferente collar y llega un momento en que los ciudadanos se HARTAN",
        "Tremendo lo de RTVE que ficha al gran manipulador Sard\u00e1",
        "@jmfrancas Y raz\u00f3n tiene, no los saca, pero si los indulta una vez juzgados. Esa es su  estrategia, de ah\u00ed doble juego del lenguaje",
        "@publico_es @tableroglobal Di pon\u00e9is la ficha de la encuesta mejor, de lo contrario pensaremos ten Tezano II",
        "RT @VGdelMoral: Por un tren digno para #Extremadura, #TrenDignoYa, concentraci\u00f3n de ciudadanos extreme\u00f1os en #Madrid, #Espa\u00f1a. https://t.co\u2026",
        "@MADRID Mentira, empezar\u00e1n a intensificarse los atascos y contaminar otras partes de la capital y la Comunidad de Madrid",
        "@hermanntertsch @TwitterEspana @guardiacivil @policia",
        "RT @hermanntertsch: Esta cuenta est\u00e1 activa y sin problemas ni advertencias de \u2066@TwitterEspana\u2069 https://t.co/lXwj4dXQHi",
        "RT @EfeExtremadura: El @ppextremadura cifra en 5.000 los asistentes a la concentraci\u00f3n en Madrid por un tren digno para Extremadura, que la\u2026",
        "RT @VGdelMoral: Extreme\u00f1os de Casar de C\u00e1ceres, Malpartida y Garrovillas en la manifestaci\u00f3n de MADRID por un #TrenDignoYa para #Extremadur\u2026",
        "@eldiarioes @RodolfoIrago Co\u00f1o!! Est\u00e1 bien que consider\u00e9is a PSOE y Podemos peligro, algunos llevamos advirtiendo de ello bastante tiempo",
        "@begonavillacis @SBrabezo Un esc\u00e1ndalo como han dejado la Gean V\u00eda, ha pasado de tres carriles y carril bus por direcci\u00f3n a uno en cada sentido y estrecho. Debidamente han declarado la guerra al coche del que bien comen",
        "RT @ppextremadura: Extremadura es un clamor #TrenDignoYa https://t.co/smjB2lFR6S",
        "RT @frantrejoj: Tremendo como han dejado la Gean V\u00eda los pherederos Podemitas... Han declarado la guerra al coche que es de lo que viven. Q\u2026",
        "Tremendo como han dejado la Gean V\u00eda los pherederos Podemitas... Han declarado la guerra al coche que es de lo que viven. Qu\u00e9 verg\u00fcenza",
        "La informaci\u00f3n que hoy saca el Blog amigo de Moncloa https://t.co/7Jk6Rzk9lQ era un secreto a voces y que muchos hemos ido comentando en diferente medios.",
        "La foto es cuanto menos capciosa, porque si S\u00e1nchez se re\u00fane con el Rey de Marruecos es porque qui\u00e9n le ha cerrado la reuni\u00f3n, independientemente de las sandeces que diga el Presidente, es el propio Felipe VI.",
        "No mint\u00e1is, va de paseo y a ver si tiene suerte y puede reunirse con Mohamed VI https://t.co/WKWxgh2fbR Esperemos alg\u00fan d\u00eda dejen de echaos alpiste... Os dar\u00e9is cuenta del da\u00f1o que hab\u00e9is hecho y est\u00e1is haciendo.",
        "Susana D\u00edaz se averg\u00fcenza de sus SIGLAS https://t.co/14hItRHovN es algo que debieran tener en cuanta los andaluces a la hora de votar...",
        "De paseo por el mundo y como soy el m\u00e1s WAY me dar\u00e1n audiencia.... https://t.co/2wicxpo6iz Mohamed VI debiera dejarlo plantado...",
        "Dicen que de casta le viene al galgo https://t.co/hEW65AwSiD La presentaron como la ministra \"blanca\" del Gobierno S\u00e1nchez y lleva m\u00e1s mochila que el propio Presidente.",
        "RT @dgomezgonza: Empezamos en @economialas2 hoy con @ManudelaFuenteg y @frantrejoj. Os esperamos!!! https://t.co/2JUkZJnBKV",
        "@sextaNoticias @DebatAlRojoVivo @vox_es No profieran improperios, est\u00e1is faltando al OCTAVO de los mandamiento de la Ley de Dios",
        "Felipe Gonz\u00e1lez llama necio a S\u00e1nchez \"Rectificar es de sabios, pero es de necios tener que hacerlo a diario\", es la segunda ocasi\u00f3n en que se pronuncia a este respecto en los \u00faltimos meses.",
        "@benjalh1971 Simplemente se retrataron... Est\u00e1n en lo mismo que Su Sanch\u00edsima...",
        "Joder con los Comunistas... https://t.co/Ftfqgwd3zM Si lo hacen otros...",
        "@publico_es @MartaMonforteJ No se puede ser m\u00e1s tendencioso y subjetivo... Qu\u00e9 verg\u00fcenza... Aunque en la Vi\u00f1a del Se\u00f1or tiene que haber de todo.",
        "Su Sanch\u00edsima, en 2015: \u00abSi alguien en mi partido tiene una sociedad para pagar la mitad de impuestos, est\u00e1 fuera\u00bb Hoy se lo pasa por el ARCO DEL TRIUNFO",
        "@TeoGarciaEgea @PPopular Cierto es, no se libra ninguno..., pero el tema del CGPJ ha escocido y escuece en la sociedad...",
        "RT @frantrejoj: El pasado 23 de octubre puse el siguiente twits  https://t.co/Qkeq6cJfDW sobre un acuerdo secreto entre Sanchez Y May sobre\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 es m\u00e1s importante que Pablo Manuel Iglesias tenga a 8 agentes custodiando su casa o que Llarenas no tenga ninguno y atenten contra su domicilio? Recordar que el primero est\u00e1 en el monte y el segundo defiende la unidad de Espa\u00f1a.",
        "\u00bfRealmente queda alguno limpio? https://t.co/mep1DUkG9Z Elecciones YA. Tenemos un Gobierno que hace aguas por todas partes...",
        "El PSOE se retrata en el Parlamento de Madrid al votar en contra de una moci\u00f3n contra los indultos a los golpistas catalanes",
        "El pasado 23 de octubre puse el siguiente twits  https://t.co/Qkeq6cJfDW sobre un acuerdo secreto entre Sanchez Y May sobre Gibraltar, hoy tenemos todas las evidencias https://t.co/ZdnZ6sYOWv Ha renunciado a la Cosoberan\u00eda sobre el Pe\u00f1\u00f3n... \u00bfQui\u00e9n ha votado a S\u00e1nchez? NADIE",
        "Se parecen m\u00e1s de lo que creen en Moncloa https://t.co/1RsJSO9W4E",
        "Esto es lo que nos ocultan y quiene cambiar modificando la historia...",
        "De esto no dice nada la Vicepresidenta https://t.co/90iVTGqMLy",
        "Siguen con su hoja de ruta https://t.co/5t3qX2pHbO",
        "Contin\u00faan con la mentira, en esta ocasi\u00f3n en Andaluc\u00eda, m\u00e1s de 40 a\u00f1os mintiendo https://t.co/QptS6aYMNh",
        "Y siguen con la traici\u00f3n a cuesta https://t.co/ZdnZ6sYOWv",
        "\u00bfC\u00f3mo llamamos a esto? https://t.co/NfiPsgqrft",
        "La doble vara de medir... Ver para creer https://t.co/XQJUOZ4F2Z",
        "@Virginiapalonso @carnecruda @DaniMateoAgain @publicos Simplemente vergonzoso...",
        "@Virginiapalonso @carnecruda @DaniMateoAgain Qu\u00e9 verg\u00fcenza contribuyendo a la provocaci\u00f3n y exaltaci\u00f3n al odio, aunque lo peor es que medios como el vuestro @publicos os erij\u00e1is  en presuntos c\u00f3mplices de estos actos..., luego cuando os pase lo mismo que al Intermedio no os QUEJEIS",
        "@publico_es @JoanCantarero Lamentable... Un francotirador con carabinas de balines, armas inhabilitadas y un lanza patatas... Delir\u00e1is tanto como Moncloa... Pat\u00e9ticos apesebrados.",
        "Muy poca Verg\u00fcenza, digo ninguna las palabra de Dolores Delgado \"Cualquier preso merece el indulto\"..., est\u00e1 claro que se refer\u00eda a los presos golpistas.",
        "Terrible como recibieron ayer al Ortega Lara en Murcia \"Ortega Lara que vuelva al Zulo\"... el Gobierno espa\u00f1ol debiera tomar nota de este tipo de improperios..., no lo har\u00e1, ahora est\u00e1n empe\u00f1ados en darle la mano a los justicieros...",
        "Un gasto sin precedentes. Podr\u00eda empezar a cortarse un poquito... Estamos hartos del excesivo gasto de este buen hombre y los suyos.",
        ".@ldpsincomplejos pues esp\u00e9rate al Consejo de Ministros que se celebrar\u00e1 en Barcelona el 21 de Diciembre, igual fleta a medio Ej\u00e9rcito del aire",
        "Tremendo S\u00e1nchez pretende fletar la flota de Falcom del Gobierno, suman 5, para desplazar a 10 Ministros a Valladolid, y me pregunto yo \u00bfPara qu\u00e9 tenemos el Ave? \u00bfPara qu\u00e9 tienen coches oficiales? Podr\u00edan tomar alg\u00fan autob\u00fas.",
        "Se\u00f1ores que les pillen sentado El CI deTezanos amenaza con nueva encuesta, de hecho est\u00e1n en ello...,est\u00e1n cocinando la encuesta sobre las elecciones andaluzas a tan s\u00f3lo48 horas del inicio de la campa\u00f1a electoral,marcada por la muleta de Ciudadanos alPSOE y el juicio de los ERES",
        "Ag\u00e1rrense, que vienen curvas se atisba crisis econ\u00f3mica en Alemania...",
        "Su Sanch\u00edsima ya no se conforma con estar hasta 2030, sino que nos amenaza con permanecer hasta 2040 en que prohibir\u00e1 la venta de veh\u00edculos diesel y gasolina...",
        "@telemadrid Pues que empiece por \u00e9l mismo..Si Pablo Manuel respetase el c\u00f3digo \u00e9tico de Podemos, probablemente no estar\u00eda YA en la espera pol\u00edtica espa\u00f1ola. Menos hablar y m\u00e1s ejemplo",
        "Aqu\u00ed os dejo mi opini\u00f3n sobre las encuestas que se est\u00e1n publicando en las \u00faltimas semanas https://t.co/5bcXx2tUtl",
        "Nueva concesi\u00f3n de Su Sanch\u00edsima a los Golpistas encarcelados https://t.co/BXZd4wvNOM",
        "@e13sirio @ldpsincomplejos Y lo del CJPG y el recurso de la asociaci\u00f3n Fco. De Vitoria",
        "Otro caso para la dimisi\u00f3n...Y lleg\u00f3 Rienda y se hizo un Astronauta https://t.co/OWYe9Xvx1J",
        "Su Sanch\u00edsima a lo suyo en el monto, d\u00f3nde se ech\u00f3 hace unos meses, ofrece un nuevo estatuto a Catalu\u00f1a... \u00bfQu\u00e9? \u00bfC\u00f3mo? \u00bfPorqu\u00e9? No es que haya perdido el norte, sino el resto de los puntos cardinales ...",
        "RT @MundoAlRojo: @Javiergaciaisac  en #LosIntocables : \"@KRLS est\u00e1 en una dif\u00edcil situaci\u00f3n \u00e9l est\u00e1 fugado mientras sus compa\u00f1eros est\u00e1n en\u2026",
        "@La_SER @mercedesiaz Mentirosos",
        "Aqu\u00ed os dejo mi opini\u00f3n de Ayer en los @LosIntocablesTv de @El_Distrito sobre las encuestas electorales. https://t.co/5bcXx2tUtl",
        "Aqu\u00ed os dejo i participaci\u00f3n de ayer en #LosIntocables junto a @IvanVelez72  @marecuencopp  @JaviGalue en #DistritoTV @El_Distrito y dirigido por el gran @JavierAlgarra5 https://t.co/QRlwNS5KrW https://t.co/QIa77PfhPB",
        "\u00bfQu\u00e9 ha hecho @Pablo Casado entregando el Consejo General del Poder Judicial al S\u00e1nchez e Iglesias? Pero no se da cuenta los tipos que se van a nombrar... \u00bfNo entiendo porqu\u00e9 le llama Golpista a S\u00e1nchez, y hoy lo aplaude? As\u00ed no Casado, as\u00ed no. PATINAZO",
        "RT @javiernegre10: El bluff del francotirador de Pedro S\u00e1nchez. Buena cortina de humo para tapar la comparecencia de Susana D\u00edaz por el may\u2026",
        "@BrujulaOndaCero @iugonzvega @JpDemocracia Y? Basta de tontunas, tenemos unas de las justicias m\u00e1s antiguas de Europa y sea buena o mala es la nuestra... menos complejo",
        "@elconfidencial Joder, igual me da la risa",
        "RT @frantrejoj: @LosIntocablesTv @JavierAlgarra5 @IvanVelez72 @marecuencopp @JaviGalue @El_Distrito Os esperamos, tenemos una tertulia llen\u2026",
        "@LosIntocablesTv @JavierAlgarra5 @IvanVelez72 @marecuencopp @JaviGalue @El_Distrito Os esperamos, tenemos una tertulia llena de temas interesantes",
        "RT @LosIntocablesTv: \u00a1\u00a1\u00a1COMENZAMOS!!! Esta noche @JavierAlgarra5 est\u00e1 con #LosIntocables @IvanVelez72  @marecuencopp @frantrejoj @JaviGalue\u2026",
        "@pablocasado_ @gonzalezpons de funcionamiento, adem\u00e1s de consentir que el juez Ricardo de Prada sea Vocal del TS, con el supuesto ama\u00f1o de la sentencia de la G\u00fcrtel que hizo el amigo... Mucho hablar, poco hacer y encima claudicar...",
        "@pablocasado_ @gonzalezpons Cierto y hay que criticar duramente al tribunal de Estrasburgo, pero tambi\u00e9n hay que criticaros a vosotros cambiar los cromos en el TS es decir la presidencia por la mayor\u00eda del m\u00e1ximo \u00f3rgano judicial de tiente progresista y modificaci\u00f3n de los estatutos internos/1",
        "RT @hermanntertsch: Tal d\u00eda como hoy secuestraron Arnaldo Otegi y otros criminales de ETA a Javier Rup\u00e9rez. https://t.co/amQLcKdepA",
        "@tableroglobal @publico_es Dejad de proferir mentiras",
        "@hermanntertsch @pedro_fhz y @Ortega_Smith echad un ojo a estas palabras de la Beni",
        "RT @hermanntertsch: Dice Elisa Beni que la gente de Vox \u201ctiene armas en casa y se les va la pinza como ya hemos visto\u201d. \u00c9chenle una ojeada\u2026",
        "@laSextaTV @sextaNoticias @salvadostv @jordievole Menuda ignominia",
        "RT @RadioYa_es: \ud83d\udcc6 Lunes 26\n\u23f18:30 \n#EnLaBocaDelLobo\n\nMa\u00f1ana, desde los estudios #BlasDeLezo \n\n@RLDieguezAES \n@presiFamilias \n@frantrejoj \nJ.\u2026",
        "@Santi_ABASCAL @Ortega_Smith Son unos majaderos apesebrados del Golpismo y el Gobierno neocomunista de Espa\u00f1a, adem\u00e1s de uno tergiversadores de la verdad",
        "@luismagan Un d\u00eda de que deber\u00eda aprender y tomar lecci\u00f3n Su Sanch\u00edsima para no repetirlo en Espa\u00f1a"
      ]
    }
  }
}