{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@Rondones @Ingridmgarcia @globovision @pastedanubio @ncdealtavista @CJMetropolitano @Shir_Shlomi @ShirleyVarnagy https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@ameyru @MusicaEncantada @elo_gomez @Flor_marina @cmrondon @Axel_Lidenbrock @MiguelAlciro @Idalia_DeLeon @BibliotecaLPG @evfcalderon https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@cabreragioconda @cabreragioconda @enlapauta @alma8794 @saladeespera_ve @Angeledumr @escauriza @elcelam @Celarg @edicionesare @CCSparatodos https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@actual360 @gourmeturbano @elroberto2010 @rinojosa @periodicovzlano @LaGuiaDelDia @henrymartinez33 @aplanchart @fuenteovejuna @caracas_212 https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@amhg_periodista @MackyArenas @JulioSuarezN @carlaangola @albaniloz @infovanessa2478 @leomontufar @johannmusic15 @ParraAlfonzo @titizonga https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@CC_UCV @SomosCulturaUCV @somos_emprende @NotaResponsable @FundacionTef_VE @Asohumboldt @ColEmilFriedman @parrocomax @LibreriaLC https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@ViveElHatillo @ElHatillo @ZonaCultural @vivacantocoral @CajaMusical_VE @tienditamusical @LuimarArismendi @MagdaAlbarracin @AVocesPMG https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@CcsPressClub @CcsTuCapital @estardebuenas @omarnowak @jiperezperazzo @andreaimagina @NinosCantoresVC @Estampas @todoendomingo https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@alma8794 @fenomenico62 @mamjulu @albeperez @GiovaOrsiniV @MUSICARA @CantaMundo @NellyvetheC @musicarrillo @FunExcorde @bookolica https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@Unionradionet @LaMega107 @SomosMAX @play_fm @OrfeonUSB @CulturaUCAB @elucabista @CulturaUCAB @cscdhae @EspacioAF @CCulturalBOD https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@culturisima2000 @BarutaCultural @CulturaUNIMET @CCultural_UCAB @cejoriv @casahungara @nucleoYaritagua @caminoyvoces @vozdevocesyara https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@CafeParaLeer @provenzalcafe @CantoriaCCS @CasaVeroes @milhojascafe @AgendaCAF @CulturaBrasilVE @clubitaloccs @Caracas_Posible https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@CoroPuccini @AveFenixCoro @ScholaJuvenilV @ScholaCantorumV @EmpresasPolar @ColoniaTovFest @DeNocheEnCcs @cantarte_cc @ValeTVCanal5 https://t.co/VzjGEtacRp",
        "@fundac_aequalis @galunach @luisglines @AngeluzDominiCC @PoliRafaSuarez @orqtipicanacpa1 @OrfeonUCV @CulturalCaracas @casahungara https://t.co/VzjGEtacRp",
        "S\u00f3lo faltan 4 d\u00edas para dar inicio  a la 6ta Edici\u00f3n del @FestivalDBosco #50a\u00f1osdeFeyM\u00fasica !! Los Esperamos!! https://t.co/59YnRaQgsz",
        "Mar\u00eda Guinand: Lo m\u00e1s dif\u00edcil del pa\u00eds es la cotidianidad https://t.co/cRRoT7WSGk v\u00eda @elnacionalweb",
        "La @orqtipicanacpa1 con el Mtro Pedro Mauricio Gonz\u00e1lez  dar\u00e1  concierto en Plaza #LosPalosGrandes el S\u00e1bado 21 a las 4pm @FestivalDBosco https://t.co/FuzzkRea6z",
        "@cantarte_cc se suma la fiesta del VI @FestivalDBosco en la Gala Inaugural en honor al Mtro Alberto Grau en @cscdhae el S\u00e1bado 21 #ElHatillo https://t.co/BA9drkIMzw",
        "@cantarte_cc se suma la fiesta del VI @FestivalDBosco en la Gala Inaugural en honor al Mtro Alberto Grau en @cscdhae el S\u00e1bado 21 #ElHatillo https://t.co/E4aMJKMFJU",
        "@cantarte_cc se suma la fiesta del VI @FestivalDBosco en la Gala Inagural en honor al Mtro Alberto Grau en @cscdhae el S\u00e1bado 21  #ElHatilo https://t.co/mnLXg5fOfC",
        "El @CoroPuccini de #M\u00e9rida  nos regala en el  VI @FestivalDBosco  dos conciertos  los d\u00edas 28 y 29 de Enero, no te los puedes perder!! https://t.co/GkUBudxKSe",
        "Los @NinosCantoresVC  ofrecer\u00e1n una hermosa Misa- Concierto en Altamira el Domingo 29 en el marco del Vi @FestivalDBosco https://t.co/5TnlMHLXD0",
        "Nuestros invitados de honor @ScholaCantorumV al VI @FestivalDBosco presentes en dos conciertos inolvidables 20 y 21 de Enero https://t.co/BkY32GVY30",
        "Pueden Descargar la Programaci\u00f3n Completa del VI @FestivalDBosco  con s\u00f3lo un click Aqu\u00ed https://t.co/DUth7YKwia",
        "Con mucha energ\u00eda anunciamos  el programa  del lunes 30 de Enero del @FestivalDBosco https://t.co/DfrBYlVOxR",
        "@Magica991 @CircuitoExitos @musicarrillo @cmrondon @cejoriv @caminoyvoces @ColoniaTovFest @Jonasy87 @elaltamireno @Axel_Lidenbrock https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@ViveElHatillo @NinosCantoresVC @vivacantocoral @MG_MundoCoral @culturisima2000 @UNoticias @ElUniversal @ElNacionalWeb https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@DeNocheEnCcs @Caracas_Posible @CcsTuCapital @CulturaBrasilVE @IICdeCaracas @cavenit @LaVentana_Vzla @casahungara @MUSICARA @CantaMundo https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@ValeTVCanal5 @galunach @MackyArenas @ateneodecaracas @ColEmilFriedman @jiperezperazzo @mamjulu @andreaimagina @cabreragioconda https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@omarnowak @Asohumboldt @InfoCoralVzla @culturachacao @palosgrandes @elchacaense @GCulturalVzla1 @cjaimesb @fundac_aequalis @orqtipicanacpa1 https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@leomontufar @suarezelvia203 @cscdhae @CoroCmsb @CoroPuccini @AveFenixCoro @centrofcic @CC_UCV @OrfeonUSB @OrfeonUCV @cultura_miranda https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@AngeluzDominiCC @GiovaOrsiniV @GCulturalVzla1 @NellyvetheC @fenomenico62 @johannmusic15 @CafeParaLeer @CantoriaCCS @cantarte_cc https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "@CCultural_UCAB @CulturaUCAB @CoralUCAB @ScholaJuvenilV @ScholaCantorumV @nucleoYaritagua @vozdevocesyara @PoliRafaSuarez @MGuinand_dir https://t.co/R9J0j6j3WY",
        "Festival Coral Don Bosco recorre Caracas para celebrar la fe y la m\u00fasica https://t.co/G6EE7PMXle",
        "Tempranito les traemos la pauta de conciertos del 6to @FestivalDBosco para el Domingo 29 de Enero, imperdibles!! https://t.co/bxrtQoQeyF",
        "Hoy seguimos compartiendo la programaci\u00f3n del 6to @FestivalDBosco, conciertos del d\u00eda S\u00e1bado 28 simplemente espectacular!! https://t.co/ZYRaSLM7mX",
        "Hoy Domingo continuamos publicando el programa de Conciertos del 6to @FestivalDBosco, el Viernes 27 de Enero disfrutaremos de.. https://t.co/euyB7SK0W2",
        "Proseguimos posteando  los  Conciertos  pautados dia x dia del 6to @FestivalDBosco, ahora vamos al  Jueves 26 de Enero, Corran la voz! https://t.co/fiOcdhwY9N",
        "El entusiasmo sigue creciendo, hoy les  mostramos  la pauta de conciertos  del d\u00eda Mi\u00e9rcoles 25 de Enero del  6to @FestivalDBosco https://t.co/GamKC4Di2K",
        "Muy alegres seguimos dando a  conocer la programaci\u00f3n del 6to @FestivalDBosco, Aqui los Conciertos pautados para el Martes 24 de Enero!! https://t.co/mEnbHNPKF0",
        "RT @JhonJhonRequena: Timoneles del Festival Coral Don Bosco 2017: https://t.co/L3K7K7dUTH v\u00eda @YouTube",
        "@orqtipicanacpa1 https://t.co/bMHHLNKyvw",
        "Muy tempranito seguimos anunciando los conciertos del 6to @FestivalDBosco , Aqu\u00ed el Programa del Lunes 23 de Enero, corre la voz!! https://t.co/snGSwJF5k9",
        "RT @GrandesMedios: As\u00ed es como te pueden robar tu cuenta de Facebook, WhatsApp o Telegram #Tecnolog\u00eda https://t.co/dUHd5gPmb9",
        "RT @InspireCentral_: C\u00f3mo encontrar tu pasi\u00f3n y seguirla exitosamente.\n#InspireCentral\nhttps://t.co/qJye7wqw6E https://t.co/jGrQ0kzNyI",
        "RT @pictoline: \"El amor despu\u00e9s del amor\", un poema del hoy fallecido Nobel de Literatura Derek Walcott \ud83d\ude14 https://t.co/6NZIyaUeS1",
        "RT @alexsisifo: La piedra de S\u00edsifo: Los ni\u00f1os prefieren leer en papel antes que en formato digital https://t.co/7moUv9ueCF",
        "RT @CaperucitaLij: Las #bibliotecasescolares son imprescindibles en los centros educativos Apostando por el #futuro https://t.co/11Z790HHTR",
        "RT @alexsisifo: La belleza del arte en los estudios Ghibli https://t.co/8EQDTprtnD",
        "RT @LecturaGM: C\u00f3mo muchos criminales de guerra nazis consiguieron evadir a la justicia #GrandesMedios https://t.co/8BJsDIWRqh",
        "RT @Twittores: Gatos: \u00bfAnimales domesticados o salvajes? - #planeta https://t.co/fRoOpzZGWO",
        "RT @alexsisifo: La rivalidad entre los m\u00e1s grandes autores del Siglo de Oro espa\u00f1ol (v\u00eda @RobertoSoberani) https://t.co/jwa9qp4kBa",
        "RT @cartas_amor: El #ConcursoCartasDeAmor dar\u00e1 tres premios y los lectores podr\u00e1n premiar una carta https://t.co/wMQl09XJoF",
        "RT @alexsisifo: La voz propia del escritor https://t.co/G15GXvuf4o",
        "RT @La_Schola: VENEZUELA CANTAT. El Festival para celebrar los 50 a\u00f1os de @La_Schola Inscripciones abiertas. https://t.co/iEBqOysIhh https:\u2026",
        "RT @MiguelMorenatti: Premio Nacional de Periodismo para esta foto de @SantiPalacios.\nLo merece \u00e9l, y lo merecen los voluntarios; que hacen\u2026",
        "RT @PR_Comunicacion: INAUGURACI\u00d3N. Tito Caula. Sala TAC. 19/3. Presentan el Archivo Fotograf\u00eda Urbana y Trasnocho Cultural #fotograf\u00eda http\u2026",
        "RT @BibliotecaLPG: #Hoy todos invitados al coloquio \"A 70 a\u00f1os de la Guerra Fr\u00eda\", en la #SalaEugenioMontejo &gt; 5 pm.  #EventosBLPG https://\u2026",
        "RT @alexsisifo: 'La ni\u00f1a de sus ojos': biograf\u00edas cruzadas en torno a James Joyce https://t.co/31MP5ysUNd",
        "RT @JLIngalaturre: C\u00f3mo se condensaron los miles de caracteres de la lengua japonesa en una m\u00e1quina de escribir https://t.co/RQan98yjm4",
        "RT @alexsisifo: La piedra de S\u00edsifo: Descubriendo las obras de arte escondidas en los bordes de los libros https://t.co/YRQ9ktRu0K",
        "RT @alexsisifo: 5 autores que debes leer para entender al mundo despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial https://t.co/7Ujo9lgD9O",
        "RT @alexsisifo: La piedra de S\u00edsifo: Trolls ben\u00e9volos, o c\u00f3mo usar la Ley Cunningham para aprender por Internet https://t.co/pCoRcVklCd",
        "RT @alexsisifo: La piedra de S\u00edsifo: Este experimento demuestra el machismo que hay en la literatura infantil https://t.co/joA3J3B4WF",
        "@cmrondon Buenos D\u00edas queremos enviarle una invitaci\u00f3n  de la Embajada de Hungr\u00eda, favor denos un e mail para hacerlo",
        "@cmrondon @CircuitoExitos Queremos hacerle llegar una invitaci\u00f3n  de la Embajada de Hungr\u00eda",
        "RT @CervantesMHC: Cuatro poetas suicidas chinos https://t.co/QercJEhXjN @CervantesMHC #poes\u00eda https://t.co/rqgj81vBEM",
        "RT @BibliotecaLPG: El martes 14, acomp\u00e1\u00f1anos en el  coloquio \"A 70 a\u00f1os de la 1querra Fr\u00eda\", en la #SalaEugenioMontejo &gt; 5pm. https://t.co/\u2026",
        "RT @alexsisifo: C\u00f3mo interpreta Foucault a Las Meninas, la obra m\u00e1s estudiada e incomprendida https://t.co/bYk2DEXYfF",
        "RT @SaludChacao: La UMV de @SaludChacao  trabaja de Lunes a Viernes frente al  parque de Bolsillo en Bello Campo https://t.co/e9DIUCcWLY",
        "RT @alexsisifo: El 6 de marzo de 1927 nace Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez. Descubre  11 curiosidades que quiz\u00e1 no sab\u00edas sobre \u00e9l https://t.co/3AdJ\u2026",
        "RT @Aline_RFagundes: Tips literatura en espa\u00f1ol \u2013 16 ir\u00f3nicos consejos sobre c\u00f3mo NO debes escribir \u2013\u00a0Borges https://t.co/JnxtDVYNuH https:\u2026",
        "RT @alexsisifo: 12 consejos de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez para escritores https://t.co/2e58HSGTN4",
        "RT @alexsisifo: El 3 de marzo de 1923 comenzaba a publicarse la revista Time. Desde 1927 destaca por se\u00f1alar a la persona del a\u00f1o https://t\u2026",
        "RT @alexsisifo: Milan Kundera y el irremediable gusto por el ser https://t.co/n2vfuDNgVg",
        "RT @alexsisifo: Los 10 mejores libros para ni\u00f1os que te gustar\u00e1n m\u00e1s que \u201cEl principito\u201d https://t.co/SjmwUjZ7z0",
        "RT @BeMoebius: Descubre todo sobre la distop\u00eda de #GeorgeOrwell aplicada en la vida real #Literatura https://t.co/P07HnzeLiv https://t.co/J\u2026",
        "RT @Twittores: Los miedos y dudas de los padres cuando sus hijos usan internet - #Sociedad https://t.co/p0MrK3j9zL",
        "RT @MovistarVe: Cuando Flash se enter\u00f3 que gan\u00f3 Zootopia como Mejor Pel\u00edcula Animada #MovistarTV #QuieroMiOscar #Oscars\ud83d\ude02 https://t.co/uMoRA\u2026",
        "RT @alexsisifo: Se considera que el 23 de febrero de 1455 se public\u00f3 la Biblia de Gutenberg, el primer libro impreso de la historia https:/\u2026",
        "RT @alexsisifo: La piedra de S\u00edsifo: Se descubre una novela desconocida de Walt Whitman que arroja luz sobre su poes\u00eda https://t.co/ug6rFPr\u2026",
        "Un d\u00eda como Hoy hace 43 a\u00f1os aparece en la escena  musical venezolana el @PoliRafaSuarez idea primigenia de la Mtra. Mar\u00eda Col\u00f3n de Cabrera https://t.co/hCV4O8NzGz",
        "RT @alexsisifo: La piedra de S\u00edsifo: El cambio de paradigma en la edici\u00f3n: edici\u00f3n tradicional, edici\u00f3n independiente y editoria...\n https:\u2026",
        "M\u00fasica para crecer - M\u00e9todo Kod\u00e1ly https://t.co/hXm6yfDFkr v\u00eda @YouTube",
        "Kod\u00e1ly: T\u00far\u00f3t eszik a cig\u00e1ny (1953) Coro de Wendel UTCA... https://t.co/M1CEsUFOtR v\u00eda @YouTube",
        "Hoy a las 7pm no dejen de sintonizar Intermedio con @RLOZINSKI por la se\u00f1al DirecTV canal 235 con la Mtra @MGuinand_dir @ScholaCantorumV https://t.co/8JBNbTqty1",
        "RT @alexsisifo: Nueva York lanza el club de lectura m\u00e1s grande del mundo https://t.co/DYDEjAnxa7",
        "El m\u00e9todo Kod\u00e1ly: aprender m\u00fasica no debe ser nunca un sufrimiento\u00a0 https://t.co/qSVFWO4RLS v\u00eda @ELUniversal",
        "Hoy Gala Universitaria del VI @FestivalDBosco  honrada con la presencia del @OrfeonUCV  en el Templo D. Bosco #Altamira a las 6:30pm https://t.co/R2IkrzxuwO",
        "Esta noche #30Ene Gala Universitaria del VI @FestivalDBosco con el @OrfeonUSB en el Templo Nacional D. Bosco #Altamira a las 6:30pm https://t.co/KU7ZLoQQVn",
        "Hoy #30Ene el VI @FestivalDBosco  recibe a la Coral de la Universidad Santa Mar\u00eda @usantamaria en el Templo D. Bosco #Altamira a las 6:30 https://t.co/TJT0IsAbY8",
        "Hoy Lunes #30Enel @CoralUCAB  se presenta en la Gran Gala Universitaria del VI @FestivalDBosco en el Templo D. Bosco #Altamira a las 6:30pm https://t.co/nduapRqVB0",
        "@galunach @PatriciaAloy @ecnaproasesoria @ElNacionalWeb @ElUniversal @caracas_212 @culturisima2000 https://t.co/K2uWt4FG1F",
        "@LaGuiaDelDia @mamjulu @Axel_Lidenbrock @MG_MundoCoral @musicarrillo @cantarte_cc @casahungara @CantaMundo @HumbertoSanchez @MackyArenas https://t.co/K2uWt4FG1F",
        "@FestivalDBosco @fundac_aequalis @fenomenico62 @cjaimesb @BarutaCultural @ScholaCantorumV @suarezelvia203 @cscdhae @MGuinand_dir https://t.co/K2uWt4FG1F",
        "Hoy Lunes #30Ene Gran Gala Universitaria del VI @FestivalDBosco en el Templo Nacional D. Bosco #Altamira a las 6:30 https://t.co/dhcQnGaX5E",
        "@caramos61 cantaron hoy en el Templo Don Bosco, ojal\u00e1 haya le\u00eddo mis tweeds anteriores",
        "Hoy #29Ene nos vestimos de gala para  recibir al Coro Nacional Sim\u00f3n Bol\u00edvar en el Templo D. Bosco  Altamira 6:30pm https://t.co/CbyCP4cu4g",
        "Invitados de honor en #Altamira @NinosCantoresVC  nos dar\u00e1n un concierto inolvidable del @FestivalDBosco en el Templo Nacional D. Bosco 12m https://t.co/ArznR2f5IE",
        "Desde @s_yaracuy @vozdevocesyara  nos visitan Hoy Domingo #29Ene para dar Concierto  extraordinario en al Catedral de Caracas a las 12m https://t.co/igc1HVpjQE"
      ]
    }
  }
}