{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @CarinaCapdevila: Bravisimo @soymajulozano!!! #NoQueremosMachirulos \n#NoQueremosViolentos\n#VivasNosQueremos https://t.co/EL2VbJhOeH",
        "RT @CarinaCapdevila: @CFKArgentina\n\"... No olvide q la espero\u00a0\nno espere q la olvide\u00a0\nsi x usted me muero\u00a0\nme muero cuando r\u00ede, coraz\u00f3n\nNo\u2026",
        "RT @CarinaCapdevila: \"Grandes\" verdades Nacionales y Populares!!! \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 https://t.co/qUPduhrwjH",
        "RT @tiempoarg: Sororidad: otra entrega de #ConmigoNoVarones, la tira feminista de Mora Sarquis.  https://t.co/575HtUdayX https://t.co/jomiD\u2026",
        "RT @augusboggian: Para todos y todas!!!! https://t.co/FqJ9BP5drm",
        "RT @RossoFer: 'Un poco de odio franc\u00e9s'\nPod\u00e9s leerla hoy en @tiempoarg \nhttps://t.co/M5aHqNS4Ay https://t.co/FJmVwJRv5r",
        "RT @MoreauLeopoldo: Hoy le hacian notas a manifestantes en Paris y decian : \" No llegamos a fin de mes \" , \" No nos alcanza para comer \", \"\u2026",
        "RT @tunykollmann: Las dos varas del caso Ciccone II | Boudou sigue detenido; Brito y Echegaray, procesados pero sin preventiva https://t.co\u2026",
        "RT @CrisAlvarezRod: Hoy se cumplen 3 a\u00f1os de esta despedida.\n\nCristina entreg\u00f3 un Gobierno sin crisis, desendeudado y pr\u00e1cticamente sin des\u2026",
        "RT @Sabbatella: La persiguen a Cristina por lo que se anim\u00f3 a hacer, porque es la l\u00edder m\u00e1s potente que tiene la oposici\u00f3n, y porque le tie\u2026",
        "RT @MariaCeciliaKow: #SiempreConVos x q no pasa un d\u00eda sin extra\u00f1arte solo sue\u00f1o verte presidenta otra vez #BuenDomingo https://t.co/m9XL3W\u2026",
        "RT @Agencia_Reg: \u2764\ufe0f Hoy hace tres a\u00f1os que despidos a @CFKArgentina con una plaza de mayo colmada, culminando su segundo mandato como presi\u2026",
        "RT @hmsjulio: Tuitazo con el #SiempreConVos hace tres a\u00f1os que te extra\u00f1o vivir en Paz nada m\u00e1s ni nada menos. \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/hyAvDt\u2026",
        "RT @CrisPopulista: 9D #SiempreConVos\nHace tres a\u00f1os que te extra\u00f1o porque fuiste, sos y ser\u00e1s el orgullo de nuestra Patria https://t.co/4s2\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/bhOTLJdzz7",
        "RT @jorgehalperin: Los q votaron \"Se robaron todo\" y los q votaron \"K y M son iguales\", \u00bfse preguntaron c\u00f3mo los K, que impulsaron los juic\u2026",
        "RT @Sabbatella: Hace tres a\u00f1os, abraz\u00e1bamos a Cristina en una Plaza de Mayo desbordante de amor y agradecimiento a una de las l\u00edderes popul\u2026",
        "RT @eldestape_radio: \ud83c\udf99\ufe0f@RossiAgustinOk en #CronicaAnunciada: \u201dSi Cristina es candidata yo me bajo de la carrera para acompa\u00f1arla\u201d\u201d\n\ud83d\udd17https:/\u2026",
        "RT @lucasgaldos: Detr\u00e1s de escena #Clacso2018 @dilmabr saluda a minutos de exponer. \nM\u00f3vil @eldestape_radio #Navarro2019 https://t.co/udlDx\u2026",
        "RT @Sabbatella: Ya estamos en Ferro, para acompa\u00f1ar la participaci\u00f3n de #CristinaEnClacso\n#Clacso2018 https://t.co/6bL29wDsvd",
        "RT @JulitaGold: \u201cEn Brasil los Fascistas son transparentes. Ellos dicen claramente lo que van a hacer\u201d @dilmabr #Clacso2018 https://t.co/Fd\u2026",
        "RT @Aslanredes: \"Sufrimos en 2016 un golpe de estado sin crimen de responsabilidad. El impeachment no fue hecho porque se hubiera cometido\u2026",
        "RT @JorgeGestoso: Dilma Rousseff hablando en #Clacso2018 el Primer Foro Mundial del Pensamiento Cr\u00edtico en Buenos Aires, Argentina https://\u2026",
        "RT @AliciaCastroAR: Lunes 19 noviembre: A las 9 de la ma\u00f1ana hay ocho (8) cuadras de cola para ver a @CFKArgentina en Ferro. @mauriciomacri\u2026",
        "La Jefa es \u00fanica e irrepetible.  Amor del pueblo\u2764\u270c\ud83d\udc27 https://t.co/wZtKt77eap",
        "RT @delfino_lu: Hace cuatro meses. Luego de 13 anos de remision, a Sarita le volvio el cancer. Con quimio y oraciones ya esta a meses de ot\u2026",
        "RT @sandramendozaOK: fuerza @CFKArgentina \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f https://t.co/jyA4TZbrgQ",
        "RT @CFKArgentina: Ma\u00f1ana a las 12:30 vamos a participar del Foro #Clacso2018 que se realiza en Ferro. \n\nLo vas a poder ver en vivo en mis r\u2026",
        "RT @robertosukerman: #Hoy se cumplen 9 a\u00f1os desde que el gobierno de @CFKArgentina puso en marcha la #AUH. Una de las medidas de mayor legi\u2026",
        "RT @EmyEnRed: Hace 9 a\u00f1os @CFKArgentina anunciaba la creaci\u00f3n de la Asignaci\u00f3n Universal por Hijo,la pol\u00edtica de mayor impacto social en lo\u2026",
        "RT @alferdez: Acabo de leer en @clarincom una de las peores porquerias que se han escrito. Resulta que \u201cel turco detenido por los incidente\u2026",
        "RT @Gra_Lopez_48: Hermanos latinoamericanos:\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/BLE2wtquUh",
        "RT @GarbarzAriel: https://t.co/PI7k6AqMow",
        "RT @HistoriaEnFotos: Tan cierto https://t.co/lUCMqyDodu",
        "Y yo vuelvo a hacerlo, aunque sea con mis plantas https://t.co/4A2reaw9o2",
        "RT @CristinaChaca: El Fiscal Di Lellio cita a declarar al orfebre Pallarols para saber si el bast\u00f3n que tiene Cristina realmente perteneci\u00f3\u2026",
        "RT @Angelalerena: Los inmigrantes, los pobres, las mujeres, los gays, los negros, los jud\u00edos, los \u00e1rabes. \nEn todo el mundo, el discurso de\u2026",
        "RT @HoracioSerto: La influencia Bolsonaro | P\u00e9rez Esquivel advirti\u00f3 que la Argentina podr\u00eda avanzar por el mismo camino https://t.co/CbT00G\u2026",
        "RT @FelipePigna: #quiendijo esta #frase...? https://t.co/x4qeer0nKs",
        "RT @FBuenAbad: BRASIL, LA IDEOLOG\u00cdA DE LA CLASE DOMINANTE Y EL COSTO HIST\u00d3RICO.  Pocas im\u00e1genes son m\u00e1s dolorosas que esa en la que una v\u00edc\u2026",
        "RT @GarbarzAriel: \u201cUna hormiga por bronca contra la cucaracha vot\u00f3 a favor del insecticida. Todos murieron. Hasta el grillo que se abstuvo\u2026",
        "RT @julianguarino: Efecto Bolsonaro para Argentina:\n\n1- Volver\u00eda d\u00e9ficit comercial con Brasil\n2- Obliga a devaluar para evitar encarecerse\u2026",
        "RT @eldestape_radio: Arranc\u00e1 la semana con la #CronicaAnunciada de la realidad. Prendete a https://t.co/ztqshJUD3Y hasta las 10hs\u2728.\nAUDIOS\ud83c\udfa7\u2026",
        "RT @silcastejon: \ud83d\ude22Solo tristeza https://t.co/4xkJSqWABw",
        "RT @Les_Machin: Practise your French! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \n\u00ab J'ai achet\u00e9 une ... de chaussures. \u00bb \n#learnfrench #fle #frenchquiz",
        "RT @rodotailhade: \u201cLa persecuci\u00f3n pol\u00edtica que vive la ex Presidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner desnuda una estrategia global de ataque\u2026",
        "RT @JuanMarinoTPR: Ayer y hoy hubo 3 actos de la izquierda en Argentina: PO, PTS y Partido Piquetero. El \u00fanico que apoy\u00f3 la candidatura de\u2026",
        "RT @robertosukerman: Reci\u00e9n viaje en el 126. Ven\u00eda del Monumento. En pocas cuadras subieron una chica y despu\u00e9s un chico pidiendo si les po\u2026",
        "RT @NickyTejeda: Algunos te tocan el timbre...\n\nElla te toca el coraz\u00f3n...\n\n#CambiandoJuntos https://t.co/sOaMQ0U9om",
        "RT @panamacrioffsho: - Mam\u00e1, la educaci\u00f3n es un gasto?\n- No hijo, es una inversi\u00f3n necesaria para que no haya gente ignorante f\u00e1cilmente en\u2026",
        "RT @juanKa_molina: Ellos, pro Bolsaro, definir\u00e1n el futuro de Brasil ma\u00f1ana. https://t.co/Kt0jNT92ov",
        "RT @alicfk: Mirta Tundis otra gorila que cacarea en C5N despu\u00e9s le vota todo al gato y se hace la progre #PoniendoEstabaLaGansa",
        "RT @HoracioSerto: Condenan a Christine Lagarde, directora del FMI por corrupci\u00f3n y no es tendencia en la redes, por supuesto se trata de un\u2026",
        "RT @hijos_capital: Que sea pueblo.\nNuestro apoyo desde Argentina a @Haddad_Fernando \n#DereitosHumanosSim #Elenao #elen\u00e3o #VotePorLulaVote13\u2026",
        "RT @felixcrous: Ah\u00ed tenes una nueva disciplina ol\u00edmpica @aleberco  Shot en el orto con carrera. https://t.co/hz1XUQNCUX",
        "RT @jorgehalperin: @arilijalad @rinconet No olviden q Iguacel, que acus\u00f3 al kirchnerismo de ser una \"m\u00e1quina de estafar a los argentinos\",\u2026",
        "RT @nilda_garre: Una contracumbre del G-20 con @CFKArgentina y Dilma Roussef.  A partir del 19/10, Buenos Aires se convertir\u00e1 en la capital\u2026",
        "RT @MulasBanda: Cuando me entrevisten en La Viola  https://t.co/YNeXrmYkgJ",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/uHMoHNlOcP",
        "RT @xeneise68: @BurritaSencilla @NoAnilina @Guillogo_ @ferroquina_ Jipis Inviernistas,salgan!!,sabemos que est\u00e1n ah\u00ed,boicoteando el verano\u2026",
        "RT @AM750: Tras la sanci\u00f3n en el Senado de Presupuesto 2019, @VHMok cuestion\u00f3 a los senadores que dieron su voto positivo. https://t.co/sFb\u2026",
        "RT @OjoPrensa: \ud83d\uddfa\ud83e\udd59\ud83d\udc83 #Cultura #Rosario Confirman que las Colectividades se extender\u00e1n hasta el martes 20 \u27a1 https://t.co/gGMF79Code #Colectivi\u2026",
        "RT @pagina12: Tapa | AL INFINITO Y M\u00c1S ALL\u00c1\nPor @javierlewko\n\nhttps://t.co/XoUcsBLCZ0 https://t.co/kWBtBcAPkC",
        "Manga de teresos! https://t.co/rwYSAWctTE",
        "RT @SusyAmorYPaz: #PongamosUnaFotoDeCFK Despert\u00e9  pensando en vos\nSos mi camino! https://t.co/nVaoAFTMya",
        "RT @facufp: En este momento del discurso, me levant\u00e9 del sill\u00f3n y te aplaud\u00ed de pie @CFKArgentina https://t.co/dfWJolbuHZ",
        "RT @MaxDelupi: No contesto porque estoy en clase, ya vuelvo... https://t.co/487u81Mqhv",
        "RT @ChanchaPelota: Algunos me dicen Chancha\nOtros me llaman porcina\nYo los quiero a todos mucho\nPero mas la quiero a Cristina",
        "RT @liscatania: #Cristina2019\n\n\ud83d\udc0e\u270c\ud83d\udc0e\u270c https://t.co/cgocaePaIk",
        "RT @DanteForesi: Curiosos atentados. Primero un artefacto explosivo en el lugar donde s\u00f3lo hay muertos. Y luego otro en la casa de un juez,\u2026",
        "RT @Lupo55: La mejor forma de cagarlo a Pichetto y a toda la runfla que lo secunda es encolumnarse tras el liderazgo de CFK y ganar las ele\u2026",
        "@Les_Machin Vague.  Voyage.  Vide",
        "RT @INFOnews: \"Ninguno de los que estamos ac\u00e1 tenemos autoridad moral para decirle a la gente que tiene que sacrificarse\"  https://t.co/seN\u2026",
        "RT @RobotinReloaded: \ud83d\udd34Entendes lo que decimos cuando hablamos de libertad de expresi\u00f3n?\nLe suspendieron la cuenta a @RachelHolway luchadora\u2026",
        "RT @MoreauLeopoldo: Las Pyme en diciembre tienen que salir a buscar plata para pagar aguinaldos y vacaciones. Por ese dinero los bancos les\u2026",
        "RT @RPN_Oficial: Finalmente  se supo que los bolsos de L\u00f3pez ven\u00edan del Banco Finansur y de Boca Juniors  y Jos\u00e9 L\u00f3pez era solo el entregad\u2026",
        "RT @HugoYasky: Para los trabajadores, la salida del ajustador Jorge Triaca es una buena noticia que solo durar\u00e1 hasta que el gobierno desig\u2026",
        "RT @Santycuervook: Este gobierno me desordeno la vida, me enfermo, me quito el sentido de orientaci\u00f3n. Por las ma\u00f1anas me levanto sin ganas\u2026",
        "RT @juezarias: Seguiremos perdiendo soberan\u00eda en beneficio de entidades y empresas transnacionales. https://t.co/OAAsIY9kLB",
        "Chau tengo chau chau chau https://t.co/gmHFK4gi4U",
        "RT @ActualidadRT: Argentina: una campa\u00f1a contra el acoso callejero se volvi\u00f3 viral \ud83c\udfa5 \u2193 https://t.co/roQiRsMUZH",
        "RT @wadodecorrido: Hoy en el Senado el gobierno va a intentar aprobar el presupuesto del mega ajuste y el hiper endeudamiento de Macri y el\u2026",
        "RT @rodotailhade: Anoche vimos que los millones de d\u00f3lares que L\u00f3pez quiso ocultar en el convento, se lo dieron en 2011 los amigos de @maur\u2026",
        "RT @DiputadosFPV_pj: Desde FPV-PJ rechazamos el dictamen aprobado por otros bloques en el cual se busca desregular el precio de la producci\u2026",
        "Soberbia del incapaz https://t.co/trj8sDbGm2",
        "RT @cbritezmisiones: Hace 13 a\u00f1os N\u00e9stor nos sacaba de encima al FMI, sus imposiciones y sus recetas de ajuste demostrando que #HayOtroCami\u2026",
        "RT @LegadoPeron: Un gabinete repleto de oligarcas le ped\u00eda al pueblo argentino sacrificios, as\u00ed lo hac\u00eda saber Per\u00f3n: \u201cLa mentalidad del pa\u2026",
        "RT @BianCordobaa: POR FAVOR NECESITO UN RT PARA DIFUNDIR https://t.co/XPYWlR4gsb",
        "RT @BianCordobaa: SI NACISTE EN ABRIL DE 1980 Y TENES DUDAS SOBRE TU IDENTIDAD, HABLAME POR FAVOR. ESTOY BUSCANDO A MI HERMANO.",
        "RT @Lupo55: Amado Boudou anticip\u00f3 la pr\u00f3xima corrida cambiaria: \"En marzo vamos a tener un problema serio\" https://t.co/K1euWzidNH v\u00eda @eld\u2026",
        "RT @HMansini: CRISTINA SER\u00c1 ORADORA EN LA SESI\u00d3N DE SENADORES ..... EL VALOR DE LA PALABRA , QUIEN QUIERA O\u00cdR QU\u00c9 OIGA..... https://t.co/dg\u2026",
        "Otra porquer\u00eda de persona https://t.co/hRno8jA0g4",
        "RT @alicfk: Hoy habla ella y el resto se calla porque es la \u00fanica que nunca se vendi\u00f3, a la \u00fanica que no pudieron doblegar y defendi\u00f3 , def\u2026",
        "RT @Clauli2019: @LeonardGreco @SAYACRISTINA Esaaa \u00a1\u00a1\u00a1!! https://t.co/GZwLdRkyzw",
        "RT @leobilanski: CFK irrita al Gobierno en contra cumbre del G20 con Dilma y Mujica - https://t.co/FzSzv8B1Gd",
        "RT @HMansini: https://t.co/6cKmfrroht",
        "RT @FernandezAnibal: https://t.co/RhygnbA7P9",
        "Mejor le quedar\u00eda \"tomo y reprimo\" https://t.co/Av5G7tGUhd",
        "RT @arilijalad: este es Jorge S\u00e1nchez Cordova, ex tesorero de Boca y el ex due\u00f1o del banco Finansur cuando pasaron parte de los d\u00f3lares que\u2026",
        "RT @INFOnews: Recalde: \u201cNo quieren privatizar Aerol\u00edneas, quieren cerrarla para entregarle el mercado a las privadas\u201d https://t.co/LX81gsJl\u2026"
      ]
    }
  }
}