{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Comencemos la semana con energ\u00eda.\nPara todos aquellos que se os hace cuesta arriba la semana, os\u2026 https://t.co/lGGUekf63f",
        "Anoche vi \u201cCall me by your name\u201d, y creo que nunca he visto pel\u00edcula tan preciosa. Me toc\u00f3 el alma \u2764\ufe0f.",
        "@Desahogada Hahahahahha \ud83d\ude02",
        "\u00bfRecuerdas cuando te uniste a Twitter? \u00a1Yo s\u00ed! #MiAniversarioDeTwitter https://t.co/I7MNOMoMgN",
        "Emoci\u00f3n, me acabo de empezar ma 4ta temporada de Sakura card captor! \ud83d\ude0d",
        "@ERRebeENE Fotonciooooo\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d",
        "RT @Desahogada: https://t.co/1EUzF6LreH",
        "Aqu\u00ed grabando con @chocanocris para universal hace unos d\u00edas. Muy pronto ver\u00e9is por aqu\u00ed un\u2026 https://t.co/XgzFEe3ndG",
        "@jologe Lo quiero! Me lo fui a comprar, pero me quede con el spinner!",
        "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/9XLvu1WfRb",
        "Chicos, estoy a dieta, y lo \u00fanico que quiero es comer en la Tagliatella \ud83d\ude2b",
        "RT @Mimi_ot2017: 8 de marzo, huelga feminista con el objetivo de hacer visibles todas las injusticias y discriminaci\u00f3n a la que se ven some\u2026",
        "La que se li\u00f3 en este mural, que ganas de otra @keeperexp \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n#keeperexperience #family\u2026 https://t.co/kq0Nq9lFgm",
        "@asiermunozdv @nietomanzana Hahahaha yo esque me compr\u00e9 un bocata de jam\u00f3n justo antes de que Amaia cantase \u201cShake it out\u201d hahahaha un besoo!",
        "RT @PastoraSoler: Sus padres piden m\u00e1xima difusi\u00f3n a esta otra foto! Hay que encontrar a Gabriel! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YHv4MPo8is",
        "@nietomanzana Haha un placeer!! Te deseo lo mejoor!!\ud83d\ude01\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude18",
        "Llegando al concierto de #otconciertobcn \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc @OT_Oficial",
        "Se ve que mi stories lo ha subido la @Chenoaoficial y lo ha petado! Eehh muy fuerta ellaaa y @Alfondance \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udd1d https://t.co/L5NRPp1CgV",
        "Royal palace \ud83d\udc51\n.\n.\n.\n#palacioreal #madrid #vsco #igers #build https://t.co/TGI9sIK2N6",
        "@lauraossorio Ojal\u00e1, me muero! Hahahaha\u2764\ufe0f",
        "Oh! Que emosioooooon! https://t.co/mllBiQShTS",
        "@lauraossorio Yo fiel a slytherin hahaha aunque tb pueda ser griffyndor, perooo juegas solo ? :(",
        "Hoy, \u00faltima gala de la temporada, aqu\u00ed una foto de hace unas semanas con borjarueda8 y\u2026 https://t.co/3VLsuQZI9o",
        "@Contu_Ack Eso me han estado diciendo! :(",
        "Asi que disfr\u00fatala \ud83d\ude0d.\nTengo este \u00e1lbum de fotos desde hace un par de a\u00f1os, y a\u00fan no lo he\u2026 https://t.co/ZShG4CVNiT",
        "RT @JosuDiamond: \ud83d\udd25 El 17 de MARZO tenemos una cita \ud83d\udd25\nNos vemos en la presentaci\u00f3n de mi primera novela #BajoNuestraPiel en MADRID! Presenta\u2026",
        "RT @AndreoRowling: MADRIDDDDDDDD! Todos a apoyar a mi maridoooo \ud83d\udc98\n(Yo no puedo ir pero te mando mi amor desde la distancia, Josefino\ud83d\udc8d) http\u2026",
        "@INueva513 Ya ves! Pero vamos, que me reiriiia muchisimo hahahaha",
        "@giova_299 Hahah que guay que te gustee!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc",
        "\u00bfQuer\u00e9is saber cual es el programa de baile m\u00e1s accidetado y con m\u00e1s golpazos del mundo?\nPincha en el enlace, y comparte si has flipado como yo \ud83d\ude31\ud83d\ude02 \nhttps://t.co/PpkS5xq57T #showmatch #youtube https://t.co/UTv6uirbCn",
        "EL PROGRAMA DE BAILE CON M\u00c1S GOLPES Y ACCIDENTES | Fran Coem: https://t.co/Wrkromq5l6 v\u00eda @YouTube",
        "El video se esta subiendo! Es real que esta lluvia est\u00e1 afectando a mi wifi \ud83d\ude4c\ud83c\udffc en 10 min esta!",
        "@_elmolina @vickygom3z Que ilusion! \ud83d\ude0d",
        "Love macarenazc \u2764\ufe0f.\nChicxs, esta tarde ten\u00e9is v\u00eddeo a las 20:00, hablo de un programa de baile y\u2026 https://t.co/0cBWWY6M2g",
        "RT @percebesygrelos: #FelizDiadeAndalucia https://t.co/j4fRIubgZ2",
        "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/eLGSTe3hOn",
        "@DavidLakeme @SamsungEspana \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc",
        "Inspector Gadget esta en la ciudad \ud83d\udd0d.\nHoy hab\u00eda v\u00eddeo, pero por problemas meteorol\u00f3gicos se\u2026 https://t.co/FO68HXjeGT",
        "@Christopherr_BS Claro que si!",
        "Pod\u00e9is seguirme en @verotruesocial ! \ud83d\ude01 https://t.co/stwZLvwIlt",
        "RT @sergiobarreda: \u00bfQu\u00e9 es ser joven? https://t.co/Hejl2ZgSSi v\u00eda @fran_coem",
        "@noeliayjau Por supuesto que si, pero Noe, a\u00fan puedes seguir bailando, seguir conociendo a gente, viajar muchiiiiiisimo!!! Y disfrutar de todo eso con tu familia! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "@Christopherr_BS De la farmacia!",
        "Me encantar\u00eda que pudi\u00e9rais darme vuestra opini\u00f3n de mi \u00faltimo v\u00eddeo! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/0VzOLJ2twc",
        "Hola lunes \ud83d\udc4b\ud83c\udffc.\n\u00c1nimo a todos los que como yo en esta foto, est\u00e1is en clase, el curro o donde\u2026 https://t.co/Vr0GFkfWYx",
        "@DavidLakeme @SamsungEspana I want iit!!",
        "@GonzaloCaps @SamsungEspana Liviiiing!!!",
        "@GonzaloCaps @SamsungEspana De esto no me habia enterao, hellou? \ud83d\ude31",
        "@GonzaloCaps @SamsungEspana \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
        "@andreaegido27 @SamsungEspana Esque es fuerte eh!!!",
        "@andreaegido27 @SamsungEspana  https://t.co/Iwsm2PIN56",
        "@MayRAyamonte @SamsungEspana Hahaha oh my god https://t.co/gjI4Udyw3n",
        "@MayRAyamonte @SamsungEspana Flipandooooll",
        "@AndreoRowling @SamsungEspana  https://t.co/Q4XDOwD0Ux",
        "Yo no es por nada, pero me parecen preciosas las pantallas redondas de los samsungs, ahi lo dejo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.\n#GalaxyS9 #Unpacked\n@SamsungEspana",
        "@AndreoRowling @SamsungEspana Son muy bonitos! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc",
        "@JosuDiamond @SamsungEspana Que me meo, eehh tu y yo estamos flipando con lo mismo, pero esque es fuertongo!!!",
        "@JosuDiamond @SamsungEspana Mu fuerte, mu fuerteeeeeeee",
        "@JosuDiamond @SamsungEspana Aunque yo soy de negro y grises hahahahahaha, yo bipolar",
        "Os lo dije el otro d\u00eda, @hrisio lo dijo, que la c\u00e1mara lenta del nuevo Samsung es muy fuerte, graba a much\u00edsimos frames, osea que la c\u00e1mara lenta es mucho mejor y tiene m\u00e1s calidad que en muchas c\u00e1maras hechas para eso, rollo pro. \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n#GalaxyS9 #Unpacked\n@SamsungEspana https://t.co/DO7THm6fhp",
        "Venga, te reconoce la huella, la cara y los ojos! Ehh flipando muchisimo! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f, es un m\u00f3vil de esp\u00edas haha Charlie\u2019s Angels \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#GalaxyS9 #Unpacked\n@SamsungEspana https://t.co/ONFiqeoEIn",
        "Ai ai, que ya estan los modelos y colores del nuevo Samsung! \ud83d\ude31\ud83d\ude31, me encanta el azul!\nYo aqu\u00ed, bien enganchado al directo!\n\n#GalaxyS9 #Unpacked\n@SamsungEspana https://t.co/PYRTAMv8GL",
        "@borjateran @percebesygrelos @PapasVidal bueno, quizas en algun momento! Hahahahaha",
        "Happy sunday pa todooooos! Aqu\u00ed el biling\u00fces \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude18.\nDisfrutad de vuestro d\u00eda libre de hoy, que\u2026 https://t.co/Ts4WvvxN6p",
        "@duulcedeleche @SamsungEspana Hoy yaaaa!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
        "@percebesygrelos @PapasVidal Envidia, yo estoy a dieta, y quierooo! \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
        "@kikillovlogs @SamsungEspana Escuchame, ya ver\u00e1s! \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
        "@MayRAyamonte @kikillovlogs @SamsungEspana Yo me apunto! Haha",
        "@samvs_9 @TuCaraMSuena @Aitana_ot2017 @AnaG_ot2017 @CristiPedroche @AnnaSimonMari Haha Saam! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc que lo he hecho tal cual eh, hasta la chaquetita! Gracias! :) https://t.co/PgiNfHlHzn",
        "RT @samvs_9: Increible actuacion @TuCaraMSuena !!! Disfrute viendo \u201cLo Malo\u201d de @Aitana_ot2017 y @AnaG_ot2017  por @CristiPedroche  y @Anna\u2026",
        "RT @AnnaSimonMari: #PedrocheSimon #TCMS19 \ud83d\udcf8 @JoseIrunFoto https://t.co/32VSsdEKMn",
        "@NoemiGaleraN Flipando",
        "@CarlosPalop1 @hrisio @SamsungEspana Tan flipante como que no me seguias! Hahahahaha",
        "@CallMeElbert Eh, muchisisisisisismas gracias!! \u2764\ufe0f",
        "@andreaegido27 @SamsungEspana Parece ser que va a ser muy top, o eso me han estado contando hoy!",
        "@DavidLakeme @SamsungEspana Eehh calidad maxima me han dicho hoy, en plan que graba con muchisisima calidad y frames por segundo!",
        "@GonzaloCaps Flipando estoy yo con el gif este, es enserio? Porque como se puedan hacer fotos nocturnas asi, me mato",
        "@AndreoRowling @SamsungEspana Emojis y gifa y todoooo ahhahha",
        "Mi compi @hrisio me ha dicho hoy que la c\u00e1mara del nuevo samsung va a ser la mejor de todos los m\u00f3viles, y yo a\u00fan estoy flipandooo. Hype m\u00e1ximo \ud83d\ude31. #Unpacked #DoWhatYouCant @SamsungEspana https://t.co/KwRYvRt3YV",
        "@MayRAyamonte @SamsungEspana Aaarrggg",
        "No sab\u00eda que ponerle de t\u00edtulo a esta foto, solo s\u00e9 que estaba muy agusto en esa ventana, y\u2026 https://t.co/C3a4aVVjkW",
        "RT @Watoreon: \u00bfOs imagin\u00e1is cu\u00e1nto habr\u00eda avanzado la humanidad a d\u00eda de hoy si los hombres nunca les hubiesen prohibido el conocimiento a\u2026",
        "RT @irenemikaelson_: \u00bfTe crees que voy a hacerle caso a un sistema que a \"sexo d\u00e9bil\" lo define como \"conjunto de mujeres\"? Rrrrrrrrrisa ht\u2026",
        "@imSophieLin Adiooos! Haha madre miaa \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude06\ud83d\ude02",
        "@THE_PUNISHERS Hahahahhaha y yo eh!! Haha",
        "Sigo obsessed con la nieve, ehh tanto fr\u00edo en Madrid y \u00bfno nieva? Que broma es esta \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\u2026 https://t.co/B3oG7pJquu",
        "@tazodemew Hahahahha ai que grande, me encantaria jugarlos ahora porque de peque\u00f1o lo hac\u00eda, pero no entend\u00eda bien como conseguir muchas cosas!",
        "RT @MartaNebot: Los jubilados toman la entrada del congreso al grito de ladrones https://t.co/CtZ74Sqqg7",
        "@tazodemew Buah buah buah mi vida, me encantaria poder volverlos a jugar \ud83d\ude0d",
        "RT @tazodemew: La nostalgia. https://t.co/277u7TQuFZ",
        "@miguel_azuq Hahahahahahahaha \ud83d\ude02 imaginas? me mato",
        "Ojal\u00e1 que pongan pasta para hacer algo guay con ellas y este temazo! https://t.co/mhFgLWRg7E",
        "Quiero daros a entender que la juventud no es pasajera y que siempre est\u00e1 ahi, que aunque el tiempo pase, seguimos teniendo las riendas de nuestra vida. Si de verdad queremos hacer algo, HAG\u00c1MOSLO.\nMe ofrecieron colaborar con esta idea y me inspir\u00f3 mucho.\n\nhttps://t.co/fPAFD6O7P3 https://t.co/STnamQkrj2",
        "\u00bfQUE ES SER JOVEN? | Fran Coem: https://t.co/cfHFnHaEYR v\u00eda @YouTube",
        "Hoy hay nuevo v\u00eddeo a las 20:00 , un v\u00eddeo muy emotivo, que espero que os motive y os guste! \ud83d\ude0d",
        "Sigo yendo a comprar al Mercadona, pero ahora un poco mas divertido \ud83d\ude01\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.\n.\n.\n.\n.\u2026 https://t.co/HE9oAYIVxQ",
        "@MaiiteLoveYou Gracias!! \ud83d\ude0d",
        "El retiro de mi vida \u2764\ufe0f.\nSe que muchos pasar\u00e9is de esta foto, pero me parece preciosa, y m\u00e1s\u2026 https://t.co/fq4lQUKGom",
        "@AndreoRowling @SamsungEspana Te como con papas! \ud83d\ude0d",
        "@percebesygrelos @PapasVidal Hahahahah ai, mira, que antojo ma dao \ud83d\ude31"
      ]
    }
  }
}