{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @PPdeSalamanca: Carlos G\u00aa Carbayo, elegido nuevo alcalde de la ciudad de #Salamanca.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc99 \u00a1\u00a1ENHORABUENA!! \ud83d\udc99\ud83d\udc4f\n\n#investiduraSalamanca https\u2026",
        "RT @Nanchinho: De todos los asquerosos motivos que ya tienes para dimitir, este tuit es, de largo, el m\u00e1s rastrero y miserable.\n\nSi al ases\u2026",
        "RT @caguirre2000: Y al Sr Zapalana \u00bfQu\u00e9? No est\u00e1 en huelga de hambre ( qu\u00e9 pueden acabar cuando quieran), tiene un c\u00e1ncer. A Bolinaga, ases\u2026",
        "RT @Rafa_Hernando: Me gustar\u00eda que @ionebelarra dejara de decir sandeces haciendo acusaciones gen\u00e9ricas contra todos los hombres tras el as\u2026",
        "RT @JavierVillamor: #Trump retira las tropas estadounidenses de #Siria. Un conflicto menos para #EstadosUnidos.\nEl primer presidente en d\u00e9c\u2026",
        "Mapas extra\u00eddos del libro \"El dominio mundial\" de @geoestratego. Una obra indispensable al igual que su predecesor \"As\u00ed se domina el mundo\". Ambos de lectura obligatoria para quienes quieran conocer la realidad que acontece y nos rodea. https://t.co/6e0TJ5obCe",
        "La UE quiere invertir 44.000 millones de euros en \u00c1frica \u00bfY qu\u00e9 hay detr\u00e1s de esto? Estos gr\u00e1ficos muestran como Francia y Reino Unido controlan y se enriquecen (llevan siglos as\u00ed) pero China se ha sumado y se expande. Espa\u00f1a deber\u00eda reaccionar @MAECgob\nhttps://t.co/Y5yjxC2BvK https://t.co/8rE1En8U2z",
        "RT @Miotroyo2parte: Imaginen las redes sociales si uno de derechas escribiese: \u201cPor un 2019 en el que las mujeres y chicas que salgan de ca\u2026",
        "RT @amoradorado: @OT_Oficial @Iberia De verdad no os dais cuenta de lo ridiculos que sois con la tonter\u00eda de las X?? De verdad creeis que a\u2026",
        "RT @el_tatxu: @OT_Oficial @Iberia A ver, repetid conmigo: no es correcto decir \"lxs chicx\". Pod\u00e9is usar f\u00f3rmulas como \"las chicas y chicos\"\u2026",
        "RT @juanm1064: @OT_Oficial @Iberia \"lxs\" y \"chicxs\" \u00bfqu\u00e9 significa, en qu\u00e9 idioma est\u00e1 escrito?",
        "RT @Gfc_10: @OT_Oficial @Iberia LA AcademiA??? Me siento ofendido por semejante discriminaci\u00f3n. Indignante.",
        "RT @kastillo62: @sanchezcastejon No eres m\u00e1s tonto porque no puedes, acaso un sem\u00e1foro o un paso de cebra evita un atropello.\nEstas muertes\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: Oiga, @agarzon, nos tiene relativamente acostumbrados a publicar ciertos tuits relacionados con efem\u00e9rides y noticias lig\u2026",
        "@JovenEuropeo @agarzon \ud83e\udd23 @mejoreszasca",
        "@Garsagon17 @JtaurinaSA @AnaSanchez_27 @bggaliano_ @bmontejo1 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Adelante! Cont\u00e1is con todo el apoyo de la @JtaurinaSA. Suerte y al toro \ud83d\ude09",
        "Hay un amplio sector de la izquierda que equipara ser hombre con ser un potencial criminal, es muy triste y lamentable. https://t.co/ABAu9uQVkx",
        "RT @PerdigueroSIPEp: \u00bfOtra manada m\u00e1s? \u00bf Pero esto que es?\n\n\u00daLTIMA HORA: 8 musulmanes abusan de una menor en Caravaca (Murcia) - La Tribuna\u2026",
        "RT @CasoAislado_Es: Podemos sigue blanqueando a los asesinos. Ione Belarra, portavoz adjunta de la formaci\u00f3n morada, se ha agenciado d la o\u2026",
        "RT @_SantosTrinidad: Los Montoya en 1.999\n\nNo es el machismo, ni son \"los hombres\"... Son las pol\u00edticas y leyes buenistas las que nos ponen\u2026",
        "RT @elespanolcom: El padre de Marta del Castillo a Pedro S\u00e1nchez: \"No eres m\u00e1s tonto porque no puedes\" https://t.co/x7b1v1mKAw",
        "RT @fjosealcaraz: Para los que dicen que la prisi\u00f3n  permanente no ha sido eficaz en el asesinato de Laura faltan a la verdad. Sali\u00f3 en 201\u2026",
        "RT @manuel_llamas: S\u00e1nchez dice que la prisi\u00f3n permanente revisable no ha evitado el asesinato de Laura Luelmo... Pues claro, porque a su a\u2026",
        "RT @marubimo: Para la izquierda \"sois infames\", si pens\u00e1is que toda esta inmundicia asesina no deber\u00eda salir jam\u00e1s de prisi\u00f3n.... https://t\u2026",
        "RT @JavierVillamor: Tremenda imagen. Dos marroqu\u00edes intentan degollar a un hombre por defender a la esposa del due\u00f1o de una empresa. https:\u2026",
        "RT @hermanntertsch: Cuba dice no al matrimonio homosexual.\nSeguro que hoy saldr\u00e1n a la calle en La Habana, Madrid y capitales hispanoameric\u2026",
        "RT @PopularesCyL: \ud83d\udce3 El presidente, @alferma1, presenta nuestra propuesta para mejorar la funci\u00f3n p\u00fablica de #CastillayLe\u00f3n. Buscamos que lo\u2026",
        "RT @ABC_Historia: Ni nacionalista ni carlista: el verdadero origen de la Cruz de Borgo\u00f1a est\u00e1 en el Imperio espa\u00f1ol https://t.co/CM2b4VKXrj",
        "RT @matthewbennett: Si el 99.995% de las mujeres no son violadas en Espa\u00f1a, como apunta @Tsevanrabtan, pero cada vez m\u00e1s mujeres tienen mie\u2026",
        "RT @isequiser96: Laura sale a correr a las cuatro de la tarde y aparece asesinada d\u00edas despu\u00e9s. A todos se nos pasa por la cabeza que esto\u2026",
        "RT @sextaNoticias: El programa 'Alerta 112' de Antena 3 emiti\u00f3 en 1999 un reportaje sobre los cr\u00edmenes de los hermanos Montoya  https://t.c\u2026",
        "RT @Belen_Larioss: Que no nos culpen a la sociedad.Que no culpen al hombre en general. Quiero saber porqu\u00e9 este monstruo,con estos antecede\u2026",
        "RT @Miotroyo2parte: No se reunieron con las familias de Diana Quer, Mari Luz Cort\u00e9s o Marta del Castillo, abandonaron el Congreso cuando el\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: OJO a esta noticia:\n\"El forense que sac\u00f3 de prisi\u00f3n a Bolinaga dirigir\u00e1 el examen m\u00e9dico a los golpistas en 'huelga de\u2026",
        "RT @PhilAMellows: Si cre\u00e9is que est\u00e1is teniendo un final de a\u00f1o decepcionante, pensad que hubo gente que vot\u00f3 a Ciudadanos para desalojar a\u2026",
        "RT @chanihenares: La c\u00ednica estupidez de S\u00e1nchez y Calvo,repulsivo argumentario del  PSOE: \"La Prisi\u00f3n Permente Revisable estaba en vigor y\u2026",
        "RT @alonso_dm: Cuando el padre de Diana Quer os pidi\u00f3 una reuni\u00f3n para discutir la prisi\u00f3n permanente revisable, ni siquiera le cogisteis e\u2026",
        "RT @BiologiaPensamt: @juan_barriosal @CucalaMir Media America fue un d\u00eda Espa\u00f1a.",
        "RT @CucalaMir: \u00bfSab\u00edas que las Siete Partidas de Alfonso X el Sabio est\u00e1n en el C\u00f3digo Civil de Luisiana y el Estado pag\u00f3 la traducci\u00f3n al\u2026",
        "RT @NunezHuesca: Mujeres asesinadas por su parejas por cada 100.000 habitantes:\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9 0,92\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf8 0,61\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddee 0,43\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea 0,39\n\ud83c\udde8\ud83c\udded 0,33\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 0,28\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 0,21\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026",
        "RT @Barbajaputa: @EPinternacional @Armunho Salta la sorpresa.\nQui\u00e9n pod\u00eda imaginar que la misma Revoluci\u00f3n que internaba a homosexuales en\u2026",
        "RT @jbarba76: @EPinternacional @Armunho Un saludo a todos los mamarrachos LGTBI q van con una foto del che en la camiseta.",
        "RT @EPinternacional: #Cuba cierra la puerta la matrimonio gay en su nueva Constituci\u00f3n\nhttps://t.co/8Cn7JxTteY",
        "RT @ESdiario_com: Garz\u00f3n pide prisi\u00f3n para todos los hombres menos para el asesino de Laura Luelmo https://t.co/ZHOBvvGQ6W v\u00eda @ESdiario_co\u2026",
        "RT @rouco64: \ud83d\udd34 Degradante es este tipo de asesinatos y que en 10 a\u00f1os est\u00e9 en la calle. @PSOE\n#TodasSomosLaura\n#LauraSomosTodas https://t.c\u2026",
        "RT @navedelmisterio: Sale barato matar vilmente en Espa\u00f1a. Pero un d\u00eda la gente se cansar\u00e1 de esta broma macabra. Un d\u00eda el pueblo no se de\u2026",
        "RT @sergio_castro_g: Detenidos en Manacor dos marroqu\u00edes con m\u00e1s de 30 detenciones anteriores que han tratado ahora de asesinar a un compa\u00f1\u2026",
        "RT @RACATOL: Resulta que quien presuntamente mato a Laura, mato antes a una anciana de 80 a\u00f1os. Tal vez no hubiese muerto Laura con la cond\u2026",
        "RT @45b8e0e3bf3641b: @europapress Las violan los mismos inmigrantes que quieren venir a Espa\u00f1a.",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | Mujeres migrantes subsaharianas al otro lado de la valla: \"A nosotras nos violan, eso es as\u00ed. Pocas escapamo\u2026",
        "RT @ESdiario_com: Primer varapalo judicial a Rosa Mar\u00eda Mateo por sus despidos sectarios en TVE https://t.co/L1d0w531Lr https://t.co/QS4yZD\u2026",
        "RT @okdiario: El padre de Marta del Castillo a Pedro S\u00e1nchez: \u201cNo eres m\u00e1s tonto porque no puedes\u201d https://t.co/ofRbcXWRMS",
        "RT @bellaindomita: Si el d\u00eda de ma\u00f1ana la familia de Laura va al Congreso a pedir la Prisi\u00f3n Permanente Revisable, \u00bftambi\u00e9n pondr\u00e9is un #To\u2026",
        "RT @HuhConH: Hay personajes diciendo que todos los hombres somos asesinos. No, perdona, asesinos son los asesinos, y todo hombre o mujer bi\u2026",
        "RT @okdiario: Las redes se llenan de fotos de \u00c1balos en los toros tras llamar \u201ccasposos\u201d a los aficionados https://t.co/kJ5NHoqd0Q",
        "RT @relibertad: \"La Iglesia se ha protestantizado y ha asimilado formas de ver el mundo que no son cat\u00f3licas.\" https://t.co/SLQiuo0rkK",
        "RT @PPdeSalamanca: \u25b6\ufe0f Gabriel de la Mora, concejal en #Salamanca y diputado provincial de Ganemos-Podemos debe DIMITIR. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 calla el\u2026",
        "RT @CarlosEstebanRD: Creo que nos est\u00e1n intentando decir algo https://t.co/7Q46JaR4xi",
        "RT @javiernegre10: Las purgas ideol\u00f3gicas en RTVE no salen gratis. Ni en audiencia ni ante la Justicia. El ex director del @24h_tve @Alvaro\u2026",
        "RT @AntonioRNaranjo: Una reflexi\u00f3n: algunos (demasiados) auxilian a criminales de verdad como el asesino de Laura Luelmo, oponi\u00e9ndose a la\u2026",
        "RT @ShaAcabat: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 \u201cAgafarem les pistoles i us rebentarem el cap fills de puta\u201d.\n\n\u201cCogeremos las pistolas y os reventaremos la cabeza hijos\u2026",
        "RT @abuelitagoncia: @europapress Y luego, pasan ac\u00e1 y siguen haci\u00e9ndolo.\nPocos casos salen, pero, es as\u00ed.",
        "RT @PhilAMellows: \u00bfVosotros, para prevenir las agresiones sexuales, sois m\u00e1s de endurecer las penas a los culpables, de culpabilizar m\u00e1s a\u2026",
        "RT @EstherdelBrio: Ciudadanos prefiere negociar con el PSOE antes que con VOX en 2019. Quiz\u00e1s tambi\u00e9n est\u00e9 de acuerdo en reconocer por fin\u2026",
        "RT @Carlaa_1993: @elmundoes La reinserci\u00f3n es una mentira.",
        "RT @elmundoes: #Ampliamos Bernardo Montoya, detenido como sospechoso del asesinato de Laura Luelmo, hab\u00eda cumplido condenas por otro asesin\u2026",
        "RT @PPdeSalamanca: Exigimos la DIMISI\u00d3N inmediata de Gabriel de la Mora, concejal de Ganemos-Podemos #Salamanca; hoy la justicia le ha COND\u2026",
        "RT @okdiario: La justicia obliga Rosa Mar\u00eda Mateo a indemnizar con 25.000 \u20ac al ex director del Canal 24 Horas https://t.co/EL4mOexTfh",
        "RT @lbalcarce: Cuando escuches a la izquierda flagel\u00e1ndose por el crimen de Laura Luelmo, recu\u00e9rdales que al padre de Diana Quer ni se mole\u2026",
        "RT @InmaPlata93: Voy a decir algo:\n\nGracias, uno por uno, a los hombres que te protegen, te ayudan, te respetan, te cuidan. Los que no da\u00f1a\u2026",
        "RT @danicaballero90: No olviden est\u00e1 imagen \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nPSOE y Podemos se marchan del Congreso mientras el resto de diputados aplauden a los padre\u2026",
        "RT @pablocast13: \u00bfSe imaginan que Rajoy hubiese viajado en Falcon a la boda de su cu\u00f1ado? La noticia estar\u00eda en todos los telediarios y hab\u2026",
        "RT @eslamananadeFJL: \ud83d\udd34Ya est\u00e1 en marcha la demolici\u00f3n del club Don Angelo en Sevilla. Entre esas paredes, cargos de la Junta de Andaluc\u00eda l\u2026",
        "RT @FVillacisneros: \u00bf#Sab\u00edasQue ya se han descargado m\u00e1s de 15.000 personas nuestra app de \"Hispania, el juego de la historia de Espa\u00f1a? \u00a1T\u2026",
        "RT @NunezHuesca: Homicidios por cada 100.000 habitantes:\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 0,6\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 1,4\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddee 1,6\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 5\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 19\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 30\n\nDolor, todo. Y solidaridad. Y justicia, pe\u2026",
        "RT @numer344: Juan Carlos Girauta, portavoz de Cs en el Congreso, lo deja claro: prefieren gobernar en Andaluc\u00eda con el apoyo pasivo del pa\u2026",
        "RT @jmdelalamo: @Mvalenbe @Egocrata Pues que, en todo caso, la que deber\u00eda vivir con miedo es la madre.",
        "RT @Egocrata: Nueva York tuvo 290 homicidios el 2017 (Poblaci\u00f3n 8,6 Millones.\nLa comunidad de Madrid entera tuvo 39 homicidios el 2017 (pob\u2026",
        "RT @DoctoraGlas: @almuariza Oportunista. Sensacionalista. Amarillista. La cultura del miedo la imponen personas como t\u00fa, exageras y general\u2026",
        "RT @dipusalamanca: \ud83c\udf84\ud83c\udf1fHab\u00e9is visto que preciosidad\u2753Los Carmelitas Descalzos de #AlbaDeTormes nos han cedido este misterio de madera policrom\u2026",
        "RT @Ramon_timba: @CristinaSegui_ Mira el zasca que le dio al llamado Juez progresista https://t.co/oSm273BgGU",
        "RT @veroisapunk: Privilegio masculino:\n\nMuertes en guerras\n98% Hombre\n2% Mujer\n\nMuertes en trabajo\n93% Hombre\n7% Mujer\n\nSin techo\n62% Hombr\u2026",
        "RT @javiernegre10: Todas las mentiras que dijo Pablo Iglesias en el Senado sobre la financiaci\u00f3n que recibi\u00f3 de Venezuela para montar Podem\u2026",
        "RT @JARosado: En mi ciudad, la Policia Nacional ha detenido a un yihadista que usaba el dinero de las ayudas sociales para sus fines terror\u2026",
        "RT @AlfonsoRojoPD: El ministro socialista \u00c1balos, hijo de novillero, llama 'casposos' a los aficionados a la caza y los toros https://t.co/\u2026",
        "RT @isolar75: @pnique Sobre la prision permanente revisable no hablamos, \u00bfverdad?",
        "RT @noe_bayo: @pnique Infinito desprecio a personajes como t\u00fa, que politizan la muerte de una persona.",
        "RT @chemadepablo: Desde mi punto de vista espiar conversaciones abogado-cliente es prevaricaci\u00f3n. No deber\u00eda dar lecciones al Tribunal Supr\u2026",
        "RT @pabloharour: Me estoy descojonando https://t.co/QebOA0ZuuG",
        "RT @SrtaBelen12: Vamos a ver: u os indign\u00e1is por el posible asesinato de una mujer a manos de un criminal reincidente que nunca debi\u00f3 salir\u2026",
        "RT @JjXjavix: @BittorBittortxu @David10990715 @unodelatletik O pa\u00eds vecino! https://t.co/I9RV8pOJGs",
        "RT @MayteFernndez12: @okdiario @cesargbc https://t.co/uyokALOLAu",
        "RT @DPeriscopio: \u00a1\u00a1Emergencia social!!\nComo Facuo se tenga que poner a trabajar... https://t.co/YX3ofl6RMT",
        "RT @CristinaSegui_: Esa izqda indignada con los violadores, pero no tanto como para votar por la prisi\u00f3n permanente revisable por delicadez\u2026",
        "RT @pmanglano: La noticia de verdad no es que se purgue a Llamazares.\n\nLa noticia es que IU a\u00fan existe. https://t.co/S8wAojY3QA",
        "RT @okdiario: Ciudadanos anuncia que prefiere pactar con el PSOE antes que con VOX en 2019 https://t.co/ERxxvNe0VK",
        "RT @Miotroyo2parte: Decidid, u os escandaliz\u00e1is porque el asesino de Laura Luelmo ya hab\u00eda sido condenado, o hac\u00e9is manifestaciones en cont\u2026",
        "RT @LuisamarGG: Este se\u00f1or era el que cre\u00eda que grabar las conversaciones de los abogados con sus clientes tampoco era delito. Y al q el TE\u2026",
        "RT @alferma1: Conmocionado por la tragedia de la profesora zamorana #LauraLuelmo. Todo mi cari\u00f1o y mi m\u00e1s sentido p\u00e9same y el de @Populares\u2026",
        "RT @Diana_Fedz: Durante el reportaje de \u00c9vole sobre VOX, entrevist\u00f3 a un inmigrante cualquiera hablando sobre oportunidades de futuro. \nEl\u2026"
      ]
    }
  }
}