{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#wakeupeurope\n\nLeyendo al juntaletras y sobrecogedor @jazarzalejos resulta que el Tribunal Supremo habla seg\u00fan fuentes...\n\nporqu\u00e9 filtran los juzgados? \n\nSeparaci\u00f3n de  poderes? \n\nMUERTE AL PODER EN LA SOMBRA!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\n@KRLS",
        "@constitucion40 @anapastorjulian Evidentemente la Constituci\u00f3n tambi\u00e9n tiene la famosa crisis de los 40.\n\nLa cuesti\u00f3n es si tendr\u00e1 soluci\u00f3n?",
        "#wakeupeurope\n\nRecuerdan lo del PODER EN LA SOMBRA\n\nAhora resulta que el Tribunal Supremo tiene sentidos\n\nQuien del Supremo le ha dicho a este pavo... que no ve factible la excarcelaci\u00f3n\n\no es al rev\u00e9s? \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@EUCouncil\n\n@KRLS\nhttps://t.co/iVanoRJ4Yo",
        "#wakeupeurope\n\nDESEO PARA EL 2018:\n\nQue se mueran todos los que manejan los hilos de la pol\u00edtica (desde fuera de las instituciones, PODER EN LA SOMBRA)en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, as\u00ed como sus marionetas en ellas\n\nY los:\n- corruPPtos\n- franquistas\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@EUCouncil\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\nDESEO PARA EL 2018:\n\nQue se mueran todos los que manejan los hilos de la pol\u00edtica (desde fuera de las instituciones, PODER EN LA SOMBRA) en Espa\u00f1a,  as\u00ed como sus marionetas en ellas. \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\nY superada la dulce Navidad, las ratas del Estado volver\u00e1n a la carga...contra Catalu\u00f1a:\n\n- Fiscales y jueces prevaricadores \n- cloacas policiales\n\n\u00bfEstado de Derecho democr\u00e1tico\no\nABUSO DEL DERECHO? \n\n@marianorajoy\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\nY superada la dulce Navidad, las ratas del Estado volver\u00e1n a la carga...contra Catalu\u00f1a:\n\n- Fiscales y jueces prevaricadores \n- cloacas policiales\n\n\u00bfEstado de Derecho democr\u00e1tico\no\nABUSO DEL DERECHO? \n\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\nC\u00f3mo se entiende que @marianorajoy diga que NO se puede dirigir la Generalitat desde Bruselas, cuando \u00e9l y @Sorayapp lo ha hecho desde Madrid? \n\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\nPara los ingenuos de Europa que creen que en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8existe separaci\u00f3n de poderes y justicia ciega...\n\nEl @PPopular y la @CasaReal pillados...\n\nDonde el fiscal no acus\u00f3 sino que defendi\u00f3\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\n@KRLS\n\nhttps://t.co/4PhsrLdE9A",
        "#wakeupeurope\n\nRepasando todos los discursos de Navidad, de @CasaReal y los presidentes auton\u00f3micos, parecen que todos coinciden en una cosa,  hablar de Catalu\u00f1a y para mal. \n\nSin Catalu\u00f1a, no tendr\u00edan de quien hablar mal!\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nA ver si el 2016+2 no eleg\u00eds la legalidad paralela, sino la legalidad democr\u00e1tica...\n\nOs estaremos vigilando\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n\u00daLTIMA HORA: Acaba de entrar por el puerto de Rosas @KRLS\n\nMe veo a Piol\u00edn dando la vuelta\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal",
        "#wakeupeurope\n\nVamos a ver su entre todos,  averiguamos d\u00f3nde se est\u00e1 tocando los cojones la que descabeza independentistas?\n\nLa abusadora del poder en  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\nVamos a ver su entre todos,  averiguamos d\u00f3nde se est\u00e1 tocando los cojones la @CasaReal?\n\nEse Jefe del Estado de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, por la gracia de Dios y Franco\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nOs juro que no son v\u00eddeos manipulados...\n\nHoy,  el \u00faltimo.  Feliz 2016!\n\nSi tanto lo quer\u00e9is, por favor adoptarlo en Europa\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@KRLS\n\nhttps://t.co/oib9xhLOkf",
        "@laSextaTV @jordievole @salvadostv Tambi\u00e9n hay torturas m\u00e1s cerca.  Concretamente en Catalu\u00f1a. \n...\nY presos pol\u00edticos. \n\nA ver si eres periodista y no sectario",
        "@sanchezcastejon @PSOE Valiente cabron. Fascista",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy Un corruPPto en Rande",
        "@marianorajoy Un facha en Rande",
        "#wakeupeurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nY esas 2 plagas (Corrupci\u00f3n e\nIglesia) que impiden la democracia en Espa\u00f1a se potenciaron con el franquismo.\n\nY \u00e9ste pervive vigoroso con el @PPopular.\n\nDEMOCRACIA YA!\n\nREP\u00daBLICA YA!\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nEspa\u00f1a necesita erradicar 2 plagas divinas para llegar a ser una DEMOCRACIA:\n\n- Corrupci\u00f3n\n- Iglesia\n\nA cada cual peor.\nPor el momento, no tenemos remedio para ninguna.\n\nREP\u00daBLICA!\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nHistoria reciente de Espa\u00f1a. \nPactos del Majestic. Pujol &amp; Aznar \n\nEs el pact\u00f3 de la financiaci\u00f3n ilegal.\nPujol.  3%\nAznar. Gurtel. P\u00fanica. Lezo...\n\nY el pacto se rompi\u00f3...\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nSE\u00d1ORES, esto es lo que est\u00e1is protegiendo\n...\n\u00c9sta es la democracia que heredamos en 1978 del franquismo\n...\nEl partido creado por ellos sigue gobernando\n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@KRLS \n\nhttps://t.co/nDKMVrXQTD",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy No hab\u00e9is perdido algo hoy?",
        "#WakeUpEurope\n\nParece que @marianorajoy tampoco sabe definir. \n\nEl gobierno anterior a la democracia era la DICTADURA del fascista y golpista Franco... (NO es gobierno no democr\u00e1tico)\n\nRecuerdas? \n\nDe los mismos que crearon tu partido\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\nATENCI\u00d3N SE\u00d1ORES, esto es lo que tenemos de presidente...\n\n\"Cuanto peor, mejor para todos. Y cuanto peor para todos, mejor. Mejor para m\u00ed el suyo. Beneficio pol\u00edtico\"\n\nSin palabras. \n\n@CasaReal\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@KRLS https://t.co/2tj3gNsVBf",
        "@marianorajoy Ataque a la Constituci\u00f3n es:\n\n- ley amnist\u00eda fiscal\n- Decreto Castor\n- prevaricaci\u00f3n Art. 24, juez predeterminado por ley, principio de tipicidad o legalidad\n- Art.  155\n...\nsigo? \n\nLo vuestro es el abuso del derecho\n\n@EP_President \n@CasaReal \n@JunckerEU \n@eucopresident\n\n@KRLS",
        "@marianorajoy Qu\u00e9 Parlament te ha elegido a ti de President?",
        "@marianorajoy Qu\u00e9 ley?",
        "@sanchezcastejon Y t\u00fa has sido C\u00d3MPLICE. \n\nCon su nombramiento y apoyo al fascismo del 155",
        "#WakeUpEurope\n\nAy, @Sorayapp, sorayita\nAy, @marianorajoy, marianico...\n\nY qu\u00e9 me dec\u00eds de la operaci\u00f3n Piol\u00edn?\n\nEsa gesta, hay que conmemorarla con la construcci\u00f3n de otro Monasterio del Escorial\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS https://t.co/bSjR7M0A09",
        "#WakeUpEurope\n\nAy, @Sorayapp, sorayita...\n\nQu\u00e9 monstruo eres, por favor queremos m\u00e1s acciones inteligentes tuyas:\n\n- violencia policial 1-O\n- prevaricaci\u00f3n presos pol\u00edticos\n- violaci\u00f3n del Art. 155\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS https://t.co/bSjR7M0A09",
        "#wakeeurope\n\n@marianorajoy, @Sorayapp\n\nPara cuando un monumento a la democracia en cada plaza a la @guardiacivil? \n\nNadie ha hecho m\u00e1s por la democracia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nINJUSTICIA\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS https://t.co/KFjs33ECUf",
        "#MVTEscudo\n\n@MVTARDE, @mmendizabal1\n\nNo sig\u00e1is manipulando.\n\nR\u00e9cord de turistas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, 77 M.\n\nCatalu\u00f1a es la que m\u00e1s turistas.\n +18M y + 23% del total.\n\nY la noticia es que en noviembre baja un 2,3%?\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@Willy62_ @Defensagob @mdcospedal Cara al sol...",
        "@Willy62_ @Defensagob @mdcospedal Cara al sol...",
        "#WakeUpEurope\n\nCuando se abren diligencias por prevaricaci\u00f3n a @Sorayapp por decir que @marianorajoy hab\u00eda descabezado a los independentistas? \n\nSeparaci\u00f3n de poder en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8?\n\nNO. \n\nABUSO DE PODER\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS https://t.co/bSjR7M0A09",
        "#WakeUpEurope\n\nEi! @sanchezcastejon, qu\u00e9 fue de tu propuesta de reprobaci\u00f3n de @Sorayapp?\n\nCreo que ahora ya no interfiere nada, se aplic\u00f3 el 155 y pasaron las elecciones catalanas...\n\nO era solo FACHA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8DA?\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nEi! @sanchezcastejon, qu\u00e9 fue de tu propuesta de reprobaci\u00f3n de @Sorayapp?\n\nCreo que ahora ya no interfiere nada, se aplic\u00f3 el 155 y pasaron las elecciones catalanas...\n\nO era solo FACHADA?\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nEl pueblo catal\u00e1n se acaba de expresar sobre qui\u00e9n quieren que los representen\n\nAhora, lo justo es que Espa\u00f1a haga lo mismo.\n\nElecciones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ya!!!\n\nM.Rajoy no sabe dar soluciones\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@Defensagob @mdcospedal Hay que pagar los favores del no reconocimiento a Catalu\u00f1a",
        "#WakeUpEurope\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp,\n\nPeque\u00f1os falsarios, corruPPtos,  fascistas...\n\nas\u00ed es c\u00f3mo vosotros cumplis la ley y obedeceis al Tribunal Constitucional?\n\nNo enga\u00f1ais a nadie o si?  \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS\n\nhttps://t.co/POToMJiWQd",
        "#WakeUpEurope\n \n@Sorayapp amiga... \n\nEchamos de menos tus ideas:\n\n- mamporros del 1-O \n- Art. 155 totalmente exorbitado\n- el descabezamiento independentista\n\nEntra @Sorayapp por la puerta y la ley sale por la ventana\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n\n@KRLS https://t.co/W82C7ky5dN",
        "#WakeUpEurope\n \n@Sorayapp amiga... \n\nEchamos de menos tus ideas:\n\n- mamporros del 1-O \n- Art. 155 totalmente exorbitado\n- el descabezamiento independentista\n\nEntra @Sorayapp por la puerta y la ley sale por la ventana\n\n@marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@grupoyllera, publicitando odio?\n\nChampagne? \nCava? \nBurbujas? \n\nDe la tierra? No queremos su cava, pero si su dinero para financiaci\u00f3n\n\nTambi\u00e9n boicoteamos Freixenet que es m\u00e1s facha que nosotros?",
        "@LopezMirasF @marianorajoy @regiondemurcia @NoeliaArroyoHer @ViolanteTomas @AdelaMCacha @pedroatticus @JHdezAlbarracin @jacello @paco_jodar @fomentogob Yo voy e  AVE a Salamanca desde hace muchos a\u00f1os...\n\nTodav\u00eda no he llegado a Murcia? \n\nPobres",
        "@FCBarcelona_cat \n\nSoy un simple aficionado al Bar\u00e7a. \n\nPero,  todav\u00eda tengo grabado el centro que dio en el final d la Copa del Rey que nos gan\u00f3 en Valencia Mouri\u00f1o...\n\nEstaba en ese fondo. \n\nY no quiero que semejante jugador juegue en el Bar\u00e7a",
        "@marianorajoy Medidas como secar la mancha. \n\nGotera y Otilio",
        "#WakeUpEurope\n\nHola, acabo  de ver el programa de @antena3com de las ma\u00f1anas y me ha resultado totalmente vomitivo\n\nMera propaganda del r\u00e9gimen. \nSin pluralidad ninguna.\n\nLa CUP los ha desnudado. \n\n@atresmediacom. Caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@EUCouncil\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n\nEspa\u00f1oles, idiotas... ah\u00ed est\u00e1 el precio del silencio internacional al problema catal\u00e1n...\n\nadem\u00e1s de los acuerdos leoninos secretos que nunca nos enteraremos\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\n@KRLS\n\nhttps://t.co/L5JjBku4On",
        "#WakeUpEurope\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp,\n\nVais a informar c\u00f3mo vuestro confidente se convirti\u00f3 en terrorista en Barcelona???\n\nVergonzoso. \nIn\u00fatiles. \nC\u00f3mplices. \n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n\n@KRLS\n\nhttps://t.co/X5fC1JAvDJ",
        "#WakeUpEurope\n\nY me pregunto, d\u00f3nde estar\u00e1 la @CasaReal toc\u00e1ndose los huevos con nuestro dinero,  despu\u00e9s de habernos dado unas lecci\u00f3n de NADA? \n\nY cu\u00e1nto nos costar\u00e1? \n\nTransparencia, si o no? \n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp,\n\nSe puede saber cuanto dinero nos ha costado los tercios de Espa\u00f1a en Catalu\u00f1a? \n\nSi. Porque es un pa\u00eds democr\u00e1tico y transparente. \nNO. Porque es un pa\u00eds antidemocr\u00e1tico y no transparente\n\n?????\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nCreo que os ha salido un poco caro los porrazos del 1-O:\n- coste barcos Piol\u00edn\n- Dietas @guardiacivil golpistas\n- Equiparaci\u00f3n salarial\n- Imagen democracia Espa\u00f1a fascista\n...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp,\n\nMe ha entristecido mucho que los tercios de Espa\u00f1a abandonen Catalu\u00f1a\n\nDespu\u00e9s del magn\u00edfico trabajo hecho por la democracia de Catalu\u00f1a\n\nCasi 4 meses\n\ud83d\udcb6\ud83d\udcb6\ud83d\udcb6\nY 1 d\u00eda de porrazos\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @JuanEspadasSVQ @RadioSevilla En Valladolid. No. \n\nTodav\u00eda est\u00e1 la laureada,  al menos",
        "@sanchezcastejon @Moran_Fernandez Con socialistas en los consejos de administraci\u00f3n",
        "@marianorajoy CorruPPto.  Fascista.  Prevaricador",
        "@jordievole C\u00f3mplice.  Sectario",
        "#WakeUpEurope\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp,\n\nBonita Navidad que sirve para poner a las ratas en stand by:\n\n- @guardiacivil golpistas y cloaqueros. \n- Fiscales,  jueces y T. Cnal prevaricadores.\n- caverna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n \nCuando, de repente, te das cuenta que has estado defendiendo el lado facha:\n- @eucopresident\n- @JunckerEU\n- @EP_President\n- @jordievole\n- @elperiodico\n- @elpais_espana\n- @laSextaTV\n- @theresa_may\n- @EmmanuelMacron\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@CasaReal\n\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@CasaReal, hoy te ha dado un ramalazo del poder absoluto de tus antepasados\n...\nSi agradeces algo, es que algo has pedido. Lo que no casa con tus funciones neutras\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLas ratas hoy han hecho ABUSO DE DERECHO utilizando las cloacas del Estado\n...\nTodo muy legal y democr\u00e1tico. \n\n\"Vencereis,  pero no convencereis\". \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@sanchezcastejon @PSOE @NewEconomyForum Entre democracia y fascismo,  elegiste fascismo. \n\nAs\u00ed que, tapate",
        "@sanchezcastejon @NewEconomyForum @PSOE Ay!\n\nMamporrero con el culo como la bandera de Jap\u00f3n",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nOtro d\u00eda m\u00e1s en la oficina de las ratas...\n\nen la INQUISICI\u00d3N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8,\n\no la cara B de la legalidad. \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\n@CasaReal, bueno antes de que termine el d\u00eda tambi\u00e9n te seguro felicitar con esta postal\n\nCorta vida al rey!\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@KRLS https://t.co/A66D3SqERV",
        "#revillaEH \n\nQu\u00e9 analfabeto eres @RevillaMiguelA!\n\nGhandi modific\u00f3 alguna ley o las desobedeci\u00f3?\n\nSe pueden desobedecer leyes injustas? \n\nNo.  Se deben desobedecer",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\n@CasaReal, 50 a\u00f1os, Tois\u00f3n de oro,\n...\nAprovechar ambos para preguntar al rey em\u00e9rito sobre los avatares acaecidos en una finca del marques de comillas en Extremadura\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n\nSin prensa libre tampoco hay democracia\n\nPapel vergonzante, para sonrojo futuro de:\n\n@elpais_espana\n@elperiodico\n@laSextaTV\n@jordievole\n@telecincoes\n@LaVanguardia\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLas ratas vuelven a amenazar y/o abusar con:\n\n.- la polic\u00eda\n.- el Supremo\n.- el Constitucional\n\nBienvenidos a la INQUISICI\u00d3N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLos presidentes TELEM\u00c1TICOS de  del 155\n\nle imponen al Presidente electo por el pueblo que no puede ser presidente telem\u00e1tico.\n\nPara evitarlo, abusar\u00e1n del derecho. \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nArriba Inquisidores!\nArriba Ratas!\nArriba Fascistas!\nArriba Abusadores del derecho!\nArriba Prevaricadores!\n\nUn d\u00eda m\u00e1s en la oficina, para la verg\u00fcenza futura de vuestros hijos\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#investiduraKRLS\n#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n\u00c9ste tribunal est\u00e1 igual de ama\u00f1ado que el tribunal de oposiciones de los Rajoy Brei\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/9dtksavaOl",
        "#investiduraKRLS\n\nSin independencia judicial, no hay democracia. \n\nHay fascismo. \n\nA continuaci\u00f3n los miembros del Tribunal Constitucional, \npara la deshonra de ellos y de su familia\n\n@marianorajoy \n@Sorayapp \n@JunckerEU \n@EP_President \n@eucopresident \n@CasaReal \n@KRLS https://t.co/c00RAzidf1",
        "@EstadioTVE @LuisSuarez9 @teledeporte Sois unos putos fachas",
        "@sanchezcastejon @PSOE Tu tranquilo,  que ya nos hemos emancipado de ti.\n\nY s\u00ed, tu lo has dicho,  no eres la persona id\u00f3nea para llevar las nave socialista. \n\nVete a ponerle el culo en pompa a @marianorajoy",
        "@marianorajoy Anda pregunta por tus antepasados...\n...\nTodos, todos y todos unas bell\u00edsimas personas\n\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd24\ud83d\ude9b\ud83e\udd14",
        "@marianorajoy El Tribunal Constitucional que es juez de parte? \n\nPorqu\u00e9 legisla lo que nadie le pide?\n\nEs acaso un legislativo? \n\nSeparaci\u00f3n de poderes? \n\nFascistas",
        "@marianorajoy Qu\u00e9 ley has cumplido t\u00fa, corruPPto?",
        "@desdelamoncloa @marianorajoy Qu\u00e9 novedad!\n\nFranco ya lo hizo",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n\u00c9ste tribunal est\u00e1 igual de ama\u00f1ado que el tribunal de oposiciones de los Rajoy Brei\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/9dtksavaOl",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nEste tribunal est\u00e1 igual de ama\u00f1ado que el Tribunal de las oposiciones fer los Rajoy Brei\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/cLwt1CjhdT",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nNoticia corruPPta del d\u00eda:\n\nEl fiscal no acusa al @PPopular\n\nPrevaricaci\u00f3n!!!\n\nY nos distraemos,...,dando ostias a la democracia en Catalu\u00f1a\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS \n\nhttps://t.co/OSwYomKEsX",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nArriba Inquisidores!\nArriba Ratas!\nArriba Fascistas!\nArriba Abusadores del derecho!\nArriba Prevaricadores!\n\nUn d\u00eda m\u00e1s en la oficina, para la verg\u00fcenza futura de vuestros hijos\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLos presidentes TELEM\u00c1TICOS de  del 155,\n\nle imponen al Presidente electo por el pueblo que no puede ser presidente telem\u00e1tico. \n\nPara evitarlo, abusar\u00e1n del derecho. \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nCu\u00e1nto tiempo cre\u00e9is que tardar\u00e1n en morirse,  SIN HONOR, todos estos jueces politizados?? \n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS https://t.co/ecCXX3ZDzQ",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\nLas ratas vuelven a amenazar:\n\nAmenazan con la polic\u00eda, \nAmenazan con el Supremo, \nAmenazan con el Constitucional\n\nBienvenidos a la INQUISICI\u00d3N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@JunckerEU\n@eucopresident\n@EP_President\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nMa\u00f1ana volver\u00e1 a actuar la banda del cochinillo segoviano. \n\nFallecido el antiguo fge, falta saber qui\u00e9n ocupar\u00e1 su lugar...\n\nParece que tiene todos los n\u00fameros el juez Llanera\n\nMorir\u00e1n sin honor\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PPopular @marianorajoy @Desayunos_tve Qui\u00e9n M. Rajoy? \n\nEl destrozador discos duros?\n\nEl \"s\u00e9 fuerte Luis\". Hacemos lo que podemos.\n\nValiente desvergonzado!!!\n\n@JunckerEU \n@eucopresident \n@EP_President \n@CasaReal \n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nMa\u00f1ana volver\u00e1 a actuar la banda del cochinillo segoviano. \n\nFallecido el antiguo fge, falta saber qui\u00e9n ocupar\u00e1 su lugar...\n\nY estos son los que se arrogan los defensores de la ley y la democracia?\n \n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "@PPopular @marianorajoy @Desayunos_tve Qui\u00e9n M. Rajoy? \n\nEl destrozador discos duros?\n\nEl \"s\u00e9 fuerte Luis\". Hac\u00e9is lo que podemos.\n\nValiente desvergonzado",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nY ahora un fascista y corruPPto,  @marianorajoy, dice que su misi\u00f3n principal es defender la unidad de Espa\u00f1a...\n...\nEsto es un dejaviu, con un Franco ya tuvimos bastante...\n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nLo que est\u00e1 pasando en la justicia espa\u00f1ola no es nuevo\n\nSe llama INQUISICI\u00d3N\n\nLa envidia y la mentira encarcelaron preventiva e inquisitorialmente a Fray Luis de Le\u00f3n.\n\nTras 5 a\u00f1os sali\u00f3 absuelto\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nLa @policia buscando en las cloacas...\n\nQu\u00e9 paradoja!\n\nCuando ellos mismos son protagonistas de las cloacas del Estado contra Catalu\u00f1a\n\nCuando las ratas est\u00e1n en la @desdelamoncloa\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nLa @policia buscando en las cloacas...\n\nQu\u00e9 paradoja!!!\n\nCuando ellos mismos son protagonistas de las cloacas del Estado contra Catalu\u00f1a\n\nM\u00e1s ABUSO DEL ESTADO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS \n\nhttps://t.co/OSwYomKEsX",
        "#wakeupeurope\n#ElIntermedio\n\nT. Supremo y Constitucional.\n\nLimitan derechos de los elegidos.\n\nY encima el fiscal pide exculpar al @PPopular en la destrucci\u00f3n de ordenadores.\n\nPrevaricaci\u00f3n 100% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@marianorajoy\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@CasaReal\n@KRLS \n\nhttps://t.co/OSwYomKEsX",
        "@sanchezcastejon Pedrito, vaselina para tu culo...\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
        "@marianorajoy @CasaReal Lo nunca visto,  el fiscal defendiendo a la @CasaReal en el caso de Urdangar\u00edn...\n\nY ahora tambi\u00e9n el fiscal,  pude la absoluci\u00f3n del @PPopular en el caso de la destrucci\u00f3n de los ordenadores\n\nPrevaricaci\u00f3n 100%",
        "@marianorajoy @CasaReal De fascista a fascista. \n\nTodo atado y bien atado. \n\nDe la Restauraci\u00f3n de las monarqu\u00eda por Franco. \n\n Al Partido creado por franquistas, @PPopular\n\nY \u00e9sta gente se arroga las misi\u00f3n de defender a Espa\u00f1a? \n\nSer\u00e1 la Espa\u00f1a fascista,  eso s\u00ed. \n\n@Sorayapp\n@JunckerEU\n@KRLS"
      ]
    }
  }
}