{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u00bfD\u00f3nde trabajar en la Navidad de 2018? Estas son las empresas que est\u00e1n contratando https://t.co/yJ2M8KwaRc v\u00eda @EPeconomia \n#NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a gobernante para Hotel en Matalasca\u00f1as con experiencia en Huelva v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/BIwy5De9Yh #EmpleoSE @HosteleriaSev",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizDomingo \u25b6 Somewhere over the Rainbow - Israel \"IZ\" Kamakawiwo\u02bbole \u25b6https://t.co/NmChKGMvUl  \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jefa/e de recepci\u00f3n para Hotel en Matalasca\u00f1as con experiencia en Huelva v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/BIwy5De9Yh  #EmpleoSE",
        "\"Tengo autismo y quiero trabajar\"  https://t.co/ym0JKk1l1P  v\u00eda @informativost5 \n#IncluyeSE\n @Autismo_Espana  @AQHT_TVE",
        "Portal web de #empleo de @elcorteingles https://t.co/P4VqEqqABO \n#EmpleoSE https://t.co/I0L35CNt15",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de charcutera/o con experiencia (contrato temporal, jornada completa) en La Puebla del R\u00edo v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/RwcfpXeZvc #PueblaDRempleo #EmpleoSE @aytopueblario",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ordenanza con discapacidad #incluyeSE (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/KY3C0xurPQ #SevillaEmpleo #empleoSE @redsevillanorte @poligono_sur @COCEMFESEVILLA",
        "Lo que S\u00cd y lo que NO puede comunicar la empresa por Whatsapp https://t.co/MooLlpgE7C v\u00eda @AQHT_TVE \n#NoticiasSEV",
        ".@Renfe  prepara un plan de feminizaci\u00f3n para sumar 5.400 mujeres a su plantilla. La c\u00fapula estudia una serie acciones para lograr la paridad en la firma en 2030  https://t.co/fasKD4iYCQ v\u00eda @elEconomistaes \n#NoticiasSEV https://t.co/HPSoWdujhs",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizSabado \u25b6 BOB DYLAN - Mr Tambourine Man\n\u25b6https://t.co/ZHhQNtpDrx \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de enfermera/o para sustituci\u00f3n de 10 d\u00edas en Navidad en una Residencia de Mayores de la Junta de Andaluc\u00eda en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/EbAL0QOU9c #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Project Manager sector Contact Center con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/pxIrr0vwDR #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        ".@Seviempleo recopila y filtra \ud83d\udd0e\ud83d\udd0e la informaci\u00f3n \u2139\ufe0f\ud83d\udce3 que se genera sobre #EMPLEO en la provincia #SEVILLA. Consulta en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/AGp3yEbkVi las \u00faltimas novedades \ud83d\udcf0\ud83d\udd14 filtrando por MUNICIPIOS o por \u00c1REAS TEM\u00c1TICAS. \u00a1Suerte! \u2618\ufe0f\ud83c\udf40 https://t.co/RzpXyUO8uQ",
        "El centro de innovaci\u00f3n y formaci\u00f3n del Puerto de Sevilla recibe 16 millones de la UE https://t.co/01QAynsefK #NoticiasSEV #SevillaEmpleo https://t.co/3h3vzY4z2I",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a comercial (jornada completa) en Casariche v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/jdlHV3aCHX #CasaricheEmpleo #empleoSE @aytocasariche",
        "Bolet\u00edn semanal de oportunidades de #empleo en organismos internacionales (OTAN, ONU, UNICEF, CERN...) https://t.co/pR72nTILMp  v\u00eda Ministerio @MAECgob \n #EmpleoP\u00fablicoSE \ud83c\udf0d #EmpleoSE https://t.co/9OITrr4Urg",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de m\u00e1s de 250 peonas/es agr\u00edcolas xa la recogida de c\u00edtricos y fresas en Lepe (Huelva) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/SLFMdKK69e  https://t.co/G0W9JrcE8e https://t.co/YZelyAtHAW https://t.co/iRaGYOPQuI  #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur @Aljarafe_Donana https://t.co/H2waBL4E2S",
        "Los/as aut\u00f3nomos/as generan el 22% del empleo en Espa\u00f1a https://t.co/cw3SfDEedn #NoticiasSEV #EmpresasSE https://t.co/hwYGwRBNZx",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de soldador/a oficial 1\u00aa para tuber\u00edas con experiencia en La Rinconada  v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/txa0aOsr4s #RinconadaEmpleo #EmpleoSE @cjlaestacion @LaRinconada_Web",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de electromec\u00e1nica/o con grado medio y superior para maquinaria de obra p\u00fablica en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/E4yG3tFbg1 #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Casi la mitad de los alumnos de secundaria de UE cursan Formaci\u00f3n Profesional https://t.co/LOl0fFiEKn #NoticiasSEV #EuresSE v\u00eda @LaVanguardia https://t.co/p8gvBoEZma",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de director/a de ejecuci\u00f3n de obra (Arquitectura T\u00e9cnica) con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/4uCOoAlhB2 #EmpleoSE #SevillaEmpleo @aatiedificacion @COASevilla",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/8iF8MNTxvQ",
        "Acci\u00f3n Formativa \"Camarera/o de sala y bar\" los d\u00edas 26, 27, 28 de noviembre; y 3, 4, 10, 11, 12 de diciembre, en el Centro de Formaci\u00f3n  P.I. \"El Perrero\" #AlanisEmpleo https://t.co/qkEkOtc6QV v\u00eda @prodetur  @AytoAlanis  #cursosSE  #empresasSE https://t.co/69TglmNCIh",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de colaborador/a FF 20h BlackFriday Factory Aeropuerto en Sevilla v\u00eda @InfoJobs  https://t.co/062NDfdGwM #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        ".@la_covatilla selecciona docentes de esqu\u00ed y snow para la nueva temporada de nieve 2018-2019 en la Estaci\u00f3n Sierra de B\u00e9jar - La Covatilla. \nEnv\u00eda tu curriculum a: escueladeesqui@sierradebejar-lacovatilla.com\n#empleo #EmpleoSE @usvirtualempleo @pablodeolavide @SAEmpleo @AQHT_TVE https://t.co/AvpYV84RB6",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o medio atenci\u00f3n a mujeres (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @CruzRojaEsp https://t.co/gpDmE26gNv #EmpleoSE #SevillaEmpleo @COP_AO @usvirtualempleo @PsicologiaUS @pablodeolavide @CODTSSevilla @Copesaeduso @facusocialesUPO https://t.co/Cx3s6n1Gz1",
        "Taller \"Elaboraci\u00f3n del plan econ\u00f3mico y financiero\" los d\u00edas 28 y 29 de noviembre en el Edifcio CREA del @Ayto_Sevilla https://t.co/N9DKXvGOfX  #cursosSE #emprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/YeXqHjnK8L",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 chefs con ingl\u00e9s B1en #Estonia  \ud83c\uddea\ud83c\uddea Plazo 30/11con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa v\u00eda @EuresSpain https://t.co/Tt85rrvlqK #EURempleo #euresSE @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev  @AQHT_TVE https://t.co/CSTGcBXZ1c",
        "Curso gratuito de Neum\u00e1tica e Hidr\u00e1ulica - Aeroespacial, v\u00eda @camarasevilla https://t.co/FPOS565Nx6 #CursosSE https://t.co/VVRzLfW58g",
        "\u00bfQu\u00e9 sectores han creado m\u00e1s empleo en octubre? https://t.co/qWigtIdyNK #NoticiasSEV v\u00eda @CincoDiascom https://t.co/UZatXGtbOM",
        "Oferta de #empleo para la contrataci\u00f3n con car\u00e1cter temporal de 9\u20e3 auxiliares de ayuda a domicilio \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f - Ley de Dependencia \ud83e\uddd3\ud83c\udffd\ud83d\udc75\ud83c\udffd en el Ayuntamiento de Sanl\u00facar la Mayor https://t.co/7cwPQVPuSF v\u00eda @SanlucarAyto \n#Sanl\u00facarLMempleo #EmpleoP\u00fablicoSE  #EmpleoSE https://t.co/OdlCjAMu6w",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o medio integraci\u00f3n mujeres inmigrantes (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @CruzRojaEsp https://t.co/IR6ywjBY6m #EmpleoSE #SevillaEmpleo @COP_AO @usvirtualempleo @PsicologiaUS @pablodeolavide @CODTSSevilla @Copesaeduso @facusocialesUPO https://t.co/rh8VF6tg6V",
        "Programa de Inserci\u00f3n Laboral para personas con discapacidad en La Puebla de Cazalla contratadas a trav\u00e9s del centro especial de empleo durante seis meses con objeto de ayudar a la plena inclusi\u00f3n https://t.co/Pfhirpk0ap v\u00eda @Ayto_P_Cazalla \n#PueblaDCempleo #IncluyeSE https://t.co/TlcqoqLcwj",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de compras para importante compa\u00f1\u00eda de instalaciones el\u00e9ctricas y fotovoltaicas en Sevilla v\u00eda @gestionitas https://t.co/PmSlXtYXnO #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de viol\u00edn y lenguaje musical para la escuela de M\u00fasica de Ayuntamiento de Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/WgiydISoq2 #EmpleoSE #Mor\u00f3nFempleo @prensaaytomoron @consev @miconser @miconservatorio",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de gestor/a punto de venta con experiencia en Sevilla  v\u00eda @ElPozoAlimenta  https://t.co/UQLS8AYaCh #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/BLTPzZoJ0a",
        "\"La gesti\u00f3n de residuos y sus oportunidades de empleo\" formaci\u00f3n para capacitar a mujeres con especiales dificultades de acceso al mercado laboral https://t.co/h04YWRPshh #CursosSE https://t.co/eAfoJ7EKpM",
        "Plan de capacitaci\u00f3n online sobre actuaciones espec\u00edficas destinadas a mejorar el entorno empresarial de Andaluc\u00eda https://t.co/yxWrwUgn0C #NoticiasSEV #EmpresasSE https://t.co/1v6uVdExx3",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de camarera/o para centro de acogida de refugiados en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/uuvQbUrNth #EmpleoSE #SevillaEmpleo @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev",
        "RT @EuresSpain: \u00a1Pues otra vez es viernes! No te olvides de nosotros, que estaremos esper\u00e1ndote en nuestra cita habitual de 11:00 a 13:00 e\u2026",
        "V Feria de Innovaci\u00f3n y Nuevas Tecnolog\u00edas, organizado por INPRO @DIPUSEVI y en la que participa @EmpleoJunta, del 21 al 23 de noviembre, en el Patio de la Diputaci\u00f3n, contar\u00e1 con expositores de m\u00e1s de 20 #empresasSE y entidades https://t.co/NmckIn6YyP #Sevillaempleo https://t.co/NyUHDTufaM",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de m\u00fasica y movimiento para la escuela de M\u00fasica de Ayuntamiento de Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/LCjadFMU3C #EmpleoSE #Mor\u00f3nFempleo @prensaaytomoron @consev @miconser @miconservatorio @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de m\u00e1s de 150 peonas/es agr\u00edcolas (contrato temporal) en Moguer (Huelva) v\u00eda @SAEmpleohttp://ow.ly/oVUh30mD0xx  https://t.co/FFcyR13dGc  #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/YIq4MKc6NL",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizViernes \u25b6 John Lennon - Imagine \u25b6  https://t.co/ZAyaDuiWqd \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE  #DiaInternacionalDeLaTolerancia",
        "\u00bfQuieres trabajar para las instituciones de la #UE? El Servicio Europeo de #Acci\u00f3nExterior busca personal polifac\u00e9tico para trabajar en sus Delegaciones como Jefes/as de #Administraci\u00f3n. \ud83d\uddd3Fecha l\u00edmite: 27/11/2018 https://t.co/NwHF5dEFFo #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/dMN9f5rHU3",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a pinche de cocina (jornada completa) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Y2pPIxiyCe #EmpleoSE #SevillaEmpleo @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev",
        "\u00a1Alerta! \u26a0\u2622\ud83c\udd98 Ofertas de empleo falsas para contactar con chicas https://t.co/9xmHHbeOwE #NoticiasSEV v\u00eda @opiniondemalaga https://t.co/bxIrnn93xC",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de personal de limpieza plaza para sustituir una Baja por I.T en Montellano v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/798T9u3muM #EmpleoSE #MontellanoEmpleo @AytoMontellano",
        "Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/76NRo8nfVn las \u00faltimas novedades \ud83d\udcf0\ud83d\udce3 sobre #CursosSE \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcd6\ud83d\udcbb para la provincia de #SEVILLA recopiladas por @Seviempleo https://t.co/sh3Z7E0TzG",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o administrativa/o con experiencia y discapacidad #incluyeSE en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleohttp://ow.ly/x3Bv30mCYM9 #EmpleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas",
        "Sesi\u00f3n informativa \"Claves para emprender\" 29 de noviembre, en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla https://t.co/8aM6o1Mitz #cursosSE #emprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/JqPyBieELe",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o t\u00e9cnico en Marketing Online para la gesti\u00f3n, implementaci\u00f3n y mejora de campa\u00f1as con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/h78wWHWYvO #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 30 puestos de moza/o de almac\u00e9n  con experiencia para @AmazonESP en Sevilla v\u00eda https://t.co/ayKM90fNUa @InfoJobs  #EmpleoSE #SevillaEmpleo  @poligono_sur @redsevillanorte https://t.co/w0M5uA2dVE",
        "RT @poligono_sur: \u201cEs un orgullo clausurar una Feria de Empleo tan bien pensada y tan \u00fatil, que ha sabido involucrar a empresas, administra\u2026",
        "RT @poligono_sur: El delegado del Distrito Sur, Joaqu\u00edn Castillo, destaca la importancia de que las administraciones p\u00fablicas se impliquen\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de encargada/o con experiencia para nueva apertura tienda GUESS en Torre Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/EOhsU2RePS #EmpleoSE #SevillaEmpleo  @poligono_sur @redsevillanorte https://t.co/9XJJz1XVzw",
        "Acci\u00f3n formativa \"Turismo de reuniones, una nueva forma de crear empleo\" el 29 de noviembre, en el Teatro Auditorio Riberas del Guadaira, sala Molino de la Tapada #AlcalaGempleo https://t.co/DTLgEFgKB0 v\u00eda @prodetur @aytoguadaira  #jornadasSE #empresasSE https://t.co/3wJeZCUnrQ",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/laBQUMb4da",
        "Seminario \"Big Data e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica en la empresa\" el 30 de noviembre en CEA - Arqu\u00edmedes, 2 (Isla de la Cartuja) #SevillaEmpleo https://t.co/LaSmM04muR v\u00eda @CEAes_ #cursosSE #empresasSE https://t.co/mjGHKvYutD",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jefa/e de sector con experiencia para @bricomart en Bormujos v\u00eda @InfoJobs https://t.co/NqnZoOMQqq #EmpleoSE #BormujosEmpleo @AytoBormujos https://t.co/wszCxInDJI",
        "El Distrito Macarena celebra durante el mes de noviembre cuatro jornadas para apoyar y fomentar el consumo en el comercio de proximidad https://t.co/nIjpUZ68Rq v\u00eda @Ayto_Sevilla #empresasSE #noticiasSEV https://t.co/IMAqTFCdh2",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de lanzadera de empleo con experiencia en Coria del R\u00edo v\u00eda @hacesfalta https://t.co/TJn3SkqUbY #EmpleoSE #CoriaRempleo @aytocoriadelrio @aytocoriario @poligono_sur @redsevillanorte @usvirtualempleo @pablodeolavide @CODTSSevilla @COP_AO https://t.co/F8qGQEhC7Q",
        "RT @EmpleoJunta: \ud83e\udd14 \u00bfNo te has enterado?\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\udd33\ud83c\udffd Ya est\u00e1 en twitter @WomANDigital_, una iniciativa para trabajar de forma abierta y cooperat\u2026",
        "Oferta de #empleo de 2 puestos de alba\u00f1iler\u00eda con experiencia y franc\u00e9s B1 en #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  Plazo 16/12 con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa v\u00eda @EuresSpain https://t.co/rqd86rQ8Rx #EURempleo #euresSE @redsevillanorte  @poligono_sur @AQHT_TVE @Fund_Laboral https://t.co/N8twRAPc9P",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 100 peonas/es agr\u00edcolas y 10 recolectoras/es de fresas (contrato temporal) en Cartaya (Huelva) v\u00eda @SAEmpleohttp://ow.ly/SpGZ30mCSjq  https://t.co/XIZefLNNXL https://t.co/TZLdhmAZut #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/990gE4GMeX",
        "El Centro de Estimulaci\u00f3n Cognitiva de La Rinconada atiende a 3\u20e36\u20e3 personas y genera 9\u20e3 empleos https://t.co/fl5WFXChXl #RinconadaEmpleo https://t.co/FYvNsYFZHX",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de lanzadera de empleo con experiencia en Los Palacios  y Villafranca v\u00eda @hacesfalta https://t.co/ZC8qNq5qKh #EmpleoSE #LosPalaciosVempleo @aytopalacios @poligono_sur @redsevillanorte @usvirtualempleo @pablodeolavide @CODTSSevilla @COP_AO https://t.co/xmMue7WLpm",
        "La 2\u00aa jornada #feps2018 comienza con la Mesa de experiencias emprendedoras en @pol_sur, el Taller de CV en v\u00eddeo y los Estands de Empresas #SevillaEmpleo #JornadasSE #EmprendeSE @poligono_sur @SAEmpleo @Ayto_Sevilla @JuntaSevilla @EmpleoJunta @CGCAPIPOLISUR https://t.co/3WrdLvlP5T",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de compras para importante compa\u00f1\u00eda de instalaciones el\u00e9ctricas y fotovoltaicas en Sevilla v\u00eda @gestionitashttp://ow.ly/3IAA30mCNxw #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de lanzadera de empleo con experiencia en la Rinconada v\u00eda @hacesfalta https://t.co/TYXXJqRuVh #EmpleoSE #RinconadaEmpleo @LaRinconada_Web @poligono_sur @redsevillanorte @usvirtualempleo @pablodeolavide @CODTSSevilla @COP_AO https://t.co/UVL3DZbRJA",
        "Programas de Cooperaci\u00f3n Local de #Empleo apoyados por la @AndaluciaJunta  en Estepa. Se prev\u00e9 la contrataci\u00f3n de 48 personas desempleadas por parte de @AytodeEstepa. Ocupaciones y c\u00f3digos \u27a1\ufe0f https://t.co/BYUw2WxRsB\n#EstepaEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/EQFuPEFmDR",
        "El Opera (e)Studio de Tenerife convoca audiciones para su s\u00e9ptima edici\u00f3n, 2\u20e3 sopranos,1\u20e3 tenor, un bar\u00edtono y 1\u20e3 bar\u00edtono-bajo o un bajo.https://t.co/ord3M18Os3 #EmpleoSE https://t.co/yhd7T4vBa6",
        "#CursosSE modalidad teleformaci\u00f3n \"Responsabilidad Social Empresarial\" edici\u00f3n 7\u00aa (del 1 al 14 de diciembre) inscripciones hasta el 22 de noviembre https://t.co/AdwDaw4bmb v\u00eda @prodetur @CES_Sevilla #emprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/RQV6tfh9IL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 20 puestos de peonas/es agr\u00edcolas para la recolecci\u00f3n de fresas con experiencia en Lepe  v\u00eda @SAEmpleo \nhttps://t.co/FqiuV6CVJ7 #EmpleoSE @poligono_sur @redsevillanorte https://t.co/b1E0jttkAr",
        "Bolet\u00edn Digital de #Noticias. Ofertas de empleo, los #cursos m\u00e1s novedosos y toda la actualidad del sector de la #construcci\u00f3n \ud83c\udfd7\ufe0f\n \ud83d\udc49 https://t.co/ztltxcHJQ9 v\u00eda @Fund_Laboral  #NoticiasSEV https://t.co/vX5IlMGtSu",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 31 puestos de conductor/a de camiones T.I.R. en Dos Hermanas https://t.co/NctSktPAcR #EmpleoSE #DosHermanasEmpleo v\u00eda @Ayto2Hermanas https://t.co/jraQ7B419I",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de 2 puestos de mantenedor/a de edificios en Arahal https://t.co/wI8d0vFopY v\u00eda @SAEmpleo #EmpleoSE #ArahalEmpleo @Arahalcomunica @Arahalaldia #mantenedor",
        "\ud83c\udf04 #BuenosD\u00edas y #FelizJueves \u25b6THE DIXIELAB: \"Some of these days\"\n\u25b6https://t.co/FO14HgngFg \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cuidador/a de personas con discapacidad y/o dependencia con experiencia (jornada parcial) en Mairena del Alcor v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/q9yod8eCSL  #EmpleoSE #MairenaALCempleo @Mairenaalcor",
        "Convocatoria de 66 plazas de la Escala de T\u00e9cnicos/as Especializados/as  de  los  Organismos  P\u00fablicos  de  Investigaci\u00f3n,  C\u00f3digo  6156,  por  el sistema general de acceso libre https://t.co/ALKV0CWYjj v\u00eda @boegob \n#EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/TXSSvgwtjz",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de agentes comerciales en Lebrija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/g8iT2lQ1vD #EmpleoSE #LebrijaEmpleo @lebrijatv",
        "Recopilamos y difundimos \ud83d\udd0e\ud83d\udce3 toda la informaci\u00f3n de inter\u00e9s \u2139\ufe0f\ud83d\udcbb para las #EmpresasSE \ud83c\udfe2\ud83d\udcc8 de #SEVILLA. Consultas en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/4wV0YnIHG8 las \u00faltimas novedades https://t.co/gPUPABilMw",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 15 puestos de peonas/es agr\u00edcolas para la recolecci\u00f3n de fresas con experiencia en Palos de la Frontera  v\u00eda @SAEmpleo \nhttps://t.co/0H6wR5U4jj #EmpleoSE @poligono_sur  @redsevillanorte https://t.co/Xjqy2gmGpa",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  operador/a de c\u00e1mara para empresa p\u00fablica de San Roque con experiencia (jornada completa) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/F2jXBaKCSR #EmpleoSE @IESNESTOR @fundacionava @Gabifcom",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de mec\u00e1nica/o ajustador de camiones en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra https://t.co/greuKhtjOO #EmpleoSE #Alcal\u00e1Gempleo v\u00eda @SAEmpleo @aytoguadaira",
        "@Renfe prepara un plan de feminizaci\u00f3n para sumar 5.400 mujeres a su plantilla https://t.co/jiPYB2XQ9F #NoticiasSEV v\u00eda @elEconomistaes https://t.co/Nb7yiyvFHs",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de subgobernanta/e ejecutiva/o con experiencia en hotel Meli\u00e1 en Sevilla  v\u00eda @Turijobs https://t.co/jQwCEXXdiQ #SevillaEmpleo #EmpleoSE @Rest_colectiva @HosteleriaSev",
        "RT @AndaluciaJunta: \ud83d\udcc8\ud83c\udf93 Las #universidades pueden solicitar las c\u00e1tedras #Andaluc\u00edaEmprende a partir del 14/11/18, dirigidas a fomentar la c\u2026",
        "RT @IAJuventud: Hoy en #RadardeEmancipaci\u00f3n @CienciaGob busca expertos/as independientes para evaluar las subvenciones del programa @EUEras\u2026",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os informamos de las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los an\u2026",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/bH0mRGOFyO",
        "Mujeres y empleo: 4 experiencias de superaci\u00f3n que demuestran que todo esfuerzo tiene su recompensa. #feps2018 #SevillaEmpleo #JornadasSE #EmprendeSE https://t.co/1lt6mc3YOK",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 17 puestos de peonas/es agr\u00edcolas para la recolecci\u00f3n de fresas con experiencia en Lepe v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/6howvmwU7o #EmpleoSE @poligono_sur @redsevillanorte https://t.co/lrWrwAHOY5",
        "Formaci\u00f3n \u201cGesti\u00f3n de residuos y sus oportunidades de empleo\u201d en Sevilla, con intenci\u00f3n de capacitar a mujeres con especiales dificultades de acceso al mercado laboral, 19-23/nov. https://t.co/j0GhWPcLIE v\u00eda @FundacionCepaim \n#MujeresAdelante #CursosSE #SevillaEmpleo https://t.co/yn9hqA02ST",
        "El @AyuntamLebrija publica los c\u00f3digos de ocupaci\u00f3n de los planes de #empleo para j\u00f3venes, mayores de 30 y mayores de 45 a\u00f1os. Se podr\u00e1 contratar a 201 personas con contratos de duraci\u00f3n de seis meses cada uno https://t.co/1zlUvQcfi4\n#LebrijaEmpleo https://t.co/Z9kKazb36Q",
        ".@CES_RMI abre bolsa de #empleo para vacantes de profesoras/es en Sevilla   https://t.co/0tNIKQZzSA #SevillaEmpleo #empleoSE @usvirtualempleo @pablodeolavide @SAEmpleo @AQHT_TVE https://t.co/jrO1kVEkjL",
        "\u00bfQu\u00e9 implica exportar? tener los conocimientos necesarios para el comercio exterior, #cursosSE \"Gesti\u00f3n Administrativa de Operaciones Internacionales\" del 26/11 al 18/12, en Centro Guadalinfo #CastilblancoAempleo https://t.co/wxTdiByn26 v\u00eda @prodetur @Ayto_Castilblan #empresasSE https://t.co/GYC0Q4BnuK",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Ofertas #empleo de diferentes puestos de empleo temporales para la campa\u00f1a de Navidad 2018 en #UK  con #Eures v\u00eda @EuresSpain https://t.co/i10krM5aJU  #EURempleo #euresSE @redsevillanorte @poligono_sur @usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/8nPnxgizSd"
      ]
    }
  }
}