{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u00a1Esto va a estar buenaso, atentos!\n\nhttps://t.co/oZMM939IYi http://t.co/9witHCtrcK",
        "Canto Contemporaneo de Desire Mandrile.\n\n:)... http://t.co/i1tfZG8C3d",
        "Una sorpresilla. http://t.co/3OyPLfyHAl",
        "Efem\u00e9ride:\n\nSe celebra el 22 de noviembre, para festejar a los m\u00fasicos, la fecha conmemora la muerte de Santa... http://t.co/9unpruuSW0",
        "!Feliz d\u00eda a todos lo que hacemos m\u00fasica!\n\u00a1Un fuerte abrazo! http://t.co/ji6rkouRrK",
        "El volc\u00e1n Misti. Con su ponchito. http://t.co/CuOZbN89SY",
        "El Misti. Con su ponchito. http://t.co/QXHvHvqvZG",
        "Prueba de sonido terminada. Todo listo para ma\u00f1ana con 5TO Boulevard aqu\u00ed en Mej\u00eda - Arequipa. http://t.co/bhpOmcmnr6",
        "Y nos vamos a Arequipa con 5TO Boulevard!\n\n:) http://t.co/8rHk9VTeNa",
        "\u00a1Listos para hoy!\n Ivan Piana en el Cocodrilo Verde a las 9.30 pm.\n\n:) http://t.co/BaC2500CrH",
        "Y la \u00faltima del d\u00eda.\nTodo listo para este Jueves en el Cocodrilo Verde con Ivan Piana y una bandasa!\n\n:) http://t.co/0OgtTlucsh",
        "Casi listos para La Noche de Barranco, el 2 de febrero con Influencias de Junior Pacora.\n\n:) http://t.co/mMTAO8FkHR",
        "5to Boulevard, ensayando para un evento en Arequipa, la propuesta esta s\u00faper ch\u00e9vere, es un s\u00faper quinteto vocal... http://t.co/3WpUhySKwy",
        "Primer evento del a\u00f1o con Lucho Quequezana y Kuntur.\nInauguraci\u00f3n del Auditorio del colegio Carmelitas.\n:) http://t.co/4oxDV5LU86",
        "Este 20 de Enero en el Cocodrilo Verde, Ivan Piana.\nEntradas a la venta en Teleticket Oficial.\nUna buen\u00edsima y... http://t.co/cyoMzm63G6",
        "As\u00ed es mi Lima criolla!\nFeliz aniversario!! http://t.co/gVYlc6lx0u",
        "Hace poco compr\u00e9 la duod\u00e9cima producci\u00f3n de Juan Luis Guerra .440, \"Todo tiene su hora\".\n\u00a1\u00a1Que capo este pata!!... http://t.co/hOvBPgfnVS",
        "El viajar a Jap\u00f3n alguna vez es algo que jam\u00e1s imagin\u00e9, sin embargo he tenido la oportunidad de estar all\u00e1 2... http://t.co/HmjrlIzWSv",
        "El viajar a Jap\u00f3n alguna vez es algo que jam\u00e1s imagin\u00e9, sin embargo he tenido la oportunidad de estar all\u00e1 2... http://t.co/z1yq3slbch",
        "Acompa\u00f1ar a un buen cantante y una gran persona siempre es un privilegio. Y mucho mejor si son dos!\nAqu\u00ed con... http://t.co/DZxtaBINju",
        "Aqui estamos trabajando en la pre-produccion de nuevos temas de Desire Mandrile!\nEsto va a sonar bravas!!! http://t.co/WZuGCMI14w",
        "Dictar\u00e9 clases de Bajo El\u00e9ctrico este verano en el Estudio La Pluma. Diversos g\u00e9neros, t\u00e9cnica y lectura \u00a1Visita... http://t.co/4GrkS2s3B6",
        "\u00a1Este verano dictar\u00e9 Clases de Bajo El\u00e9ctrico para todos los niveles!\nRitmos peruanos en general, rock, pop,... http://t.co/1OaR76aZ15",
        "En las palabras de Abraham Laboriel: \"El bajo es la casa en donde los dem\u00e1s instrumentos buscan refugio\".\nEl bajo... http://t.co/NwFDIaf1aU",
        "\u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo!\nQuiero agradecerles a trav\u00e9s de este medio, por apoyar mi carrera, por sentir que mi trabajo y... http://t.co/tm79f7iiQ9",
        "Ya cerrando el a\u00f1o: \"Influencias\" de Junior Pacora, latin jazz, temas propios bien trabajados, digeribles, de... http://t.co/bkKGikAqNy",
        "\u00a1\u00a1Feliz Navidad!!\nY que, as\u00ed como recordamos el Nacimiento de Jes\u00fas, tambi\u00e9n hagamos que el amor que \u00c9l nos... http://t.co/pM3iyLhQW4",
        "La banda y profesores de La Voz Per\u00fa FL Oficial.\nLos voy a extra\u00f1ar muchachos!! http://t.co/DAOyZ8iGZZ",
        "M\u00fasica de Brasil con Sandro Le\u00f3n en el Jazz Zone.\nBrassssseeeeuuuuuu!!!\n 10 pm!!\n\n:) http://t.co/4MxI4HYhas",
        "Listos para hoy.\nInfluencias en el Cocodrilo Verde a las 8 pm.\n\n:) http://t.co/9OizNlfXAd",
        "#Danzafro de mi hermano Pierr Padilla en el programa \"Lorena y Nicolasa\"\n\n:) http://t.co/kREbA7Pu9s",
        "Hoy en el Cocodrilo Verde, Influencias de Junior Pacora, temas de su autor\u00eda muy bien logrados, con ritmos... http://t.co/ZbqCMoNMxx",
        "Hoy a las 8 pm en el Cocodrilo Verde! http://t.co/wLArUV9M2E",
        "Ahorita Junior Pacora, Jimmy Infante, Hernan Felipa, Henry Campos y Ervin Cabezudo, en presentando una muestra de... http://t.co/ewzxeiv5PP",
        "Esta semana tengo varias tocadas gracias a Dios. De distintos g\u00e9neros, para todos los gustos.\nEste Martes 24,... http://t.co/llwTlppggI",
        "En Totoritas, evento con Lucho Quequezana y la Banda Kuntur a orillas del mar. Literalmente. http://t.co/KRY26v8kGM",
        "Evento Natura con Desire Mandrile, Kokiman Romero (Foto) y Javier Linares.\nGroove!!! http://t.co/lwWIJJht5v",
        "Un arreglo m\u00edo de El Surco interpretado por Desire Mandrile, la gran participaci\u00f3n de Coco Linares en la... http://t.co/cBZ3nbkr8w",
        "Hoy a las 10 pm en Sonidos y Sabores del Mundo, por TV Per\u00fa, no se pierdan la entrevista a Desire Mandrile, donde... http://t.co/2Oo2ySi1JQ",
        "REC! M\u00f3nica Gastelumendi!\nGrabamos un tema del disco \"Jugar a la Vida\" de M\u00f3nica, ya saldr\u00e1 a la luz! Quedo... http://t.co/kQYwr304uM",
        "Pr\u00f3ximas presentaciones:\n\nMarzo:\n21 - Mammaye en Descarga del Barrio (Temas de Irakere incluidos en el... http://t.co/PMJRXpsLi2",
        "Una vez m\u00e1s acompa\u00f1ando a Jerry Rivera, un tremendo artista y adem\u00e1s un gran tipo.\nEn esta foto les presento al... http://t.co/TfFvCJfQzB",
        "Hoy en La Noche de Barranco acompa\u00f1ar\u00e9 a Ivan Piana en un Tributo a Joaqu\u00edn Sabina!\n\nTremendas letras del maestro... http://t.co/rI4jhQsBwa",
        "REC!\nPronto saldr\u00e1 al aire algo muy paja, una sesi\u00f3n en la que participe en el bajo y en los arreglos de vientos.... http://t.co/PBtiWgRJwD",
        "Sigamos apoyando a Cosa Cosa Nuestra de Tito Manrique en el festival Vi\u00f1a del Mar!!... http://t.co/KGqiU2AMzo",
        "Y as\u00ed como reniego de la falta de consideraci\u00f3n de algunos compatriotas; elogio, aplaudo y les comparto la buena... http://t.co/9hoV7aQbjJ",
        "Soundcheck listo para ma\u00f1ana.\nConcierto Facebook de Lucho Quequezana en el Teatro Peruano Japon\u00e9s.\n\n:) http://t.co/IexZJt6dPv",
        "Terminamos el ensayo con Desire Mandrile para...cha cha chaaaaannnnn.\nPr\u00f3ximamente ;) http://t.co/FXM1STotK2",
        "Terminamos el ensayo con Desire Mandrile para...cha cha cha chaaaannnnn!!\n\n:) http://t.co/Qx6INAGDb2",
        "Si a\u00fan no compraste tu entrada a\u00fan est\u00e1s a tiempo!\nConcierto Facebook de Lucho Quequezana.\nSiempre hay una... http://t.co/NP3KhDA1Gw",
        "Ultimo ensayo para el concierto de Jorge Luis Jasso, este viernes 13 en  Teatro Peruano Japon\u00e9s!\nCon su secci\u00f3n... http://t.co/CMQRI5QSwt",
        "Qu\u00e9 manera de comenzar el d\u00eda!!!\nCory Henry es uno de los mejores tecladistas del momento. Un completo salvaje,... http://t.co/icymSa8jQQ",
        "Talleres de Bajo El\u00e9ctrico en La Pluma Estudio! http://t.co/MJ6y64HDXn",
        "Buen\u00edsima tocada con Influencias de mi hermano Junior Pacora. \n\u00a1Tremendos m\u00fasicos y amigos!\n\n:) http://t.co/hZHOvBV5Rp",
        "Estamos listos!!! http://t.co/pcnOJTtQIv",
        "Algo que aprecio mucho de Lucho Quequezana es su inacabable creatividad, y su habilidad para sacar lo mejor de... http://t.co/49bD4ZzDCi",
        "Lle-ne-ci-to!! http://t.co/1R6qaylxIT",
        "Rock &amp; Roll! http://t.co/S2C7rNPiwE",
        "Hoy en Lions Head de Barranco acompa\u00f1ar\u00e9 a DeMadera, les sobra talento, su propuesta es fresca y sincera, su... http://t.co/g2ZyzSuxf8",
        "Gracias por todo lo que nos dej\u00f3, maestro!\n\nhttps://t.co/gmJB3L2MHv http://t.co/FZRKxhZKdJ",
        "Sesiones PUCP con M\u00f3nica Gastelumendi, tocando junto a Javier Perez Saco y Alvaro Ponce de Le\u00f3n \"Sentirse Bien\",... http://t.co/Q4vY45Yzpr",
        "Hace un tiempo me pasaron el link de esta banda, no pude o\u00edrla hasta ahora. \nBuena producci\u00f3n, y bien hecha la... http://t.co/ghPZczBMjf",
        "https://t.co/609sH4H32U",
        "@BoogieBand, los dos!!",
        "Osea, nuestra m\u00fasica, la que naci\u00f3 aqu\u00ed, la que brot\u00f3 de estas tierras, tocada por m\u00fasicos de distintas partes... http://t.co/LDz6aA15Jp",
        "Creo que lo que grabaremos hoy saldr\u00e1 en \"Noches de Espect\u00e1culos\" de TV Per\u00fa.\n\n:) http://t.co/JotGwtyAye",
        "Un casinito con estos maestros para cerrar la semana.\n:) http://t.co/zebwQEekQD",
        "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tocadas, Grabaciones y Eventos.\". http://t.co/YS1zTaSKGW",
        "En Nanka, haciendo un poco de Jazz con Carlos Ramirez, Pierr Huarniz y David Cabrejos.\n\n:) http://t.co/zHS6YV8Mur",
        "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cSj3xBJmMT",
        "Hoy desde las 6 pm en el Parque de La Pera de San Isidro.\n\u00a1Ingreso libre!\n\u00a1No digan que no les avis\u00e9!... http://t.co/7M9Mob2xrC",
        "Cocinando algo chevere!\n\ud83d\ude08 http://t.co/EZydjpDMuu",
        "\u00a1BCP Fest!\n#JerryRivera http://t.co/is86SwvoXj",
        "\u00a1BCP Fest!\n#JerryRivera http://t.co/mitL1nNJQs",
        ":)\n\nhttps://t.co/wmMMYJGQaE",
        "No se olviden!\nHoy Max Torres en el Jazz Zone a las 10 pm.\nPura Tierra. http://t.co/mfTJ3cuqTP",
        "Terminamos los ensayos, ya esta todo listo para este jueves 9 de abril. \nMax Torres, tremenda voz, presentar\u00e1 su... http://t.co/KX5BDcdWgy",
        "Hay dos condiciones que en particular me llenan de alegr\u00eda al trabajar. Una es tocar con buenas personas y buenos... http://t.co/YrBrZLr3m0",
        "Jerry Rivera Soundcheck para el evento de ma\u00f1ana.\n26 grados que parecen 30.\n\udbb8\udf45 http://t.co/Uc1n6nvDq7",
        "\u00a1Semana interesante! \n\udbb8\udf33\udbb8\udf33\udbb8\udf33",
        "Para esto le pongo antena de conejo a mi TV? \nEsta gente de la TV esta quemada, no les interesa guardarse nada,... http://t.co/Uws4ngmoH2",
        "Todo listo. Abrimos el concierto en el Parque de la Exposici\u00f3n! http://t.co/QgpYkyawqH",
        "Ahora si, para cerrar la semana, Lucho Quequezana y la banda Kuntur en \"El Concierto Total\" en el Parque de La... http://t.co/soXmMG1KA1",
        "\u00a1Cuidado con estos correos!\nEs fraude con todas sus letras. http://t.co/hDwsAMZjMW",
        "\u00a1Felices Fiestas Patrias!",
        "\u00a1Se agotan las entradas!\n\u00a1No digas que no te avis\u00e9! http://t.co/EfGe5lFb4U",
        "Desire Mandrile tiene una forma muy particular de trabajar al momento de producir sus temas, definitivamente sabe... http://t.co/i4CaI2sUJO",
        "\u00a1Que bien que canta este pata!\nPero esc\u00fachalo, de verdad, \u00a1tienes que escucharlo!... http://t.co/OZrZycRk6i",
        "Buen d\u00eda.\n\nEstoy rematando mi cabinet Markbass New York 604.\nLa caja esta en perfecto estado.\nSoporta hasta 600w... http://t.co/g8zZeovcTn",
        "Amigos normales y m\u00fasicos.\n\nSeg\u00fan veo est\u00e1n robando como michi en estos d\u00edas y, en general, siempre que hay d\u00edas... http://t.co/cI6G84lwCb",
        "Casa llena.\nTributo a Sabina.\n\u00a1Esta banda suena! http://t.co/Y59V4V7Lwk",
        "Soundchek listo!\n\nTributo a Sabina en La Noche de Barranco por Ivan Piana.\n\nHoy a las 11 pm!\n\nFoto: Alejandro Ju\u00e1rez. http://t.co/tKQjOihUif",
        "Asesor\u00edas para Sinfon\u00eda por el Per\u00fa.\n\u00a1Que bien suena el Big Band del N\u00facleo - Trujillo de #Sinfon\u00edaPorElPer\u00fa !... http://t.co/vJ83noKGLa",
        "Amigos, a las 5 pm, hora de Lima, estaremos iniciando la noche de conciertos en el Sunfest 2015 aqu\u00ed en Canad\u00e1!!... http://t.co/jyKcllBXl0",
        "8 pm.\nTerminamos el primer festival.\nAqu\u00ed junto a nuestros amigos de Farrucas Duo.\nVamos por el siguiente!! http://t.co/pjg0ofXpNQ",
        "Terminando la primera presentaci\u00f3n en Estelle Klein! http://t.co/DXBIzASnIZ",
        "Se arm\u00f3 el folk jam en la sala de estar!\nLinda experiencia. http://t.co/XTpoRbB9Us",
        "La onda de este festival esta muy paja!! http://t.co/iE8uD3qfJr",
        "Ya estamos!\nTocaremos en el Festival Mariposa, en el Festival Kultr\u00fan y en el Sunfest!\n:_) http://t.co/tSlJbRy4jI",
        "Aqu\u00ed estoy acompa\u00f1ando al gran Jerry Rivera, esta vez en Voce Sur. Primer plano de su director musical y... http://t.co/joMKbIFXp8"
      ]
    }
  }
}