{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Ministerio_TIC: @johanapimiento explica en #experience2015 la metodolog\u00eda de trabajo. Streaming en https://t.co/JF40gC0y6P https://t.co\u2026",
        "RT @JavierTorresTIC: #experience2015 @Ministerio_TIC innovaci\u00f3n p\u00fablica digital para el desarrollo sostenible. Innovaci\u00f3n centrada en las p\u2026",
        "RT @afivenson: With @asolisdu for the launch of #experience2015 @DAIGlobal https://t.co/lze1T4T7AZ",
        "RT @jjgonpe: @Gobiernoenlinea @marisabelmejia la clave de innovar se encuentra en la gente y la cultura para transformar la realidad #Exper\u2026",
        "RT @CiudadManizales: Viceministra @marisabelmejia  destaca gesti\u00f3n del Alcalde de Manizales @JorgeERojasG  #TIC #experience2015 https://t.c\u2026",
        "RT @gelbermoran: El reto compartir experiencia, sal\u00f3n m\u00faltiple Caf\u00e9 Charlado 11am #experience2015 @ParqueSoftPasto @Gobiernoenlinea https:/\u2026",
        "RT @eGouvHT: Le Coordonnateur de l'e-Gouvernance participe \u00e0 #eXperience2015 \u2022 un grand merci \u00e0 @Ministerio_TIC https://t.co/o6t3uM1Jvy",
        "RT @alcachipay: e-xperiencie 2015 un espacio para llevar ideas innovadoras para nuestro #cachipay gracias #experience2015 https://t.co/RDOt\u2026",
        "RT @TICFlandesTol: Gracias a la Tecnolog\u00eda han encontrado desaparecidos en Brasil por Ivanise Dasilva #experience2015 @Gobiernoenlinea http\u2026",
        "RT @JUANDA102: \"Hemos atrapado muchos delincuentes por los zapatos\" aplicaci\u00f3n de las tic es seguridad Manizales de todo en #experience2015",
        "RT @patricialondono: \"Mi hija desaparecio a 120mts de mi casa, por eso cree fundaci\u00f3n para dar acompa\u00f1amiento a personas vulnerables\" histo\u2026",
        "Miles madres unidas fundaci\u00f3n \"M\u00e3es da S\u00e9\" Brazil buscan hijos desaparecidos #emotividad #expansi\u00f3n #experience2015 https://t.co/0NpUx2ARUn",
        "RT @Ministerio_TIC: Sigue en vivo la transmisi\u00f3n de #Experience2015 a trav\u00e9s de https://t.co/JF40gC0y6P https://t.co/5KUkcWsGdO",
        "RT @jjsepulvedal: @JorgeERojasG @marisabelmejia dan apertura a #experience2015 en @CiudadManizales  @Gobiernoenlinea @Ministerio_TIC https:\u2026",
        "\"Los 4 hilos conductores de e-xperience 2015\": @johanapimiento #experience2015 @Ministerio_TIC https://t.co/WmFTSa6Lf1",
        "\"Debemos desarrollar intraemprendedores en el Estado para generar innovaci\u00f3n\":@marisabelmejia en #experience2015 https://t.co/kKzLTrV4dd",
        "#QueBuenoVer el Alcalde de #Manizales: claridad total sobre para que son las TIC en #experience2015 @CiudadManizales https://t.co/IvG555bqz6",
        "\"Admiramos en trabajo de Colombia con el Plan Vive Digital\":Arnaud #experience2015 @PnudColombia @lunadavid https://t.co/9WSpfJQHPI",
        "RT @marisabelmejia: Ya en tierras cafeteras, con expectativa x participar en #experience2015 innovaci\u00f3n p\u00fablica digital @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "RT @TICFlandesTol: L\u00edderGELT, EnlaceTIC @alcaldiaflandes en e-xperience 2015 @luzofranco @jfbejarano @Gobiernoenlinea @Ministerio_TIC https\u2026",
        "RT @mlanda76: @marisabelmejia un saludo muy especial desde #PastoCiudad deseando los mejores \u00e9xitos en el evento @jfbejarano @HaroldGuerrer\u2026",
        "RT @AngelinaToloza: @IPSE_COLOMBIA en #experience2015 con @Gobiernoenlinea @marisabelmejia @jfbejarano https://t.co/YenJ72CGmR",
        "Todo listo para el inicio de #experience2015 en #Manizales #GranEvento de innovaci\u00f3n #GobiernoDigital https://t.co/aWIXCmbo5o",
        "RT @patricialondono: Conmovedora sesi\u00f3n de inspiraci\u00f3n \"La innovaci\u00f3n es real\" con Ivanise Esperidiao #experience2015 @marisabelmejia https\u2026",
        "RT @CompuParaEducar: En Fusagasug\u00e1, las #CaravanasPyA fortalecen proyectos pedag\u00f3gicos como el Moodle viajero. #CundinamarcaViveDigital htt\u2026",
        "RT @bedoyarf: \"El Plan #ViveDigital tiene un apellido: para la gente\", @jfbejarano.  #CundinamarcaViveDigital https://t.co/FQT7A0quAp",
        "RT @CompuParaEducar: #CundinamarcaViveDigital y dice #PrendoyAprendo con @CompuParaEducar. https://t.co/2JPNwSUuFb",
        "RT @FusaDigital: Visita de Director de Est\u00e1ndares y Arquitectura de TI del MinTIC @jfbejarano  @FusaDigital @julsal23 @dazacarlos https://t\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Dos generaciones unidas x las TIC: don Jos\u00e9 y su nieto, ejemplo d c\u00f3mo les cambi\u00f3 la vida @RedvolucionCo @lunadavid htt\u2026",
        "Felices ni\u00f1os Inst Educativas #Fusagasuga por #TabletasParaEducar #CundinamarcaViveDigital @QueOrgulloTrabajarAqui https://t.co/pKJoXOq0iw",
        "En pocos minutos #Fusagasuga recibir\u00e1 #TabletasParaEducar para sedes educativas p\u00fablicas #CundinamarcaViveDigital https://t.co/wV8b0WBTJT",
        "RT @marisabelmejia: Los ni\u00f1os, los m\u00e1s beneficiados con el PVD plus en Mosquera! #cundinamarcavivedigital @Ministerio_TIC @lunadavid https:\u2026",
        "RT @TeletrabajoCo: En Zipaquir\u00e1, Vice @MCarolinaHoyosT entrevista a Paola, caso de \u00e9xito de #yoteletrabajo #CundinamarcaViveDigital https:/\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Hoy se entregan 615 dispositivos de @CompuParaEducar en Zipaquir\u00e1 porque #CundinamarcaViveDigital https://t.co/xfTsBalY\u2026",
        "RT @COMFACUNDI: Porque #Cundinamarca avanza cada d\u00eda m\u00e1s en tecnolog\u00eda #CundinamarcaViveDigital  @Ministerio_TIC  https://t.co/uhOSAIl9ap",
        "RT @Ministerio_TIC: En La Vega la I.E Ricardo Hinestrosa tambi\u00e9n vive la revoluci\u00f3n digital #CundinamarcaViveDigital https://t.co/Gpr2wesUpb",
        "RT @Gobiernoenlinea: 19.467 millones de pesos invertidos para llevar Internet a las zonas rurales en con #CundinamarcaViveDigital https://t\u2026",
        "RT @johanapimiento: Estamos en La Vega Cundinamarca, entregando 605 computadores y tabletas de @CompuParaEducar #CundinamarcaViveDigital ht\u2026",
        "RT @CompuParaEducar: #CaravanasPyA llegan a Fusagasug\u00e1, La Vega y Girardot con m\u00e1s de 2.400 @CompuParaEducar. #CundinamarcaViveDigital. htt\u2026",
        "Rumbo a #Fusagasug\u00e1 para entregar #TabletasParaEducar a sedes educativas p\u00fablicas #CundinamarcaViveDigital https://t.co/bxtqa6orZ2",
        "RT @esdegue: Inicia fase presencial Diplomado Ciberseguridad y Ciberdefensa en el \u00e1mbito jur\u00eddico @esdegue_ciber @jfbejarano https://t.co/b\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Cierro mi jornada de hoy en  Barranquilla con una interesante tertulia con jovenes l\u00edderes prog PEP @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "Inspir\u00e9monos en #Manizales 12-13 nov #experience2015 con  @marisabelmejia @johanapimiento y @cjwferguson https://t.co/97b2Le5SWz",
        "RT @marisabelmejia: Los maestros, pieza clave en la formaci\u00f3n y promoci\u00f3n de @Talento_TI  @Ministerio_TIC @CompuParaEducar @lunadavid https\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Todos los ni\u00f1os de este pa\u00eds quieren cambiar el mundo! @Ministerio_TIC y @CompuParaEducar apoyamos este sue\u00f1o https://t\u2026",
        "RT @Gobiernoenlinea: En #experience2015, inspiraci\u00f3n con @Jfbejarano @Marisabelmejia @JohanaPimento @cjwferguson https://t.co/WduX2XBhwS ht\u2026",
        "@davlemorenor existen varias convocatorias ver \u00e1rea convocatorias https://t.co/PC5sWP6s1k @marisabelmejia @Ministerio_TIC @ingenieriatelec",
        "@nefepo sus palabras son muy generosas y nos motivan a ser cada d\u00eda mejores #AmoMiTrabajo @marisabelmejia @johanapimiento",
        "RT @nefepo: Forma de creer que existen funcionarios lideres @marisabelmejia @jfbejarano @johanapimiento https://t.co/3SAxy3Fc9t",
        "RT @marisabelmejia: 'Big data' en la carrera presidencial de EEUU https://t.co/PfMvKSzfU0 v\u00eda @elmundoes @Hugo_Sin_Triana https://t.co/mxE9\u2026",
        "@itinsecure con mucho gusto! Lo hice por convicci\u00f3n, haces mucho por este pa\u00eds en este tema. Cu\u00e1ndo termina el proceso?",
        "RT @aaaldana6: Security Bit is out! https://t.co/4vWzOLd8yE Stories via @binitamshah @CyberSecur @jfbejarano",
        "RT @marisabelmejia: Convocatoria para ocho cursos TIC https://t.co/CMggyvAFth v\u00eda @croniquindio @Ministerio_TIC @linamariatabord https://t.\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Data scientist o analista de datos, una profesi\u00f3n al alza https://t.co/HONU3JWJo9 @talentstreet360 @Ministerio_TIC http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Hablemos de seguridad digital! https://t.co/Q0zszUxqwq via @portafolioco @Ministerio_TIC @jfbejarano https://t.co/Rebmo\u2026",
        "\u00a1No te pierdas de esta oportunidad! https://t.co/15Y9v7Qgax",
        "RT @colombiadigital: #PodcastCCD\nHackers pueden interceptar las transmisiones de video, cambiando un video oficial por una falsificaci\u00f3n ht\u2026",
        "Apoyemos a Jeimy Cano @itinsecure nominado \"Cybersecurity excellence awards\" vote en: https://t.co/gawq8Q0FE6 #ValeLaPena",
        "@ingenieriatelec son cr\u00e9ditos 100% condonables para funcionarios ver condiciones en https://t.co/RMxupe8Akf @marisabelmejia @Ministerio_TIC",
        "RT @lunadavid: Esta semana nos reunimos con Alcaldes del #Huila y llevamos a cabo el Comit\u00e9 de Seguridad Digital  https://t.co/719kHkO5nt",
        "RT @lunadavid: Gracias al SENA y programa Primer Empleo la tasa d desempleo en j\u00f3venes es la m\u00e1s baja de la historia #TrabajoS\u00edHay https://\u2026",
        "\u00a1Yo le digo no a la utilizaci\u00f3n de ni\u00f1os en el conflicto armado! Para ellos queremos un pa\u00eds en paz. https://t.co/259mKy9ct5",
        "RT @colombiadigital: #Opini\u00f3n\n'Seguridad biom\u00e9trica para autenticar su identidad', por H\u00e9ctor Jos\u00e9 Garc\u00eda @CerticamaraSA @Vanguardiacom htt\u2026",
        "RT @lunadavid: La violaci\u00f3n a tu intimidad es un asunto importante #DenuncialaPornograf\u00edaInfantil https://t.co/qtQUAZ9xhv https://t.co/1rTJ\u2026",
        "Feliz d\u00eda mundial de la radio!!! Gracias a las 1600 emisoras del pa\u00eds por informarnos y entretenernos.",
        "RT @Gobiernoenlinea: Apoya el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de Arquitecturas Empresariales para el sector p\u00fablico. M\u00e1s Informaci\u00f3n: https://t.co/\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Sigue abierta convocatoria en posgrados de gesti\u00f3n TI y seguridad de la informaci\u00f3n https://t.co/RQYBrVtSic @Ministerio\u2026",
        "RT @marisabelmejia: \u00bfQuieres cursar una certificaci\u00f3n internacional en \u00e1reas TI? Esta info te interesa\nhttps://t.co/KejBXCizOy https://t.co\u2026",
        "RT @marisabelmejia: De \u201clistas negras\u201d a Big Data https://t.co/CRXtAllaMU v\u00eda @elespectador @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana https://t.co/5\u2026",
        "RT @marisabelmejia: 1ra. red mundial de CIO (CIONET) inici\u00f3 actividades en Venezuela https://t.co/cvkR0wNpzW v\u00eda @cwven @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Cient\u00edficos de datos, los m\u00e1s buscados y mejor pagados https://t.co/UYT5euz8Kx v\u00eda @computerworldes @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "RT @BDGuidance: En #Cartagena estamos contando las oportunidades de cofinanciacion en proyectos #TI con @InnpulsaCol https://t.co/fy1fFT2xRM",
        "Sigue abierta convocatoria en posgrados de gesti\u00f3n TI y seguridad de la informaci\u00f3n para servidores p\u00fablicos. https://t.co/8nBWWJtxEk",
        "Es importante entender la trascendencia de la seguridad digital. https://t.co/VGNfhdzyHb",
        "La confianza es el punto central de prevenir o permitir un ataque cibern\u00e9tico https://t.co/hcFLXUBYws",
        "RT @marisabelmejia: Servidor p\u00fablico, MinTIC e ICETEX tienen abierta la convocatoria para adelantar posgrados en \u00e1reas TI https://t.co/awP7\u2026",
        "RT @MartinVegaM: Convocatoria posgrados trabajadores p\u00fablicos @MarisbelMejia #DespuesNoDigasQueNoTeAvisamos\nhttps://t.co/zFHmyW9kMs https:/\u2026",
        "RT @Talento_TI: \u00a1\u00daltima semana! La convocatoria #TalentoTI cierra el pr\u00f3ximo 14 de febrero.  https://t.co/2YfYG23PcI https://t.co/NybgxGF2e7",
        "RT @lunadavid: A esta hora en nuestro 5to Comit\u00e9 de Ciberseguridad para seguir avanzando en el Conpes de Seguridad Digital https://t.co/Cj2\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Les comparto nota especial en \u00faltima edici\u00f3n de @ComputerworldCo computerworldcol7/dosc/cw462 @Ministerio_TIC https://t\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: La importancia de que los ni\u00f1os sepan desarrollar 'software' V\u00eda @ELTIEMPO https://t.co/FFMxOV6723",
        "RT @CompuParaEducar: Hoy, en Bogot\u00e1, el Ministro TIC, @lunadavid y @bedoyarf entregar\u00e1n @CompuParaEducar a 39 sedes educativas. https://t.c\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Opini\u00f3n! Conpes cti, de las buenas intenciones a las realidades https://t.co/u4novPsni3 @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana",
        "La convocatoria de posgrados para trabajadores p\u00fablicos en Colombia sigue abierta https://t.co/3LJtTuPQET",
        "RT @colombiadigital: Ya no hay l\u00edmites para ense\u00f1ar desde un dispositivo m\u00f3vil o para decidir c\u00f3mo aprender https://t.co/4f3swYPdn3",
        "RT @camarpu: Las TIC est\u00e1n transformando a Colombia y construyendo ciudades y territorios i #Ciudades_i #promoci\u00f3nTIC https://t.co/IUMMFcwt\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Borrar correos electr\u00f3nicos puede salvar el planeta https://t.co/MtllZNkMay @Ministerio_TIC @lunadavid https://t.co/EKZ\u2026",
        "RT @MartinVegaM: Hoy se celebra el Safer Internet Day (SID). D\u00eda de la Internet Segura. para promover un uso m\u00e1s seguro y responsable https\u2026",
        "Finalizando los talleres de Acuerdo Marco de Precios con las entidades p\u00fablicas.  Encuentro muy Productivo!!! https://t.co/dzTvBYGKsB",
        "RT @JoseCarlosTecno: Tendencias digitales a tener en cuenta en 2016 / An\u00e1lisis del editor https://t.co/ve1FZaEZOE v\u00eda @ELTIEMPO \u00bfQu\u00e9 opinan\u2026",
        "RT @CaracolRadio: Conozca c\u00f3mo mejorar la seguridad y la privacidad en Facebook https://t.co/ZWWQVcWBKT https://t.co/qieesyO8oo",
        "Felicitaciones a los periodistas por su gran labor!!!!",
        "RT @marisabelmejia: Big Data contra el crimen https://t.co/GOi9wlQ9Cq @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana @lunadavid https://t.co/RfSjhInN24",
        "Si eres servidor p\u00fablico y deseas realizar un posgrado en \u00e1reas TI, aplica a la siguiente convocatoria: https://t.co/1n7mdvTg1H",
        "RT @urnadecristal: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \u00bfQuieres trabajar desde tu casa y no sabes c\u00f3mo? Ingresa a https://t.co/YYOgNidJQm y di #YoTeletrabajo https\u2026",
        "RT @QuinteroCalle: En 2015 Colombia super\u00f3 a Brasil y se convirti\u00f3 en la sexta econom\u00eda m\u00e1s innovadora de Am\u00e9rica Latina. #UnNuevoPais http\u2026",
        "No fue el mejor partido de @jamesdrodriguez pero qu\u00e9 gano #RM con Jes\u00e9? Al menos James la toc\u00f3 y se mostr\u00f3 para jugar #FutbolEnDIRECTV",
        "No fue el mejor partido de @jamesdrodriguez pero d\u00f3nde est\u00e1 Jes\u00e9? Al menos James apareci\u00f3 con toques y se mostr\u00f3 para jugar #FutbolxDIRECTV",
        "RT @CaiVirtual: RT Evite realizar recargas para reclamar supuestos premios a trav\u00e9s de SMS. \u00a1No se deje enga\u00f1ar! #Smishing #Estafa https://\u2026",
        "RT @marisabelmejia: El campo, una prioridad!!! https://t.co/L1LPO3x5S5 @Ministerio_TIC @lunadavid https://t.co/sTWhwerurF"
      ]
    }
  }
}