{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de docente de instrumentos musicales, especialidad saxof\u00f3n en Herrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/o1rMtrN0ix  #HerreraEmpleo #empleoSE @aytodeherrera @miconservatorio @consev @jumusevilla @AndaluciaTuCult",
        "El @AytoAlmensilla prev\u00e9 contratar 17 personas con cargo a los programas de empleo de la Junta de Andaluc\u00eda https://t.co/3aNLOdr8TN #NoticiasSEV #AlmensillaEmpleo https://t.co/JTjlXClQGo",
        "Foro provincial de Encuentro entre Empresarias, el 25 de octubre en la Casa de la Cultura #Utreraempleo https://t.co/mjk67BOD8H v\u00eda @Prodetur @CiudadUtrera  #JornadasSE #EmpresasSE https://t.co/kbYOVcQyT8",
        "RT @prodetur: Abierta inscripci\u00f3n del Curso \u201cDISE\u00d1O DE CV, B\u00daSQUEDA DE EMPLEO 2.0  Y PREPARACI\u00d3N DE ENTREVISTAS DE TRABAJO. 3\u00aa EDICI\u00d3N\u201d en\u2026",
        "RT @ServiciosAND: \ud83d\udce3\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6 Hasta el 18/10 est\u00e1 abierto el plazo de la #ConvocatoriaP\u00fablica de @EducaAnd para seleccionar #profesorado especialis\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de logopeda (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @hacesfalta https://t.co/zBt8clVGJo #empleoSE #SevillaEmpleo @LogopedasColoan @Medicina_US @usvirtualempleo",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/jnEa2VQ6ob",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o educaci\u00f3n infantil (jornada parcial) en Villamanrique de la Condesa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/XU7vQk4TUG  #EmpleoSE #VillamanriqueDLCempleo @AytoVillamanriq",
        "La Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza para la Gesti\u00f3n de la Investigaci\u00f3n en Salud de Sevilla precisa incorporar para Sevilla a un/a Coordinador/a T\u00e9cnico del Servicio de Gesti\u00f3n de Profesionales https://t.co/EnoV1AK1Vi #EmpleoPublicoSE #NoticiasSEV https://t.co/YDIoxlt5iU",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de  t\u00e9cnica/o de laboratorio, inscrita/o en el sistema de garant\u00eda juvenil (contrato en pr\u00e1cticas), en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Gaenop0MbK  #empleoSE #Alcal\u00e1Gempleo @aytoguadaira",
        "RT @Lanzaderas_EES: \ud83d\udce3 #UltimaHora! #Andaluc\u00eda contar\u00e1 en 2019 con 35 nuevas #Lanzaderas para ayudar a 700 personas desempleadas (18-60 a\u00f1os\u2026",
        "Proceso selectivo para cubrir por el sistema turno libre un contrato para un puesto de Jefe/a de Departamento de Programas de Flamenco https://t.co/IfWo65gY3X #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/UyMFpvD9ea",
        "@candidocruz461 @zapatta_ @mairenAljarafe @AndaluciaJunta https://t.co/I0cmR08F62",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de diferentes puestos de diplomada/o en enfermer\u00eda (diferentes especialidades: radiolog\u00eda,  UCI neonatal y UCI de adultos) con experiencia para @ViamedSangela  en Sevilla https://t.co/FX2GaXVU1n #SevillaEmpleo #empleoSE @SATSE_Andalucia https://t.co/xhqVWwvonC",
        "RT @ExteriorJunta: \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00bfQuieres realizar #pr\u00e1cticas en la Uni\u00f3n Europea? Echa un vistazo a la oferta disponible en el Bolet\u00edn Informativo n\u00ba\u2026",
        "Audici\u00f3n de bailarinas/es para la pr\u00f3xima temporada de Carte Blanche (Noruega) https://t.co/a5whb9dKTL #EmpleoSE v\u00eda @AndaluciaTuCult https://t.co/pzAkT3WDpY",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de 4 puestos de operarias/os de f\u00e1brica de madera (entramados) en #Irlanda del Norte #UK (Entrevistas en castellano por videoconferencia)  con #Eures v\u00eda @EuresSpain https://t.co/wjnH4Dw9m7 #EURempleo  #euresSE https://t.co/jQk3KA2FXI",
        "@candidocruz461 @PacoSan81063538 @OtipadiReyes @mairenAljarafe @AndaluciaJunta https://t.co/hNap645tjF",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a auxiliar de administraci\u00f3n y gesti\u00f3n para apoyo administrativo para Colegio Oficial de Psicolog\u00eda de Andaluc\u00eda Occidental en Sevilla v\u00eda @COP_AO  #SevillaEmpleo #empleoSE \nPlazo: hasta el 24 de octubre de 2018\nEnv\u00edo CV: gestioncopao@copao.es https://t.co/kLpKlGZZP3",
        "Sesi\u00f3nes formativas \"Crea tu empresa: Aspectos b\u00e1sicos\" los d\u00edas 22 y 24 de octubre, en el Edificio CREA del @Ayto_Sevilla  https://t.co/KA9JmsDtC0  #CursosSE #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/0CQ7JTtV6S",
        "@AytoGines publica las ocupaciones en las que contratar\u00e1 a 37 vecinos/as con cargo a los programas de empleo de la @AndaluciaJunta https://t.co/CEFf0oxp3J #NoticiasSEV #GinesEmpleo https://t.co/Iiw9XjsqIw",
        "Casi el 60% de las grandes empresas utilizan entrevistas grupales para  seleccionar personal. Que no te sorprenda esta t\u00e9cnica, 9 claves para  triunfar en las din\u00e1micas de grupo  https://t.co/aLb6kAwz5D #Orientaci\u00f3nSE v\u00eda @AQHT_TVE https://t.co/rqnVdAsQN9",
        "RT @ServiciosAND: \u2692\ufe0f\ud83d\udee0\ufe0f\u00bfEres mayor de 45 a\u00f1os y est\u00e1s sin #trabajo en #Andaluc\u00eda? Mira esta convocatoria de #ayudas de @EmpleoJunta destinad\u2026",
        "BOP: Bases de la convocatoria de una plaza de empleo p\u00fablico de Trabajador/a social y para creaci\u00f3n de bolsa en Bollullos de la Mitaci\u00f3n, p\u00e1gina 30 y siguientes https://t.co/CW1czY9cPW #EmpleoP\u00fablicoSE #BollullosMempleo https://t.co/lBXPvK3kmr",
        "Recursos formativos: cursos y certificados para desarrollar tus habilidades digitales https://t.co/opVaP2LCfe #CursosSE https://t.co/BX2Qq02wko",
        "Las Navas de la Concepci\u00f3n ha presentado los proyectos dentro de los planes de empleo 2018: Emple@Joven, Emple@3\u20e30\u20e3\u2795y Emple@4\u20e35\u20e3\u2795https://t.co/fCxO3PDuM0 #NavasCempleo https://t.co/vjO2c2koT2",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de carpintero/a - montador/a para espacios ef\u00edmeros  con experiencia en montaje de stands y arquitectura  en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/NyJQRGKfqH #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de camarera/o con nivel alto de ingl\u00e9s (jornada completa) por nueva apertura de Bodeguitas Antonio Romero en Sevilla v\u00eda @bodeguita_ar https://t.co/rJKMwHVjSR #EmpleoSE #SevillaEmpleo  @iesheliopolis @HosteleriaSev @ESH_Sevilla @Rest_colectiva https://t.co/oC81A5Xrcb",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de docente de instrumentos musicales, especialidad de viento metal (flauta,saxof\u00f3n y clarinete) en Marchena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/NPl3dR5uV2 #MarchenaEmpleo #empleoSE @Marchenaaldia @ayto_marchena @miconservatorio @consev @jumusevilla @AndaluciaTuCult",
        "El Ayuntamiento de Mor\u00f3n de la Frontera crear\u00e1 92 #empleos con los distintos planes de #empleo de la @AndaluciaJunta https://t.co/g3X4KSm09m v\u00eda @MoronInfor \n#Mor\u00f3nFempleo #NoticiasSEV https://t.co/eOdhxxSkJs",
        "El @aytoguadaira ha aprobado destinar una subvenci\u00f3n a la @AsocAfar para contribuir a mejorar las condiciones de vida de personas en riesgo grave de exclusi\u00f3n social a trav\u00e9s de la acogida urgente e inserci\u00f3n laboral https://t.co/hX0LOr8I2X v\u00eda @aytoguadaira \n#Alcal\u00e1Gempleo https://t.co/Z9UC2P5x2Z",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a agente comercial (jornada parcial) en Mairena del Alcor v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/XYrylwbGOe #MairenaALCempleo #empleoSE @Mairenaalcor",
        "Acci\u00f3n formativa \"Coaching y comunicaci\u00f3n relacional para los informadores tur\u00edsticos\" los d\u00edas 30 y 31 de octubre, en el Centro Municipal de Formaci\u00f3n.\n Edificio Hytasa #CarmonaEmpleo https://t.co/UnBuKcMtda v\u00eda @prodetur @CarmonaAyto #JornadasSE #EmpresasSE https://t.co/8BIC6yhPTL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5 monitoras/es extraescolares (graduadas/os en magisterio y/o Ingenieras/os para impartir clases extraexcolares de Rob\u00f3tica, dom\u00f3tica) en Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/EMFbNEWRqu #Mor\u00f3nFempleo #empleoSE @prensaaytomoron https://t.co/GzbvqU4KgG",
        "@se_negro @SAEmpleo @aytoguadaira Buenos d\u00edas. Seg\u00fan pone en la oferta de empleo expresamente \"Para participar en este proceso de selecci\u00f3n es imprescindible la inscripci\u00f3n como demandante en los Servicios P\u00fablicos de Empleo y que los datos registrados en su demanda cumplan los requisitos de la oferta\". Un saludo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de  conductor/a de tr\u00e1iler con experiencia  en Estepa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/zajkQ1sEEA  #EstepaEmpleo #empleoSE  @AytodeEstepa",
        "La semana pasada participamos en la Feria de #Sevillanortempleo4 y nos anotamos sugerencias tan interesantes como el portal de empleo https://t.co/Zf8k3U33gG de @CocaColaEP_es. En el apartado \"\u00danenete a nuestro equipo\" puedes consultar las ofertas empleo de la compa\u00f1\u00eda en Sevilla https://t.co/uP163334lG",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en radiodiagn\u00f3stico  con experiencia  y con discapacidad #incluyeSE en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/XbgkiKgRrU #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizJueves \u25b6 #Queen - Killer Queen \u25b6 https://t.co/GVj2DL0BRZ \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "Ofertas de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por Seviempleo el 17 y 18 octubre 2018 https://t.co/6TPd5LsFld https://t.co/H4XZOHChtn",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de secretaria/o de direcci\u00f3n con experiencia v\u00eda Maestre Selecci\u00f3n y Consultor\u00eda  en Sevilla https://t.co/CGHM8Fx9lD #SevillaEmpleo #empleoSE https://t.co/dakVMt9gKh",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o control de calidad con discapacidad #incluyeSE en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/KEuy2SX5jo #EmpleoSE #BrenesEmpleo @aytobrenes",
        "Bolet\u00edn quincenal del Ministerio de @Haciendagob  de ayudas, subvenciones, becas y premios p\u00fablicos https://t.co/AOTN4RZyM5  v\u00eda @060gobes \n #BecasSEV \ud83d\udcca https://t.co/eDsPIpFODB",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ordenanza con #discapacidad #incluyeSE en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/4RtF8SGpzO  #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Consulta todos los cursos \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udcd5 de formaci\u00f3n FPE de @SAEmpleo para personas desempleadas con plazo de inscripci\u00f3n abierto https://t.co/fyuSjchprd #cursosSE #Andaluc\u00edaEmplea https://t.co/eZq0aA9A3Z",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 8 puestos de cocinera/o con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/Iw1Kzkypmp #SevillaEmpleo #empleoSE @iesheliopolis @HosteleriaSev @Rest_colectiva https://t.co/SBl0WtoaZ0",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o superior en educaci\u00f3n infantil para trabajar en un C.E.I.P con contrato de interinidad por sustituci\u00f3n de una Baja por I.T. en Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/AIeGFApjgj #Mor\u00f3nFempleo #empleoSE @prensaaytomoron",
        "La Seguridad Social lanza tres nuevos servicios telem\u00e1ticos para aut\u00f3nomos/as https://t.co/FJqqrQScAH #EmpresasSE v\u00eda @CincoDiascom https://t.co/BW3VEXTooC",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de ingeniera/o mec\u00e1nica/o con experiencia en desaladora para Abengoa en Sevilla https://t.co/mh2y5Okvhc v\u00eda @InfoJobs #empleoSE #SevillaEmpleo @cogitise",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de electromec\u00e1nicas/os con experiencia en soldadura con electrodos, semiautom\u00e1tica y en TIG con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ep44KiUsQs #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "El Ayto de @mairenAljarafe publica en su web https://t.co/K77zexv5o0 los requisitos a cumplir por las personas interesadas en participar en los Programas de Empleo de la @AndaluciaJunta #NoticiasSEV #MairenaALJempleo https://t.co/RpqXOAAZAK",
        "Curso de Optimizaci\u00f3n de la cadena log\u00edstica para personas desempleadas, inscripci\u00f3n hasta el 5 de noviembre https://t.co/EjNvJFrFOJ #CursosSE #CastillejaDLCempleo promovido por el Ayto de @CastillejaCta https://t.co/wfXcXSVycN",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/CKHrmfQkRw",
        "Convocatoria de #BecasSEV de formaci\u00f3n pr\u00e1ctica sobre comunicaci\u00f3n institucional relacionada con el Parlamento https://t.co/4U7mr33r3E https://t.co/ZMnJN74eA8",
        "Subvenciones para personas de 4\u20e35\u20e3 o \u2795 a\u00f1os de edad desempleadas de larga duraci\u00f3n, con especial cobertura para personas mayores de 5\u20e35\u20e3, en el marco del Programa de Fomento del Empleo Industrial y Medidas de Inserci\u00f3n Laboral en Andaluc\u00eda https://t.co/5RW5GGpmRP #NoticiasSEV https://t.co/kegqBAxNRX",
        "Oferta de #empleo de pintor/a de estructuras met\u00e1licas y cascos de buques con discapacidad #incluyeSE con experiencia en Utrera https://t.co/8HWeqqdN0q v\u00eda @SAEmpleo #empleoSE #UtreraEmpleo @CiudadUtrera",
        "Convocadas las subvenciones para el impulso del asociacionismo\ny  promoci\u00f3n comercial en materia de artesan\u00eda, en favor de asociaciones, \nfederaciones y confederaciones de artesanos y artesanas (modalidad ARA) https://t.co/5h95rI2M8C #NoticiasSEV https://t.co/1Uq4ygRGRh",
        "D\u00f3nde estar\u00e1 su empleo en el futuro... y c\u00f3mo lo conseguir\u00e1 https://t.co/BOxbigBQ76 #NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE de @tinofernandez  en @expansioncom https://t.co/pRSHrxUvCt",
        "RT @AndaluciaComDig: \u00bfQuieres reforzar tu #curr\u00edculum? Realiza alguno de estos #cursos y certificaciones online. Podr\u00e1s ampliar tu #formaci\u2026",
        "RT @SAEmpleo: \ud83d\udce3 Abierto el plazo de solicitud de las ayudas para desarrollar planes de #igualdad   y actuaciones de conciliaci\u00f3n para que l\u2026",
        "Contrato de relevo de duraci\u00f3n determinada para un puesto de Personal de Tienda en el Conjunto Arqueol\u00f3gico Madinat Al-Zahra v\u00eda @AndaluciaTuCult https://t.co/a4atYafuE6 #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/jejbIABXi6",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de director/a de servicios sociales para personas mayores  con experiencia en Camas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/UNQ2T2X8E9 #CamasEmpleo #empleoSE @PrensaCamas",
        "Acci\u00f3n formativa \"Autocoaching y Excelencia Personal y Profesional\" los d\u00edas  23, 24, 25, 30 y 31 de octubre en el Sal\u00f3n de Actos de la Villa del Conocimiento y Las Artes #MairenaALCempleo https://t.co/fMMWnzZGYr v\u00eda @prodetur  @AytoMairenalcor #CursosSE #EmpresasSE https://t.co/LCS81hwDxp",
        "\u260e\ufe0f 9\u20e35\u20e35\u20e3 0\u20e36\u20e3 5\u20e36\u20e3 0\u20e30\u20e3 \nYa disponible un punto de Atenci\u00f3n a la Ciudadan\u00eda en la Direcci\u00f3n Provincial del Servicio Andaluz de Empleo en Sevilla: \nInf\u00f3rmate sobre servicios y recursos propios de esta Direcci\u00f3n Provincial del SAE en Sevilla. https://t.co/89wQaYNHY7",
        "RT @FEICASE: Premios Feicase 2018: Delegaci\u00f3n Territorial Conocimiento y Empleo, Coviran, Mercadona, Global Coffee indutries \"Catunamb\u00fa\" y\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de auxiliar administrativa/o con experiencia  (jornada completa)  en Sevilla v\u00eda BAELO Corredur\u00eda de Seguros https://t.co/p39zN4GlHy #SevillaEmpleo #empleoSE  #administrativo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de carpintera/o para la creaci\u00f3n de carrozas de Cabalgata de Reyes en Bormujos v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/ut4ULx8acE #BormujosEmpleo #empleoSE @AytoBormujos #carpintero",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cocinera/o para trabajar en un C.E.I.P con contrato de interinidad por sustituci\u00f3n de una Baja por I.T. en Mor\u00f3n de la Frontera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/0KpjQvs72x #Mor\u00f3nFempleo #empleoSE @prensaaytomoron @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev",
        "Acci\u00f3n formativa gratuita \"Monitor/a deportivo/a\" de la @ASOC_ELTARAJAL en colaboraci\u00f3n con @FundlaCaixa, 6/nov.-4/dic, dirigida a personas desempleadas en Arahal. Plazo de inscripci\u00f3n abierto https://t.co/fuJXN91iZN v\u00eda @Arahalcomunica \n#ArahalEmpleo #CursosSE https://t.co/B1Mmx6u8uu",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de repartidor/a de recambios para veh\u00edculos para la provincia de C\u00e1diz v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ZHbTse0uSQ #DosHermanasEmpleo #empleoSE @Ayto2Hermanas",
        "Acci\u00f3n formativa \"Aspectos generales del aut\u00f3noma/o. Plan de empresa\" el 18 de octubre en el CADE #CamasEmpleo https://t.co/z7eebXW4Xr v\u00eda @aemprende  @PrensaCamas #CursosSE #EmprendeSE https://t.co/3gzUoFa3E6",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o comercio exterior con experiencia en Tomares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/RfCoTqQ54Y #empleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es",
        "El Congreso da luz verde a tramitar una Ley de Igualdad Laboral que sancione a las empresas que impidan la conciliaci\u00f3n https://t.co/pSBnrCol57 #EmpresasSE https://t.co/2n7WYUd9lt",
        "RT @prodetur: Convocatoria de subvenciones, en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva, para el Fomento de la Artesan\u00eda en Andaluc\u00eda. BOJA n\u00fam.\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de montador/a de productos de cart\u00f3n/papel para la creaci\u00f3n de carrozas de Cabalgata de Reyes en Bormujos v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/6PZWUbSiuF  #BormujosEmpleo #empleoSE  @AytoBormujos",
        "Bases generales para la contrataci\u00f3n de 2\u20e3plazas de administrativas/os y de 3\u20e3plazas de auxiliares administrativas/os para @prodetur https://t.co/dleGWEEtAa #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/DPBJ4n5PcT",
        "Oferta de #empleo de soldador/a TIG con discapacidad #incluyeSE en Utrera v\u00eda https://t.co/3JYENws228 #EmpleoSE #UtreraEmpleo @CiudadUtrera",
        "\u261b#BuenosD\u00edas y #FelizMi\u00e9rcoles \u263e La Uni\u00f3n - Lobo Hombre en Par\u00eds \u263e https://t.co/uYZ4ykuD8p  \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "INBOUND Marketing. Las 10 razones que lo hacen mejor para tu negocio, el 18 de octubre en la Casa de las Artes (Antigua Casa Minas) #SanJuanAZNempleo  https://t.co/KiepXESsbm v\u00eda @aemprende @sjaznalfarache @wanaleads  #JornadasSE #empresasSE https://t.co/PHHtcBts0D",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de carpinter\u00eda-ebanister\u00eda con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/FyJjEETvZL #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "RT @FEICASE: Intensa jornada la que hemos vivido hoy. El II Congreso Feicase lleg\u00f3 y pas\u00f3. A todos los que lo hab\u00e9is hecho posible, Institu\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 gu\u00edas oficiales de turismo (ingl\u00e9s o franc\u00e9s fluido) en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/VkyxCNw0Vl #empleoSE #SevillaEmpleo @ftf__us",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de 5 puestos de m\u00e9dica/o, especialidad medicina de familia (incorporaci\u00f3n inmediata, jornada completa) en Algeciras v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/fi5NYohhUU @RICOMSevilla @Medicina_US https://t.co/Lp83Dh24b0",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5 vendedoras/es especialistas en los sectores de ARTESANADO del Metal, Instaladores, Mantenimiento, Madera y Construcci\u00f3n con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/MBGK2KFXsJ #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 10 puestos de conductoras/es de cami\u00f3n en Alcal\u00e1 de Guadaira v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/JXnRMUkAma #Alcal\u00e1Gempleo #empleoSE @aytoguadaira https://t.co/zINJv38P0z",
        "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udde8 Los/as Agentes de Empresa de @SAEmpleo te informan \u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f sobre incentivos a la contrataci\u00f3n o cualquier cuesti\u00f3n sobre recursos humanos y empleo. Entra y con\u00f3celos \u27a1 https://t.co/1Rj04BoKth #EmpresasSE #Andaluc\u00edaEmplea #Empleo https://t.co/I1E7al6wfq",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de conductor/a en motocicleta, ciclomotor, excepto mensajer\u00eda con experiencia en Marchena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/9FuR56eXg9 #MarchenaEmpleo #empleoSE  @Marchenaaldia @ayto_marchena",
        "\u00bfCu\u00e1ndo debe pagar el/la aut\u00f3nomo/a el IAE? https://t.co/eedZD54wyY #EmpresasSE v\u00eda @MuyPymes https://t.co/JXDdCqHXjB",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de piano (contrato de interinidad) en Carmona v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/mA0rTc04Vt #empleoSE #CarmonaEmpleo @CarmonaAyto @miconservatorio @consev @jumusevilla @AndaluciaTuCult",
        "Oferta de #empleo de segunda/o encargada/o @Aldi_es con experiencia en  Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/9b2vvyt6JU  #empleoSE #SevillaEmpleo https://t.co/YjkBVis8hm",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a analista de datos con conocimientos en arquitecturas de sistemas de BI con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/XKJqNesudy #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de vendedor/a con experiencia 16H para Cortefiel en CC METROMAR en Mairena del Aljarafe v\u00eda @InfoJobs  https://t.co/5IAsMcAD3L #empleoSE #MairenaALJempleo @mairenAljarafe https://t.co/QNOiToqeml",
        "10 cosas que un/a inversor/a est\u00e1 pensando mientras le hablas https://t.co/hhFCYlLHx7 #EmprendeSE v\u00eda @IDaccion https://t.co/0RiPfIpczL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de qu\u00edmica/o con discapacidad #incluyeSE en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/vEUBapXccc #empleoSE #BrenesEmpleo @colquimsur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 30 puestos de personal para recogida de basuras en Alcal\u00e1 de Guadaira v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/1nMxIv0MgV #Alcal\u00e1Gempleo #empleoSE @aytoguadaira https://t.co/OwZFf8C0EZ",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/fRtgXP9JDQ",
        "BOP: Bases para bolsa de empleo p\u00fablico de Trabajador/a social en Gines, p\u00e1gina 20 https://t.co/st2honyIhs #EmpleoP\u00fablicoSE #GinesEmpleo https://t.co/FqqJC2T2Bz",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5 puestos de teleoperador/a para servicio de emisi\u00f3n de llamadas para captaci\u00f3n de clientes (jornada parcial tarde) en Gines v\u00eda @InfoJobs https://t.co/lyb8NN9IyT #empleoSE #GinesEmpleo @AytoGines",
        "Ma\u00f1ana el Delegado Territorial de Conocimiento y Empleo en Sevilla @juambogado asisitir\u00e1 y participar\u00e1 en la inauguraci\u00f3n de la Feria de la Econom\u00eda Social y el Empleo https://t.co/2lCP1Tml2p   organizada por el @aytoecija y @FAECTA_ #\u00c9cijaEmpleo #JornadasSE https://t.co/R8lYl59oxi",
        "Oferta de #empleo de 5 puestos en pediatr\u00eda (incorporaci\u00f3n inmediata, jornada completa) en Algeciras v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ovFJbvDEmc  @RICOMSevilla @Medicina_US https://t.co/btnOYBIiyA"
      ]
    }
  }
}