{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Casi, casi tan gracioso como el rid\u00edculo caso de Joaqu\u00edn Reyes en Torrej\u00f3n...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/LdbXO3WuUO",
        "Pues disiento, compa\u00f1eros...Luchar contra los ataques a la libertad (la que sea) debiera suponer m\u00e1s visibilidad,  no menos.  Es una cuesti\u00f3n de coherencia conceptual.  Imaginaros hacer una huelga laboral en horario festivo... https://t.co/xKTsumB2Nr",
        "Hoy ha fallecido Antonio Fraguas \"Forges\" y se me vienen a la cabeza miles de vi\u00f1etas. Su \"Historia de Aqu\u00ed\" anim\u00f3 mi vocaci\u00f3n de estudio hist\u00f3rica. Como homenaje a su siempre proclamada cercan\u00eda al ideario republicano(sin fanatismos), releer\u00e9 alguna antes de dormir. DEP maestro.",
        "Entre loas a una ?ocurrencia? de letra del himno oportuna y regocijo de muchos por la condena a prisi\u00f3n de un rapero por ser irreverente (? d\u00f3nde pone que debamos hacer tanta reverencia?) al actual Borb\u00f3n... tendremos que empezar a hablar de REACCIONARIOS...",
        "RT @ramonlobo: Me acabo de hacer socio de @OxfamIntermon Su trabajo y compromiso en salvar vidas es m\u00e1s importante que seis manzadas podrid\u2026",
        "Lo veo oportuno y necesario....\u00a1Se ve cada cosa!...https://t.co/mNrwamxmKp",
        "Genial....y no es coba...\ud83e\udd17 https://t.co/EPBCe3xo7E",
        "Yo me hago una reflexi\u00f3n...cuando se dice que el hecho es constitutivo de un delito contra el sentimiento religioso, \u00bfel sentimiento de qui\u00e9n, exactamente..?, \u00bfle han preguntado a todos los seguidores de la doctrina cat\u00f3lica?...\u00bfa que no? https://t.co/SEuGHAzWks",
        "@radiocable Creo que afirmar que no hay tradici\u00f3n liberal en Espa\u00f1a no es del todo correcto. Lo que pasa es que el liberalismo hispano ha sido siempre muy deudor de condicionantes cat\u00f3licos y promonarquicos,  desde sus or\u00edgenes gaditanos, y eso lo ha lastrado en otros aspectos. https://t.co/SRw6eBb7yl",
        "Somos el pa\u00eds donde la ley del p\u00e9ndulo en algunas cuestiones morales funciona muy bien...Tambi\u00e9n,  que sigue existiendo un trasfondo de mojigateria ultra cat\u00f3lica muy persistente.... https://t.co/voMUZQ16yp",
        "Quinquenio pleno de sensaciones...Gracias al creador. .. https://t.co/IxecN53CeU",
        "RT @EstefaniaJoaq: Opini\u00f3n | El eslab\u00f3n perdido entre Keynes y Gramsci; por Joaqu\u00edn Estefan\u00eda https://t.co/Q7FovdqFta v\u00eda @elpais_economia",
        "Si el auto del juez Llarena est\u00e1 avalado por el esp\u00edritu que mandata nuestro ordenamiento jur\u00eddico :\"nadie debe mantenerse en prisi\u00f3n preventiva si no concurre riesgo de fuga, de reiteraci\u00f3n en el delito,  o de destrucci\u00f3n de pruebas\", existe  una preocupante situaci\u00f3n jur\u00eddica.. https://t.co/CyYQUk5eVj",
        "RT @4everNeverTrump: The Holocaust didn't start with concentration camps and gas chambers.\n\nIt started with \"us vs. them\" demagogic rhetori\u2026",
        "@PauladeLasHeras Graciela...como mucho...No hay m\u00e1s sustancia",
        "Os animo a seguir este hilo, amigos y amigas de @50palabras_ , y a toda persona sensible a lo humano... https://t.co/4ZVoGoIotS",
        "La cuesti\u00f3n es que la secuencia empieza con un YO....a partir de ah\u00ed, todo o nada es posible...\ud83e\udd14 https://t.co/DkV5XpeMhL",
        "Yo respeto, t\u00fa respetas, \u00e9l/ella respeta, nosotros/nosotras respetamos, vosotros/vosotras respet\u00e1is, ellos/ellas respetan...\ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/LdiNfIaT2r",
        "@radiocable ....se ten\u00eda que haber patentado... https://t.co/1zumARD1rN",
        "RT @campsoscar: \u201cEurope is Cool\u201dSobran palabras. @Europarl_ES https://t.co/WWO09NTKMx",
        "RT @50palabras_: Abre el d\u00eda @58Domingo que nos habla de la \"Vida interior\".\nhttps://t.co/onMShOaDSR",
        "A partir de las 21 h amigo @IgnacioUrtiaga \"tensaremos\" la situaci\u00f3n...\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c",
        "Merecido... https://t.co/lD2Ll7iFsp",
        "Conocer y que te conozcan... https://t.co/6OSDYpD2tR",
        "Lleg\u00f3 el d\u00eda. La gente de @50palabras_ nos obsequiamos unas horas de mayor cercan\u00eda. Se disfrutar\u00e1n...",
        "@julia_otero @jitorreblanca @arsenioescolar @el_pais @PSOE @sanchezcastejon @odonelorza2011 Causa extra\u00f1eza el enfrentamiento virtual..\u00bfPor qu\u00e9 no qued\u00e1is a tomar un cafetito y lo habl\u00e1is sin tanto eco..? Con esta moda de los \"hilos\", a algunos se les est\u00e1 \"enredando\" el \u00e1nimo....",
        "Algunos hablabamos en las Casas de Pueblo, all\u00e1 por los primeros a\u00f1os 90 del siglo pasado, sobre los evidentes signos de \"abducci\u00f3n\" por parte del \"lado oscuro\". El poder econ\u00f3mico y poder medi\u00e1tico al servicio de una \u00e9lite, desgraciadamente, consigui\u00f3 su objetivo con este PSOE. https://t.co/HLtr6hozwL",
        "Que no te estalle a ti, amigo...Es duro mantener la l\u00ednea de lo razonable frente a las v\u00edsceras...Yo me he pegado un rato largo con un hilo en # Puigdemont y, aunque de manera educada, pero es que \u00a1no hay remedio! https://t.co/VrR9Ctnz0E",
        "@lumiere79 \u00bfNi en el TEDH?..",
        "@lumiere79 Es una forma de verlo...Pero entonces, \u00bfqu\u00e9 validez pretend\u00eda tener?. Los actos deben tener un reconocimiento jur\u00eddico. As\u00ed es como los deseos leg\u00edtimos se convierten en legales. Creo que estamos en dos niveles diferentes de realidad..Reflexi\u00f3nalo mejor..",
        "@lumiere79 Si es as\u00ed...alg\u00fan juez lo desmontar\u00e1.",
        "@lumiere79 Tengo que decir que se han usado los hechos en los que los \"Jordis\" tuvieron ese protagonismo (buscado, sin duda), de una manera un tanto criticable, pero, no caigas en la ingenuidad.Y si dices que sin violencia no hay rebel\u00ed\u00f3n, acabas de dar argumento al auto de procesamiento...",
        "@lumiere79 Bien, perfecto...espero que ese final haga desdecirme de mis temores, pero nunca en la historia, ni siquiera en los momentos m\u00e1s id\u00f3neos a ello, ese \"pueblo preparado\" ha gestionado realmente su realidad. Siempre ha exisitido una \"degeneraci\u00f3n \u00e9tica\" por parte de los que lideran.",
        "@lumiere79 Puede que fuera as\u00ed....o no.Tal vez, esas promesas de m\u00e1s dignidad y libertad, que os est\u00e1n haciendo desde, al menos, un sector de lo m\u00e1s rancio de la burgues\u00eda conservadora catalana, s\u00f3lo sean \"cantos de sirena\" para continuar al frente del \"Poder\", ese que nunca es del \"pueblo\"",
        "@lumiere79 Dec\u00eda Renan que una naci\u00f3n era una idea com\u00fan de futuro, no una idea de raza o sangre...Ninguna naci\u00f3n se ha configurado en base a absolutos. Han sido fruto de \"plebiscitos cotidianos\". Partir en 1/2 mitades a la ciudadan\u00eda no es lo m\u00e1s apetecible para llegar a ese objetivo..",
        "@maxidelapena El manique\u00edsmo en pol\u00edtica lleva al fascismo. Si no ves eso, no es que est\u00e9s ciego, es que deseas que te saquen los ojos.Entre jalear y combatir decisiones hay un espacio gradual de razones a favor o en contra.. Blanco o negro impide disfrutar de otros colores.",
        "@lumiere79 En lo de la justicia espa\u00f1ola tambi\u00e9n tengo dudas sobre su deriva reaccionaria, pero tambi\u00e9n tengo claro que los jueces aplican lo que los legisladores aprueban, no te equivoques. La separaci\u00f3n de poderes es un procedimiento, no un ideal.",
        "@lumiere79 No me enga\u00f1o, tenlo seguro...Considero que la democracia espa\u00f1ola es d\u00e9bil. Pero no puedo ver como soluci\u00f3n la separaci\u00f3n y fragmentaci\u00f3n de nuestras fortalezas comunes.",
        "@lumiere79 S\u00ed la tiene...seg\u00fan la Constituci\u00f3n vigente. Otra cosa es que los hechos por los que la ejerza sean o no suficientes para quienes observan el escenario desde el lado independentista. Y si sigues creyendo que las CUP's obedecen al inter\u00e9s del pueblo...por cierto, \u00bfde qu\u00e9 pueblo?",
        "@lumiere79 Y si el objetivo de esa vaga general fuera exigir a los diputados del Parlament que consensuen un candidato viable y se conforme un gobierno para salir de la excepcionalidad del 155, hasta yo la apoyar\u00eda, pero me temo que no va por ah\u00ed el inter\u00e9s de las CUP's...",
        "@gabrielrufian \u00a1Ah...! Y recordad que esos mismos mossos son a los que aplaud\u00eda la ciudadan\u00eda el 1-O. Kilos y kilos de sensatez es lo que falta en tu pa\u00eds/nuestro pa\u00eds... https://t.co/0bAbnNh4ZB",
        "@gabrielrufian No han tenido tiempo de atender tu tuit...claro.... Esta secuencia de hechos responde a un gui\u00f3n que, tal vez, no lo hay\u00e1is escrito vosotros, pero aparecer\u00e9is en los cr\u00e9ditos, seguro.. https://t.co/yLZrMBqupC",
        "#Puigdemont Escalando el conflicto. Las CUP's tienen su estrategia muy clara. Tal vez, tal vez, su abstenci\u00f3n a Turull formara parte de la misma @lumiere79 Esta actividad pol\u00edtica de la \u00e9lite es la que quer\u00eda yo resaltar antes...Pero, nada..\u00a1endavant! https://t.co/xAVX0N3FXl",
        "Cremem significa quemar....\u00bfConsider\u00e1is que esa #PrimaveraCatalana debe tener elementos de violencia?. \u00bfDe verdad esper\u00e1is que se conseguir\u00e1 una independencia dentro del \u00e1mbito europeo del siglo XXI con m\u00e9todos del siglo XIX? https://t.co/zhaz6t8uUa",
        "Desde un respeto gen\u00e9rico por los ideales que defend\u00e9is. President no, exPresident; Exiliats no, huidos; Poble de Catalunya no, una parte del pueblo de Catalunya; contra la democr\u00e0cia no, contra actos ilegales (otra cosa es que esa ilegalidad se cuestione o no). Rigor, si us plau https://t.co/lGfYFNmUHd",
        "#Puigdemont No amigo...el concepto de \"ganadores\" yo no lo usar\u00eda aqu\u00ed...Este juego no es de suma cero...Aqu\u00ed vamos a ganar (o perder) todos... https://t.co/Hu65kZbvQf",
        "#Puigdemont Triste realidad ese sentimiento de que ya no hay vuelta atr\u00e1s. El futuro dir\u00e1, pero espero, conf\u00edo y deseo que las relaciones humanas de las personas se recompongan. Dicen que la democracia es la menos mala de las formas de gobierno. Que lo siga siendo, al menos.. https://t.co/kr8hg231oE",
        "#Puigdemont Creo que la acusaci\u00f3n particular de Vox no es lo m\u00e1s relevante de este asunto, pero si as\u00ed te lo parece, es posible que hasta tengas raz\u00f3n. No hay nada que a\u00f1adir al respecto. https://t.co/h9uVWgI6vU",
        "#Puigdemont Cuando se instala uno en el fatalismo de que va a ocurrir aquello que sirve para justificar el propio sentimiento hay poco margen para la dial\u00e9ctica. Si as\u00ed crees t\u00fa que va a ocurrir, bien. Yo tengo, a\u00fan, esperanza que lo justo impere. Aunque no sea lo que yo deseo... https://t.co/2OlB5iZV49",
        "@pnique Como buen cient\u00edfico, seguro que entiendes la diferencia entre correlaci\u00f3n espuria o correlaci\u00f3n real. Aqu\u00ed el factor de confusi\u00f3n puede ser tu propio argumento pol\u00edtico de querer equiparar los tres mensajes, impl\u00edcito en tu tuit. Arriesgado, amigo.",
        "#Puigdemont El \"a por ellos\" significa que los que lo usaron son el tipo de espa\u00f1oles que viene bien para el independentismo. Y lo entiendo. Ten claro que, sin embargo, hay muchos m\u00e1s espa\u00f1oles que no deseamos que se nos catalogue igual. Lo mismo que los catalanes, seguro..\u00bfo no? https://t.co/BYlj0wfUfS",
        "@lumiere79 Tu sentimiento es tuyo. Entiendo que el trato debiera haber sido de otra forma. Con di\u00e1logo y compromiso honesto entre partes. Y respeto que busques otra realidad distinta. Pero esa realidad, ahora mismo, la han debido prever en tu \u00e9lite dirigente.",
        "#Puigdemont Y al margen de las vicisitudes del \"m\u00e1rtir\", ser\u00eda muy provechoso para la ciudadan\u00eda catalana que sus representantes elegidos en urnas se pusieran el traje de la responsabilidad para con ella y alumbraran un Govern lo antes posible, si no quieren otras elecciones..",
        "#Puigdemont No se deber\u00eda utilizar un m\u00e9todo fascista para defender una opini\u00f3n que se vanagloria de luchar contra eso mismo que denuncia...vamos, digo yo. Hay argumentos para criticar pol\u00edticamente la deriva jur\u00eddica del asunto. Menos ira y m\u00e1s razonamiento. https://t.co/E5DUdJZTzo",
        "@maxidelapena Eso ser\u00eda interesante cuando haya un dato homologable a comparar. Hasta ahora, #Puigdemont s\u00f3lo est\u00e1 en una fase procesal. Si hubiera sentencia condenatoria, habr\u00eda que analizar por qu\u00e9 delitos y qu\u00e9 condena efectiva tuvieran. Mientras, palabras al viento..",
        "#Puigdemont Al iniciar esta fase final del \"proces\" alguien debi\u00f3 hacer notar a sus incitadores que deb\u00edan considerar la cuesti\u00f3n de c\u00f3mo gestionar la fustracion. Salvo que ya tuvieran tomada la decisi\u00f3n de hacer rehenes de sus consecuencias a 2 mill. de catalanes de buena f\u00e9...",
        "#Puigdemont Est\u00e1 claro que los resortes del Estado se activan cuando existe una situaci\u00f3n de conflicto. Espa\u00f1a no es una excepci\u00f3n. El mayor error, entre otros, de la estrategia de los dirigentes partidarios de la independencia ha sido minusvalorar esa cuesti\u00f3n.",
        "#Puigdemont Si se est\u00e1n vulnerando los DH del exPresident y todas las instituciones y autoridades (gobiernos espa\u00f1ol y alem\u00e1n, jueces y fiscal\u00edas, etc, ) hasta ahora, se est\u00e1n comportando, de manera coordinada, eso lo tendr\u00e1 que decir otra instancia jur\u00eddica (TEDH).",
        "Por favor..por favor..No me esperaba esta analog\u00eda hist\u00f3rica de tu parte @reinerwandler \nYo tampoco estoy c\u00f3modo con el cariz jur\u00eddico que ha tomado este asunto, que jam\u00e1s debiera haberse salido del cauce pol\u00edtico, pero sacar ciertos fantasmas del pasado no me tranquiliza tampoco https://t.co/mq55ebOqwD",
        "Coger los textos de Ortega y Gasset de los a\u00f1os 20/30 del siglo pasado y casi calcadito.. A muchos nos empieza a doler tambi\u00e9n Espa\u00f1a.... https://t.co/kFSL9QLm4z",
        "El mensaje de que vivimos los espa\u00f1oles, en su conjunto, unos tiempos de regresi\u00f3n democr\u00e1tica no debiera dejarse de lado.Otra cosa es que cale de la misma manera que en Catalunya.Superponer las dos esferas, conflicto del \"proces\" y merma de libertades, puede sonar a oportunista.",
        "Con presos o sin presos. Con frentes unitarios o sin ellos. Con candidatos viables o sin ellos. No hay perspectivas de que en un territorio de este pa\u00eds llamado Espa\u00f1a se pueda encontrar m\u00e1s razones que sentimientos. Catalu\u00f1a a la deriva.",
        "El juez Llarena en noviembre de 2017:  \u201cLo que no se puede pretender es que toda la cuesti\u00f3n relativa a atribuir un espacio significativo a la individualidad catalana y toda esta cuesti\u00f3n relativa a la integraci\u00f3n de Catalunya en Espa\u00f1a se vaya a resolver judicialmente\u201d. Pues eso",
        "El discurso de C's clama por un \"prou proces\" indignado, pero sin propuesta concreta m\u00e1s all\u00e1 de una vuelta a la \"normalidad\", y los republicanos de ERC apelan al empe\u00f1o de libertad, desde su visi\u00f3n victimista. Nunca tan lejos los sentimientos como en este momento...",
        "@estherpalomera En la \u00e9poca italiana de \"Tangent\u00f3polis\" los jueces encarnaron la regeneraci\u00f3n de un sistema agotado de hacer pol\u00edtica. En este caso, parece m\u00e1s bien que supone una vuelta atr\u00e1s a cierto autoritarismo ingenuamente obviado durante esta \"transici\u00f3n inacabada a la espa\u00f1ola\"...",
        "Deep Purple - Made in Japan Live 1972 https://t.co/7QyReqwVMC v\u00eda @YouTube \u00a1Anda que no est\u00e1bamos \"modernos\" por los \"seventies\"...!",
        "Errores de una noticia \u2018en desarrollo\u2019 | Blog La defensora del lector | EL PA\u00cdS https://t.co/FIVQSQZPgU La pol\u00edtica no puede estar al albur de los errores period\u00edsticos. Los tiempos corren en contra. Matizaci\u00f3n tard\u00eda.",
        "Vuelven los fantasmas del pasado... https://t.co/1768Y1cwkx",
        "@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciON Amparar con eficacia a sus ciudadanos, y m\u00e1s a\u00fan si se tratan de ciudadanos que plantean evidencias de la hipocres\u00eda de los poderosos es esperar demasiado, hoy por hoy. \u00c1nimo @openarms_fund @campsoscar",
        "@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciON Salvando vidas @openarms_fund est\u00e1 cometiendo un grave delito de HUMANIDAD...\u00a1\u00a1Indignante!!",
        "https://t.co/OmZbj17qM5 @radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciON Hablar de \"fake news\" lleva a hablar de \"cloacas\"...Todo est\u00e1 conectado.",
        "@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciONSoluciones Soluciones m\u00e1gicas no hay...Integraci\u00f3n sin mejores condiciones de vida de la gente que quieres integrar, fracaso y guetizaci\u00f3n...",
        "@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciON La cuesti\u00f3n de la venta ambulante ilegal de los habitantes de Lavapi\u00e9s, como de otros muchos barrios de grandes ciudades, es la salida que esta gente tiene. Y no lo olvidemos, los productos que ellos venden alguien se los facilita.",
        "@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciON Es muy f\u00e1cil encontrar gente que, a pesar de las dificultades, quiere y desea vivir y convivir en el barrio de Lavapi\u00e9s, aunque pudieran por su estatus econ\u00f3mico aspirar a habitar en otras zonas menos conflictivas.",
        "@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciON Se est\u00e1 dando un fen\u00f3meno especulativo inmenso en la cuesti\u00f3n de la vivienda. Hay un colectivo de personas inmigrantes muy numeroso. A pesar de esfuerzos de integraci\u00f3n, las tensiones est\u00e1n creciendo.",
        "@radiocable @mariapuntoes #LaCafeteraIntegraciON Quien pretenda analizar lo que ocurri\u00f3, ocurre o puede ocurrir en el barrio de Lavapi\u00e9s, que se \"empape\" bien de su vida diaria. No es nada simple ni sencillo.",
        "La pregunta es : Qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de Europa Press?\nEspero que se me entienda...\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/PZJNHtccv6",
        "\u00bfPara cuando deja la Uni\u00f3n Europea actuar con dignidad en este tema del bochornoso tr\u00e1fico de refugiados,  consentido y amparado...? Es una tr\u00e1gica farsa con v\u00edctimas humanas reales, aunque aparezcan s\u00f3lo como n\u00fameros estad\u00edsticos... https://t.co/MIRStVPiQw",
        "Escuchando a este padre y a esta madre hablar de lo que sienten, siento que hay formas distintas de enfrentar la p\u00e9rdida violenta e inesperada de un hijo o hija. Y todas son humanas y respetables. Cosa diferente ya es c\u00f3mo se utilizan esos sentimientos por parte de terceros. https://t.co/Obsdi0W5Si",
        "Pero es que es como entiende el @PPopular la confrontaci\u00f3n pol\u00edtica. Ante el peligro de perder votos del colectivo pensionista,  van a por el colectivo de los que entienden la justicia de una cierta manera. https://t.co/PNinxA27ph",
        "Espero que la relaci\u00f3n positiva mostrada en tu programa entre @EduMadina e @ierrejon no se malogre como ocurri\u00f3 con la anterior \"quedada de bar\" entre @Pablo_Iglesias_ y @Albert_Rivera Te lo digo desde una sensibilidad de izquierdas.... https://t.co/92EXjXGgub",
        "Al final, van a ser los abuelos los que lleven a cabo la verdadera \"unidad popular\"... https://t.co/ot8bb3r4b3",
        "RT @Cristopher_JEA: Noticias del Viejo Mundo\n\nMe publicaron en la Antolog\u00eda \"Palabras que volaron\", selecci\u00f3n de \u00c1lex Garaizar.\n\nMinificci\u00f3\u2026",
        "Lo que te dicen los dem\u00e1s que pas\u00f3 que no te lo fastidie una imagen por muy evidente que te parezca al verla...\u00a1Que no se sabe la raz\u00f3n del traumatismo cr\u00e1neo encef\u00e1lico! O son dos personas distintas, o nos toman por gilipollas.... https://t.co/CqYeZg2pXI",
        "Sustituyendo \"podemos\" por \"queremos\" queda m\u00e1s propio... https://t.co/9Hmshsnpey",
        "Creo que es inevitable redefinir conceptos de los siglos XIX y XX. La gente no se identifica de la misma forma. Hay gente de izquierdas con derivas autoritarias cuasi fascistoides, y gente de derechas dispuestas a conceder valor a medidas de lucha contra las desigualdades https://t.co/LsjJaom9ft",
        "\u00bfY qu\u00e9 hay que investigar? Una persona atea expresa, puede que con un lenguaje excesivo, una opini\u00f3n personal, en ejercicio de su libertad de conciencia y expresi\u00f3n, sobre un ente inmaterial, un concepto, una sublimaci\u00f3n trascendental,  no una persona o instituci\u00f3n concreta. Fin. https://t.co/8BdCksKPEI",
        "\u00a1Qu\u00e9 dif\u00edcil es mantener la calma con ciertas cosas! ... https://t.co/lnU0PoGW1C",
        "Pero @quiquepeinado \u00bft\u00fa ves mucha sensatez \u00faltimamente en la actividad pol\u00edtica. ..? https://t.co/tYtRsh4rV5",
        "https://t.co/Voo4JclCPS El Cine es cultura....",
        "\u00a1Hasta los...\"permanentes\"...de los y las que utilizan el dolor humano para alimentar su reaccionarismo ideol\u00f3gico! \nRazonar con datos objetivos y no con sensaciones excitadas les queda muy lejos a algunos representantes pol\u00edticos.... https://t.co/IZspnQBBPw",
        "RT @eldiarioes: V\u00cdDEO | Los padres de Gabriel, sobre la cobertura en los medios: \"La \u00e9tica tiene que estar por encima del inter\u00e9s en vender\u2026",
        "Si se quiere sacar a la luz este asunto, y no hay otra opci\u00f3n que apelar a un video en YouTube,  \u00bfpor qu\u00e9 no se sube las im\u00e1genes en cuesti\u00f3n? Me causa mucho recelo el asunto. https://t.co/kTi6eEgmSG",
        "RT @campsoscar: Rescatando ahora a 106 personas a la deriva, mujeres embarazadas, menores no acompa\u00f1ados... Nada relevante ni de actualidad\u2026",
        "https://t.co/kJlwoHxw25 Buenos d\u00edas...",
        "RT @antoniofraguas: https://t.co/hAbA4Nuj2L",
        "Ella hubiera hecho #8MarzoHuelgaFeminista ...\nhttps://t.co/iE7ha7pVx7",
        "Inadmisible tratar de atemorizar a personas que defienden posturas diferentes a las propias. Eso es, tambi\u00e9n, fascismo. https://t.co/ojTshUmw9k",
        "Posicionarse en contra del #8MarzoHuelgaFeminista agarr\u00e1ndose al redactado del Manifiesto, como hacen en el partido de @Albert_Rivera significa que dan m\u00e1s valor a la forma que al fondo...Vamos, excusas de mal pagador...",
        "RT @FreedoniaSoul: En @hora25 de @La_SER \n#8M https://t.co/MJKDNBrdck"
      ]
    }
  }
}