{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @revistaQP: Nuestra portada de la semana: [Edici\u00f3n especial] Cien a\u00f1os con Violeta Parra https://t.co/YAxlCJV2B1",
        "@AlfredoMorgan Jajajaja... Me duele no ir a la Libertadores, eso debe ser lo m\u00ednimo.",
        "Un equipo grande (Bayern) no puede esperar a un DT con un mal arranque, no puede perder un a\u00f1o y no me parece que se pierda el proyecto.",
        "RT @carocomunica: Stgo. @barriolastarria  extraordinario mural de la cotidianidad del barrio en 1900. Maestro N\u00fa\u00f1ez #barriolastarria @paseo\u2026",
        "@Juane_acevedo Es clave que Colombia no le gane a Paraguay para que no vaya confiado/clasificado.",
        "RT @muyliebre: El arquero del Borussia Dortmund tiene una adicci\u00f3n a robarse la pelota antes de los partidos. https://t.co/BHcGIsYIXq",
        "RT @paulibarrales: Con el mismo impacto q usted lee esto hoy, leyeron en el mundo -hace un par de semanas- la aprobaci\u00f3n del aborto en 3 ca\u2026",
        "Extraordinario. https://t.co/xWlQMdhESI",
        "La @UEFA exponiendo en Chile.\nhttps://t.co/GELQs5QTii https://t.co/XrxLSJeVue",
        "Grande @jaime_carre8 https://t.co/X4R6LYwiza",
        "Ni Messi, ni CR7. https://t.co/hcWUTIWCIJ",
        "\ud83d\udeac https://t.co/L2zAle5XHo",
        "RT @MindepChile: \u00a1Vuelve la cl\u00e1sica rutera! Hoy se lanz\u00f3 oficialmente la Vuelta Chile 2017 \ud83d\udeb4\ud83c\udffd. Evento del ciclismo se desarrollar\u00e1 del 10 a\u2026",
        "RT @EuroLatamSummit: Ayer, el Camp Nou, estadio de nuestro Speaker #EuroLatam @FCBarcelona, cumpli\u00f3 60 a\u00f1os. Averigua m\u00e1s de su historia ht\u2026",
        "@pablodiazf En Chile se podr\u00eda hacer lo mismo con los pinochetistas.",
        "Fotaza. https://t.co/x0E7QlvCIr",
        "RT @VueltaCachantun: [PRENSA] Ma\u00f1ana al mediod\u00eda en la Sala de Conferencias del Estadio Nacional se llevar\u00e1 a cabo el Lanzamiento Oficial d\u2026",
        "Voy a almorzar. https://t.co/X0aYAJ9nxx",
        "@sacarriz @bergen2017 @UCI_cycling En Chile. https://t.co/vhxCXP4mNL",
        "RT @rhernandezadn: Los invito a seguir la cuenta @VueltaCachantun La Vuelta Cicl\u00edstica de Chile est\u00e1 regreso despu\u00e9s de varios a\u00f1os. ADN es\u2026",
        "RT @mirkomacari: En Europa no ocupas espacio privilegiado en debate p\u00fablico si apareces en fotos con el jefe operativo de las SS.subdesarro\u2026",
        "#c\u00e1chate \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/hk6hLHstST",
        "RT @RafaelNadal: \ud83d\udcf8 con mi compa\u00f1ero de dobles @RogerFederer\ud83d\udc4cMuy contento de haber jugado con Roger @LaverCup #TeamEurope https://t.co/lVtfV\u2026",
        "cc @AldoComunica @Poblanski https://t.co/UmafpNVykU",
        "RT @EuroLatamSummit: Muy buena iniciativa @jflamarique\n#FamiliaEuroLatam https://t.co/mn1uaE88FY",
        "RT @gabrielboric: @latercera \ud83d\ude43 https://t.co/lEMt1Fe9cx",
        "RT @infobae: El Cilindro de Avellaneda, como nunca lo viste. https://t.co/KkpCr3h9iH https://t.co/dHQlGtIh06",
        "RT @EuroLatamSummit: Valores de #EuroLatam 2017 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\nVenta de entradas en https://t.co/5AJCMmevUV \ud83d\udcb3\n\n\ud83d\udd34 Precios especiales en Septiembre \ud83d\udd34 htt\u2026",
        "RT @EuroLatamSummit: Ponentes confirmados 2017.\n#EuroLatam \u00danicos en generar reales lazos entre Europa y Am\u00e9rica Latina.\nVenta entradas htt\u2026",
        "RT @cristobalrojas: \u201cAnte la adversidad siempre lucho de la \u00fanica manera que s\u00e9: en soledad\u201d https://t.co/5BzFC5YRs1",
        "RT @CruzadosSADP: \u00a1Atentos al 00:07!\n\u00a1Un Cruzado llevando La Franja! \u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\n\n#LosCruzados\n#Encontr\u00e9monosConL6 https://t.co/9kt9dHF76p",
        "RT @latercera: Bachelet es la cuarta mujer m\u00e1s poderosa del mundo en pol\u00edtica seg\u00fan Forbes https://t.co/geN34lxVe8 https://t.co/Cbgaw7zXMD",
        "RT @EuroLatamSummit: \u00a1 2K seguidores de #familia #Eurolatam #Twitter!  Festeja comentando lo que sentir\u00edas ganando un ingreso con un GIF y\u2026",
        "RT @EuroLatamSummit: Nuestra agenda 2017 totalmente completa.\n\nNos vemos en #EuroLatam, a una semana. https://t.co/wLuBIdc3zk",
        "RT @angeles_pacheco: En minutos, ya viene #InformeEspecial @24HorasTVN https://t.co/prPxWmAbLO",
        "Extra\u00f1anmente TVN y C13 dando los goles del equipo de Pellegrini en la S\u00faper Liga China.\n\n\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "RT @santicalise: No me canso de ver este video. \ud83d\udc4f https://t.co/mrbXAraC8n",
        "RT @90sfootball: Here's Ronaldo scoring that goal for Barcelona... https://t.co/qbcETZ2hXs",
        "@migranol_ https://t.co/Cn38NKbyB6",
        "RT @EuroLatamSummit: Hoy #FCBarcelona y #Athletic rivales en el cancha, y en unas semanas todos seremos familia #Eurolatam. #marketing\ud83d\udc4f \ud83d\udc47 h\u2026",
        "RT @migranol_: La est\u00e1 rompiendo el CM de @ClubMagallanes",
        "RT @nublenseSADP: @dep_prov_osorno @ClubMagallanes @parrillauruguay @iberiasadp  https://t.co/CSNkbBgOib",
        "RT @72kilos: Patrocinan. https://t.co/2dARxRJiEi",
        "Laaaaargo d\u00eda terminado.\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
        "RT @ClubMagallanes: Y acaso @ColoColo no piensa pasar a saludar? Estos cabros de hoy en d\u00eda \ud83d\udc74\ud83c\udffb #120Magallanes",
        "RT @EuroLatamSummit: Nuestro speaker @Nacional ha sido reconocido por @FIFAcom como tricampe\u00f3n mundial de clubes gracias a sus t\u00edtulos inte\u2026",
        "@pistolaflores https://t.co/2THUPGgZM8",
        "@RogelioRoaG Maravilloso fondo de conferencia.\n\n#YNWA",
        "#TVNIMPORTA https://t.co/VBCI28FyLw",
        "cc @AldoComunica https://t.co/gMUlLtytQt",
        "RT @angeles_pacheco: #TVNIMPORTA https://t.co/GOb4HSaHzc",
        "cc @ComandantBurgos\n@HMaldonadoH @CamiloAlegria @ChoroDel_puerto @AldoComunica Esperando a @Poblanski https://t.co/d1mVUVD1iS",
        "Grandes. https://t.co/xOMBVDVORo",
        "RT @JorgeSharp: No es motivo de verg\u00fcenza que una autoridad act\u00fae conforme al intereses colectivo general de la comunidad, es nuestro deber\u2026",
        "RT @PabloAranguiz22: Somos todos iguales , acojamos a nuestros hermanos extranjeros \u270c\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f.... https://t.co/CHc5kxZQCa",
        "RT @SpursOfficial: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Diego Maradona meets Mauricio, Ossie, Hugo and Harry.\n \n#COYS https://t.co/ziSbXIbNfH",
        "cc @AldoComunica https://t.co/b9CyCu25p9",
        "RT @sindicato3tvn: Nuestra televisi\u00f3n p\u00fablica enfrenta su hora m\u00e1s dif\u00edcil y necesita el apoyo de todos para salir adelante. Chile no ser\u00eda\u2026",
        "RT @ClubMagallanes: 42' El \u00e1rbitro dio por terminado el primer tiempo. Le faltaron unos minutos por jugar. https://t.co/qY2thzXpeq",
        "@ProfeRama Humo...",
        "RT @EngancheSup: Ariel Rojas apunta a generar conciencia para que los chicos estudien y los clubes formen personas \ud83d\udcdd@JuanHerbella\nhttps://t\u2026",
        "Tremenda columna.\n\nhttps://t.co/kOTNJkqSDK",
        "@AlfredoMorgan Con un asado entre todos le\u00ed una vez.",
        "@agmatias A desempolvar unos buenos vinos cc @HMaldonadoH @El_Raco_ @JuanAndresCarra @CamiloAlegria",
        "\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a https://t.co/LROVkFiySm",
        "@pistolaflores @TheRealSabanda",
        "@RisingEnergetic Excelente.",
        "RT @Educacion2020: \ud83d\udeab Ni un pie atr\u00e1s: 4 logros educativos que ning\u00fan presidenciable debiera transar \ud83d\udeab https://t.co/ucs8eo4mgt https://t.co/\u2026",
        "cc @fenr1s @pablodiazf https://t.co/FwbVzyGQIF",
        "El que no existe en el 11 ideal de LaLiga. cc @MiguelGaete17 https://t.co/88Q1CSbeph",
        "RT @EuroLatamSummit: SORTEO: Buscamos cracks del #marketing #deportivo responde xq quieres venir al evento, Yo quiero ir al #Eurolatam x, y\u2026",
        "Se viene la etapa de verdad, @VueltaCachantun https://t.co/FFmT2OAOXO",
        "RT @revistalibero: Es d\u00eda 14 https://t.co/E9oDdkTAu0",
        "RT @CarolinaReyes7: \u201cCuando pierdes hay una tendencia morbosa a desprestigiarte, a ofenderte, solo porque perdiste\u201d, alguna vez lo dijo Mar\u2026",
        "Tremendas x2. https://t.co/J8DAZuNiqo",
        "Tremendas. https://t.co/7KXRURkJeS",
        "RT @Renolander: Quien prefiere que vuelva?\n\nRT Bielsa\n\nFAV Pi\u00f1era https://t.co/9yrOb14yMM",
        "Maradona 86.\n\ud83d\udc74 https://t.co/sRZO6geeyb",
        "cc @HMaldonadoH https://t.co/pVTvxOUgFS",
        "Gracias por tanto Comandante. https://t.co/6V7jYBnH5j",
        "Esto. https://t.co/B8ZOGTs9zj",
        "RT @Emol: Migrantes superan en puntaje PSU de Ciencias y Matem\u00e1ticas a sus compa\u00f1eros chilenos https://t.co/bePXUEdnWp https://t.co/XMq2jZt\u2026",
        "@CONMEBOL @HMaldonadoH @JuanAndresCarra",
        "RT @CONMEBOL: \u00a1Cada vez falta menos! #ConmebolLibertadoresBridgestone https://t.co/yNcMscLBqb",
        "Bien ah\u00ed todos. https://t.co/Z5Duvgwz5D",
        "RT @TheRealSabanda: Puras Flores para ti, Paulo. Ayudando a Chile para revalidar el t\u00edtulo de campeones del mundo de la solidaridad. https:\u2026",
        "RT @CONMEBOL: La CONMEBOL se viste de verde Chapec\u00f3 en tributo todas las personas que perdieron la vida en el accidente a\u00e9reo ocurrido el 2\u2026",
        "RT @ArribaRod: en este pa\u00eds existen s\u00f3lo dos tipos de personas \n\nRT: queso mantecoso\nLIKE: sabor original https://t.co/FzLLZuuY6v",
        "RT @EPL_es: Ayer se cumplieron 12 a\u00f1os de este hermoso siga siga. https://t.co/fnCPxRmJjF",
        "RT @labeasanchez: No les creo hoy...no les creer\u00e9 ma\u00f1ana... https://t.co/p0TJFDqBVn",
        "@KaryDuCo @jhonnyHerrera25 Mala elecci\u00f3n.",
        "RT @revistalibero: La Premier y su compromiso social. Un logo, un mensaje. https://t.co/ac9ztP6WLR",
        "RT @LuisLarrain: Lo que era un rumor hace a\u00f1os se confirma: la aversi\u00f3n de Marcela Aranda a la transexualidad viene de... la transexualidad\u2026",
        "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/1mn1xhTIlQ",
        "@sacarriz @LaRoja Rondon.",
        "@FMcolina Se quiso ir solo por no jugar.",
        "RT @AndresSepCL: Me resulta parad\u00f3gico que tanto militar en Chile reclame contra el socialismo, en circunstancias que tienen sistema de rep\u2026",
        "@FMcolina Y lo vas a obligar a quedarse, si se quiere ir.",
        "RT @AtaqueFutbolero: \u00bfC\u00f3mo se juegan los cl\u00e1sicos? https://t.co/SHLeXYILtl",
        "Esos 3 deber\u00edan ser indiscutibles. https://t.co/7majgD0CHX"
      ]
    }
  }
}