{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Saludos de viernes a nuestros amigos @saludmedellin @ArmandoViera @NotiSalud @drcarlosrepetto @AccionSolidaria",
        "Angioplastia y Stent: pueden salvar vidas, Por Igor Morr, cardi\u00f3logo http://t.co/bwzZCCN3yb",
        "C\u00e1ncer de mama en hombres: \u00bfcom\u00fan? \u00bfFactores de riesgo? http://t.co/NRQDRgJlaN",
        "La exposici\u00f3n al humo ajeno causa trastornos cardiovasculares y respiratorios, en particular coronariopat\u00edas y c\u00e1ncer de pulm\u00f3n",
        "Tics, \u00bfsuponen una enfermedad neurol\u00f3gica? http://t.co/0z7Skdj7C9 [En VIDEO]",
        "El humo del tabaco contiene m\u00e1s de 4 mil productos qu\u00edmicos, de los cuales -al menos- 250 son nocivos y m\u00e1s de 50 causan c\u00e1ncer",
        "RT @drcarlosrepetto: \"@bitacoramedica: La #obesidad puede prevenirse | Somos http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "Noticias en http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "Tabaco, m\u00e1s da\u00f1ino de lo que se pensaba: Hay enfermedades vinculadas al fumar no se hab\u00edan tenido en cuenta http://t.co/In2LE7KH2I",
        "RT @drcarlosrepetto: \"@bitacoramedica: \u201cEl gran reto de la #medicina regenerativa es que funcione en los pacientes\u201d http://t.co/lq6VVleTaE\"",
        "Compartimos el Bolet\u00edn de la Academia Nacional de Medicina de Venezuela-edici\u00f3n Febrero http://t.co/5X4a1jQta0 @kerdel_vegas",
        "La actividad f\u00edsica es definida como cualquier movimiento producido por los m\u00fasculos esquel\u00e9ticos, con el consiguiente consumo de energ\u00eda",
        "La expresi\u00f3n \u00abactividad f\u00edsica\u00bb no se deber\u00eda confundir con \u00abejercicio\u00bb, que es una subcategor\u00eda de actividad f\u00edsica http://t.co/paetrgU4Am",
        "La #obesidad puede prevenirse | Somos http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "En 2014, m\u00e1s de 1900 millones de adultos de 18 o m\u00e1s a\u00f1os ten\u00edan sobrepeso, de los cuales, m\u00e1s de 600 millones eran obesos [OMS]",
        "Inactividad f\u00edsica ocupa el cuarto lugar entre los principales factores de riesgo de mortalidad en el mundo http://t.co/rkO1wNcdfN",
        "#Angioplastia y Stent: pueden salvar vidas, Por Igor Morr, cardi\u00f3logo http://t.co/t3DXWyfEet #salud",
        "Emociones y estr\u00e9s: \u00bfafectan el intestino? http://t.co/Ua9xoSVrGI",
        "Ni\u00f1os y adolescentes est\u00e1n en mayor riesgo de diabetes tipo 2 si: son obesos, tienen antecedentes, no realizan ejercicio o no comen bien.",
        "En este enlace, \u00faltimas \"Bit\u00e1coras del d\u00eda\", secci\u00f3n escrita por #m\u00e9dicos y trabajadores de la #salud \u279c http://t.co/mDz7yC7X22",
        "\u00bfCausas m\u00e1s importantes de cardiopat\u00eda y ACV? Dieta malsana, inactividad f\u00edsica,  tabaco y consumo nocivo de alcohol.",
        "D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down: Amliv Arteaga comparte su experiencia junto a Sophia \u25ba http://t.co/4gGZQGsyZz http://t.co/RbOLGySXVp",
        "OMS dio a conocer nuevas directrices en las que recomienda reducir la ingesta diaria de az\u00facares a esta cantidad \u279c http://t.co/Ij9pOj0G3W",
        "#Diabetes \u279c Enfermedad cr\u00f3nica que se desencadena cuando el organismo pierde su capacidad de producir insulina o de utilizarla con eficacia",
        "Embarazo: #Nicotina y pesticidas pueden cruzar barrera placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 http://t.co/orIXminBaN",
        "RT @MinSaludCol: El principal sintoma de tuberculosis es tos con flema por m\u00e1s de 15 d\u00edas.   http://t.co/geoJsVGJ5p http://t.co/6K8zWNtGS7",
        "Atracones de calor\u00edas despu\u00e9s de una noche de baile: un h\u00e1bito que crece entre los j\u00f3venes http://t.co/78WYih2LkU [V\u00eda @clarincom]",
        "RT @LocatelVzla: Cada 21 de marzo se conmemora el #DiaMundialdelSindromedeDown http://t.co/VxIqAvl6GA",
        "[Historia de vida] Amliv Arteaga, mam\u00e1 de Sophia, ni\u00f1a con S\u00edndrome de Down http://t.co/erzcS9kddd Cc: @fdownvenezuela",
        "RT @cuidarcorazon: No todo el colesterol es igual. Te contamos la diferencia entre el \"malo\" y el \"bueno\": http://t.co/NmahWDJ851",
        "#Diabetes principales s\u00edntomas  \u279c P\u00e9rdida de peso, aumento de la sed y deseo permanente de orinar, con posible deshidrataci\u00f3n",
        "El hijo adolescente con #diabetes preocupa mucho a los padres: \u00bfc\u00f3mo abordar esta situaci\u00f3n? http://t.co/reoEmHNAaB",
        "Esta especialista explica -en este video- en qu\u00e9 consisten los trastornos de alimentaci\u00f3n \u279c http://t.co/ikaxxaFpDc",
        "#S\u00edndromedeDown \u279c Es un trastorno gen\u00e9tico en el cual una persona nace con 47 cromosomas en lugar de los 46 usuales http://t.co/4K4HrvGsf7",
        "\"A los padres que reci\u00e9n reciben la noticia que tienen un hijo con #S\u00edndromedeDown les digo que...\" \u279c http://t.co/tVhto19sdG",
        "RT @fdownvenezuela: D\u00eda Mundial del #S\u00edndromedeDown fue designado por la  ONU para aumentar la conciencia p\u00fablica sobre esta condici\u00f3n",
        "Este s\u00e1bado 21 de marzo es el D\u00eda Mundial del s\u00edndrome de Down http://t.co/gK9JHt0LSn http://t.co/SFN194yeAU",
        "Embarazo: #Nicotina y pesticidas pueden cruzar barrera placentaria e interferir desarrollo neurol\u00f3gico del beb\u00e9 http://t.co/OlfgEcC6F5",
        "RT @estherpilates: \"@bitacoramedica: [noticia] Consumo de az\u00facar: nuevas directrices de la OMS http://t.co/JLcpEFSWHz\"",
        "38 semanas y tres d\u00edas tard\u00e9 para verte por primera vez, Amliv Arteaga, mam\u00e1 de Sophia, ni\u00f1a con #S\u00edndromedeDown http://t.co/96Kxjuvy5X",
        "Despu\u00e9s del an\u00e1lisis de un estudio mundial, la @opsoms dio a conocer nuevas directrices sobre el consumo de #az\u00facar http://t.co/DR1v515l1n",
        "[en Video] Trastornos de alimentaci\u00f3n: \u00bfen qu\u00e9 consisten? http://t.co/9l5VtWVU0z",
        "Rebeld\u00eda de la juventud suele agudizarse cuando irrumpe la diabetes: \u00bfc\u00f3mo abordar la enfermedad en la adolescencia? http://t.co/IvLt0jfygQ",
        "[Historia de vida] Amliv Arteaga, mam\u00e1 de Sophia, ni\u00f1a con S\u00edndrome de Down http://t.co/YA6SThzxbE",
        "\"A los padres que reci\u00e9n reciben la noticia que tienen un hijo con #S\u00edndromedeDown les digo que...\"  \u279c http://t.co/0uDwlJ5cfK",
        "[noticias] Nuevo estudio advierte sobre riesgos de absorci\u00f3n de pesticidas y #nicotina durante el #embarazo http://t.co/7zsMlzdmxT",
        "[dato] En diciembre de 2011, la Asamblea General de las Naciones Unidas design\u00f3 el 21 de marzo D\u00eda Mundial del #S\u00edndromedeDown",
        "[noticia] Nicotina y pesticidas: fatales para reci\u00e9n nacidos http://t.co/PEj1sOgKNf",
        "[bit\u00e1cora] \"Ataques de p\u00e1nico: sentimientos de cat\u00e1strofe\", Por: Felicitas Kort, psic\u00f3loga cl\u00ednica http://t.co/2x9qHTJi2Q",
        "A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down, Amliv Arteaga comparte su experiencia de vida junto a Sophia \u25ba http://t.co/FpqkDLTfsl",
        "[bit\u00e1cora] \"Reflexiones: el feto como paciente\", Por: Sa\u00fal Kizer, obstetra y ginec\u00f3logo",
        "RT @ONU_es: \u00bfSabes que una de cada cinco muertes maternas en la regi\u00f3n se debe a hemorragias obst\u00e9tricas? http://t.co/30daGYk58n http://t.c\u2026",
        "RT @sdaryanani: El estudio de los tumores raros http://t.co/mEwGngsRrF via @bitacoramedica",
        "[Reportaje] \u00bfC\u00f3mo abordar la #diabetes en la adolescencia? http://t.co/QARgCiRtMb",
        "RT @MinSaludCol: #chikungu\u00f1a se transmite por un mosquito, NO por contacto f\u00edsico, alimentos o por el aire Inf\u00f3rmate http://t.co/wsO3m3VT8O",
        "[noticia] Consumo de az\u00facar: nuevas directrices de la OMS http://t.co/JLcpEFSWHz",
        "#Gluc\u00f3metro \u25ba Es importante que lleve el control de los resultados obtenidos http://t.co/0DGSN5FBiA",
        "[Lo + le\u00eddo] Sensor detecta #alimentos que producen #alergias http://t.co/1sS5xlpsvd [noticia]",
        "[bit\u00e1cora] \"Cuidar a un familiar produce cambios bruscos en la vida\", Por: Liana P\u00e9rez, psic\u00f3loga http://t.co/WY4dLwCGP4",
        "RT @psicosolucion: \u00a1El peri\u00f3dico de Psicosoluci\u00f3n est\u00e1 disponible! http://t.co/veSMcBg8Pm Gracias a @twitter_es @bitacoramedica @psicocloud",
        "La lactancia materna prolongada aumenta el cociente intelectual a largo plazo http://t.co/8Gejs4yqsc [estudio]",
        "La #salud cardiovascular empieza en la infancia http://t.co/K71xljZJrY [V\u00eda @elmundoes]",
        "RT @MinSaludCol: OMAT - Observatorio de Salud Materna de Colombia http://t.co/GfCUTGWsy2",
        "[noticia] Mapa sobre principales causas de muerte en el mundo http://t.co/6ecr5FvQVW",
        "[bit\u00e1cora] \"Cuidar a un familiar produce cambios bruscos en la vida\". Por: Liana P\u00e9rez, psic\u00f3loga http://t.co/o0H1qB0fj6",
        "RT @elmundosalud: La OMS crea el primer fondo mundial contra la demencia http://t.co/WaPuVl3BXG http://t.co/irepRkE40p",
        "#Colesterol bueno y malo: \u00bfcu\u00e1l es la diferencia? http://t.co/SsMGLTXanL [en video]",
        "RT @msalnacion: Salud firmar\u00e1 convenio con grandes supermercados para reducir el #sodio en la elaboraci\u00f3n del pan http://t.co/H6PHTqsRS5",
        "[video] \u00bfC\u00f3mo se trata la lumbalgia? http://t.co/2mJxJ5qMiU #salud",
        "Biosensor port\u00e1til para detectar prote\u00ednas que producen alergia en los #alimentos http://t.co/EK7TXpaCUw",
        "\u00bfUna persona con diabetes solo puede comer peque\u00f1as cantidades de alimentos con carbohidratos? http://t.co/gOAV6IbZbA",
        "[bit\u00e1cora] \"La sexualidad masculina en la tercera edad\", Por: Leopoldo Brice\u00f1o, cirujano pediatra y docente http://t.co/YgBWOJb7Sm",
        "RT @Bioiberica: Las enfermedades m\u00e1s comunes http://t.co/agF1LqnkhS v\u00eda @bitacoramedica",
        "[tecnolog\u00eda m\u00e9dica] Sensor detecta alimentos que producen #alergias http://t.co/1Ce5WMK1RD",
        "\u00bfLa persona con #diabetes s\u00f3lo debe comer alimentos especiales para diab\u00e9ticos? Mitos y verdades sobre la enfermedad http://t.co/nR45jylfi3",
        "Un especialista explica en este video c\u00f3mo se trata la #lumbalgia http://t.co/gx3YPJ8h1M",
        "[reportaje] Comer demasiados dulces, \u00bfcausa diabetes? http://t.co/RKgckEaClB Mitos y verdades sobre la enfermedad",
        "\u00bfManera de controlar la presi\u00f3n alta? Aqu\u00ed, 10 datos claves http://t.co/2cbk6yjWly Con el apoyo de @MayoClinic",
        "[noticia] Aplicaci\u00f3n identifica vectores del mal de #Chagas http://t.co/ktqCPK8hjF",
        "[bit\u00e1cora] \"Carencia econ\u00f3mica vs. calidad de la atenci\u00f3n m\u00e9dica\", Por: @fkerdelvegas http://t.co/JdvcQk1zoC",
        "[en Video] \u00bfCu\u00e1les son las #infecciones respiratorias m\u00e1s frecuentes? http://t.co/ftEGolA8m8",
        "[bit\u00e1cora] \"Carencia econ\u00f3mica vs. calidad de la atenci\u00f3n m\u00e9dica\", Por: @fkerdelvegas http://t.co/DO9AhOeVsc",
        "Le preguntamos a una #hepat\u00f3loga si la colangitis esclerosante requiere de un trasplante de h\u00edgado y respondi\u00f3 esto: http://t.co/cfMkIksjUR",
        "[en video] \u00bfCu\u00e1les son las infecciones respiratorias m\u00e1s frecuentes? http://t.co/y4Jb537N1I",
        "\u00bfLa colangitis esclerosante primaria requiere de un trasplante de h\u00edgado? http://t.co/kOQaxoAIgZ",
        "Desde Medell\u00edn, le deseamos a todos nuestros seguidores un feliz inicio de semana http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "Presi\u00f3n arterial alta: reduzca el sodio en la alimentaci\u00f3n y haga actividad f\u00edsica con regularidad http://t.co/mboLSRnYvr",
        "Generalmente, la #mononucleosis es una infecci\u00f3n causada por el virus de Epstein-Barr. M\u00e1s: http://t.co/XGuclH3cjd",
        "\"Es importante comprender que la hiperactividad no es un capricho del ni\u00f1o: es un trastorno neurofisiol\u00f3gico\" \u25ba http://t.co/TTArcfk5Iz",
        "[concurso] CIPESA anuncia tercera entrega de Premio Nacional Periodismo en #Salud http://t.co/06jqtZRYLA",
        "[entrevista] \u201cLa #fibromialgia est\u00e1 asociada con las emociones\u201d http://t.co/IVi0Cy8EDT",
        "[estudio] Un estilo de vida saludable podr\u00eda proteger de la demencia http://t.co/7VmYXruaGJ V\u00eda @medlineplus",
        "RT @agencia_sinc: C\u00f3mo detectar antes el da\u00f1o producido en un infarto gracias a la resonancia magn\u00e9tica @CNIC_CARDIO http://t.co/HBmnH9yj4H",
        "[noticia] Aplicaci\u00f3n identifica vectores del mal de Chagas http://t.co/ywJ9uPWJzD",
        "[tecnolog\u00eda m\u00e9dica] Todo sobre el gluc\u00f3metro: recomendaciones, uso, videos http://t.co/9gcgbiZ1LM #diabetes",
        "+Quienes dicen que no tienen tiempo para hacer ejercicio, tarde o temprano tendr\u00e1n que hallar tiempo para enfermarse.",
        "Presi\u00f3n arterial alta: reduzca el sodio en la alimentaci\u00f3n y haga actividad f\u00edsica con regularidad http://t.co/ICCLaSPVgI",
        "[reportaje] 10 maneras de controlar la presi\u00f3n arterial alta http://t.co/ubayadIFnh",
        "RT @Asiel611: Ni\u00f1o hiperactivo: c\u00f3mo manejarlo en clase http://t.co/M7w2PYfies v\u00eda @bitacoramedica",
        "Nuestras \u00faltimas \"Bit\u00e1coras del d\u00eda\", secci\u00f3n escrita por #m\u00e9dicos y especialistas \u279c \n http://t.co/m6lLIny8y8"
      ]
    }
  }
}