{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @PabloNYI: Una de las -muchas- diferencias entre la derecha y la izquierda (al menos en redes sociales), es q la derecha no gasta muchas\u2026",
        "@crpandemonium Lo bueno de Roger Torrent es que ya viene con la cara de sorpresa de casa, con cara de \"por qu\u00e9 estoy en este furg\u00f3n\" \"c\u00f3mo es posible que me pase esto a m\u00ed, que soy President del Parlament???\"\n#RogerTorrent\n#Estremera",
        "RT @ldpsincomplejos: PRESUPUESTO PUBLICO DE LAS CASAS REALES EN EUROPA\n\u25baReino Unido 48,9 M\u20ac\n\u25baM\u00f3naco 43,5 M\u20ac\n\u25baHolanda 40,1 M\u20ac\n\u25baNoruega 29,5\u2026",
        "RT @estherpalomera: Por si hab\u00eda dudas. Aqu\u00ed la segunda entrega https://t.co/V48LAqEDVh",
        "La vuelta de la censura previa https://t.co/Xcdg7W2rGd",
        "@spain4israel @Israellycool Que pare esto Ya, nos estamos quedando sin m\u00e9dicos en Espa\u00f1a. Me manda esta foto el doctor Roberto Morro de su llegada a Gaza https://t.co/mfSwICpJji",
        "@jesuset58 @jmterricabras Tot un pa\u00eds, part del m\u00f3n mudial , la V\u00eda Lactea i el universo entero siguiendo lo de Puigdemont\n#CatalunyaOmbligoDelMonMundial\n#FelizMi\u00e9rcoles",
        "@SoterramientoMu @carmenceldran @jmanuelpuebla Cuando no est\u00e9n los independentistas catalanes querr\u00e1s decir, ya est\u00e1 bien de que hablen en nombre de todos los catalanes, son menos de la mitad",
        "RT @Anonymous_Prodi: Da RT a este tuit si Casandra Vera ( @kira_95 ) te tiene bloqueado.\n\nHa bloqueado a quien le pide el dinero que no ha\u2026",
        "@LaVanguardia Habl\u00f3 de putas la Tacones   \n\n#FCB",
        "RT @pepe__rosas: Las redes sociales han llamado a boicotear los productos de #Saimaza y @MarcillaMolido despu\u00e9s de que un alto directivo de\u2026",
        "@LaVanguardia Fant\u00e1stico, no lo rechazan por malversaci\u00f3n de fondos p\u00fablicos, le rechazan por lo de las tetas gordas.",
        "Espero que no salgan los presupuestos, me parece excesivo que se suba un 8% a los funcionarios o un 3% a los pensionistas y casi nada nuevo para aut\u00f3nomos. \nLa l\u00e1stima es que aunque no salgan v\u00eda PGE, las subidas saldr\u00e1n v\u00eda decreto\n\n #PGE2018",
        "RT @GuajeSalvaje: Impactante corte de carretera de los heroicos CDR. https://t.co/3pNPmVUbLa",
        "@elespanolcom Nos la quieren meter doblada con los \"impuestos ecol\u00f3gicos\", el truco del almendruco",
        "@el_pais Este a\u00f1o se lo han ganado y se lo merecen, eso y m\u00e1s, gracias Felipe VI , gracias porque si no es por ud no espabilan ni Rajoy ni Pedro S\u00e1nchez con los indepes catalibanes\n#GraciasFelipeVI\n#VivaElRey",
        "Este a\u00f1o, si alguien se ha merecido una subida es la Casa Real , gracias a Felipe VI se par\u00f3 el golpe y se pusieron a la faena Rajoy y Pedro S\u00e1nchez, si no todav\u00eda estar\u00edan contemporizando con los indepes.\n#GraciasFelipeVI\n#VivaElRey",
        "@lovenjaire @Le_Figaro De la justice",
        "@Le_Figaro C'est normal, il est en fuite",
        "@nllacer35 @LaVanguardia La Fiscal\u00eda alemana es del marianista y franquista",
        "@LaVanguardia Puff, \"aquellas risas que nos hac\u00edamos antes todos juntos...\" https://t.co/sXOtH05F1e",
        "Tal como vienen los #Presupuestos mejor que no se aprueben, subidas a funcionarios y a pensionistas por encima del IPC, cuponazo vasco regalado a cambio de nada, nada para los aut\u00f3nomos, nada para I+D, nada para empresas... \n\n#Presupuestos2018\nVaya M. de #PresupuestosNaranja18",
        "RT @lrmegustaleer: Unas tenemos hijos, otras \"llenan su vida de belleza\".Unas tenemos familia y amigas a las que damos m\u00e1s o menos turra, o\u2026",
        "RT @lrmegustaleer: Unas estamos embarazadas, otras \"Emprenden un camino que revuelve sus emociones y transforma su cuerpo\". Unas engordamos\u2026",
        "RT @Sr_Don_Uno: Nuevo test de embarazo para progres cursis. https://t.co/cinL7t9yO2",
        "RT @lapuntitanamas: \u2014Abuelo, acabo de emprender un camino que revolver\u00e1 mis emociones y transformar\u00e1 mi cuerpo.\n\u2014A ti te han follao.",
        "@20m Menudos hijoputas los \"expertos en transici\u00f3n energ\u00e9tica\", as\u00ed cualquiera hace la transici\u00f3n, te suben artificialmente los sustitutivos y as\u00ed son m\u00e1s baratas las energ\u00edas alternativas. Nos la van a meter doblada con \"lo verde\", una vez m\u00e1s.",
        "RT @carmelojorda: Dios m\u00edo que pedazo de columna se ha marcado Gabriel Albiac sobre lo que ha pasado en Gaza. https://t.co/Rh1YAylCKN",
        "RT @TabarniaToday: \u00bfTe gustar\u00eda ser indepe pero no sabes qu\u00e9 decir?\n\u00bfTe gustan los lazos amarillos?\n\u00bfTe gusta defender a quienes se fugan d\u2026",
        "RT @donchalecos: Voy a comenzar una noble y loable cruzada contra expresiones de postureo y lo que de verdad expresan. Como por ejemplo:\n\n\"\u2026",
        "RT @LibertadUnico: \u00a1EXCLUSIVA! el directivo de Saimaza, boicoteaba al Sabadell por usar el castellano y apoyaba al etarra Arnaldo Otegui, e\u2026",
        "RT @TabarniaToday: Ada Colau organizar\u00e1 la Barcelona Manteros Cup, tras la cancelaci\u00f3n de la Barcelona World Race\n#L6Ncatberinto\nhttps://t.\u2026",
        "RT @velardedaoiz: Buen resumen de prensa de @CarlosEstebanRD, as usual https://t.co/BmmgvnhB97 https://t.co/JqeH6K2jVI",
        "@Lamismamente Pues que celebren de estas muchas m\u00e1s.",
        "@DavidVisus @el_pais Por el cannabis se empieza",
        "RT @Tehen: \u201cEl optimismo es malo. (\u2026) \u00bfprefieres que tu piloto de avi\u00f3n sea un pesimista o un optimista?\u201d Genial entrevista a Nassim Nichol\u2026",
        "RT @Cs_Europa: \ud83d\udcfd\ufe0f Learn in 2 minutes why and how #Catalonia has reached the current situation (English version) via @CatalanAnalyst https:/\u2026",
        "@dexamina Pues yo he visto este tuit de ayer y cualquier A dir\u00eda que es apolog\u00eda del terrorismo, aunque probablemente sea ignorancia supina de la idiota esta. Por si acaso se lo vamos a pasar a @guardiacivil y @mossos https://t.co/dUTGxC5TRt",
        "#JuntsXAR\nQu\u00e9 susto, he visto este hastag y pens\u00e9 en un nuevo partido en Espa\u00f1a, Juntos por Argentina con Echenique, Cotarelo, Albano Dante  Fach\u00edn, la monja diab\u00f3lica y alguno m\u00e1s. \nCu\u00e1nto HdP!",
        "@Hikikomorizombi @NgokwamiWe @RulerLG @guardiacivil @policia @GDTGuardiaCivil Mucho ojo con este hdp. Ahora amenazando una vez m\u00e1s https://t.co/vjvrcpUc4Q",
        "@mujerensuhogar @aridane83 @_3466754 @NgokwamiWe @BeatrizTalegon @mossos @RulerLG @policia @guardiacivil @AEPD_es Ya est\u00e1 flipando del todo, acaba de poner su n\u00famero de cuenta https://t.co/FW0xYJhbCg",
        "@FlavioElvespa @aridane83 @_3466754 @NgokwamiWe @BeatrizTalegon @mossos @RulerLG @policia @guardiacivil @AEPD_es Tanta gente gan\u00e1ndose muy bien la vida con la independencia y \u00e9l tiene taaannto que aportar.",
        "@NgokwamiWe @_3466754 @BeatrizTalegon @mossos @RulerLG @policia @guardiacivil @AEPD_es Este vi\u00f3 lo de la Ponsat\u00ed del otro d\u00eda y cree haber descubierto una mina. Estos indepes son m\u00e1s simples que el mecanismo de una escoba",
        "@_3466754 @NgokwamiWe @BeatrizTalegon @mossos @RulerLG @policia @guardiacivil @AEPD_es Ahora anda pidiendo dinero, el negocio de la independencia es lo que tiene. Si se lo haces notar te bloques https://t.co/7rhjOS3kx5",
        "@RulerLG No lleva bien que le afeen el negocio https://t.co/RB6wgOfabN",
        "@RulerLG No le ha gustado la critica https://t.co/bZaV2Zy2V0",
        "@RulerLG Este ha visto lo de la Ponsat\u00ed del otro d\u00eda y tambi\u00e9n quiere sacar tajada, \"dadme algo...\"\nEl negoci de la indapandansia",
        "RT @cronicaglobal: El independentismo pierde m\u00fasculo movilizador: pincha la manifestaci\u00f3n en defensa de Puigdemont en Berl\u00edn https://t.co/1\u2026",
        "RT @ConsuorF: Y ayer el nuevo etarra homenajeado fue... Julen Mendizabal! en #Arrasate otro h\u00e9roe que ha sacrificado su vida por bien del o\u2026",
        "RT @lydikit: M\u00e1s espa\u00f1ola no puedo ser \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83e\udd47\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/7dXhHzaIeD",
        "Zarpa el coloso de la Armada https://t.co/vQj0gKNxAK",
        "Irene Montero quiere compartir las arcadas con vosotros,por eso lo de \"Pablo\u00a0y yo hemos emprendido un camino que en los pr\u00f3ximos meses revolver\u00e1 nuestras emociones, transformar\u00e1 mi cuerpo y llenar\u00e1 nuestras vidas de belleza y algunas noches sin dormir\"\nGracias Irene, ya he potado",
        "RT @Sebi_Berenger: El viento puede estropear una procesi\u00f3n..... https://t.co/afAtXOUeUF",
        "@elmaestrojota @cristinagmc_gmc @josanlo65 @MaestritaM Hasta a m\u00ed me ha bloqueado. Este hombre estaba muy mal\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @GenteQueLucha: Esto es lo que opina de Espa\u00f1a Xavi Mitjavila, alto directivo de caf\u00e9s MARCILLA, SAIMAZA y HORNIMANS, por si tienes duda\u2026",
        "RT @jaralezo: Para Saimaza y Marcilla\n\nEspa\u00f1a, entre el 10% de las mejores democracias seg\u00fan todos los \u00faltimos \u00edndices internacionales de c\u2026",
        "RT @JosPastr: A ver si ahora va a tener que dimitir Rommy Arce solo por estar imputada por un delito de odio. Ni que estuviera acusada de m\u2026",
        "RT @GirautaOficial: Saimaza y Marcilla salen en defensa de su directivo que tild\u00f3 a Espa\u00f1a de \"Estado fascista\" v\u00eda @cronicaglobal https://\u2026",
        "@elmaestrojota @MaestritaM @HomeroVive A mamarla,  ajo y agua, a Parla,... nivel\u00f3n! Algun insulto m\u00e1s? Por mi no se corten si alguien osa decirles algo",
        "@elmaestrojota @MaestritaM Bueno, he mentido, en petit comit\u00e9 sab\u00e9is bien quienes no merecer\u00edan ser profesores y lo dec\u00eds",
        "@elmaestrojota @MaestritaM Y los profesores sois una de las pocas profesiones en que los buenos y los excelentes profesionales defienden a ese m\u00ednimo porcentaje de purria. \n\n#As\u00edNosVaEnPisa",
        "@elmaestrojota @MaestritaM No soportais la m\u00e1s m\u00ednima cr\u00edtica, se lo voy poner de otra manera.\nEl 90% de los profesores que yo conozco son buenos profesores, de ellos, un 20% excelentes.\nEl 10% son malos y de ellos, la mitad p\u00e9simos.\nEl 100% ganan lo mismo y tienen el trabajo igualmente consolidado.",
        "@be_var @MaestritaM Hablaba de Espa\u00f1a, no s\u00e9 en Argentina ni s\u00e9 de ese caso, hablo de profesores a los que echen de su trabajo por ser malos profesores, no por otros motivos.",
        "@be_var @MaestritaM Incluso se conocen casos de malos pol\u00edticos a los que han echado del puesto, pero malos profesores, ni uno.",
        "Una estupenda noticia. \nLo curioso es que los indepes, fruto de su degradaci\u00f3n, pondr\u00e1n cara de sorpresa de nuevo y no entender\u00e1n porqu\u00e9 esto no se puede hacer en un pa\u00eds democr\u00e1tico https://t.co/SkOx0swLPW",
        "@MaestritaM Cuenta la leyenda que una vez un mal profesor fue despedido, nadie en mi tierra se la cree.\n- Si eres un mal ingeniero: Despedido\n- Si pones mal los ladrillos: Despedido\n- Si eres mal abogado: no te contratan\n- Si eres mal estudiante: te suspenden\n- Si eres mal maestro?? Naaa",
        "@RaffaeloDon @lapuntitanamas Se ha arrimado demasiado a los indepes, se va pudriendo de dentro a afuera, imag\u00ednate ese cerebro",
        "RT @carlosherreracr: @CarteleraPLTK paseando a tu puta madre",
        "RT @ROLscience: Espa\u00f1a desde el espacio: \nRecorrido de las vistas de la Estaci\u00f3n Espacial, desde las Islas Canarias hasta la pen\u00ednsula ib\u00e9r\u2026",
        "@Catmigdia Separaci\u00f3n de poderes made in #Republiqueta",
        "@BeatrizTalegon - Cari\u00f1o, he mirado el m\u00f3vil y te est\u00e1s zumbando a mi mejor amiga y a mi madre, qu\u00e9 tienes que decir?\n- QUE ME HAS MIRADO EL M\u00d3VIL!!!!",
        "@usuariosevilla Y hagamos lo que hagamos van a protestar, as\u00ed que, hagamos lo que tenemos que hacer sin complejos.  Adem\u00e1s, la \"opini\u00f3n p\u00fablica internacional\" es como el champ\u00e1n malo, en 5 minutos pierde el gas y nadie se acuerda, est\u00e1 sobrevalorada por nosotros",
        "@usuariosevilla Menos complejos y unas embajadas que se muevan y expliquen la realidad",
        "@usuariosevilla Tenemos que hacer lo que har\u00edan todos esos pa\u00edses, actuar con fuerza y pasar de lo que digan los dem\u00e1s. Van a criticar siempre, en todos lados hay un partido extremista que va a poner el grito en el cielo, as\u00ed pues, pasemos de ellos y al l\u00edo, a solucionar el golpe de estado.",
        "@BeatrizTalegon Una cosa es una cosa y otra es dar datos P\u00daBLICAMENTE  de c\u00f3mo localizarles en su vida privada. Cuando eso pasa propicias linchamientos p\u00fablicos lo que est\u00e1 muy alejado de impartir justicia, dices ser abogada,  lo dudo, mandar a la turba es falta de \u00e9tica profesional",
        "@mmolons Muchas gracias por corregirme, tiene Ud raz\u00f3n, con S, miserables ella y quienes apoyan se\u00f1alamientos a jueces y polic\u00edas.",
        "@lavozdegalicia Justicia po\u00e9tica o karma?",
        "@BeatrizTalegon Por favor, s\u00f3lo te pido que cuando te llegue la denuncia no pongas cara de sorpresa, se\u00f1alar polic\u00edas es algo muy rastrero. Si tienes algo contra ellos den\u00fancialo donde tengas que denunciarlo, lo que haces es llamar al linchamiento y si pasa algo sabremos qui\u00e9n lo promovi\u00f3",
        "@jordi_farre @BeatrizTalegon @mossos @guardiacivil , esto es delito",
        "@BeatrizTalegon Miserable",
        "RT @conocerelhielo: Que nos quiten lo bailao. https://t.co/yRszuOfF1P",
        "RT @NosManipulan: Los independentistas est\u00e1n cada d\u00eda mas identificados con la ETA...\nNo tardaremos mucho tiempo, empezaremos por sufrir co\u2026",
        "@aero_eric @LaVanguardia Para ud que fue lo m\u00e1s importante del 6 y 7 de septiembre, \u00bfun cambio de reglamento del Parlament o las leyes del Refer\u00e9ndum y la desconexi\u00f3n? Cu\u00e1nta gente hay manifest\u00e1ndose por el reglamento del Parlament? \nD\u00e9jese de medias verdades como decir q el TC aprob\u00f3 lo del 6 y 7",
        "@aero_eric @LaVanguardia No, no me he confundido, gracias. El TC aprob\u00f3 el cambio de reglamento de lectura \u00fanica pero desde luego que no aprob\u00f3 la Ley del Refer\u00e9ndum ni la ley de desconexi\u00f3n, a esas ilegalidades me refer\u00eda. Lo importante son estas leyes, no un cambio de reglamento",
        "@cjcali71 @leonddamasco Vamos a ver, no es necesario llamar al ej\u00e9rcito para sacar a 50 /100 tipejos de una carretera, eso es matar moscas a ca\u00f1onazos.\nCon el cami\u00f3n ese que echa agua a presi\u00f3n basta y sobra. Los #CDR en cuanto  vean el agua no tienen campo suficiente para correr\n\n#Catalunya",
        "@LaVanguardia UGT y CCOO al lado de la derechona nacionalista, del huido Puigdemont, de los que se\u00f1alan a jueces, cortan calles, hacen los plenos vergonzosos del 6 y 7 de septiembre, tienen presidentes del Parlament que dicen que los pol\u00edticos indepes est\u00e1n por encima de la justicia, ...",
        "RT @MellamanShelby: El d\u00eda que se bajen 20 camioneros en la AP7 para desalojar a los CDR, nos vamos a re\u00edr.",
        "RT @MayaNvsbl: @yolandacmorin @arremeta Los mhp de los independentistas habian arrancado los \"quitamiedos\"? Que hdlgp !!!",
        "@GuzmanGasteiz @UGTExtremadura @UGT_Comunica Algo les habr\u00e1n prometido cuando vuelvan al poder, UGT y CCOO  no  se mueven por otra cosa.",
        "RT @AmvYo: Este video hay que moverlo, eh! https://t.co/L6b0YJQEXR",
        "RT @anaquepedra: CCOO y UGT,apoyan a los golpistas!\n#AfiliacionOut https://t.co/aXocSe88Uw",
        "RT @Darthmedebeber: - Pap\u00e1, he matado a 3 personas.\n- \u00bfQu\u00e9 hacen tantas luces encendidas?",
        "@ABrronchado @jordivida @usuku Karmele Marchante es una actriz espa\u00f1olista pagada por Franquistas que se hace pasar por indepe para que se vea lo rid\u00edculos que son, otra cosa no me explico https://t.co/xW4XUzQWhN",
        "RT @JaimeBN1987: En Podemos son m\u00e1s de homeopat\u00eda, chamanes y vud\u00fa. https://t.co/sjSawOu0I5",
        "@ABrronchado @jordivida @usuku Un poco apoya Maduro, Juli\u00e1n Assange que parece que este mes le lleg\u00f3 el cheque y ha puesto un par de tuits, alg\u00fan periodista, Otegi y sus adl\u00e1teres, y alg\u00fan partido ultraderechista europeo...lo t\u00edpico",
        "UGT y CCOO, los nuevos sindicatos de la derechona secesionista catalana, al lado de golpistas que amenazan a jueces, cortan carreteras, prevarican con el dinero de todos, cortan derechos de los no-nacionalistas, etc\n\n#LaListaNegra https://t.co/wb6rm03GaF",
        "@CCOO UGT y CCOO, son los sindicatos que tambi\u00e9n apoyan a la derecha independentista catalana",
        "@UGT_Comunica @elEconomistaes UGT y CCOO, los sindicatos de la derecha independentista catalana",
        "RT @rosadiezglez: Palabras del Presidente Kennedy cuando env\u00edo la Guardia Nacional a los Estados del Sur que se negaban a aceptar que las l\u2026",
        "RT @TabarniaToday: No podemos dejar pasar el #DiaMundialDelTeatro sin felicitar a Marta Torrecillas.\nhttps://t.co/FR3oUcfGD6"
      ]
    }
  }
}