{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ghitis: \u00bfA usted o a alg\u00fan familiar o amigo le han robado un celular? \u00bfCree usted que los ladrones de celulares deben ir presos? Petro\u2026",
        "RT @DELAESPRIELLAE: #ClubDeFarsantes Petro, Claudia L\u00f3pez, Carlos Fernando Gal\u00e1n y Mockus, secundaron a Santos en sus deseos de mantenerse\u2026",
        "33. M\u00e1s bien, busquen primeramente el reino de\u2026 https://t.co/M4diGG8GEy",
        "Para tener en cuenta...\n31. \u00bfQu\u00e9 diremos frente\u2026 https://t.co/EtY6W20QAW",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/Z6TgRXhQ8h",
        "RT @ValentinaFer13: Los caballeros si existen, solo que los tienes que buscar cerca de Dios, pues all\u00ed es donde se forman.",
        "RT @CarlosAMontaner: Cuba deber\u00e1 importar az\u00facar. La capacidad destructiva del comunismo no tiene l\u00edmite. Este a\u00f1o producir\u00e1 1.100.000 tone\u2026",
        "No debes obrar jam\u00e1s bajo emociones\u2026 https://t.co/ABMb94W7h7",
        "RT @criticolombia: Le faltaron los mandamientos de:\n \n-No robar\u00e9 el banco agrario \n-No quemar\u00e9 el palacio de justicia \n-No matar\u00e9\n-No secue\u2026",
        "RT @HassNassar: Si de aqu\u00ed al 17 de Junio el candidato es capaz de partir las aguas del mar, cuente con mi voto. Lo de escribir en m\u00e1rmol y\u2026",
        "13. \u00bfEst\u00e1 afligido alguno entre ustedes? Que\u2026 https://t.co/8EZqYiu8In",
        "Un verdadero Cristiano ve las situaciones\u2026 https://t.co/xtYJ6EkgEP",
        "Cr\u00e9ele a Dios...\n19. Dios no es un simple mortal\u2026 https://t.co/RyyTnCUVwL",
        "RT @AlvaroUribeVel: Esto piensa la senadora Claudia L\u00f3pez sobre el dr Petro, su candidato presidencial https://t.co/ZxjfEFptdD",
        "RT @cmbustamante: Dice @sergio_fajardo: Petro quiere convertir la indignaci\u00f3n en rabia y en odio. Eso ya lo sab\u00edamos, sembrar odio es su es\u2026",
        "RT @ghitis: -Petro se compara con Gait\u00e1n, la hija de Gait\u00e1n se enoja.\n-Petro se compara con Gal\u00e1n, los hijos de Gal\u00e1n piden respeto.\n-Petro\u2026",
        "RT @herbinhoyos: Grave. Candidato a la presidencia de la rep\u00fablica tiene que hacer su campa\u00f1a retract\u00e1ndose y desminti\u00e9ndose as\u00ed mismo para\u2026",
        "27. \u00bbPero a ustedes que me escuchan les digo:\u2026 https://t.co/JmemC0H6VW",
        "Gracias Dios por ese inconmensurable amor y\u2026 https://t.co/iS6PkmkcGM",
        "El enemigo no tiene m\u00e1s autoridad que la que tu\u2026 https://t.co/OPDUkHHikT",
        "Peque\u00f1as cosas que hacen de este un mundo\u2026 https://t.co/a5Js8YqTPw",
        "RT @paoguerreroi: Petro se ha pasado la justicia por la faja, hizo lo q quiso con Bogot\u00e1, movi\u00f3 todo a dedo, tiene pasado criminal y presen\u2026",
        "RT @donnyrossoff: Petro tiene a sus sicarios digitales jodiendo con #DuqueDiSiADebate, para llegar con otra de sus m\u00faltiples personalidades\u2026",
        "Feliz descanso... Bendiciones!\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N\u2026 https://t.co/HfjZKoCypf",
        "RT @COLOMBOVENZLANA: @indoctepopulus @GladysBecerra1 @rockola225 @AndyQui20410625 @VancliffDesign @SoyDrGarcia @pirula2014 @JFalcon1024 @da\u2026",
        "RT @luznellyacevedo: Lo dir\u00e9 sin cortapisas: el candidato @petrogustavo tiene la arrogancia aristocr\u00e1tica de la que tanto despotrica, es si\u2026",
        "Descripci\u00f3n gr\u00e1fica de la incertidumbre pol\u00edtica reinante en Colombia con la sombra de modelos obsoletos y fracasados asom\u00e1ndose en el horizonte... QUIEN GOBERNAR\u00c1 \u2753\u2753\u2753 El que lo entendi\u00f3...lo entendi\u00f3! https://t.co/YJzm7u7eCz",
        "Ese mal h\u00e1bito de buscar culpables cuando ellos mismos lo son... Muy de moda por estos d\u00edas en Colombia y com\u00fan desde hace mucho al otro lado de la frontera y seg\u00fan el regimen el gran culpable de la desgracia de Vzla. LA MEDIOCRIDAD E IGNORANCIA INJUSTIFICABLES! \ud83d\ude20 https://t.co/nFmtTr5SoL",
        "M\u00e1s claro imposible...\nDios no se equivoc\u00f3\u2026 https://t.co/isI9O1b5be",
        "Bendecido jueves...\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA\u2026 https://t.co/xNfJ2oEe8q",
        "Sobran los comentarios...\nEVANGELISTA JUAN\u2026 https://t.co/DlBpAQsaeC",
        "No olvides orar antes de.dormir!\nBUENA\u2026 https://t.co/MtBiweVJ0u",
        "RT @PachoSantosC: A los que se regocijan por la consulta anticorrupci\u00f3n y van a votar por @petrogustavo les doy un dato. Petro en Bogot\u00e1 en\u2026",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/zVyoj3fSWe",
        "Por aqu\u00ed comparto esta frase...\nEVANGELISTA JUAN\u2026 https://t.co/NClqUGwBpT",
        "A que fila perteneces?\n26. Pero entre ustedes no\u2026 https://t.co/wOmk5Ynl5r",
        "A que fila perteneces?\n26. Pero entre ustedes no\u2026 https://t.co/q2xUspMej5",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/6DtRQfKevX",
        "Por aqu\u00ed comparto esta frase...\nEVANGELISTA\u2026 https://t.co/9X9qiOYbMQ",
        "13. Todo lo puedo en Cristo que me\u2026 https://t.co/2rZbtJBoCZ",
        "9. pero \u00e9l me dijo: \u00abTe basta con mi gracia,\u2026 https://t.co/HsCjlaFiWm",
        "Siguenos en Facebook como:\nJESUCRISTO ME REDIMIO\u2026 https://t.co/MLp8u3pgJK",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/DxHfoRrpXC",
        "...y la sensibilidad se alcanza con la\u2026 https://t.co/ZPP73xygd1",
        "YO DECID\u00cd CREERLE A JES\u00daS, Y SIGO DANDO LA\u2026 https://t.co/ZId8jbaEuB",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/OEaYmCJZsH",
        "RT @MariaFdaCabal: Muchos secuestrados que estuvieron a su lado afirman que  era una mala persona. Este acto lo reafirma. Es una malagradec\u2026",
        "Que tengas un bendecido descanso!\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N\u2026 https://t.co/4CKE3xXcnw",
        "10. Oye, Se\u00f1or ; compad\u00e9cete de m\u00ed. \u00a1S\u00e9 t\u00fa,\u2026 https://t.co/FLy7uU1M0W",
        "24. \u00bb\u201cEl Se\u00f1or te bendiga y te guarde;\n25. el\u2026 https://t.co/3KXyVhEC1p",
        "1. Cuando el Se\u00f1or hizo volver a Si\u00f3n a los\u2026 https://t.co/DizXb20PV1",
        "... Solidarizados con el pueblo de Guatemala en\u2026 https://t.co/39W9qGZ8aR",
        "Y las cuatro letras que describen a Dios:\n\ud83c\udde6 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf4\u2026 https://t.co/SYXRBPVEH8",
        "21. Para esto fueron llamados, porque Cristo\u2026 https://t.co/oTbsoopXUD",
        "Que el Se\u00f1or bendiga tu semana!\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N\u2026 https://t.co/w73D00cHTK",
        "RT @herbinhoyos: La destituci\u00f3n de Mariano Rajoy en Espa\u00f1a por 'apoyar' la corrupci\u00f3n es un precedente ejemplar que sienta el pueblo espa\u00f1o\u2026",
        "Persevera... El camino que gu\u00eda Dios, es el que\u2026 https://t.co/p4pJflV4jC",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/mx85x2dDL8",
        "24. \u00bbPor tanto, todo el que me oye estas\u2026 https://t.co/Kjmoz6M346",
        "Dios siempre llega en el momento justo, \u00c9l jam\u00e1s\u2026 https://t.co/2FYN3bCnjn",
        "1. El Se\u00f1or le dijo a Abram: \u00abDeja tu tierra,\u2026 https://t.co/5ztJqnwk08",
        "Para tener en cuenta a la hora de estar en el\u2026 https://t.co/QywkuzK7XK",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/3tflO1o9Jz",
        "Que sea un mes de bendiciones en el poderoso\u2026 https://t.co/Eg08WjqPp0",
        "Ese soy yo!\nAQUI ESTOY EN PIE DE LUCHA SE\u00d1OR...\u2026 https://t.co/MDkE4bN20Z",
        "YO LO CREO Y EN \u00c9L ESPERO...\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N\u2026 https://t.co/0tR9swyuKO",
        "13. Ustedes no han sufrido ninguna tentaci\u00f3n que\u2026 https://t.co/7ttLIwoh0t",
        "25. Pero si esperamos lo que todav\u00eda no tenemos,\u2026 https://t.co/mTLrkO9XAu",
        "Yo conf\u00edo en ti Se\u00f1or, porque se que a\u00fan en\u2026 https://t.co/it80qtGB2W",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO\u2026 https://t.co/gYkN3ZB0RY",
        "2. Me sac\u00f3 de la fosa de la muerte, del lodo y del pantano; puso mis pies sobre una roca, y me plant\u00f3 en terreno firme.\n(Salmos, 40)\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER https://t.co/styJl0iZc0",
        "5 pautas que nos regala Dios para una vida mejor y en bendici\u00f3n!\nATESORALAS... APLICALAS!\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER\u00ae https://t.co/TJlD0ex7Y9",
        "De que sirve tu Biblia amontonada entre los dem\u00e1s libros de tu casa, y no como manual de vida para tu diario vivir?\nDEBES SER ADEM\u00c1S DE OIDOR... HACEDOR DE LA PALABRA!\n22. No se contenten\u2026 https://t.co/FKrzRAYZIj",
        "5 pautas que nos regala Dios para una vida mejor y en bendici\u00f3n!\nATESORALAS... APLICALAS!\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER\u00ae https://t.co/KhgcuFPXeI",
        "21. En la lengua hay poder de vida y muerte; quienes la aman comer\u00e1n de su fruto.\n(Proverbios, 18)\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER https://t.co/svZZnG5lZl",
        "5. Aunque Israel y Jud\u00e1 est\u00e1n llenos de culpa delante del Santo de Israel, no han sido abandonados por su Dios, el Se\u00f1or Todopoderoso.\n(Jerem\u00edas, 51)\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS\u2026 https://t.co/d3xhy4jJxh",
        "AM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER\u00ae https://t.co/kwV3bUMyvO",
        "RT @Yohana_Ib: Que un asesino como Santrich, diga \"no me dejar\u00e9 extraditar, manada de borregos criollos, fiscal ap\u00e1trida y p\u00e9rfido, violaci\u2026",
        "16. T\u00fa no te deleitas en los sacrificios ni te complacen los holocaustos; de lo contrario, te los ofrecer\u00eda.\n17. El sacrificio que te agrada es un esp\u00edritu quebrantado; t\u00fa, oh Dios, no\u2026 https://t.co/FxNLVAKKb8",
        "RT @HassNassar: Daniel Ortega est\u00e1 demostrando de cu\u00e1l escuela viene. Pertenece a esos que empu\u00f1aron las armas para llegar al poder diciend\u2026",
        "RT @MamertoNada: ANTES DEL 2010 ,era casi ANECTODICO y hasta SIMB\u00d3LICO,una candidatura d Izquierda a la Presidencia...\nPero desde q @JuanMa\u2026",
        "... Que descansen! \ud83d\ude34\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER https://t.co/gOkzOIhVVs",
        "Esp\u00edritu Santo... T\u00fa siempre y en todo momento \"conmigo\".\nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER\u00ae https://t.co/npDSAVUgib",
        "No es por merecimientos... Es por misericordia y por amor!\nESO SE LLAMA \"GRACIA\"\n9. pero \u00e9l me dijo: \u00abTe basta con mi gracia, pues mi poder se perfecciona en la debilidad.\u00bb Por lo tanto,\u2026 https://t.co/z1OchCcTtW",
        "4. \u00abSupongamos que uno de ustedes tiene cien ovejas y pierde una de ellas. \u00bfNo deja las noventa y nueve en el campo, y va en busca de la oveja perdida hasta encontrarla?\n5. Y cuando la\u2026 https://t.co/Ftj4pzfkqi",
        "Antes de quejarte, si\u00e9ntete honrado de que Dios pos\u00f3 su mirada sobre ti para levantar tu vida y usarte como herramienta en su obra y prop\u00f3sitos!\nNO ERES UNA CASUALIDAD... FUISTE APARTADO\u2026 https://t.co/24YLGrcqAO",
        "El poder del Esp\u00edritu Santo no es exclusivo de los patriarcas de la Biblia o los ap\u00f3stoles... El poder del Esp\u00edritu Santo es para aquel que lo pida y lo anhele fervientemente!\n13. Pues si\u2026 https://t.co/FrJ9mTfkqF",
        "Coqueteando con el mundo?\nSiendo permisivo con el pecado?\nMoviendote entre lo sagrado y lo mundano?\nTODO ESTO TENDR\u00c1 TARDE QUE TEMPRANO SUS CONSECUENCIAS SI NO TE ARREPIENTES Y PERMITES\u2026 https://t.co/OZJFb1R8U6",
        "9. pero \u00e9l me dijo: \u00abTe basta con mi gracia, pues mi poder se perfecciona en la debilidad.\u00bb Por lo tanto, gustosamente har\u00e9 m\u00e1s bien alarde de mis debilidades, para que permanezca sobre\u2026 https://t.co/W9eNDHb2D9",
        "No es por merecimientos... Es por misericordia y por amor!\nESO SE LLAMA \"GRACIA\"\n9. pero \u00e9l me dijo: \u00abTe basta con mi gracia, pues mi poder se perfecciona en la debilidad.\u00bb Por lo tanto,\u2026 https://t.co/7bixPnpr6y",
        "RT @SophyCh_E: El que tiene orden de extradici\u00f3n desde Junio 2018 por tratar de mandar 15 toneladas de Coca a EEUU por Venezuela desde una\u2026",
        "RT @SophyCh_E: No estaba extradito, estaba de velat\u00f3n? Veeee! y yo que pens\u00e9 que ya nos hab\u00edan dejado de ver la cara. https://t.co/vXKA2Lva\u2026",
        "RT @Yohana_Ib: -El Paisa se va de nuevo de Miravalle.\n-Santrich preso por narco.\n-Marquez grabado negociando cargamentos.Escondido en Mirav\u2026",
        "RT @charoguerra: 2) Gobierno Santos no solo corrupto sino ileg\u00edtimo. Compr\u00f3 la presidencia y el Nobel, se entreg\u00f3 a narcoguerrilla de las F\u2026",
        "RT @criticolombia: Anoche solo falt\u00f3 alias \u201cGuacho\u201d en la velat\u00f3n por la defensa de la vida y los derechos humanos!",
        "@criticolombia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 lo mataron con ese piropo jaja",
        "RT @criticolombia: Ayer una persona me insult\u00f3 de la forma m\u00e1s atroz fr\u00edvola sucia y mezquina que todav\u00eda me estoy recuperando del shock y\u2026",
        "Menos religiosidad y m\u00e1s espiritualidad y comuni\u00f3n... \nAM\u00c9N Y AM\u00c9N !\nEVANGELISTA JUAN CARLOS ACEVEDO PFEIFFER https://t.co/nVdw8fToi0",
        "30. Pero los fariseos y los maestros de la ley que eran de la misma secta les reclamaban a los disc\u00edpulos de Jes\u00fas: \u2014\u00bfPor qu\u00e9 comen y beben ustedes con recaudadores de impuestos y\u2026 https://t.co/xnNAk4TtS2",
        "Consagra este d\u00eda para el Se\u00f1or...\nLevantate, organizate, ponte tu mejor traje y corre para la Iglesia a escuchar la poderosa palabra que hoy Dios tiene para ti!\nQUE HAY PARTIDO? QUE DAN\u2026 https://t.co/SrslDYhpb8"
      ]
    }
  }
}