{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @nbg__: \u2764 Qu\u00e9 lindo esto que cit\u00f3 @alejwall en ig. https://t.co/rTNFTudZHU",
        "RT @fcandeias: \u26bd\ufe0f Siempre #Maradona - #FelizCumpleDiego \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/MDqLYj7x8k",
        "RT @FelipePigna: #undiacomohoy, 30 de octubre de 1983, Ra\u00fal Alfons\u00edn gan\u00f3 las elecciones presidenciales. El 10 de diciembre asumi\u00f3 el prime\u2026",
        "RT @FelipePigna: \u00bfQui\u00e9n fue Jean Paul Sartre? | Culturizando https://t.co/fjT5ZtkQUo",
        "RT @IndPeronista: Feliz cumple Diego!!! Y feliz Navidad a todos los maradoneanos!!\n\n#FelizCumpleDiego https://t.co/H2XcNcJ6k1",
        "Otra m\u00e1s del parque jur\u00e1sico ? https://t.co/5NekxGtLWt",
        "RT @evoespueblo: Como hoy, 2006, #Brasil reeligi\u00f3 como Presidente al hermano @LulaOficial, con m\u00e1s del 60 % de los votos. Representante de\u2026",
        "Seee https://t.co/nETqdhTjVq",
        "RT @diemonrroy: #ConLosJubiladosNo https://t.co/1eVUQ1mJ1L",
        "RT @luanavolnovich: Todos juntos decimos #ConLosJubiladosNo https://t.co/981D2rN44a",
        "RT @hijos_capital: 41 a\u00f1os atr\u00e1s, el genocida Astiz y el grupo de tareas de la ESMA secuestraban y desaparec\u00edan a las fundadoras de Madres\u2026",
        "RT @magariovero: VUELVEN A AUMENTAR LOS ALIMENTOS\n\nCuando se libera la econom\u00eda al mercado y el Estado cede el control, los precios son reg\u2026",
        "RT @JLMelenchon: Allez dire au monarque pr\u00e9sidentiel que les gens raisonnables sont sur les ronds-points et dans les rues et qu\u2019ils n\u2019en pa\u2026",
        "RT @Aabadonh: La esposa de Luis Barrionuevo, diputada del Frente Renovador y mano derecha de Sergio Massa, ayer vot\u00f3 a favor de desregular\u2026",
        "RT @marianorecalde: 68 a\u00f1os de historia, un orgullo para los argentinos y argentinas. #AerolineasSomosTodos https://t.co/kMnQim5WBK",
        "RT @ArgentinaHoyOk: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7URGENTE\ud83d\udd25| Los \"chalecos amarillos\" explican los motivos por los que protestan en contra del gobierno de Macron: \"El p\u2026",
        "RT @DanteForesi: \u00bfViste que los salarios pagar\u00e1n Ganancias desde $ 38.300 en 2019? Te dejo esto para recordarte que te tomaron por boludo y\u2026",
        "RT @fllorenteantoni: Que poco entienden de la funci\u00f3n p\u00fablica? Ser un funcionario p\u00fablico es deberse a la funci\u00f3n p\u00fablica. Es cumplir con e\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/cCkzS4BrUY",
        "RT @InfoNodal: #Argentina: m\u00e1s de 8500 personas se inscribieron en la @UNAJ_oficial para el ciclo lectivo 2019 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/wpMxc3C6hF",
        "RT @liscatania: VIERNES 0 A 24 HS #PongamosUnaFotoDeCFK\nVOLVAMOS A VIVIR ORGANIZADOS INDIVIDUAL Y COLECTIVAMENTE!!\nVOLVAMOS A TENER DERECHO\u2026",
        "RT @sandramendozaOK: hola que tal ? AMOR a @abuelasdifusion Estela , Rosa ,Bucarita y m\u00e1s . Los mendoza las llevamos en nuestra lucha y en\u2026",
        "RT @MargaWirkierman: Putin en el Alvear Palace Hotel,  donde se hospedo durante el G20. Cabe decir q Merkel se hospedo en el mismo hotel y\u2026",
        "RT @LegadoPeron: \u201cGeneral, \u00bfqu\u00e9 piensa hacer usted para volver al gobierno?\u201d.-\u201cYo no har\u00e9 nada, todo lo har\u00e1n mis enemigos\u201d. https://t.co/S\u2026",
        "RT @NancyDupla5: Nestor https://t.co/dDl9J5RWnD",
        "RT @raul_lucarini: Cuando recuperemos la rep\u00fablica  hay que quitarles todas las licencias de TV de Radios y Cable al grupo mafioso que ad\u00fal\u2026",
        "RT @mabaires: A H\u00e9ctor Timermann la \"justicia\" le neg\u00f3 la salida del pa\u00eds para recibir a tiempo un tratamiento m\u00e9dico. A Rafa Di Zeo, proce\u2026",
        "RT @FelipePigna: Un dia como hoy de 1872 Jose Hernandez publicaba la primera parte de su Martin Fierro donde escrib\u00eda:  La ley es tela de a\u2026",
        "RT @hugohlamadrid: Sonrisas similares! \ud83d\ude01\n\nS\u00f3lo sonrisas similares? \ud83e\udd14 https://t.co/GSfofiIW3G",
        "RT @andresfedeok: Vivimos en un pais dnd un mafioso inmundo como Rafael Di Zeo puede ir a Espa\u00f1a ( vaya a saber con qu\u00e9 plata, porque de la\u2026",
        "RT @HambreCero: Una persona solidaria es admirable.\nPero \"los pobres\" \ndeben tener \nsu pan, su abrigo y su casa,\npor Justicia.\nAntes que po\u2026",
        "RT @fvallejoss: La Corte Suprema fall\u00f3 en contra del 2X1 en delitos de lesa humanidad, con 4 votos en contra y 1 a favor. Qu\u00e9 b\u00e1rbaro! El p\u2026",
        "RT @Irihauser: Dice el juez Gallardo en su declaraci\u00f3n de inconstitucionalidad de la reglamentaci\u00f3n del uso de armas de fuego\ud83d\udc47 https://t.co\u2026",
        "RT @gargantapodero: \"PAREN\"\n\nHoy nosotros vamos a la conferencia de Sergio Maldonado. Pero Santiago, no. Y Lucia tampoco. Todos nosotros va\u2026",
        "RT @PedroBriegerOk: Bolivia: el Tribunal Electoral habilita a Evo Morales para su repostulaci\u00f3n en 2019 - NODAL https://t.co/EXNkjdpkoM",
        "RT @Irene010394: Eso es tener cojones\nAprendamos de Francia LPM\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \n Macr\u00f3n suspendi\u00f3 el aumento de los combustibles \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/QDlUMv\u2026",
        "RT @augusboggian: Hay que evitar esta locura!!!! Que hace el Congreso? Que est\u00e1n haciendo nuestros diputados aparte de rascarse las bolas y\u2026",
        "RT @PedroBriegerOk: Me dicen que se suspendi\u00f3 la conferencia que iba a dictar Macron y cuyo t\u00edtulo era \"El arte de aplicar tarifazos sin qu\u2026",
        "RT @robertinocarles: Reci\u00e9n puedo leer el fallo en la causa de Luc\u00eda P\u00e9rez. Es aberrante, plagado de prejuicios sobre la conducta de la v\u00edc\u2026",
        "RT @franceculture: 5 d\u00e9cembre 2013 : mort de Nelson Mandela. Jeune avocat, il s'est lev\u00e9 parmi les opprim\u00e9s pour exiger la justice et la li\u2026",
        "RT @ActualidadRT: Las mujeres kurdas cansadas de la prolongada guerra en Siria fundan una aldea donde est\u00e1n prohibidos los hombres https://\u2026",
        "RT @MashiRafael: \u00a1Con qu\u00e9 rapidez renunci\u00f3 la \u201cvicepresidenta\u201d!\nYa estoy viejo para creer en esas cosas. Es claro que pact\u00f3 renunciar al ca\u2026",
        "RT @Pontifex_es: Este Adviento, hazte peque\u00f1o, hazte humilde, hazte servidor de los dem\u00e1s y el Se\u00f1or te dar\u00e1 la capacidad de comprender c\u00f3m\u2026",
        "RT @elEconomistaes: \ud83c\uddec\ud83c\udde7 #\u00daLTIMAHORA | May pierde la votaci\u00f3n: el Parlamento declara a su Gobierno en desacato y le quita el poder sobre el B\u2026",
        "RT @ConclusionRos: #Precarizaci\u00f3nLaboral \ud83c\udfed\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26a0\ufe0f\u00a0| Siguen las suspensiones en las plantas de #Motomel y #Protto \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://t.co/IaC0V0kYJm",
        "RT @FelipePigna: Federico https://t.co/MOM8cZI5EJ",
        "RT @SLBurstein: Para usar 1 estetoscopio del Estado, hay q estudiar 7 a\u00f1os\nPara usar 1 tiza del Estado, hay q estudiar 5\nPara usar 1 torno\u2026",
        "RT @FelipePigna: Santo cafecito! https://t.co/OaMNNqtlOk",
        "RT @juanKa_molina: Feliz cumple! \u2764\ufe0f\nSon tus primeros 90! https://t.co/1MNzJ1bbgi",
        "RT @Lupo55: Tras la muerte de Per\u00f3n y hasta la llegada de N\u00e9stor, el PJ fue, en su plexo nacional, el partido del ajuste conservador. La \"r\u2026",
        "RT @FelipePigna: El 3 de diciembre de 1999 muri\u00f3 a los 99 a\u00f1os Enrique Cad\u00edcamo, autor de m\u00e1s de 200 letras de tangos, entre ellas Los mare\u2026",
        "RT @rodolfoCeniz: En el #G20 de #Francia,\nCFK advirti\u00f3: \n\"Cuando la democracia no brinda posibilidades de trabajo y progreso, la gente cues\u2026",
        "RT @DrDanielGollan: Feliz d\u00eda a todos los m\u00e9dicos que practican su profesi\u00f3n con vocaci\u00f3n y compromiso. https://t.co/6iA0m22USC",
        "RT @turca123kordoba: Pensalo....... https://t.co/f6oL82KNTL",
        "Arturo Puig y Mar\u00eda de los Angeles Medrano https://t.co/uL04xv2GTd",
        "RT @juanKa_molina: \ud83d\ude0d\n https://t.co/4fzjadt1wD",
        "Nunca me canso de ver al Diego\u2764 https://t.co/ZmUYTZj4Fn",
        "RT @Lautafym: #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7.  Polic\u00edas muestran que no quieren seguir reprimiendo a su propia gente. https://t.co/CIxS3odIvA",
        "RT @arilijalad: Yaaaaa venimos con @eldestapeweb\n\n\u00bfNos hacen el aguante?\n#RutaDelDineroM https://t.co/xUGou5pw34",
        "RT @FilmusDaniel: El ex presidente de Ecuador @MashiRafael nos pide colaboraci\u00f3n para que el mundo sepa que el leg\u00edtimo vicepresidente de e\u2026",
        "RT @alferdez: Que no te confundan. Siempre estuvimos en el G-20 y fuimos \u201cparte del mundo\u201d. Solo que alguna vez estuvimos en \u201cel mundo de O\u2026",
        "RT @FelipePigna: Un dia como hoy de 1905 nac\u00eda el maestro Osvaldo Pugliese que renace en cada tango y en cada invocaci\u00f3n de un m\u00fasico que,\u2026",
        "RT @SantoAgustina: Mi novio dice que votar\u00e1 a Olmedo en 2019.\n\nFav: si debo dejarlo\nRt: si debo dejarlo y mandarlo a la mierda",
        "RT @robdnavarro: Caminaban por las calles sin tanques ni aviones que los cuidaran! https://t.co/QgozZGGcKN",
        "RT @MustiSa78: Imposible no retuitear https://t.co/3WmPdpdz1O",
        "RT @AlessandroCere7: Nessun telegiornale mander\u00e0 in onda questo video.\nDa condividere.\n#giletsjaunes \n#Francia\n#Parigi https://t.co/MbqycNv\u2026",
        "RT @MoralesMaxi: Era feliz cuando se juntaban estos... https://t.co/3VFkNJdEMi",
        "Qu\u00e9 presidentes de lujo para sus pueblos y la Patria Grande! https://t.co/KInqmcGusL",
        "RT @FeVaccarezza: Vicepresidente de la UIA: \"Cuando gobernaba Cristina me iba b\u00e1rbaro\" https://t.co/FUalDl79R3",
        "RT @AgustinaAyalaaa: Mi abuela tiene ollas Essen en liquidaci\u00f3n, todos los colores y tama\u00f1os. Necesita la plata para  cubrir muchos gastos,\u2026",
        "RT @HolwayRachel: Rt hasta que aparezca un coraz\u00f3n para el beb\u00e9 de Gustavo.  Vamos ! https://t.co/kDP5kGYQXS",
        "RT @FelipePigna: En el D\u00eda Internacional para la Abolici\u00f3n de la Esclavitud nos pronunciamos una vez m\u00e1s contra todas las formas contempor\u00e1\u2026",
        "RT @FelipePigna: Hoy, en \u201cS\u00e1bado a la noche, cine\u201d: P\u00e1jaros Volando (2010) direcci\u00f3n: N\u00e9stor Montalbano. \u00a1Que la disfruten!\nhttps://t.co/Pt\u2026",
        "RT @CarinaCapdevila: #Fotaza\n@PutinRF_Eng \u2764\ufe0f https://t.co/qcB4gDZfy3",
        "RT @MargaWirkierman: #SOSPresoPol\u00edticoGlas \nEl Compa\u00f1ero @MashiRafael nos pide colaboraci\u00f3n para que el mundo entero sepa que @JorgeGlas es\u2026",
        "RT @abuelasdifusion: La 1ra Dama francesa @Brigitte1eDame visit\u00f3 el @MuseoSitioESMA junto a referentes de DDHH: @TarnoDaniel y los nietos L\u2026",
        "RT @JorgeRivasRS: Se acab\u00f3 la fiesta del G-20: \n\u201c\u2026Y con la resaca a cuestas\nVuelve el pobre a su pobreza,\nVuelve el rico a su riqueza\nY el\u2026",
        "RT @Roberadrian72: #PongamosUnaFotoDeCFK \n#G20 \n#temblor \n#BuenViernes \n#AnimalesSueltos \n#ViernesIntratable \nReina de corazones\u2764\u270c\ud83c\udf37 https:/\u2026",
        "RT @JorgeNegroArce: No pudo pagar la luz y se la cortaron: su hija necesita oxigeno para vivir - Que Pasa Jujuy https://t.co/3Rx3hQwhdu",
        "RT @MissCasata: Jaja! El d\u00eda que alguien me diga que tengo que comprar y donde, voy a ser una rata arrastrada como vos que votaste a Macri\u2026",
        "Payaso perverso https://t.co/BvmGcIZgLl",
        "RT @Greta_Romario: MUERO por saber QU\u00c9 le estar\u00eda secreteando...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/d18feWvkVI",
        "El primer ministro canadiense https://t.co/G4unkiT24U",
        "RT @Greta_Romario: #ElculitoDeTrudeau\n\u00bfQui\u00e9n fue el/la genio/a que nos regal\u00f3 esta foto?\n#G20 https://t.co/YXoQpkO3tA",
        "Lo \u00fanico agradable del G20 https://t.co/Y56XTdHmhi",
        "RT @silcasteja: Basta!!! No doy m\u00e1s https://t.co/7JhD88YYsi",
        "Ja ja ja https://t.co/jXq5dtb4Qy",
        "RT @abuelasdifusion: El nieto Leonardo Fossati, restituido en 2005, cuenta su historia al presidente de Francia, @EmmanuelMacron en el marc\u2026",
        "RT @GarbarzAriel: ATENCION al valor simb\u00f3lico del cierre impune de la causa Maldonado por su terrible consecuencia hist\u00f3rica: es la primera\u2026",
        "RT @camilasarasa: La radio ac\u00e1 en Francia no para de hacer chistes sobre c\u00f3mo Macron se baj\u00f3 solo del avi\u00f3n y no hab\u00eda nadie para recibirlo\u2026",
        "RT @eldestape_radio: \ud83c\udf99@CarlosTomada en #Navarro2019: \"Hay que convocar de cara a 2019, esa es la tarea, no es f\u00e1cil\".\n\ud83d\udd17https://t.co/mPK2TAF\u2026",
        "RT @pagina12: Tapa | La segunda muerte de Santiago Maldonado\n\n[https://t.co/DjtETRaeLi] https://t.co/zhNqOzpHEv",
        "RT @danielpafundi: https://t.co/5LnIqYIaih",
        "RT @danielpafundi: https://t.co/2NQfYwPEyV",
        "RT @rag_HLVS: Para amargo est\u00e1 Mauricio, \u00bfno?\n\n#BuenViernes para todos... y todas..! en el #D\u00edaNacionalDelMate\n#PongamosUnaFotoDeCFK https:\u2026",
        "RT @inst_PATRIAar: #HOY Carlos Zannini y Trist\u00e1n Bauer en Rosario. https://t.co/rqRP5zHFDK",
        "RT @varelacl: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/EMnZpnnhVz",
        "RT @AgenciaElVigia: Le Figaro de Francia: \"Desempleo, pobreza... Argentina recibe al G20 con telon de crisis\" https://t.co/H6IMHkktGM",
        "RT @UTOPIA_ARG: #PongamosUnaFotoDeCFK \nMuy pronto seremos millones. https://t.co/DsZhSlgiyR",
        "RT @Gra_Lopez_48: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/f66WdS6Bns"
      ]
    }
  }
}