{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "La Plataforma per la Llengua demana mesures contra la metgessa que s'ha negat a atendre una pacient per parlar en valenci\u00e0 @PlataformaPV https://t.co/SAm39TpAch",
        "Cerca de 400 escolares estrenan esta semana la nueva temporada de planetarios en el Hemisf\u00e8ric @CACiencies https://t.co/rnhOiMDpbZ",
        "10 personas fueron procesadas por corrupci\u00f3n en la Comunitat durante el segundo trimestre https://t.co/vHZWpWTXUQ",
        "M\u00e1s de 10.000 personas pasaron por la primera edici\u00f3n del Meat Carnival en La Marina de Val\u00e8ncia @meatcarnival_es https://t.co/rrtiXl7XFM",
        "Gonz\u00e1lez Pons denuncia ante la Comisi\u00f3n Europea el intento del gobierno de esquivar al Senado en la aprobaci\u00f3n de los presupuestos de 2019 @gonzalezpons https://t.co/xF9Iep8h6z",
        "Giner (Cs): \"Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, Valencia es una ciudad sucia, atascada y marcada por sectarismo de Rib\u00f3\" @CsValencia_C @Fginer https://t.co/pywggO9YJm",
        "La Diputaci\u00f3 asiste a 400 mujeres v\u00edctimas de violencia machista a trav\u00e9s de un sistema telem\u00e1tico @dipvalencia https://t.co/6QdHqEU29G",
        "Mart\u00ednez Dalmau (@Podem_ ) opta a presidir la Generalitat avalado por Esta\u00f1, Lima y Gasc\u00f3 https://t.co/4JZnQ1npJR",
        "El Gobierno responde a @Compromis que mantendr\u00e1 la promoci\u00f3n de la Tauromaquia al tratarse de \"patrimonio cultural\" https://t.co/nt0VD80tpM",
        "\ud83d\ude98\ud83d\udea6 213 conductores de la Comunidad Valenciana pasan a disposici\u00f3n judicial durante el pasado mes de enero por delitos contra la seguridad vial https://t.co/CzZWdE4qwI",
        "BIOPARC Caf\u00e9 visibiliza el humor realizado por mujeres en su nuevo Ciclo de Mon\u00f3logos @Bioparc https://t.co/CXkJWeW541",
        "\ud83e\udd55\ud83e\udd6c\ud83c\udf45 3 de cada 5 espa\u00f1oles se han puesto a dieta alguna vez #D\u00edaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n https://t.co/FraglTl5Cw",
        "\ud83c\udfb6 El conjunto 'indie' pop franc\u00e9s Ravages ofrece un concierto gratuito en el Centre del Carme https://t.co/lyLRo9tWtW",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia presenta el libro dedicado a la gastronom\u00eda valenciana 'De l'Horta al plat. Plantar, cr\u00e9ixer, menjar' @AjuntamentVLC https://t.co/SLAZrBScYP",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia organiza una jornada de informaci\u00f3n sobre la prevenci\u00f3n del C\u00e1ncer de Mama @AjuntamentVLC https://t.co/Rr3Sbp9ycV",
        "Catal\u00e0 (PP) apuesta por Esteban Gonz\u00e1lez Pons para la Alcald\u00eda de Val\u00e8ncia\nhttps://t.co/Oh5Ixp5b9Z",
        "La Diputaci\u00f3 y Transparencia trabajan en la prevenci\u00f3n de malas pr\u00e1cticas en la Administraci\u00f3n p\u00fablica @dipvalencia https://t.co/WCJAZkl0Ni",
        "\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Detenido un hombre en Val\u00e8ncia por conducir sin carnet y sextuplicar tasa alcoholemia https://t.co/L2njjnOn1Z",
        "Una delegaci\u00f3n de 15 miembros de Les Corts defender\u00e1 la reforma del estatuto https://t.co/BWCEqqd8DX",
        "Camps pide que Garz\u00f3n declare como testigo en la causa de la F\u00f3rmula Uno https://t.co/1ghxiSAET8",
        "Hallan el cad\u00e1ver de un hombre junto a un puente en Alicante #sucesos https://t.co/sNljNxSHjJ https://t.co/HxRKS9lFL5",
        "Doce afectados por un brote de hepatitis A en un restaurante de Finestrat #brotehepatitis #sanidad https://t.co/MturVHgZjc https://t.co/hry1ef2SkH",
        "El Levante empat\u00f3 en su \u00faltima visita al Real Madrid tras 7 derrotas seguidas @LevanteUD\nhttps://t.co/qjFgpSm6YG",
        "La Falla General Pando celebrar\u00e1 el Mig Any Faller el 21 de octubre @FallaGralPando\nhttps://t.co/QN3DJag2Ex",
        "Jos\u00e9 Enrique Aguar, candidato a las primarias de Contigo en Val\u00e8ncia \n@AguarVIla\nhttps://t.co/SHBF0NcrR6",
        "El artista Hamish Fulton realizar\u00e1 un paseo urbano colectivo con motivo de su exposici\u00f3n en Bombas Gens @BombasGens\n https://t.co/TWlyn3CSo9",
        "\u00bfC\u00f3mo puede @antena3com dar luz a semejante programa? \ud83e\udd14 @intercambio un programa aburrido que no interes\u00f3 ni a los tuiteros que destripan programas de #televisi\u00f3n como terapia nocturna.\n\n\u27a1\ufe0f Cr\u00edtica por nuestro analista de televisi\u00f3n @delmarsergio \n\nhttps://t.co/1mjMjU9jg9 https://t.co/GURCojgJ29",
        "\u00c9xito de participaci\u00f3n en las actividades previstas para un puente de octubre muy concurrido en Pe\u00f1\u00edscola @ajuntpeniscola https://t.co/1qvr8xLhGQ",
        "El IVAM organiza esta semana el congreso internacional 'M\u00e1s all\u00e1 del museo' @gva_IVAM https://t.co/iOKGjA3wVd",
        "\ud83d\udc79\ud83d\udc7b El Museu de Val\u00e8ncia resucita a los monstruos valencianos para luchar contra Halloween https://t.co/L5itSbFXyz",
        "#TURISME | M\u00e9s de 5.000 persones visiten el castell durant els ponts d'octubre en @Xativa https://t.co/kOsVac6KBE",
        "Gonz\u00e1lez Pons (PP): \"El proyecto de presupuestos sit\u00faa a S\u00e1nchez junto a los gobiernos m\u00e1s populistas de la UE\" @gonzalezpons https://t.co/Cs24U1ADXQ",
        "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e El Consell comienza a pagar a los agricultores 30,9 millones de ayudas europeas https://t.co/VSgtYRL7EZ",
        "\u26bd\ufe0f Gomar presentar\u00e1 su candidatura a presidir la federaci\u00f3n antes del jueves https://t.co/Qls8Y7No2o",
        "M\u00e1s de doscientas personas han llegado a Alicante en patera en lo que va de a\u00f1o https://t.co/4FyBhLrpYV",
        "Un colegio de Val\u00e8ncia rechaza acoger un acto de Vox por \"tensi\u00f3n pol\u00edtica\" https://t.co/A3JUQsyKB5",
        "Ib\u00e1\u00f1ez (PP): \"Los valencianos vivimos el d\u00eda de la marmota con Puig y la financiaci\u00f3n auton\u00f3mica, ya que no adelantamos nada\" @ppcv https://t.co/Dh59J7Xgpg",
        "Mu\u00f1oz (PSPV): \"Queremos aprovechar el cambio de sede como s\u00edmbolo del nuevo tiempo que se ha abierto en la Comunitat y en el socialismo valenciano\" @SocialistesVal https://t.co/baBrAcaQXv",
        "RT @aquimorvedre: Fomento sit\u00faa al Port de Sagunt en Valladolid en una respuesta parlamentaria https://t.co/p4KvWDRajm",
        "Un grupo de 32 docentes comienza en el Museu de les Ci\u00e8ncies un nuevo curso Cesar Teachers Trainings dedicado a la Agencia Espacial Europea https://t.co/tUm4SDe1Uh",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia organiza talleres y conferencias en las jornadas de \u00abVal\u00e8ncia canvia pel clima\u00bb @AjuntamentVLC https://t.co/05rftkxS4T",
        "LA UNI\u00d3 solicita la dinamizaci\u00f3n de las zonas rurales con el m\u00e1ximo apoyo a la mujer que es quien fija la poblaci\u00f3n al territorio #DiaDeLaMujerRural https://t.co/Cqz0Cdc6qR",
        "Futurmoda celebra en Elche su cuarenta edici\u00f3n con m\u00e1s de 450 expositores @feriafuturmoda https://t.co/IoUzWjOJTi",
        "\ud83c\udf4e\ud83e\udd54 La Diputaci\u00f3 promueve la creaci\u00f3n de huertos sociales municipales y bancos de tierras @dipvalencia https://t.co/FOneDfgGww",
        "Piden hasta 20 a\u00f1os para 11 acusados de matar a un hombre delante de su hija junto a La Fe de Val\u00e8ncia https://t.co/zxkXhr1b9z",
        "La tercera edici\u00f3n de 'Valencia contra el C\u00e1ncer' alcanza los 10.000 inscritos @run_cancer #RunCancer https://t.co/sDfFx0QEwH",
        "\ud83c\udf0a\ud83d\udea2 Open Arms cuenta en Val\u00e8ncia que miles de personas mueren en el Mediterr\u00e1neo @openarms_fund https://t.co/5UHKB7UQoD",
        "\ud83c\udfd8\ufe0f Sube un 20,5 % la firma de hipotecas en C.Valenciana en el segundo trimestre https://t.co/gb7Bi4bmVu",
        "Un herido leve en el incendio en una habitaci\u00f3n de una residencia de la Tercera Edad en Elda (Alicante) https://t.co/cUF4FlF1EQ",
        "La Diputaci\u00f3n de Castell\u00f3n tendr\u00e1 en 2019 un presupuesto de 138 millones y una deuda cero https://t.co/MZtt24gPJH",
        "Un ni\u00f1o de 3 a\u00f1os muere en su casa de Chiva por un traumatismo en el cuello https://t.co/mLRtt0PayF",
        "Sagunt impulsa el festival de teatro y m\u00fasica \"Escena Kids\" como referente de las Artes Esc\u00e9nicas en Espa\u00f1a\n@AytoSagunto \n@Sagunto_Turismo \n@saguntaescena\nhttps://t.co/NJtXt03LuP https://t.co/h0l447eBph",
        "CSIF alerta de la p\u00e9rdida de efectivos en la oficina estatal de empleo de Manises y pide m\u00e1s personal en Torrent \n@CSIFCV\nhttps://t.co/P7tzOyx4aL",
        "Woodward: \"M\u00e1s all\u00e1 de palabras y promesas, no hay ninguna propuesta encima de la mesa sobre financiaci\u00f3n auton\u00f3mica\" \n@CsCValenciana\nhttps://t.co/bd3Q5SPIv7",
        "Una oportunidad para disfrutar de la obra de Eduard Escalante\nhttps://t.co/qiDbLKdQdW",
        "Cs exigeix explicacions a Marco pels problemes laborals en \u00c0 Punt quatre mesos despr\u00e9s de la seua obertura @ToniSubiela https://t.co/QQqkrAqmVX",
        "La edici\u00f3n de este a\u00f1o ha tenido m\u00e1s espectadores que nunca\n@russafaescenica\n https://t.co/NjtgkgoqSc",
        "@XimoPuig hablar\u00e1 del Gobierno, del presupuesto auton\u00f3mico de 2019 y de su gesti\u00f3n @gva https://t.co/iRaNqDVDRB",
        "Andrea Bertomeu publica un libro para concienciar sobre el amor, la valent\u00eda y la fidelidad de los perros https://t.co/BZDQ1ppxeC",
        "Lluvias de hasta 81 litros y rachas de viento de 65 km en la Comunitat Valenciana \n#ciclonleslie\nhttps://t.co/YeNorEzYJ7",
        "M\u00e1s de 650 t\u00e9cnicos y polic\u00edas formados por la Diputaci\u00f3 para dar la mejor respuesta contra la violencia de g\u00e9nero https://t.co/WZLSntAey4",
        "La sociedad avanza y @OT_Oficial no deber\u00eda permitir que se usara el t\u00e9rmino \"mariconez\" en una canci\u00f3n. Brillante la idea de la concursante Mar\u00eda Villar, sin sentido la de @anatorrojafa y doblegamiento el de OT. \n\n\u27a1\ufe0f Art\u00edculo de @delmarsergio   \n\nhttps://t.co/Ed9lKbw8WJ https://t.co/12gWUdA0N8",
        "Amenazan al periodista @JesusCintora @policia https://t.co/CoAnNPv5RB",
        "\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f La Polic\u00eda Nacional detiene a un hombre en Val\u00e8ncia por sustraer el tim\u00f3n y la pasarela de una embarcaci\u00f3n @polprvalencia https://t.co/nlwrwgGdhY",
        "Leslie en la Comunitat Valenciana: todo sobre el temporal q ha azotado Portugal https://t.co/TydJ2Q5Z1m",
        "Cae un \u00e1rbol sobre tres coches en Val\u00e8ncia tras una racha de viento y lluvia - Consecuencias de Leslie en la Comunitat Valenciana\nhttps://t.co/TydJ2Q5Z1m",
        "OJO LLUVIAS EN VALENCIA https://t.co/o9EXm78bz8",
        "RT @elperiodicoaqui: Marina Civera y Sara Larraz\u00e1bal se estrenan como falleras mayores de Val\u00e8ncia del 2019 con la presentaci\u00f3n de las maqu\u2026",
        "RT @elperiodicoaqui: El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed llega a Val\u00e8ncia. Queda una semana y estamos trabajando en el primer n\u00famero: 40.000 ejemplares di\u2026",
        "Marina Civera y Sara Larraz\u00e1bal se estrenan como falleras mayores de Val\u00e8ncia del 2019 con la presentaci\u00f3n de las maquetas de las fallas de Especial https://t.co/Zj5ps73dyJ",
        "RT @jarrser: @elperiodicoaqui recoge hoyen sus p\u00e1ginas, las II Jornadas sobre la Administraci\u00f3n Local, organizadas por el Ayuntamiento de #\u2026",
        "La ilustradora Ana Juan rechaza el premio de embajadora de la C.Valenciana al considerar que no lo merece https://t.co/9y9TVBL72m",
        "Fundaci\u00f3n Bancaja abre el d\u00eda 19 su nuevo ciclo musical con 16 conciertos https://t.co/ELSDNdYbEG",
        "C\u00e1ritas abrir\u00e1 en Val\u00e8ncia un centro para gente sin techo con 20 o 25 camas @_Caritas https://t.co/Cx7na5OLdF",
        "Gonz\u00e1lez Pons pregunta a la Comisi\u00f3n Europea su posici\u00f3n ante el impacto del presupuesto de S\u00e1nchez en el d\u00e9ficit p\u00fablico @gonzalezpons https://t.co/Hfzaf6kz4h",
        "Garay: \"Creo que no merecemos estar con los puntos que estamos\" @valenciacf https://t.co/NQb7fKcGEE",
        "#Teatro \"La vuelta de Nora\" o la reivindicaci\u00f3n del papel de la mujer en la sociedad https://t.co/0cNMcUJQxM",
        "Juzgan a dos empresarios por supuesta estafa en obras del edificio Intempo de Benidorm https://t.co/ib6Qhcm5HJ",
        ".@Podem_, satisfecho con un acuerdo estatal sobre presupuestos https://t.co/aXLQj28kR8",
        "\ud83d\udcb0\ud83c\udfb6 La recaudaci\u00f3n por conciertos crece casi un 20 % en la Comunitat durante 2017 https://t.co/jaVhKN0Uk2",
        "CCOO denuncia a \u00c0 Punt ante Trabajo por no compensar el exceso de jornada https://t.co/iIJ4xn6vVR",
        "\ud83c\udfe8\ud83c\udfe9 Los hoteles valencianos prev\u00e9n una ocupaci\u00f3n del 83 % en el puente del Pilar https://t.co/r8FuVPKy9Q",
        "El PP propone un pacto por la natalidad para frenar la ca\u00edda de nacimientos \ud83d\udc76 @ppcv https://t.co/lzBxe4c3Wp",
        "Ciudadanos acusa a Menguzzato de dar la espalda a polic\u00edas y bomberos @CsValencia_C https://t.co/XHOxj74l8b",
        "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92 Las brigadas de la Diputaci\u00f3 trabajan en la zona de El Saler y n\u00facleos de La Devesa para prevenir incendios @dipvalencia https://t.co/vnzyUuSbrF",
        "La Junta de Gobierno Local aprueba mejorar las infraestructuras en barrios de Val\u00e8ncia por un valor de 2 millones de euros https://t.co/6g59MLwaxw",
        "Patrimonio Hist\u00f3rico y Costas acuerdan iniciar la restauraci\u00f3n del B\u00fanker del Saler https://t.co/4fDoN9zi4V",
        "El PP citar\u00e1 a la exministra Mont\u00f3n a la Comisi\u00f3n de Partidos del Senado https://t.co/kvFdAmoVWx",
        "Comprom\u00eds avisa de que el acuerdo de los PGE a\u00fan no tiene sus votos y espera a negociaci\u00f3n https://t.co/2S5Jn60Qoq",
        "Val\u00e8ncia se une a la Red de Destinos Tur\u00edsticos Inteligentes https://t.co/rzkFEOiiqB",
        "Las carrera se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 8 de Junio del a\u00f1o que viene\n https://t.co/fFcVV6Q5Ft",
        "@MamenPeris de @CsValencia_C pregunta al diputat Bort per un viatge a Eivissa que no apareix en el portal de transpar\u00e8ncia https://t.co/PLojdri6Fr",
        "Re\u00fane a importantes personalidades del mundo del crecimiento personal\n@J_Bucay\nBeing One Forum llega a Val\u00e8ncia https://t.co/mVjzgt7DbN",
        "El Corte Ingl\u00e9s ultima la venta de un centro en Val\u00e8ncia por 90 millones https://t.co/JoOaDgakHx",
        "El litoral y el interior de la Comunitat parten de una previsi\u00f3n del 83% para el puente del Pilar \n#Turismo\nhttps://t.co/gcO3MLrQrf",
        "Nueva edici\u00f3n de l'Horta Nord/Morvedre que ya estamos repartiendo por los pueblos de las comarcas. Os dejamos las portadas #fempoble #femcomarca #\u00danetealaQ https://t.co/JGWesYJQMI",
        "RT @AquiTelevision: \u2066@libertaddigital\u2069 obliga a rectificar una noticia falsa a \u2066@prnoticias\u2069 \u2066@Jimenezlosantos\u2069  https://t.co/JYv9thHYNK",
        "Val\u00e8ncia ya tiene falleras mayores para 2019 #LaTelefonada #Fallas2019 https://t.co/WrzQblHbDO",
        "El PSPV-PSOE de Castell\u00f3n respalda la apuesta de Pedro S\u00e1nchez de derogar la 'Ley Mordaza' @SocialistesVal https://t.co/YI2JVwjKYK",
        "\ud83d\udc68\u200d\u2696\ufe0f La Comunitat Valenciana es la segunda de Espa\u00f1a en rupturas matrimoniales https://t.co/k9kKlRV5DL"
      ]
    }
  }
}