{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Sin saber que decidi\u00f3 la justicia Argentina  sobre la muerte del fiscal, Netflix prepara la miniserie  sobre Nisman #Suicidio?  #Homicidio ? Qu\u00e9 final tendr\u00e1? \nhttps://t.co/uFGqSlIsTy",
        "RT @infobae: AHORA | Los familiares de las mochileras argentinas desaparecidas en Bolivia confirmaron que lograron ubicarlas https://t.co/0\u2026",
        "RT @marceloursino: En Modo protesta por los Cortes de luz..Un Panadero decidi\u00f2 tirar toda su mercaderia en mal estado al medio de la calle.\u2026",
        "El fiscal Ramiro Gonz\u00e1lez  imput\u00f3 al Ministro  de Agroindustria , Miguel Etchevehere, por el bono de $500 mil que le di\u00f3 la SRA https://t.co/nEFgD2gMz0",
        "RT @Empfindsamkeit: 6 meses.\n#JusticiaPorSantiago\n\n\ud83d\udcf7Intervenci\u00f3n fotogr\u00e1fica:\n'D\u00f3nde est\u00e9s con tu alma'\n@patillimona - Barcelona. https://t\u2026",
        "RT @AJJM2017: @albmaldonadook No sera mufa?",
        "Reforma Previsional: En marzo aumenta la edad obligatoria para jubilarse y ser\u00e1 de 60 o 65 a\u00f1os a los 70 \nhttps://t.co/01eoHPdu4S",
        "RT @Pontifex_es: No podemos permanecer en silencio ante el sufrimiento de millones de personas cuya dignidad est\u00e1 herida.",
        "La Metalurgica PatMet cerr\u00f3 sus puertas definitivamente despu\u00e9s de haber recibido el llamado de Macri hace 7 meses cuando est\u00e1 se encontraba en crisis.\nhttps://t.co/sG8U8BZlrD",
        "Los operadores medi\u00e1ticos van girando de acuerdo al descontento social y como resultado Del Moro pute\u00f3 al aire por la inseguridad \nhttps://t.co/iqEuCpPkIM",
        "RT @grecobauti: @DevastadorK Jodeme!!Jajaja",
        "RT @DevastadorK: @albmaldonadook Si le hubiera puesto, La olla est\u00e1 de fiesta, otra hubiera sido la historia. Era otro momento. Ahora podri\u2026",
        "RT @DevastadorK: El pueblo la ped\u00eda!, Flavia!, Flavia!, queremos a Flavia!, y el kirchnerismo malo nos cort\u00f3 la posibilidad d disfrutar d s\u2026",
        "@DevastadorK La Ola est\u00e1 de fiesta\"",
        "La C\u00e1mara Federal revoc\u00f3 el procesamiento de Julio De Vido por la Causa de pagos a empresas de Colectivos, contrariando asi la  decisi\u00f3n de Bonadio \nhttps://t.co/tmeHd08rS7",
        "Flavia Palmiero apunt\u00f3 contra el Kirchnerismo y dijo que fu\u00e9 prohibida en los medios \nhttps://t.co/Ha9Af0EWNU",
        "RT @HoracioSerto: @albmaldonadook Al fin !!!!!!!!!!",
        "AHORA: La CTA Aut\u00f3noma convoca a un Paro Nacional para el 15 de febrero contra los despidos, tarifazos y la  represi\u00f3n https://t.co/4XoPk2XquF",
        "@EdgardoCajausk1 Por la marcha de los ,6 a\u00f1os de Once, que es el 22",
        "Los Moyano cambiaron la fecha de la marcha y ser\u00e1 el 21 de febrero https://t.co/v00Hm7qwng",
        "RT @albmaldonadook: Muri\u00f3 D\u00e9bora P\u00e9rez Volpin, Periodista y Legisladora Porte\u00f1a a los 50 a\u00f1os https://t.co/jhZ7RcCUtK",
        "Muri\u00f3 D\u00e9bora P\u00e9rez Volpin, Periodista y Legisladora Porte\u00f1a a los 50 a\u00f1os https://t.co/jhZ7RcCUtK",
        "\u00bfQui\u00e9n era Pablo Kukoc, la v\u00edctima del polic\u00eda Chocobar? https://t.co/RP430rM7Re https://t.co/jtW1OEKEYq v\u00eda @izquierdadiario",
        "Corrientes y Paran\u00e1 m\u00e1s de 30 disparos, 3 heridos, 1detenido y 1 pr\u00f3fugo. A qui\u00e9n recibir\u00e1 esta vez Mauricio Macri ? https://t.co/lYrkoOfmlF",
        "RT @juan_amorin: Flybondi mand\u00f3 las valijas de los pasajeros \u00a1en camiones por tierra! por \"limitaciones t\u00e9cnicas\". \n\nLa empresa sigue comet\u2026",
        "RT @juan_amorin: As\u00ed le dispar\u00f3 el oficial Chocobar al ladr\u00f3n del turista estadounidense. Impactante documento que publica @ferosoriano en\u2026",
        "La autopsia, la prueba clave contra Chocobar https://t.co/cwGDGTEAzc v\u00eda @LANACION",
        "RT @GarbarzAriel: El cuerpo de Santiago habl\u00f3 de que muri\u00f3. Su celular hablar\u00eda sobre quienes lo mataron/dejaron morir si juez ordena geolo\u2026",
        "Moyano cambi\u00f3 la fecha de la marcha contra el gobierno y todav\u00eda no confirm\u00f3 para que d\u00eda ser\u00e1.... Habr\u00e1 marcha? \nhttps://t.co/IrMzCdnqSF",
        "RT @albmaldonadook: Revista Barcelona record\u00f3 a Santiago Maldonado a los 6 meses de su desaparici\u00f3n y muerte con una tapa explosiva y el lo\u2026",
        "RT @maestratuitera: La Salud es Prioridad en Venezuela y nuestro presidente @NicolasMaduro se encuentra avocado a brindar a su pueblo salud\u2026",
        "@gonzaloaziz Para justificar los #Tarifazos\"Cu\u00e1nto m\u00e1s viajas, menos pagas\"  As\u00ed que a viajar en Tren, Colectivos y Subtes se ha dicho !!!! https://t.co/OEJlA7tn0D",
        "#Tarifazo Para vos Globotomia, segu\u00ed apoyando a #MacriTeOdia #BuenJueves #AlegriaTeLaDebo https://t.co/i5gAebwoqw",
        "Revista Barcelona record\u00f3 a Santiago Maldonado a los 6 meses de su desaparici\u00f3n y muerte con una tapa explosiva y el logo de Casa Rosada https://t.co/UaW3gqiGh2",
        "RT @GeorgieManguera: @albmaldonadook Desde el 22/11/15 que vengo pidiendo su t\u00edtulo de\"ingeniero\"...",
        "RT @albmaldonadook: Zapatero a tus zapatos: Macri reconocido que no puede hablar de econom\u00eda porque es ingeniero \nhttps://t.co/k2SJI4IBIk h\u2026",
        "RT @albmaldonadook: INV: La venta del vino de gana media y baja cay\u00f3 un 20 % desde que asumi\u00f3 Macri \nhttps://t.co/W74sXtBJme",
        "INV: La venta del vino de gana media y baja cay\u00f3 un 20 % desde que asumi\u00f3 Macri \nhttps://t.co/W74sXtBJme",
        "RT @EquipoCFK: \ud83d\ude8eColectivos 33% \n\ud83d\udcf1Celulares 12%\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0fPrepagas 5%\n\ud83e\udd56 Pan 20%\n\ud83c\udf7c Leche 10%\n\ud83c\udf5eHarina 10%\n\ud83c\udf73Aceite 10%\n\ud83d\udca1Luz 42%\n\ud83c\udfe0ARBA 50%\n\n#AumentaT\u2026",
        "RT @albmaldonadook: Despu\u00e9s de 70 a\u00f1os de vida cerr\u00f3 Medias Ciudadela, sobrevivi\u00f3 a todas las crisis de la Argentina pero no puedo con la e\u2026",
        "Zapatero a tus zapatos: Macri reconocido que no puede hablar de econom\u00eda porque es ingeniero \nhttps://t.co/k2SJI4IBIk https://t.co/PYmZJUWfKs",
        "RT @GamarnikLab: @CFKArgentina Como no acordarse el d\u00eda en que L\u2019Oreal anunci\u00f3 la ampliaci\u00f3n de la planta de Gar\u00edn en octubre del 2015!!\u2026",
        "Despu\u00e9s de 70 a\u00f1os de vida cerr\u00f3 Medias Ciudadela, sobrevivi\u00f3 a todas las crisis de la Argentina pero no puedo con la era Macrista https://t.co/SXsDvPfUHa",
        "@mirthalegrand \"No quiero que Cristina vaya presa\" \nNo hay porque tener miedo Chiquita, Cristina no va a ir presa quiera o no quiera Ud, a lo sumo lo decidir\u00e1 la Justicia en todo caso \nhttps://t.co/WugCiv3OcG",
        "El Consejo Directivo de la CGT convoc\u00f3 a una reuni\u00f3n para analizar al gobierno\nhttps://t.co/SZoEyvSPJU",
        "RT @albmaldonadook: #ConLasMadresNo Madres resisten el allanamiento:  \"Por las buenas o por las malas las vamos a sacar de la casa\" https:/\u2026",
        "Sigue el show entre Moyano y Macri para ver qui\u00e9n es m\u00e1s corrupto  Continuar\u00e1... \nhttps://t.co/vODmOLygUB",
        "@crisromero10 Las obras son en la Av Remedios de Escalada de San Mart\u00edn, (V Alsina) ...  y no en la Av. S\u00e1enz,( Pompeya) @C5N",
        "#ConLasMadresNo Madres resisten el allanamiento:  \"Por las buenas o por las malas las vamos a sacar de la casa\" https://t.co/5kEt0PMi5V v\u00eda @eldisenso",
        "Renunci\u00f3 la hermana de Triaca como Directora del Banco Naci\u00f3n https://t.co/nbaBujL4xU",
        "Cristina Kirchner cuestion\u00f3 a Macri y lo dej\u00f3 expuesto tras el anuncio por el recorte https://t.co/yTgOgp89zC v\u00eda @eldestapeweb",
        "Macri present\u00f3 su plan para desaparecer a el Estado y dijo \"Ya hemos pasado lo peor\" https://t.co/NUMw2wjnWw",
        "RT @AgenciaElVigia: AHORA: repudian la visita de Macri a la alcaldia de Par\u00eds https://t.co/Q8AUXyHNm7",
        "GENIO!!! 20\u00b0 t\u00edtulos de Grand Slam para su Majestad, Roger Federer https://t.co/sDIWFNjMIW",
        "RT @cristianfer1978: @albmaldonadook @jorgevelezano  @DanteJuri    JUJU...ESTAMOS EN EL MUNDO",
        "RT @dmane73: No y .......te vas! https://t.co/JRH8D4NoLi",
        "#DondeEstamos En Polonia @MaruFernandez_   @C5N",
        "RT @albmaldonadook: Macron le dijo no a Macri y se le termin\u00f3 la gira por Europa\nhttps://t.co/UjbYd6pEgm",
        "@NestorPetrone No, nadie!",
        "RT @NestorPetrone: Existe alguien peor para negociar que el gato delincuente? https://t.co/ZxTndObegZ",
        "Macron le dijo no a Macri y se le termin\u00f3 la gira por Europa\nhttps://t.co/UjbYd6pEgm",
        "RT @gratoledo1: Espero que No!!!! Vot\u00e9 a cambiemos para que estas mafias terminen!!! https://t.co/Eh8YwJsas5",
        "RT @DnAkd2947: @albmaldonadook @Gatosylvestre @C5N 3 Sanguchitos",
        "RT @elmalambo: O saquen de nuevo el cad\u00e1ver suicidado del jud\u00edo sionista putero evasor y traidor a la patria https://t.co/3xtoH7rUEe piensa\u2026",
        "RT @AdolfogusResist: @albmaldonadook @donabrahan1 @Gatosylvestre @C5N \ud83d\udcbc\ud83d\udcbc\ud83d\udcbc\ud83d\udcbc\ud83d\udcbc\ud83d\udcbc\ud83d\udcbc\ud83d\udcbc\ud83d\udcbc",
        "RT @stotop75: @AGUIRREFELI @albmaldonadook De la misma forma se podrian justificar a los gobernadores votantes de ley de robo a los jubilad\u2026",
        "RT @FabianDionisio: @albmaldonadook @EsterLinaLanzi Es autocensura, q es mucho peor. Macartismo a la argentina. Q gente de mierda la d este\u2026",
        "RT @stotop75: @albmaldonadook @AGUIRREFELI Cada uno sabe donde le aprieta el zapato, claro luego no vengas a hacer sonrisitas y decir soy k\u2026",
        "RT @CPatricios: @albmaldonadook @Gatosylvestre @C5N 48 ha.",
        "RT @albmaldonadook: #MoyanoContraataca Cu\u00e1nto falta para qu\u00e9 Los Moyano negocien con Macri y qued\u00e9 todo en la nada? @Gatosylvestre  M1 @C5N\u2026",
        "#MoyanoContraataca Flor Pe\u00f1a \"Hoy tengo trabajo porque decid\u00ed callarme la boca\" https://t.co/czZgiJcxD3",
        "#MoyanoContraataca Cu\u00e1nto falta para qu\u00e9 Los Moyano negocien con Macri y qued\u00e9 todo en la nada? @Gatosylvestre  M1 @C5N \n#JuevesIntratable https://t.co/KIJfdwFtnS",
        "Por la crisis econ\u00f3mica y ca\u00edda en la ventas, Carrefour se reconvierte y 16 hipermercados ser\u00e1n mayoristas \nhttps://t.co/IHGYzkZK4l",
        "Hebe de Bonafini  \"Quieren achicar la Plaza de Mayo para que entre menos gente\" \nhttps://t.co/lIxBHFptl9",
        "RT @fvallejoss: PARA RECONSTRUIR AL PERONISMO HAY QUE INCLUIR A CRISTINA https://t.co/4HXo1PHaow",
        "RT @albmaldonadook: Macri en Davos \"En Sudam\u00e9rica somos todos descendientes de europeos\" \n... Y nadie le dice nada!? Estamos integrado al m\u2026",
        "RT @cba_arg_: @albmaldonadook \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Macri en Davos \"En Sudam\u00e9rica somos todos descendientes de europeos\" \n... Y nadie le dice nada!? Estamos integrado al mundo por tener al presidente m\u00e1s ignorante de la historia https://t.co/wqct2iaOhB",
        "NYT: \"La evidencia contra Lula no se tomar\u00eda en serio en la justicia de EE.UU\"\nhttps://t.co/y6n4Us1nyB",
        "RT @Marianikeb: Ya tiene fecha la audiencia para aumento del subte https://t.co/yQCulLlfRa v\u00eda @ambitocom",
        "Liliana Franco, periodista en Casa de Gobierno vocera de Macri y del FMI, nos advierten que para que baje la inflaci\u00f3n deben bajar los salarios https://t.co/QSiLHLKghd",
        "RT @juliamengo: Estos tres cachivaches, comandados por el poder economico, acaban de decidir que millones de brasile\u00f1os no van a poder vota\u2026",
        "La justicia brasile\u00f1a ratifica la condena contra Lula da Silva\nhttps://t.co/kRCzz1U3u0",
        "Camioneros anunci\u00f3 una movilizaci\u00f3n para el 22 de febrero \nhttps://t.co/jTjWW4Eri0",
        "Trascendi\u00f3 la suma que Triaca pagar\u00e1 a Sandra Heredia por desistir del reclamo en el fuero laboral, la suma ser\u00eda de $252.000.- \nhttps://t.co/sybDomMwmi",
        "Sigue en ca\u00edda libre la imagen de Macri, cay\u00f3 14 puntos desde la \u00faltima elecci\u00f3n \nhttps://t.co/p0wAm0SrnP",
        "RT @teoyra: @todonoticias Pepe est\u00e1s preocupado x los \"pobres d Venezuela\"?.....y con estos q hacemos P E P E E E E .....LCDTM https://t.co\u2026",
        "Mi Tweet m\u00e1s retwitteado https://t.co/mQR5e5qNfq 3 RTs [\u00faltimas 24h] #TuitUtil https://t.co/CxhYDLNLfS",
        "RT @joseguillermo20: Sera que la amenazaron? https://t.co/mAkre6Epjy",
        "RT @feliciaurbano: @albmaldonadook Es tan desagradable este tipo,tiene cara de libidinoso.",
        "Acuerdo entre Triaca y Sandra Heredia, habr\u00e1 indemnizacion a cambio de desistir cualquier reclamo en el fuero laboral \nhttps://t.co/Ua8vIFxGah",
        "Cerr\u00f3 el ingenio azucarero m\u00e1s antiguo de la Argentina: 730 despedidos | Cr\u00f3nica https://t.co/FFclA8UGr8 v\u00eda @cronicaweb",
        "RT @Charlitomdq: Se Inundan los camarotes de 2da Clase....... https://t.co/wkNPtZEl0g",
        "AHORA: Alberto Abad renunci\u00f3 a su cargo como titular de la AFIP https://t.co/snv22jj9Pa",
        "Indec: sobreseyeron a Guillermo Moreno en la causa por la supuesta adulteraci\u00f3n de datos - Diario Registrado https://t.co/LfprHcTUXZ",
        "Dolina se pleg\u00f3 al hit del verano y lo toc\u00f3 en vivo - Diario Registrado https://t.co/VLndgWTeD9",
        "@GarbarzAriel Todos estamos contando segundo a segundo.... MMLPQTP",
        "RT @GarbarzAriel: Pusiste muchos millones para silenciar al quiz\u00e0s mejor periodista de investigaci\u00f3n de tv (as\u00ed Victor Hugo lo defini\u00f3) y p\u2026",
        "El Juez Ercolini elev\u00f3 a Juicio Oral a CFK por la Obra P\u00fablica y otros funcionarios https://t.co/cKLihGVaw6",
        "#JuevesIntratable @Intratables leyendo los tuits que publican en la pantalla veo que son siempre a favor del gobierno... Ser\u00e1 esa su audiencia? O quiz\u00e1s pasan mi tuit?  @AmericaTV"
      ]
    }
  }
}