{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a responsable de coordinaci\u00f3n territorial con experiencia en Sevilla v\u00eda @AECCSevilla https://t.co/C99463UdFb #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de carpintera/o (jornada parcial) en Tomares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/yYkR7tkoCI #empleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es",
        "La f\u00e1brica de Coca-Cola de La Rinconada ser\u00e1 la m\u00e1s grande de Europa Occidental https://t.co/9FoWv4X34T #NoticiasSEV #SevillaEmpleo #RinconadaEmpleo v\u00eda @diariosevilla https://t.co/ZqbjraL87t",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de recepci\u00f3n  con discapacidad y experiencia para Hotel 4* en San Juan de Aznalfarache v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/K8h8bks78L #SanJuanAZNempleo #EmpleoSE @sjaznalfarache",
        "\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Consulta todos los cursos \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udcd5 de formaci\u00f3n FPE de @SAEmpleo para personas desempleadas con plazo de inscripci\u00f3n abierto https://t.co/GiDzrgn6Ln #cursosSE #Andaluc\u00edaEmplea https://t.co/qOYGuk0rrh",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de analista de costes con experiencia en Estepa v\u00eda @InfoJobs https://t.co/2qwrDEgVY1 #EmpleoSE #EstepaEmpleo @AytodeEstepa",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de encargada/o de obra civil (jornada parcial) en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/pgRKPyIJ0V #RinconadaEmpleo #empleoSE @LaRinconada_Web",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ordenanza (contrato temporal) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/3pKxxG6eCQ #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Boletin de Interes Local sobre la provincia de Sevilla de @prodetur https://t.co/tI9IuiEoxB #NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE #EmpresasSE https://t.co/fLoESyoVcz",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de delegada/o comercial en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/IziY5a4Z9X #EmpleoSE #RinconadaEmpleo @LaRinconada_Web",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a maitre banquetes Hotel 4* con experiencia en  Sevilla v\u00eda @Turijobs https://t.co/Oyxf3NSzwb  #SevillaEmpleo #EmpleoSE @ESH_Sevilla @HosteleriaSev @Rest_colectiva",
        "Taller \u201cTus redes sociales: Facebook para empresas\u201d el 7 de noviembre en la Casa de las Artes (Antigua Casa de Minas) #SanJuanAZNempleo https://t.co/14eWfDqOrC  v\u00eda @aemprende @sjaznalfarache @AndaluciaComDig @CruzRojaEsp https://t.co/vp1Ast33HU",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a responsable de industrializaci\u00f3n con experiencia en Sevilla v\u00eda @GrupoDictea https://t.co/TQfKoTrvD5 #empleoSE #SevillaEmpleo @cogitise",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/kfb1FVe6xj",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 operarias/os SAP con experiencia en el manejo de carretilla y puente gr\u00faa en Sevilla v\u00eda @adecco_empleo https://t.co/4ZTLuuns3O #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "@AytoFuentesdeA informa sobre convocatoria de subvenciones abiertas para personas trabajadoras aut\u00f3nomas https://t.co/DnTwnYZR67 #EmprendeSE #EmpresasSE #FuentesAempleo https://t.co/aimX6hpBx2",
        "Abierto plazo de inscripci\u00f3n para el curso \"Monitorizaci\u00f3n de la competencia\".  \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcda Formaci\u00f3n del plan de Acci\u00f3n #EmpresaDigital bajo la modalidad #BlendedLearning (presencial y online) \ud83d\udc49\ud83c\udffdAp\u00fantate aqu\u00ed: https://t.co/ysG1ED5atF #CursosSE #TICSEV",
        "RT @AndaluciaDig: #AndaluciaRegi\u00f3nTIC D\u00eda 07/11 a partir de las 18:30 horas #webinar:  \"Social Commerce. C\u00f3mo mejorar tus resultados de ven\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de ingeniera/o especialista se\u00f1alizaci\u00f3n ferroviaria con experiencia en Sevilla v\u00eda @AyesaNews https://t.co/QUCe3dpbAy #empleoSE #SevillaEmpleo @cogitise",
        "\u00daltimos d\u00edas para la inscripci\u00f3n al curso de Docencia de la Formaci\u00f3n Profesional para el empleo de la Escuela de Artesanos de Gelves https://t.co/GE9cds5PO9 #CrusosSE #GelvesEmpleo https://t.co/XcvrHyvvdp",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de adjunta/o a direcci\u00f3n de producci\u00f3n y planificaci\u00f3n con experiencia en Estepa v\u00eda @InfoJobs https://t.co/vVhCqbjuAT #EmpleoSE #EstepaEmpleo @AytodeEstepa @cogitise",
        "#CursosSE \"Dise\u00f1o de CV, B\u00fasqueda de Empleo 2.0 y Preparaci\u00f3n de Entrevistas de Trabajo\" especialmente para desempleada/os y emprendedora/es, los d\u00edas 14, 19, 21, 26 y 28 de noviembre, en el Centro Guadalinfo #IslaMayorempleo https://t.co/1zAl5TP7K9 v\u00eda @prodetur @AytodeIslaMayor https://t.co/EWVOKfpGZ3",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de 15 General Assistant con ingl\u00e9s  para @McDonalds  trabajar en Dubl\u00edn #Irlanda \ud83c\uddee\ud83c\uddea Plazo 01/12 con #Eures  v\u00eda @EuresSpain https://t.co/27BYavV9ql #EURempleo #euresSE @ESH_Sevilla  @iesheliopolis@usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/wIGmwXK6y0",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 peluqueras/os con experiencia (jornada parcial) en Gines v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/uOrOR4uzp7 #empleoSE #GinesEmpleo @AytoGines",
        "Plan Supera VI (2018)\n#ElCoronil disfrutar\u00e1 de una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 225 mil euros, entre otras cosas  en el asfaltado de varias calles y en la mejora del alumbrado p\u00fablico. https://t.co/70ZILv2PQE\u2026 #CoronilEmpleo https://t.co/sWecnExuXw",
        "4 claves para mejorar tu Employer Branding https://t.co/LGVVRsAP87 #Orientaci\u00f3nSE por @Meta4_es https://t.co/Oepf8Iwpcj",
        "La importancia de la Orientaci\u00f3n Laboral https://t.co/gKt1m8dxMr #Orientaci\u00f3nSE https://t.co/SwW78TagWY",
        "Empresarios/as de Sevilla y Huelva, juntos/as en una jornada de negocios https://t.co/mfhWcmn8AP #JornadasSE https://t.co/kwWlAxUclF",
        "RT @RosaTienda: #Estepa y @la_puebla contar\u00e1n con el programa de Simulaci\u00f3n Empresarial para formar a personas desempleadas, emprendedoras\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a dependiente de charcuter\u00eda con experiencia para @DIA_Group en La Rinconada v\u00eda @InfoJobs https://t.co/dqSO9IOQhY #EmpleoSE #RinconadaEmpleo @cjlaestacion @LaRinconada_Web https://t.co/yGio54sVn8",
        "El Ayuntamiento de Lora del R\u00edo pone en marcha una acci\u00f3n informativa para  que el empresariado local participe en la pr\u00f3xima campa\u00f1a comercial navide\u00f1a #LoraRempleo https://t.co/9r7XIBzLlE https://t.co/ZNjAeFwjNf",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 m\u00e9dicas/os especialistas en oftalmolog\u00eda en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/HIeRq4Za4i #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "Vocaci\u00f3n para elegir la formaci\u00f3n https://t.co/psGPOElmqm #Orientaci\u00f3nSE de  @Randstad_es https://t.co/JhtmQqeHY7",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  50 trabajadoras/es agr\u00edcolas del olivo para la recolecci\u00f3n de aceitunas con vibrador autopropulsado y m\u00e1quinas vibradoras manuales (con experiencia) en Mocl\u00edn (Granada) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/uJfsGKO9iv #empleoSE https://t.co/8rjIvoTik8",
        "Taller \"Generaci\u00f3n de ideas de negocio\" 12 ,14 y 16 de noviembre, en el Edificio CREA  @Ayto_Sevilla  https://t.co/FsrdZoGJrT #CursosSE  #EmprendeSE  #SevillaEmpleo https://t.co/BflgI2lrJn",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de dise\u00f1ador/a de webs y desarrollo de una aplicaci\u00f3n web/m\u00f3vil con experiencia para @CoopsAgroAND en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/qdZt7BOUcQ #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "RT @sjpactoempleo: Si eres una empresa o aut\u00f3nom@, inf\u00f3rmate sobre #incentivos disponibles para la contrataci\u00f3n. Te lo contamos en el talle\u2026",
        "RT @poligono_sur: Hosteler\u00eda, Comercio, Log\u00edstica y Servicios son cuatro sectores con muchas salidas laborales y en ellos se centrar\u00e1 la II\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista en  f\u00edsica y rehabilitaci\u00f3n en C\u00e1diz v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/uD5uEDmSQS #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de 3 puestos de ingenier\u00eda t\u00e9cnica en mec\u00e1nica industrial con discapacidad #incluyeSE y con experiencia en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/1IQCHwpxdQ #RinconadaEmpleo #empleoSE @LaRinconada_Web",
        "Convocatoria para la selecci\u00f3n y contrataci\u00f3n de 1\u20e3ayudante de cultura en Mor\u00f3n de la Frontera https://t.co/FWeBdLDtsy #MoronFempleo #EmpleoSE #Empleop\u00fablicoSE (BOP p\u00e1g 21) https://t.co/5uQ4IWgylN",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o control de calidad con discapacidad #incluyeSE en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/tDIHkA4ldJ #EmpleoSE #BrenesEmpleo @aytobrenes",
        "\ud83d\udc80 #BuenosD\u00edas y #FelizMi\u00e9rcoles  \ud83c\udf83 #HappyHalloween \ud83c\udf83 Mecano - No Es Serio Este Cementerio https://t.co/Qtdr3W3ZVg #musicaparahoySE",
        "BOP: Bases para la convocatoria de una plaza de empleo p\u00fablico de personal de limpieza en San Juan de Aznalfarache, p\u00e1gina 27 https://t.co/ikgjIWNiTc #EmpleoP\u00fablicoSE #SanJuanAZNempleo https://t.co/6UB5qlK2Qt",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a agente comercial (jornada parcial) en Mairena del Alcor v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/QToqNo1jNV #MairenaALCempleo #empleoSE @Mairenaalcor",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de cocina con discapacidad y experiencia para Hotel 4* en  San Juan de Aznalfarache v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/WotR2C4zY3 #SanJuanAZNempleo #EmpleoSE @sjaznalfarache @iesheliopolis @HosteleriaSev @ESH_Sevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a matarife con experiencia en Pilas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Y7OIGYcAvw #EmpleoSE #PilasEmpleo @AytoPilas",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jefa/e de servicio t\u00e9cnico con experiencia para Meli\u00e1 Hotels International en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/cgX1jkbQ3O  #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de mec\u00e1nica/o de automoci\u00f3n con experiencia en Guillena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/xR72ENpMVY #EmpleoSE #GuillenaEmpleo @AYTOGUILLENA",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de marketing con experiencia en Sevilla v\u00eda @Iwantic https://t.co/5HmzvVABK6 #empleoSE #SevillaEmpleo",
        ".@Seviempleo busca y difunde \ud83d\udd0e\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce3 con este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/pMiizGtOty todo de tipo de #JornadasSE, seminarios y encuentros formativos \ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udcbb sobre empleo y otras \u00e1reas tem\u00e1ticas \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73 que puedan complementar tu cualificaci\u00f3n o habilidades https://t.co/inx8cSQSE5",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de ingeniera/o de estructuras con experiencia en El Puerto de Santa Mar\u00eda v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/g054ktljMF #EmpleoSE @cogitise",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a dependiente de productos automoci\u00f3n con experiencia en Guillena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Jsbci1bxDW #EmpleoSE #GuillenaEmpleo @AYTOGUILLENA",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de jefa/e de producci\u00f3n en proyectos industriales y/o edificaci\u00f3n con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/N5K6ssYhCD #EmpleoSE #SevillaEmpleo @aatiedificacion @COASevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a contable administraci\u00f3n con B1de ingl\u00e9s en Palomares del R\u00edo v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ZRFGAmFyCJ #EmpleoSE #PalomaresRempleo @AytoPalomares",
        "UVI24, la aplicaci\u00f3n que ayuda a salvar la vida de los animales https://t.co/wb6DhsO3of #EmprendeSE v\u00eda @OpenFuture_And https://t.co/HrLlqe4FI6",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 10 puestos de carpinter\u00eda met\u00e1lica en Mairena del Aljarafe v\u00eda @InfoJobs https://t.co/zHEZt7aZH0 #EmpleoSE #MairenaALJempleo @mairenAljarafe https://t.co/BItOjlsFtx",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de ayudante de camarera/o hotel 5* en Sevilla v\u00eda @Turijobs  https://t.co/u7l2ZqoCUV #EmpleoSE #SevillaEmpleo @iesheliopolis @HosteleriaSev @ESH_Sevilla",
        "#CursosSE \"Creaci\u00f3n de modelos de negocio. De la idea al Business Plan\" el 6 de noviembre en el CADE #TomaresEmpleo https://t.co/s76dwEWtul v\u00eda  @aemprende  @Tomares_es  @AndaluciaComDig  #TICSEV  #EmprendeSE https://t.co/dS3M8EV7Gb",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 10 auxiliar ayuda a domicilio (jornada parcial) en El Palmar de Troya @SAEmpleo https://t.co/NmxP7TOc1d #EmpleoSE  #ElPalmarDTempleo #UtreraEmpleo @CiudadUtrera",
        "Participa en el VII Encuentro Empresarial Luso-Andaluz, es una iniciativa de @Prodetur, la asistencia no supone ning\u00fan coste para las #EmpresasSE, el 16 de noviembre en el Consulado de Portugal https://t.co/PSTDNbdqkK #SevillaEmpleo https://t.co/hCNupJs0k1",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/IImi52GBNw",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a friegaplatos  con discapacidad #incluyeSE y experiencia para Hotel 4* en San Juan del Puerto v\u00eda @SAEmpleo   https://t.co/nndr6vnacc #SanJuanAZNempleo #EmpleoSE @sjaznalfarache",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de vendedor/a para campa\u00f1a de Navidad para @WortenES en \u00c9cija v\u00eda @InfoJobs https://t.co/KzIvs6YeoT #EmpleoSE #\u00c9cijaEmpleo @aytoecija @EcijaWeb",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de mantenedor/a de instalaciones deportivas para el Ayuntamiento de Benacaz\u00f3n (contrato temporal) en Benacaz\u00f3n v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/UsrN94dF7z #EmpleoSE #BenacazonEmpleo @benacazon",
        "Ampliaci\u00f3n de fondos de los programas de empleo de la @AndaluciaJunta para el Ayto de @benacazon, en este enlace https://t.co/9zzu8fFAuV puedes consultar los puestos convocados #NoticiasSEV #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/hJo2gudJc9",
        ".@El_Hormiguero  busca dise\u00f1ador/a industrial- dise\u00f1ador/a de producto para trabajar en equipo de ciencia v\u00eda @quientv  https://t.co/pnmQr8UmUv\nInteresadas/os enviar CV a lacienciadelhormiguero@gmail.com\n#EmpleoSE #empleo @pablodeolavide  @usvirtualempleo https://t.co/qq06p8oUUU",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de Chefs con experiencia, formaci\u00f3n e ingl\u00e9s en #Suecia \ud83c\uddf8\ud83c\uddea Plazo 15/11 \ud83d\udcc6 con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa v\u00eda @EuresSpain https://t.co/e7aXVge60c  #EURempleo #euresSE @ESH_Sevilla  @iesheliopolis  @HosteleriaSev  @Rest_colectiva https://t.co/VlrCUCw9XE",
        "Si tienes entre 18 y 54 a\u00f1os y est\u00e1s en desempleo... Hoy en el sal\u00f3n de plenos del Ayuntamiento de Sanl\u00facar la Mayor tienes una cita para conocer los nuevos planes de empleo https://t.co/FdwdBp6HWu @SanlucarAyto https://t.co/5ImpJkeFqm",
        "@El_Hormiguero busca dise\u00f1ador/a industrial- dise\u00f1ador/a de producto para trabajar en equipo de ciencia v\u00eda @quientv https://t.co/pnmQr8UmUv\nInteresadas/os enviar CV a lacienciadelhormiguero@gmail.com  \n#EmpleoSE #empleo @pablodeolavide @usvirtualempleo https://t.co/54czwfLH5C",
        "Taller: \"C\u00f3mo puedo obtener financiaci\u00f3n para montar mi empresa\" el 9 de noviembre en el Edificio CREA @Ayto_Sevilla https://t.co/WHPCK3LsVZ  #JornadasSE #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/9UJ6146Hao",
        "Project Branding: un nuevo enfoque en la guerra por el talento https://t.co/tv0GV64hTR #NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE #EmpresasSE por @marcapersonal https://t.co/PbGjORk8zp",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cocinera/o (contrato relevo para D.T. de igualdad, Salud y Pol\u00edticas Sociales) en Carmona v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/W4XKl4IL51 #EmpleoSE  #CarmonaEmpleo @CarmonaAyto @ESH_Sevilla @HosteleriaSev @iesheliopolis",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de camarera/o con discapacidad #incluyeSE y experiencia para Hotel 4* de San Juan de Aznalfarache en v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/rFZJm1BoGx #SanJuanAZNempleo #EmpleoSE @sjaznalfarache @iesheliopolis @HosteleriaSev @ESH_Sevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de mec\u00e1nico/a de automoci\u00f3n (oficial/a de 1\u00ba) con experiencia en Guillena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/pOOCOMxed7 #EmpleoSE #GuillenaEmpleo @AYTOGUILLENA",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de psic\u00f3loga/o (jornada completa) en Huelva v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TPELXo0m6T #EmpleoSE @COP_AO @Copao_",
        "Presentar tu candidatura en la 3\u00aa edici\u00f3n de \"Talento Emprendedor\" hasta el 2 de noviembre en Sevilla, este concurso va destinado a estudiantes con ideas innovadoras https://t.co/6XNJlQNcyZ es iniciativa de @aemprende  @AndaluciaJunta  #EmprendeSE  #SevillaEmpleo https://t.co/3lxd8J8ynx",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 1\u20e3 puesto de magisterio de educaci\u00f3n especial (jornada parcial) para @centrogirasol en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/NQF6ZJhs4Q  #Alcal\u00e1Gempleo #EmpleoSE @aytoguadaira @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "Taller Online, T\u00e9cnicas de venta y canales de aprovisionamiento. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f7 de noviembre \n\n\u23f1\ufe0f17:00 - 18:00\n\nhttps://t.co/SPEzOj92pu #CursosSE https://t.co/zdGScvzIdv",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 jardineras/os de madera (jornada completa) en Camas  v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ui9XA84CDG #EmpleoSE #CamasEmpleo @PrensaCamas",
        "Genera Games busca ilustrador/a gr\u00e1fico para su equipo de desarrollo de videojuegos https://t.co/SegE0ooX5I #EmpleoSE https://t.co/0MCv0EnznR",
        "Modificaci\u00f3n de las Bases Reguladoras de la Bolsa de Trabajo de peones/as del Ayuntamiento de Burguillos https://t.co/WoYx8nJgym #BurguillosEmpleo (BOP pag 39) https://t.co/gnsvRHt31l",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista en obstetricia y ginecolog\u00eda en Granada v\u00eda https://t.co/UCmYbZq5s8 @SAEmpleo #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "#BuenosD\u00edas y #FelizMartes. Nacho Vegas - \"Cerca del Cielo\" \ud83d\udc49 https://t.co/xYGEfgWMyA \ud83c\udfbc #m\u00fasicaparahoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de dise\u00f1ador/a gr\u00e1fico/a para empresa sector textil con experiencia en Sevilla v\u00eda @adecco_empleo  https://t.co/jDeq2R3Cyc #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de montador/a de grandes estructuras met\u00e1licas con discapacidad #incluyeSE en Camas https://t.co/TrrXYrUejE v\u00eda @SAEmpleo #empleoSE #CamasEmpleo @PrensaCamas",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de camarera/o de pisos con discapacidad y experiencia para Hotel 4* en San Juan de Aznalfarache v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/KoxV92XXUg #SanJuanAZNempleo #EmpleoSE @sjaznalfarache",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de trabajador/a social con discapacidad #incluyeSE y con experiencia (jornada parcial) en \u00c9cija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ziVBfw3hCz #\u00c9cijaEmpleo #EmpleoSE @aytoecija @EcijaWeb @CODTSSevilla",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de herrera/o de apoyo a labores de carpinter\u00eda y conocimientos de soldadura por arco y de hilo en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/YNByISdPcW #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "EPA: La tasa de paro baja del 15% por primera vez desde 2008 https://t.co/2byp9yvZNQ #NoticiasSEV v\u00eda @elpais_espana https://t.co/zDuBbXwI8l",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  pintor/a de veh\u00edculos industriales para reparaci\u00f3n de carrocer\u00edas  en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @FEDEME_ https://t.co/FbMs1nmPFY #Alcal\u00e1Gempleo #EmpleoSE @aytoguadaira",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista en anestesiolog\u00eda y reanimaci\u00f3n en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/hwXIAJWO7X #EmpleoSE @Medicina_US  @RICOMSevilla",
        "Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/PFashrT1f5 toda la actualidad y #NoticiasSEV \ud83d\udcf0\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 sobre #Empleo recopildas por @Seviempleo en #SEVILLA https://t.co/NHvfFoEhFz",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de programador/a web y t\u00e9cnica/o de sistemas con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/uCwkCoiRBf #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de un/a auxiliar de ayuda a domicilio con experiencia (jornada parcial) en La Roda de Andaluc\u00eda v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/T9cwvE2mQx #EmpleoSE #RodaAempleo @DigitalRodense",
        "Sigue cayendo el acceso a formaci\u00f3n bonificada para la pyme https://t.co/Ri6aemSdQf #NoticiasSEV #EmpresasSE v\u00eda @CincoDiascom https://t.co/RJoKWdyjw2",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de agentes comerciales por apertura de nueva oficina con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/SsUApxhL7T #EmpleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a vigilante  de obra para control de materiales y personal con discapacidad #incluyeSE en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ro6QooGq5b #CantillanaEmpleo #EmpleoSE @CantillanaAyto",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Project Manager con formaci\u00f3n en ingenier\u00eda en edificaci\u00f3n o ingenier\u00eda t\u00e9cnica industrial en mec\u00e1nica con experiencia (jornada parcial) en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/OaicNKwvfU #DosHermanasEmpleo #EmpleoSE @Ayto2Hermanas @cogitise",
        "V Ciclo de conferencias dirigidas al comercio local, se hablara de la digitalizaci\u00f3n, la realidad virtual y maridaje de ventas \"Dinamiza tu comercio\" 7, 14, 21 y 28 de noviembre en la Casa de la Cultura #UtreraEmpleo https://t.co/4cByEfqC5k v\u00eda @aemprende #CursosSE #EmpresasSE https://t.co/gCpdzJZh2Q"
      ]
    }
  }
}