{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Al parecer la nube negra estaba solo sobre mi casa y sal\u00ed con un abrigo que me tiene m\u00e1s encartada.",
        "RT @ClaudiaLopez: Seg\u00fan @MinHacienda colombianos no consumimos pasta, harina, aceite,  salchichas,etc que s\u00ed tienen IVA. Eso s\u00f3lo lo consum\u2026",
        "@JairoVargasPno soy la m\u00e1s aficionada pero seguir\u00e9 tu recomendaci\u00f3n.",
        "Yo siempre crei que Harry potter habia muerto y hoy veo la pelicula y me entero que hasta tuvo un hijo #Desubicada",
        "@DonCactusJack si eso har\u00e9, esperar que se pueda",
        "Cuando te hacen una invitaci\u00f3n a una convocatoria de trabajo porque les gusta tu perfil, pero la entrevista es al otro lado del continente https://t.co/ApaENmpnSF",
        "Lo lindo que es hablar por tel\u00e9fono durante minutos con personas que extra\u00f1as https://t.co/8xifO34gbN",
        "En menos de 20 minutos 10 taxistas me dijeron que por all\u00e1 no iban, que no les serv\u00eda , nos viven vulnerando como ciudadanos y nada hacemos",
        "@NatyGiraldo7 un feliz cumplea\u00f1os. Esperando verte pronto",
        "@MovistarCo p\u00e9sima atenci\u00f3n en su punto cerca de plaza de las Am\u00e9ricas, filas largas y personal que no conoce los procesos",
        "Bogota sin pico y placa hasta el 10 de enero y delicioso salir as\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffb",
        "Dar gracias \u2728 https://t.co/X4wPxJlStn",
        "Desconocidos terminaron dando me regalos que por la bonita labor.",
        "Hoy estuve empacando regalos en peri\u00f3dico promoviendo la sostenibilidad del planeta y sin esperar nada a cambio....",
        "Que lindo es saber que dejamos cosas bonitas en las personas https://t.co/iizt5eyRWr",
        "RT @animesa: Si uno baja el muro que tiene insatalado es porque cree que puede permitirse ser vulnerable. Es justamente para no tener que s\u2026",
        "Empiece el d\u00eda sonriendole al que pasa por la calle, no sabe a quien el pude alegrar el d\u00eda.",
        "RT @TrinidadRomero: Ver a alguien leyendo un libro que te gusta es ver a un libro recomend\u00e1ndote a una persona.",
        "@SantaFe campe\u00f3n, la novena y seguimos cantando #santafelicidad",
        "C\u00e1ntalo Le\u00f3n https://t.co/WU1lpdIcOf",
        "Bogot\u00e1 se viste de rojo y blanco @SantaFe #FinalLigaAguila #La9EsPosible https://t.co/i7PqtYzlS9",
        "Despu\u00e9s de una hora de intentos pude maquillarme, esto es progreso https://t.co/q9bc4lxXfm",
        "RT @CLAUDIABAHAMON: Se calcula que por cada \u00e1rbol se producen 717 papeles de regalo.\nY si empacamos as\u00ed est\u00e1 navidad? Me gusta la... https:\u2026",
        "Vervdadera teintegrasocial, programas valiosos. El Interno de San Diego abri\u00f3 sus puertas https://t.co/eEWLo2RBpn v\u00eda @ElUniversalCtg",
        "Picota carne de res https://t.co/obPEhAc4me v\u00eda @ELTIEMPO",
        "RT @davidrianov: Jajajajaja no puedo con lo de Crepes.",
        "#MontateEnElCambio y haz parte de esta iniciativa https://t.co/eoVCLolTgv",
        "RT @WWFColombia: \"Este a\u00f1o en #LahoraDelPlaneta queremos incentivar el uso de la bicicleta como una verdadera alternativa de movilidad\" #M\u00f3\u2026",
        "RT @WWFColombia: #Recuerda el 25/03 es #LaHoraDelPlaneta y te puedes unir\n1. Votando por tu ciudad\n2.Usando la \ud83d\udeb2\n3. Apagando las luces #M\u00f3n\u2026",
        "No respeta la cebra, ni el paso peatonal. https://t.co/1LQz57P8YP",
        "RT @charry_manager: Este es el almuerzo que ofrece el restaurante escolar en el municipio de Calarca en el Quindio. \n\nQuieren asesinar la e\u2026",
        "Para los interesados y amantes de la fotograf\u00eda y la naturaleza. https://t.co/837z7wWKdT",
        "https://t.co/nvAcP5sagT\nEmpez\u00f3 la recolecci\u00f3n de firmas para reducir el salario de los congresistas, iniciativa que necesita de 5M de firmas",
        "RT @fdbedout: La podredumbre Odebrecht destapando el hedor de la corrupci\u00f3n por todo el continente. En Colombia que caigan todos, \u00a1todos! l\u2026",
        "RT @DiegoTrujilloD: Como es posible que Pe\u00f1alosa pretenda hacer t\u00faneles en la 7a para meter buses en vez de Metro!!! Alguien tiene que para\u2026",
        "22 grados cent\u00edgrados en Bogot\u00e1, en mi oficina la sensaci\u00f3n t\u00e9rmica es de 25, oficialmente estamos en tierra caliente",
        "Ame todo del d\u00eda sin carro y que @JuanValdezCafe de la cll 72 con 9 estaba dando caf\u00e9 a quienes iban en bici \ud83d\ude0d",
        "RT @MisiaLoaiza: La gente que le da tranquilidad a uno es mi tipo de superh\u00e9roe favorito.",
        "Hoy Bogot\u00e1 me enamoro un poquito m\u00e1s, d\u00eda sin carro y sol. https://t.co/s3vALQJQVJ",
        "Ir\u00f3nico que en el d\u00eda sin carro hayan trancones, no creen?",
        "3200 polic\u00edas para cuidar los alrededores de la plaza de toros. A pero para otros temas de seguridad ciudadana no se puede @EnriquePenalosa",
        "Golllllllll del primer campe\u00f3n @SantaFe #SuperligaXRCN",
        "por ejemplo, hoy en la marcha de #Bogotamejorsintoreo, gritan \"Petro si, Pe\u00f1alosa no\".... y pues  el objeto de la marcha no es ese.(2/2)",
        "Uno de los problemas de las protestas en Bogot\u00e1, es que siempre resultan con un tinte pol\u00edtico, (1/2)",
        "la despedida de uno de los buenos #GraciasYulian @SantaFe #SuperligaXRCN",
        "El tenis es uno de esos deportes de los que no se mucho, pero si es un orgullo ver c\u00f3mo triunfan los deportistas Colombianos. #Cabal",
        "Y que Dios nos perdone entonces, \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/XEDRq2BMvC",
        "Aunque no lo creamos estamos en el medio Evo, una plaza llena un animal sacrificado, lo que demuestra que no hemos avanzado #BogotaSinToreo",
        "Inf\u00f3rmese, firme y vote cuando tenga la oportunidad, despu\u00e9s no se queje #consultaAnticorrupcion https://t.co/0DdHpueIGw",
        "https://t.co/ZTmr5ywLo3 @PabloJaramilloQ viceministro de educaci\u00f3n preescolar, b\u00e1sica y media, una buena noticia para la educaci\u00f3n del pa\u00eds",
        "Aqu\u00ed hablando un poquito de equidad de g\u00e9nero. https://t.co/BlUYSrwY8T",
        "Incre\u00edblemente mi mam\u00e1 puso uno de esos estados de FB que tienen fondo de color y yo a\u00fan no se como se logra eso",
        "\" Haz que la \u2018experiencia\u2019 de la marca supere la \u2018percepci\u00f3n\u2019 que se tiene de ella\"- Stan Rapp",
        "\"no puedo creer que aceptemos un espect\u00e1culo tan absurdo\" \u00bfy si invertimos en cosas que realmente valgan la pena?\nhttps://t.co/tIEHadPnct",
        "Dios bendiga los asados de los domingos que sirven como almuerzo de los lunes.",
        "RT @mechasmiau: Cada quien elije los ojitos que quiere mirar, los labios que quiere besar, las nalgas que quiere manosear y el coraz\u00f3n que\u2026",
        "RT @moyavictorino: Si es verdad q decenas d funcionarios traicionaron a Uribe sin darse cuenta, estamos ante el presidente m\u00e1s huevon d la\u2026",
        "@PoliciaColombia gracias por no atender, ninguna entidad se hace cargo del tema que lleva varios d\u00edas. Esto no es protecci\u00f3n.",
        "No hay gesto m\u00e1s desinteresado y lindo, que alguien qu\u00e9 pas\u00f3 por la vida de uno se alegre, porque ahora uno est\u00e1 con una buena persona.",
        "@PoliciaColombia un oso hormiguero est\u00e1 en un potrero frente a zona residencial en Villavicencio. Polic\u00eda de ambiente no contesta https://t.co/sEdbILC0bf",
        "Y lugares bonitos en mi Colombia querida https://t.co/ejpOiBS8ZJ",
        "Amanecer\u00e1 y veremos https://t.co/tg7nlJe8tf",
        "A pocas horas de que inicie #LaHoraDelPlaneta @WWFColombia, no olviden de 8:30 a 9:30 apagar las luces.",
        "@lamalaversion total andamos mal de estad\u00edsticos en el pa\u00eds",
        "$8.000 al d\u00eda para vivir? Eso es lo que se gasta en transporte una persona que vive en un asentamiento en Colombia. https://t.co/VElmbU0XxQ",
        "RT @lobferoz: Hoy en lanzamiento Plan Crecimiento Verde y Desarrollo Compatible con el Clima del oriente Antioque\u00f1o @cornare @WWFColombia @\u2026",
        "RT @diostuitero: El D\u00eda 25 \u00fanete a la #HoraDelPlaneta. Os lo dej\u00e9 nuevecito y os lo est\u00e1is cargando. #YoApago25M Ap\u00fantate en https://t.co/m\u2026",
        "RT @Iaxonmatheus: Aqui pueden consultar los ciclopaseos\ud83d\udeb2 https://t.co/xOBKu5pDaX para apoyar #LaHoraDelPlaneta y no solo es moda la\ud83d\udeb2 ayuda\u2026",
        "RT @CaracolRadio: 3 d\u00edas para #LaHoradelPlaneta Ya nos hemos sumado al mayor movimiento mundial en defensa del medio ambiente. \u00bfY t\u00fa? https\u2026",
        "Medell\u00edn en alerta Roja por contaminaci\u00f3n #actuemos https://t.co/Qs2u3FAyOA",
        "Hablando de la calidad del aire en Medell\u00edn, los invito a que se unan a la hora del planeta de @WWFColombia https://t.co/ploAugUCpk",
        "RT @WWFColombia: 5 vertientes hidrogr\u00e1ficas, 30 grandes r\u00edos y 1.277 lagunas \u00a1Cuidemos una de las mayores riquezas de Colombia: el agua! #D\u2026",
        "Importante \"lo que deshaces con lo qu\u00e9 haces\". https://t.co/KCBygGD4Qo",
        "Alguien por aqu\u00ed que conozca de buenas clases de yoga en Medell\u00edn o este interesado en tomar clases grupales????",
        "La m\u00e1s consentida del mundo y yo me la quiero llevar a Bogot\u00e1 https://t.co/Vb8nAqULlm",
        "La bonita Medell\u00edn https://t.co/ZRdmCefLEz",
        "Es de los que siempre se ha preguntado como puede hacer para ayudar, le tengo el plan https://t.co/00rnXtfXSl #ColectaNacional2017@TECHOcol",
        "RT @Deberia_poder: A este paso un pasaje en el metro elevado de Enrique s\u00ed va a costar lo mismo que un paseo en helic\u00f3ptero.",
        "Que yo est\u00e9 m\u00e1s ubicada en Medell\u00edn que el de uber explica porque voy tarde \ud83d\ude2c",
        "Mi mam\u00e1 lleva siete d\u00edas sin verme y me habla solo para esto, as\u00ed nos demuestra su amor https://t.co/0tSHPHez2R",
        "https://t.co/aMuJRWE34E as\u00ed como cuando Bogot\u00e1 me recibir\u00e1 con malas noticias \ud83d\ude44\ud83d\ude44",
        "Hoy me sent\u00ed menos rola en Medell\u00edn porque todos los del bus le preguntaban al conductor direcciones.",
        "Con este tr\u00e1fico y este clima es como si estuviera en Bogot\u00e1",
        "Por las que lucharon, luchan y luchar\u00e1n, para que nuestros derechos se respeten de igual forma que los de los hombres #WomenSupportingWomen https://t.co/GS94w47kFh",
        "RT @CineTvCafe: Condenan a muerte a un colombiano por narcotr\u00e1fico, amplia cobertura.\nAsesinan un l\u00edder social, qu\u00e9 es un l\u00edder social preg\u2026",
        "El v\u00eddeo del eurodiputado, diciendo que las mujeres debemos ganar menos, deja en evidencia que estamos a\u00f1os luz de la igualdad de genero",
        "#NoEsHoraDeCallar https://t.co/BI0lhvl8Jf",
        "Las FARC inician el proceso de desarme y a m\u00ed s\u00ed me parece que es algo para alegrarnos como ciudadanos. #Adi\u00f3sALasArmas",
        "Cuando el descaro tiene nombre y algunos no tienen memoria. https://t.co/igj2NGAh5f",
        "Vean este video de @SofiGomezU una berraca #girlspower https://t.co/L8GdHeV45i",
        "As\u00ed celebramos #Los76DelLe\u00f3n https://t.co/4NTpVhNjXf",
        "Lo peor de todo es que despu\u00e9s de m\u00e1s de 12  a\u00f1os de malas administraciones en Bogot\u00e1, cre\u00edmos que no pod\u00eda ser peor #inocentes",
        "@EnriquePenalosa no pudo con el metro, pero si transmilenio por la s\u00e9ptima. Nos est\u00e1n tumbando .....",
        "Acabo de ver a @SofiGomezU y @GOYOCQT en el comercial de Erika. Parece muy lindas, hasta me dieron ganas de comprarlo y todo.",
        "RT @WWFColombia: #VidaSilvestre | El tr\u00e1fico ilegal de especies ocurre en casi el 30% de las \u00e1reas protegidas a nivel mundial. M\u00e1s en\u27a1https\u2026",
        "RT @abuitrag83_Beta: \"Los activos m\u00e1s valiosos de las empresas modernas se van a la casa todos los d\u00edas y pueden decidir si regresan o no a\u2026",
        "Es demasiado contraproducente, eso de pedir la opini\u00f3n de alguien y escuchar lo que no queremos.",
        "RT @SandSuarez: \"No generalices, son poqu\u00edsimos los casos de misoginia\".\n\nEn 10 a\u00f1os: 34.571 casos de feminicidios, 3.658 condenas.",
        "Hoy es Sara ma\u00f1ana podr\u00eda ser su hermana, su mam\u00e1, su hija, usted o yo. Cansada de sentirme insegura en esta sociedad #NiUnaMenos #alzalavoz https://t.co/Q0bWuBGM75",
        "RT @todoalnatural: Si hay algo m\u00e1s peligroso que un fan\u00e1tico religioso, es un fan\u00e1tico religioso con poder pol\u00edtico."
      ]
    }
  }
}