{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Qu\u00e9 pas\u00f3? No que era abortiva y nos \u00edbamos todas al infierno?  https://t.co/W8Swy1eZhF",
        "RT @antonietasaa: @soledadalvear insiste en detener #Aborto3Causales Quiere imponer su pensamiento a las mujeres chilenas Respeto a la dign\u2026",
        "Y este pretende ser presidente de la rep\u00fablica? @quevedovicky @FondoAlquimia @claudiaamigo73 @AgrupalesbicaRS  https://t.co/YnNvQnclr6",
        "Perdonen lo light del comentaario pero me estoy tomando un caf\u00e9 en bepoo. Muy buen lugar, gran caf\u00e9. Thayer Ojeda y Lota @JParadaHoyl",
        "Ma\u00f1ana venta final librer\u00eda Nosotrxs. Acomp\u00e1\u00f1anos: rebajas que no volver\u00e1n a encontrar @FrenteDS @IgualesChile https://t.co/oFz29lIIbl",
        "RT @JParadaHoyl: Confirmado: Director de @el_dinamo, Marcelo Ib\u00e1\u00f1ez, fue despedido por el Directorio. Caso #Ceroni es su responsabilidad di\u2026",
        "Todo listo chicas: liquidando EGALES y otros libros de tem\u00e1tica l\u00e9sbica. Desde ahora ya. Avda. Italia 1449, piso 2 https://t.co/OYfcsqLJjn",
        "RT @albertomontt: Creo que nos est\u00e1 faltando potencia en las cadenas de oraci\u00f3n.",
        "Un sue\u00f1o que se hace realidad. Vamos por m\u00e1s, vamos por todo, lo merecemos @FrenteDS @IgualesChile @AgrupalesbicaRS  https://t.co/8FljSgYVY5",
        "RT @sebastian_gray: Con esa admisi\u00f3n de responsabilidad, Labb\u00e9 queda autom\u00e1ticamente fuera de carrera.",
        "Acompa\u00f1enos: Venta final de la librer\u00eda nosotrxs. Grandes descuentos en libros lgtbiq adem\u00e1s de literatura infantil https://t.co/Y16phGUb70",
        "RT @FrenteDS: \u00bfCrees que la unidad de las organizaciones del Movimiento LGBTI chileno es fundamental para conseguir sus demandas?",
        "RT @FrenteDS: Nuestra red se fortalece con la incorporaci\u00f3n de SOMOS COQUIMBO. \u00a1Ya somos 10 organizaciones en todo Chile! Felices! https://\u2026",
        "RT @FondoAlquimia: \u00bfQui\u00e9n dijo yo? No esperes hasta el \u00faltimo momento y pide tus talonarios en rifa@fondoalquimia.org https://t.co/9MnQ5VUP\u2026",
        "RT @Martin_Ortizz: Lo dice el hijo de Ernesto Fontaine, uno de los padres de los Chicago Boys. Nada que hacer cuando creces ah\u00ed https://t.c\u2026",
        "Qu\u00e9 comentario m\u00e1s machista https://t.co/EwWQGbDWtV",
        "RT @Clara_Bella_: La DC sin la NM, pesa menos q una bolsa d  plumas... ATERRICEN y SEAN LEALES https://t.co/xDovgslnO4",
        "RT @IgualesChile: Recuerda participar en nuestro #PlebiscitoIgualitario:\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con el #MatrimonioIgualitario? #Populusaurio",
        "Valentina Rojas presenta educaci\u00f3n archiv\u00edstica en Chile https://t.co/dOPXcycaqZ",
        "https://t.co/ZLU3thK6Au",
        "@ANdeChile segunda jornada a punto de comenzar https://t.co/vA0cLi79AY",
        "RT @DefensorCHILE: Mesa de seminario sobre archivos en el Estado y cambio social. @rodrigomora @EmmadeRamon @PoderJudicialCh https://t.co/5\u2026",
        "RT @MegafonoPopular: COMUNICADO P\u00daBLICO de Muni. de Recoleta ante la negativa de bancada UDI y RN que negaron exponer a @danieljadue https:\u2026",
        "Jajajajaja https://t.co/x1sBQZj2u3",
        "RT @nicolevyc: \u00a1Qu\u00e9 grande @LuisLarrain! Elegido uno de lxs 50 l\u00edderes mundiales en diversidad por @TheEconomist: https://t.co/M976CyIaEu",
        "RT @feliorge: Qu\u00e9 orgullo! \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf08\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Merecido @LuisLarrain  https://t.co/CM6fa03cua",
        "RT @ximerincon: Felicidades querido @LuisLarrain por ser uno de los 50 l\u00edderes mundiales de la diversidad seg\u00fan @TheEconomist. \u00a1Un orgullo \u2026",
        "RT @GAMBA_CL: Firmes Junto al Pueblo: UDI se neg\u00f3 a que Daniel Jadue expusiera sobre Farmacias Municipales https://t.co/aee7QQ7cOV https://\u2026",
        "https://t.co/hj6tmG24vp @LuisLarrain entre los 50 activistas m\u00e1s influyentes de la diversidad seg\u00fan The Economist @FrenteDS  @pcayuqueo",
        "As\u00ed es no m\u00e1s la cosa https://t.co/t1ePYWfKzu",
        "Eso m\u00e1s o menos... o sea que los cargos estos se compran, igual quE en el siglo XVIII https://t.co/n7qoBEx28t",
        "RT @FrenteDS: Esteban Paulon, presidente de @FALGBT, estar\u00e1 presente en #CongresoLGBTIChile . \u00a1No te lo pierdas! @epaulonlgbt https://t.co/\u2026",
        "RT @FrenteDS: \u00c9xito de convocatoria! En un d\u00eda, m\u00e1s de 70 inscritos para participar en #CongresoLGBTIChile. Muchas gracias!! https://t.co/S\u2026",
        "RT @AtalaKaren: Gran encuentro de agrupaciones LGTBI chilenas:no te margines, participa CC @IgualesChile @FrenteDS @AgrupalesbicaRS  https:\u2026",
        "Por primera vez las diversas organizaciones y colectivos lgbti de nuestro pa\u00eds se reunen para conversar y so\u00f1ar https://t.co/VsbAiuIb5O",
        "RT @OTDChile: #HastaQueElRespetoyReconociniento de los DD.HH #LGBTI Se hagan costumbre!! Primer #CongresoLGBTIChile #SumaT https://t.co/K42\u2026",
        "RT @FrenteDS: Estamos felices! @PsdeDiversidad se ha incorporado a nuestra red. Ya somos 9 organizaciones. Y seguiremos creciendo! http://t\u2026",
        "Vamos con mucha fuerza a conversar nuestras demandas https://t.co/VsbAiuIb5O",
        "Luego de 15 dias de ausencia, todo igual... paro RC, constituci\u00f3n, formalizaciones, f\u00fatbol. Con raz\u00f3n nos aburrimos como las ostras q somos",
        "@elchedelosgays",
        "RT @CarlaAntonelli: Apareci\u00f3 asesinada apu\u00f1alada en su casa Diana Sacay\u00e1n, un \u00edcono de activismo trans Argentina http://t.co/E345KMvdZ8 htt\u2026",
        "Como mi padre dec\u00eda, estos tipos se empe\u00f1an en destruir \u00e1 la Iglesia Cat\u00f3lica. Salud por mi padre pecho\u00f1o https://t.co/fVbscXY2to",
        "RT @isamor_al: Adem\u00e1s de carero, dice Ud. @HuracanPop??  @KenaLorenziniL",
        "RT @LuisLarrain: \u00bfEs arbitraria la discriminaci\u00f3n por orientaci\u00f3n sexual en el acceso al matrimonio? Mi opini\u00f3n hoy en @latercera:\nhttps://\u2026",
        "Por un pa\u00eds que respete los ddhh de todos, todas y todes @IgualesChile @FrenteDS  @OTDChile @claudiaamigo73 https://t.co/IuUr7KJFIM",
        "RT @mattacerna: Y estos eran los q iban a salvar la patria del comunismo, JaJa #milicogate",
        "RT @lasmalvas: Impresionante el #milicogate \nDanza de millones sin controles ni normativa.",
        "Y de paso derogue la ley que permite al ministerio de defensa y FFAA ocultar y destruir sus documentos @ANdeChile  https://t.co/Bu2gSK7GAv",
        "@CNNChile @aguirreseba \u00a1qu\u00e9 falta hace @PaolaBerlin en el noticiario de la ma\u00f1ana!",
        "RT @Nellatronic: Amiguitos UDI digamos la verdad, impugnaron glosa de gratuidad ante el TC porq afecta negocio a los privados, no le intere\u2026",
        "@solarolate @IgualesChile esto se llama discriminaci\u00f3n, clasismo y misoginia; mucho peor que las peleas en el futbol https://t.co/kwddykTn4n",
        "Pata todxs quienes nos apoyan solo por construir juntxs un mejor Chile en y con la diversidad https://t.co/Z0JSEyHith",
        "RT @IgualesChile: Nuestra @EmmadeRamon compartiendo y hablando sobre activismo en Iquique! https://t.co/YkeBDPeuFZ",
        "RT @isamor_al: A trav\u00e9s de @EmmadeRamon hoy estuvimos en #Iquique avanzando con la presencia regional de @IgualesChile @FrenteDS  https://t\u2026",
        "RT @FrenteDS: Andr\u00e9s Valenzuela,de @IgualesChile, expone a funcionarios/as DEM @muniquilicura sobre conceptos de diversidad sexual https://\u2026",
        "@LuisLarrain @IgualesChile @isamor_al  @FDiversidadSRD dialogando con activistas de Iquique https://t.co/vXHfFJoOcA",
        "RT @GobiernodeChile: El amor es igual para todos y para todas. Conoce la campa\u00f1a de Uni\u00f3n Civil #EstamosDeAcuerdo https://t.co/H4UMZLI4h2\nh\u2026",
        "RT @gonzagige32: Para vos #pinonfijo #panam #caramelito se viene el #paralitakids jajaja @riflevarela crack! #parala",
        "RT @Emilio_MQ: Ma\u00f1ana @EmmadeRamon va a Iquique. \u00bfQuieres conocer sobre @IgualesChile? \u00a1Es el momento! https://t.co/IkMgpjW4Ck",
        "RT @IgualesChile: Celebrando nuestro Consejo Consultivo en @ElToroRestoran https://t.co/kQTrvKlwTR",
        "RT @IgualesChile: Gobierno debe escuchar: Ministros Mu\u00f1oz y Dahm dicen que hay \"deuda del Estado en materia de matrimonio igualitario\" http\u2026",
        "RT @IgualesChile: Ya estamos instalados/as con nuestro cl\u00f3set en @homecenter_cl! #comprom\u00e9teteconladiversidad #DejaSalirTusDerechos https:/\u2026",
        "RT @IgualesChile: Agradecemos a @homecenter_cl por jug\u00e1rsela por la diversidad y verla como un valor #DejaSalirTusDerechos https://t.co/OVT\u2026",
        "RT @FrenteDS: Concluye el #CongresoLGBTIChile. Muchas gracias a las 45 organizaciones que participaron.Hasta el pr\u00f3ximo encuentro! https://\u2026",
        "RT @FrenteDS: Compartiendo con nuestro invitado internacional del #CongresoLGBTIChile, @epaulonlgbt, presidente de @FALGBT https://t.co/3LN\u2026",
        "Y ayer haciendo actos por el d\u00eda contra la violencia hacia las mujeres https://t.co/mlWZoAl1oX",
        "RT @AdrianaEGomez: Ayer, D\u00eda de la No Violencia contra Mujeres. Hubo declaraci\u00f3n de la jerarqu\u00eda eclesi\u00e1stica condenando este delito delezn\u2026",
        "RT @FrenteDS: \u00bfNo alcanzaste a inscribirte? Sigue ma\u00f1ana el #CongresoLGBTIChile v\u00eda streaming https://t.co/N6ThYw6glg https://t.co/Wtqp3Az1\u2026",
        "Empezando la segunda mesa del congreso de organizaciones de la DSy de G organizado por FDS. Todo bien @FrenteDS https://t.co/jghgzzFYWa",
        "As\u00ed luce hoy la fachada de la I. Municipalidad de Santiago. Qu\u00e9 orgullo!@FrenteDS @LuisLarrain @OTDChile https://t.co/3g4NBazBkB",
        "Hoy comienza el primer congreso de organizaciones lgbti en Chile @labeasanchez @tv_monica @CNNChile @ElCenselio  https://t.co/GGxZ4eNdOP",
        "RT @GAMBA_CL: Nueva Derecha: UDI y RN publican inserto celebrando los 100 a\u00f1os del natalicio de Pinochet https://t.co/s8kqrt1JNz https://t.\u2026",
        "RT @bancadaPSchile: Bancada transversal por matrimonio igualitario se hace cargo de una realidad, no pretende imponer opciones de vida http\u2026",
        "#NiUnaMenos todas somos necesarias https://t.co/Q8IEfUdbEG",
        "Vamos, hay mil formas de participar: todxs nos hacen falta https://t.co/GGxZ4f4OGn",
        "As\u00ed es, tal como la libertad de expresi\u00f3n https://t.co/s4gzSQakHP",
        "RT @vuelanlasplumas: Hoy, a las 17 hrs, @EmmadeRamon  y Maximiliano Salinas. Sintoniza el 102.5 FM y acomp\u00e1\u00f1anos en este nuevo viaje https:\u2026",
        "RT @ISBeauvoir: El machismo mata https://t.co/cjE908Y5fm",
        "Pocas veces he estado tan de acuerdo xon @guidogirardi y sus compa\u00f1eros parlamentarios en esta iniciativa https://t.co/uDsSJjeC6s",
        "RT @JParadaHoyl: @FelipeParadaM De m\u00ed escribe unos posts en Facebook tan agraviantes como los insultos del Pastor Soto hacia \u00e9l https://t.c\u2026",
        "Les dejo esta entrevista acerca de archivos en nuestro 88 aniversario https://t.co/CRGJR42Ufq",
        "Muy buen programa, da cuenta de evoluci\u00f3n positiva sociedad chilena hacia la diversidad familiar @IgualesChile https://t.co/15FNXo1iHa",
        "RT @OscarContardo: \u00bfC\u00f3mo lo hizo Insulza en la OEA seg\u00fan la gente que sabe de esas cosas?",
        "Es chiste \u00bfno? https://t.co/aJA27yAMOq",
        "@tv_monica @DMatamala",
        "RT @FondoAlquimia: Los premios de nuestra rifa 2015 est\u00e1n incre\u00edbles. No te quedes sin tu talonario y pidelo en rifa@fondoalquimia.org http\u2026",
        "RT @OTDChile: .@inddhh \"Vivimos dependiendo de la arbitraried de jueces, de su moral, sus creencias religiosas\" #LeyAdministrativa https://\u2026",
        "RT @OTDChile: Si @ONU_derechos promueve el respeto #DDHH y en Chile no se respeta el derecho a la autodeterminaci\u00f3n, nos apoyaran? https://\u2026",
        "RT @waldocarrasco: Quien paga la pre campa\u00f1a de Evelyn Rose? La derecha hace g\u00e1rgaras pidiendo investigar pre campa\u00f1as y cae en lo mismo",
        "RT @GAMBA_CL: Beatriz S\u00e1nchez contra los medios masivos: \u201cCambiaron el foco de las reformas al miedo\u201d https://t.co/mHbiyDY2Rg https://t.co/\u2026",
        "RT @albertomontt: En este d\u00eda de elecciones, qu\u00e9 opinan sobre el futuro los argentinos.",
        "RT @tv_monica: Creo que lo ocurrido en el f\u00fatbol lleva a preguntarse por qu\u00e9 el Ministerio P\u00fablico a\u00fan no ha abierto una causa.",
        "RT @francofuica: \u00bfQue preferir\u00edas tu? .@Marceloleiva .@marcoporchile .@JParadaHoyl .@TodoMejora .@DND_Providencia .@24HorasTVN  https://t.c\u2026",
        "RT @FrenteDS: Nuestra Secretar\u00eda Pro T\u00e9mpore firma adjudicaci\u00f3n del Fondo de Iniciativas Locales de @CanEmbChile. Felices! https://t.co/6qT\u2026",
        "@FloEspineira ciclista #orgullolesbico @Clauditacales @claudiaamigo73 @ErikaMontecinos @IgualesChile @isamor_al @Rulozenruladoz",
        "Felicitaciones @FloEspineira por tu premio y tu dignidad como persona y deportista. Una gran #heroedeldeporte @aguirreseba @ErikaMontecinos",
        "Vamos, falta menos... @PaolaBerlin @labeasanchez @claudiaamigo73 @JParadaHoyl @andreainsunza  https://t.co/NtEAsKmTQz",
        "RT @pablosimonetti: Yo soy \"partidario\" del matrimonio hetero, dice @ignaciowalker. La casta operando: hago lo que quiero y lo que yo piens\u2026",
        "RT @pablosimonetti: #YoSoyPartidarioDelAmor https://t.co/9fUZYgDiGA",
        "Aunque suene repetido, qu\u00e9 comentario machista! Ni las mujeres ni las lesbianas necesitamos ning\u00fan hoyo para gozar https://t.co/MKRcUKVbM4"
      ]
    }
  }
}