{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Muere la exministra socialista Carmen Alborch a los 70 a\u00f1os. @SocialistesVal @PSOE https://t.co/JrS8g8Yhor",
        "El @TSJCV anula la orden de la Generalitat que rebaj\u00f3 de 25 a 23 el n\u00famero m\u00e1ximo de alumnos por aula en Infantil. \nhttps://t.co/0tdi7oLPNR",
        "Los Cronistas Oficiales del Reino de Valencia, en su XXXII Congreso anual, visitan Millares. https://t.co/UJTg2NOifU",
        "Las Cervezas del Mercado presenta los primeros quesos madurados valencianos reconocidos por el Ministerio como Trad https://t.co/tOsBLl1BjN",
        "Cinco bandas de m\u00fasica participan este fin de semana en el ciclo Cultura als Barris https://t.co/UExFDMqEP5",
        "Mucha suerte para el equipo de la @UPV\n https://t.co/BKwxfe8i7o",
        "M\u00e1s de 600 profesionales participan en el Focus Pyme Emprendimiento Comunitat Valenciana en #Gandia. @ayto_gandia @ceeivalencia https://t.co/2cRS2Lss6B https://t.co/aT6bev0Cu7",
        "Selma Baccar: \"Una generaci\u00f3n entera de mujeres que han sabido decir NO a perder todo por lo que hab\u00edan luchado\" #MostraDeVal\u00e8ncia https://t.co/MuRASmAGhN",
        "M\u00e1s de 20 speakers y m\u00e1s de 15 periodistas de los principales medios participar\u00e1n en Media Startup Valencia https://t.co/N8X8b5xRM8",
        "Hallados fallecidos un hombre y una mujer por arma de fuego en Finestrat https://t.co/YonQ84PVjB",
        "Las temperaturas suben en Valencia antes del desplome previsto para el fin de semana https://t.co/lCjKjP2H2x",
        "Las claves para ganar a Hacienda... en algunos casos - Por Jos\u00e9 Mar\u00eda Salcedo @jm_salcedo https://t.co/sKbJhj1J6k",
        "Psicom\u00e9dicos Frau, 20 a\u00f1os contribuyendo a la seguridad de los mayores https://t.co/JjZGJR36df",
        "El SATSE pide como m\u00ednimo 17.000 profesionales m\u00e1s en la Comunitat Valenciana @SATSE_CV https://t.co/lKV69ZKLQm",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia ampl\u00eda la bonificaci\u00f3n del 2% del IBI a las personas que opten por fraccionar el pago https://t.co/haY06twl4B",
        "Val\u00e8ncia acoge la II jornada 'Las ludopat\u00edas irrumpen en el tratamiento de las adicciones' https://t.co/ZO7ui8VkUI",
        "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Las calles de Val\u00e8ncia acogen el domingo el Medio Marat\u00f3n Val\u00e8ncia con r\u00e9cord de inscritos\nhttps://t.co/7tCjcnTcsO",
        "Rib\u00f3 defiende el envejecimiento activo y la transmisi\u00f3n de conocimientos intergeneracionales en la jornada 'M\u00e1s que abuelos' https://t.co/Iti35Eofc5",
        "Ciudadanos propone m\u00e1s formaci\u00f3n y prevenci\u00f3n ante situaciones de discriminaci\u00f3n o ataques por homofobia y transfobia @CsCValenciana https://t.co/3ovL7HxoqM",
        "El Corte Ingl\u00e9s inaugura la exposici\u00f3n de las maquetas 2019 de la Federaci\u00f3n de Fallas de 1\u00aaA @elcorteingles https://t.co/2OxAKFyLJF",
        "La Audiencia de Alicante condena a 24 a\u00f1os de prisi\u00f3n a un hombre que mat\u00f3 a su mujer de once pu\u00f1aladas https://t.co/TPR4ipp9yj",
        "Arkano protagoniza una campa\u00f1a contra el 'bullying' @arkano https://t.co/kDyB1JUDpY",
        "Puig asegura que se intentar\u00e1 asumir \"el m\u00e1ximo\" de peticiones de Podem https://t.co/7MfOs4dZuu",
        "Exconsejero del Banco de Valencia firmaba contratos sin consultar, seg\u00fan un testigo https://t.co/neRntn3QH8",
        "Dalmau (@Podem_) cree que el president del Consell debe ser quien m\u00e1s consensos obtenga https://t.co/ryivkSlvKY",
        "El registro policial del detenido por yihadismo en Alaqu\u00e0s dura ya 5 horas https://t.co/QJ58NsULg1",
        "#Castell\u00f3n Tres heridos tras chocar un coche contra un jabal\u00ed que cruzaba una carretera https://t.co/CvKK3ZUFv9",
        "La Comunitat fue la tercera con m\u00e1s ocupaci\u00f3n hotelera en septiembre, un 71 % https://t.co/io1sJTSRi7",
        ".@torreviejasalud recomienda la vacuna contra la gripe estacional como mejor medida preventiva @riberasalud https://t.co/fv8YZ3YXYw",
        "Presentaci\u00f3n de la nueva temporada del @teatroflumen\nhttps://t.co/uTiDVbsgBO",
        "El Barrio San Rafael de #Bu\u00f1ol alberga la tarde de Halloween el III Survival Infantil y el Truco-Trato para los m\u00e1s peque\u00f1os. @AytoBunyol https://t.co/nuiEGyRE6R",
        ".@Consum reducir\u00e1 un 20% la brecha salarial entre mujeres y hombres gracias a su III Plan de Igualdad. \nhttps://t.co/w2pYfVYg9o",
        "#Pe\u00f1\u00edscola mediar\u00e1 con empresarios y bus urbano para optimizar el incremento de frecuencias de los cercan\u00edas, el 12 de noviembre. @ajuntpeniscola https://t.co/OPcMlFcCX7",
        "Maroto: \"La candidatura del PP a la alcald\u00eda de Val\u00e8ncia partir\u00e1 de Val\u00e8ncia\" \n@PP_VAL\nhttps://t.co/A5fbNfCxRp",
        "El districte de Gandia Corea celebra la VII Cavalcada Solid\u00e0ria de Halloween el pr\u00f2xim 31 d'octubre @aj_gandia #Halloween https://t.co/p8tMcU6Bhi https://t.co/65rIQfOzIb",
        "La Generalitat d\u00f3na llum verda a la subvenci\u00f3 de 500.000 euros per al Museu del T\u00e8xtil d'Ontinyent @ajOntinyent https://t.co/MGbmeJT72e https://t.co/KPBZxDcXjD",
        "Utiel, exponente gastron\u00f3mico de la Comunitat Valenciana @AytoDeUtiel #gastronomia #feria  https://t.co/RJaZpdnS3H",
        "\ud83c\udf4a AVA-ASAJA prepara acciones de protesta tras constatar unas p\u00e9rdidas de 163 millones en una primera parte desastrosa de la campa\u00f1a citr\u00edcola https://t.co/EY5xHv4bPb",
        "Alzira celebra el dissabte la 5a Marat\u00f3 de Donaci\u00f3 de Sang a La Gallera https://t.co/y2Vl63YVZW",
        "Crean un adhesivo inteligente para vendajes que se quita de la piel sin dolor https://t.co/aqBREvdih3",
        "Prisi\u00f3n provisional para 5 detenidos por la desaparici\u00f3n de la mujer alicantina en Ibiza https://t.co/vTVEz27K3V",
        "Nules dar\u00e1 la bienvenida a la Navidad con el encendido del \u00c1rbol y de la iluminaci\u00f3n decorativa @NulesInfo https://t.co/ZBvwdSQFIC",
        "Val\u00e8ncia acoge el XV Foro SICTED, un punto de encuentro para los profesionales del turismo https://t.co/d9em6T7TTJ",
        "El Palau de la M\u00fasica de Valencia reabre la sala Iturbi tras desprendimientos https://t.co/tqzsjt8Vqc",
        "Comprom\u00eds demana la compareixen\u00e7a de Borrell i Calvo per relegar la crisi dels immigrants en el vaixell de Santa Pola @compromis https://t.co/RXSEYS4whw",
        "El PSPV aplaude la decisi\u00f3n del Consell de Ximo Puig de recurrir el trasvase Tajo-Segura de noviembre @SocialistesVal https://t.co/eR2kaS1KBQ",
        "\ud83c\udfa8 Una exposici\u00f3n muestra al Picasso m\u00e1s vitalista, festivo y l\u00fadico https://t.co/ZA7ThQSNhG",
        "M\u00e1s de 4.500 participantes despedir\u00e1n la Spartan Race 2018 en Cheste https://t.co/FiulERP4oj",
        "Val\u00e8ncia recibe una subvenci\u00f3n de 7,5 millones de euros para la @EMTValencia https://t.co/G1BlZIQ9Yh",
        "Ciudadanos acusa a Rib\u00f3 de presuntos delitos contra la administraci\u00f3n p\u00fablica por la subvenci\u00f3n a una asociaci\u00f3n del entorno de Acci\u00f3 Cultural @CsValencia_C https://t.co/owCH1ygyfk",
        "Gonz\u00e1lez Pons pide que la UE intervenga para garantizar la seguridad de la tripulaci\u00f3n del \"Nuestra Madre Loreto\" https://t.co/Htqj811Cat",
        "Los municipios valencianos afectados por el temporal de 2017 recibir\u00e1n 10 millones https://t.co/tk6rYvSvPz",
        "El Consell dise\u00f1a un plan para reducir a cero el desperdicio alimentario\nhttps://t.co/VZyrjoR0rj",
        "El puerto de Castell\u00f3n crece 5 veces m\u00e1s que la media del sistema portuario https://t.co/BJD1a1EUpW",
        "El @ValenciaCF rodea su estadio de fotograf\u00edas para conmemorar su centenario https://t.co/1rsHynzIsU",
        "El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia atiende las propuestas del alumnado en el Pleno Extraordinario Infantil @AjuntamentVLC https://t.co/YTxeFQKJZX",
        "Abaten a un pit bull que mat\u00f3 a otro perro e intent\u00f3 atacar a los agentes https://t.co/JHRDGc7Zcu",
        "Las rectoras piden una Universidad m\u00e1s feminista, conciliadora y equilibrada https://t.co/Vn8NhaJRKg",
        "Citan a declarar en febrero a Camps y Cotino por contratos de la visita papal https://t.co/jfJcuQKhH0",
        "El Supremo confirma 4 a\u00f1os prisi\u00f3n para la exsocia Broseta Abogados por delito continuado de estafa https://t.co/lCxdJhCj2q",
        "El Ateneo Mercantil CV y la Universidad Internacional de Valencia unidos por la cultura y formaci\u00f3n @AteneoValencia @UniversidadVIU https://t.co/Ay2qVzyjZU",
        "Alejandro Escribano presenta su exposici\u00f3n \"\u00cddolos\" en @ElCorteIngles de Col\u00f3n https://t.co/9NN4vtBzHc",
        "Se trata de un serbio de 42 a\u00f1os enviado a prisi\u00f3n por un juez de #Benidorm\n\n https://t.co/CjiAuoBRVD",
        "A trav\u00e9s de la Unidad de Hospitalizaci\u00f3n a Domicilio Pedi\u00e1trica #Elche\n\n https://t.co/jOSWlmOw26",
        "Gracias a la plataforma de la compa\u00f1\u00eda energ\u00e9tica EDP \"https://t.co/BpPpipV9KP\", que cuenta con la colaboraci\u00f3n de @ONCE_oficial y la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Deportes para Ciegos (FEDC)\n\n https://t.co/J2Jui8Iasw",
        "El ministro de Fomento, @abalosmeco ha hecho estas declaraciones hoy en el Grao de Castell\u00f3n en las jornadas empresariales \"La sostenibilidad en la gesti\u00f3n portuaria\"\n\n https://t.co/7StYV2OGqW",
        "As\u00ed lo recoge una declaraci\u00f3n institucional, promovida por Comprom\u00eds y firmada por todos los grupos parlamentarios\n\n https://t.co/97GwZ8HVdW",
        "As\u00ed lo ha se\u00f1alado en la sesi\u00f3n de control de Les Corts el president de la Generalitat, @ximopuig\n\n https://t.co/6rsdWqv2jE",
        "En el Palau de les Arts Reina Sof\u00eda de #Val\u00e8ncia el pr\u00f3ximo 19 de diciembre\n\n https://t.co/yYpkYfYApK",
        "Inspirada en el poeta y pintor liban\u00e9s Kahlil Gibran y el universo floral, mostr\u00f3 sobre la pasarela sofisticadas siluetas en sedas, dupi\u00f3n, encajes, bordados y pedrer\u00edas con multitud de matices y colores.\n\n https://t.co/WZdh1KyvzU",
        "El president ha querido expresar el \"orgullo\" por lo que ha hecho \"una vez m\u00e1s\" el barco 'Nuestra Madre Loreto', \"cumpliendo las leyes del mar, pero sobre todo cumpliendo con la regla m\u00e1xima humanitaria\".\n\n https://t.co/zoS0VU6Tjk",
        "El president @ximopuig ha querido expresar el \"orgullo\" por lo que ha hecho \"una vez m\u00e1s\" el barco 'Nuestra Madre Loreto', \"cumpliendo las leyes del mar, pero sobre todo cumpliendo con la regla m\u00e1xima humanitaria\".\n\n https://t.co/xf5aedo2qJ",
        "En el Club de Encuentro Manuel Broseta el pr\u00f3ximo lunes 3 de diciembre\n\n https://t.co/QiYCfEXgJA",
        "El acto tuvo lugar el s\u00e1bado durante la gala anual de la Associaci\u00f3 en Defensa de les Tradicions de Bous al Carrer en la Comunitat Valenciana que se celebr\u00f3 en Betx\u00ed\n\n https://t.co/61MvuHbdkS",
        "La letrada encabeza una de las candidaturas que se presentan a las elecciones para la renovaci\u00f3n parcial de la Junta de Gobierno del ICAV, que tendr\u00e1n lugar el pr\u00f3ximo d\u00eda 5 de diciembre.\n\n https://t.co/HR7Euwplgs",
        "Por provincias, Valencia es la que concentra la mayor p\u00e9rdida en cultivos al valorarse los da\u00f1os de sus producciones en unos 40,4 millones de euros\n\n https://t.co/YjqXUTq0od",
        "Seg\u00fan han informado fuentes judiciales, el jurado no ha tenido en cuenta en su veredicto el ensa\u00f1amiento.\n\n https://t.co/2hkGy4Dz9n",
        "Los estudiantes presentaron durante el curso anterior una queja a trav\u00e9s del \"buz\u00f3n de quejas\" de la Facultad\n\n https://t.co/hIP2ru87EF",
        "La Conselleria de Agricultura, Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural promueve por segundo a\u00f1o consecutivo la campa\u00f1a \"Yo ayudo a Berto Zampapilas\"@Imedes\n\n https://t.co/LS5lBAB4vd",
        "Con la presencia de la rectora Mavi Mestre y de una delegaci\u00f3n universitaria china\n\n https://t.co/W48CgHYviT",
        "En esta cita cinematogr\u00e0fica es projectaran, en diverses categories, diferents treballs audiovisuals realitzats per joves estudiants de tot el m\u00f3n @micefestival\n\n https://t.co/9aMXOxgJCt",
        "La portavoz de Medio Ambiente del Grupo Popular en Les Corts se ha pronunciado as\u00ed durante el debate para regular los usos de las playas catalogadas como naturales\n\n https://t.co/Yr9BFZfdjS",
        "El cocinero del pesquero ya raciona la comida porque solo hay para 6 d\u00edas https://t.co/DIq7TsL8th",
        "La Polic\u00eda Nacional y la Guardia Civil visitan el \u00c1rea de Pediatr\u00eda del Hospital La Fe https://t.co/xRrmKpXHB3",
        "El lunes se presentan en Valencia las primeras querellas por torturas en la dictadura #MemoriaHistorica https://t.co/Mb6bQI2zxD",
        "La Generalitat convoca oposiciones para cubrir 4.425 puestos de trabajo https://t.co/e10atYnikw",
        "#Valencia La festa \"Campanades de cap d'any 2018\" en la Pla\u00e7a de l'Ajuntament visibilitza a la dona valenciana tamb\u00e9 com a dj https://t.co/0WUyEBk2Az",
        "Val\u00e8ncia acull unos jornades en defensa dels drets humans del poble palest\u00ed https://t.co/yfV9e1VWpA",
        ".@CSIFCV denuncia que el Consell quiere obligar a pagar m\u00e1s de 400 euros para presentarse a oposiciones de polic\u00eda local https://t.co/Q0A5HsBvin",
        "Coquelin: \"Tenemos calidad para hacer da\u00f1o al Real Madrid\" https://t.co/pXuz8FtfYJ",
        "La Audiencia de Castell\u00f3n condena a 67 a\u00f1os de prisi\u00f3n a un hombre por corromper a m\u00e1s de 30 menores y abusar sexualmente de cuatro\nhttps://t.co/vrRsVUPGdB",
        "Mont\u00f3n dice que el archivo del caso de su m\u00e1ster confirma sus explicaciones https://t.co/oIdNrXLbOm",
        "Detenido el encargado de un club de alterne en Benidorm por estafar a una veintena de clientes https://t.co/3t9KecSDF2",
        "Manuel Avi\u00f1\u00f3: El Rally Ciudad de Valencia podr\u00eda estar en la Copa de Espa\u00f1a https://t.co/S61i3g9Mxc",
        "Bankia ocult\u00f3 informaci\u00f3n sobre el litigio con Aviva en su folleto, seg\u00fan un perito https://t.co/QL3lO3MYY8",
        "La Diputaci\u00f3 impulsa una red de colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada para retener el talento joven junto al IVAJ y Labora https://t.co/nGWy14BBC8",
        "Oltra asegura que el nuevo Plan de Acci\u00f3n Territorial es \"un hito en la protecci\u00f3n y revitalizaci\u00f3n de la Huerta de Val\u00e8ncia\" https://t.co/VHEhowKugN",
        "PSPV, Comprom\u00eds y Podem: El PP se acerca a Vox con la recentralizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n\nhttps://t.co/mnXtbqv06f",
        "Puig y Armengol defienden la entrada de Baleares en el Corredor Mediterr\u00e1neo https://t.co/28tjMsA6J6",
        "El nuevo jefe de Polic\u00eda de Val\u00e8ncia defiende el uso del \"big data\" para prevenir riesgos @polprvalencia https://t.co/pc1IoLK1Nf"
      ]
    }
  }
}