{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Emol: [Lo+Visto] Almuerzos y regalos a futbolistas: Revelan m\u00e1s irregularidades del esc\u00e1ndalo que remece al Sifup https://t.co/OluFTjGT\u2026",
        "RT @Emol: [Lo+Visto] En Inglaterra aseguran que Alexis ya decidi\u00f3 a qu\u00e9 club quiere ir y que vive una \"batalla\" con el Arsenal https://t.co\u2026",
        "RT @Emol: [Lo+Visto] Kramer llega a la TV de EE.UU.: imita a Don Francisco y Telemundo le ofrece nuevas apariciones https://t.co/Uf1PiphzlB\u2026",
        "RT @Bolchile: Bolsa Electr\u00f3nica: Valor D\u00f3lar 09:00 $661.25 Variaci\u00f3n +3.15 pesos. Monto transado MUS$24770\nhttps://t.co/4m0gehCA3X",
        "RT @PJudicialChile: AHORA: TOP #Coyhaique inicia 4\u00aa semana de juicio oral de Mauricio Ortega, imputado como autor del femicidio frustrado d\u2026",
        "RT @Cooperativa: Encuesta Cadem: Beatriz S\u00e1nchez empata con Lagos y supera a Ossand\u00f3n y Goic #LunesCooperativa https://t.co/hoQVO4Prdj http\u2026",
        "RT @AnaMariaGazmuri: #beatrizsanchez , confianza que cambia Chile !!! https://t.co/3GYOnBwXMP",
        "RT @Cooperativa: M\u00e1ximo Pacheco: Ricardo Lagos es un candidato serio, experimentado, probado #CooperativaHoy https://t.co/H87qloi8ah https:\u2026",
        "#FelizMartes para todos \ud83d\ude0a\ny que el jefe o profe malas pulgas hoy no molesten",
        "RT @muyinteresante: #MartinLutherKing fue asesinado #taldiacomohoy de 1968. Recordamos sus mejores frases: \nhttps://t.co/bihWQ2cOpS",
        "RT @Orrego: Estos son los recorridos de la Marat\u00f3n de Santiago circuitos 10, 21 Y 42K. Esta competencia es una fiesta deportiva y un regalo\u2026",
        "RT @ale_levill: \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude08 #NowPlaying No soy una de esas - feat. Alejandro Sanz de Jesse &amp; Joy \u266b https://t.co/GMW0zX1OxX",
        "@ale_levill no pidamos cordura ... basta con ver las leyes que aprueban \ud83d\ude15",
        "@ale_levill \ud83d\ude15",
        "RT @Culturizando: Francisco de Goya en 5 impresionantes cuadros  https://t.co/4SAQeEu01N",
        "@aluksicc jajaja buena respuesta",
        "@lahoraredaccion no le interesa nada de @aluksicc pero lo sigue y comenta sus estados..jajaja #ResentidoSocial",
        "RT @FCBayernES: \u00a1Venga, @kingarturo23, toca levantarse tras errar una ocasi\u00f3n tan clara! \ud83d\ude09 #CHIvsVEN https://t.co/IJ3ZWUtsf6",
        "@estebanparedesQ lo mejor!! #VamosChileCTM",
        "RT @Don_Corleone_: Bien Capit\u00e1n!",
        "RT @LaRoja: \u00a111 confirmado para enfrentar a Venezuela! Estos son los elegidos por Pizzi para vestir #LaRoja en el Estadio Monumental #Vamos\u2026",
        "RT @CSDColoColo: Hoy @LaRoja juega en nuestra casa, el Estadio Monumental !!!\n#Rusia2018 #VamosChile https://t.co/62Snnb1D09",
        "RT @GiorgioJackson: El gol de Esteban Efra\u00edn (los de Chile si q los celebro)!!! Golazo y mansa asistencia de @Alexis_Sanchez  #VamosChile h\u2026",
        "RT @dalealbo: \u00a1UN GOL EN LA CASA! \u00a1ESTEBAN EFRA\u00cdN PAREDES MARC\u00d3 PARA LA ROJA AL MINUTO 6! Chile 2-0 Venezuela. #DaleAlboConLaRoja https://t\u2026",
        "Elim. Mundial - CONMEBOL: CHI 3 vs VEN 0 https://t.co/pbZIR34cPW\nAlexis, Paredes, Alexis",
        "RT @soyconcepcion: Una ballena var\u00f3 en las costas de Pelluhue y caus\u00f3 asombr\u00f3 entre los lugare\u00f1os https://t.co/QjRSz9G5lF https://t.co/spCy\u2026",
        "@ale_levill nop...asi no mas ... cueck",
        "@ale_levill jajjajaa",
        "RT @MedelPitbull: Chilevision MIENTE. El colegio de mis hijos LO PAGO YO !!! https://t.co/W5ogF5Eh5q",
        "RT @Cooperativa: Gary Medel anunci\u00f3 acciones legales contra Chilevisi\u00f3n por reportaje sobre beca escolar de sus hijos https://t.co/riO9fZe5\u2026",
        "@ale_levill Pasa todos lo a\u00f1os. \n#lluviaensantiago",
        "RT @ale_levill: Lluvia y colapsa Todo ... bah!!! \n#lluviaensantiago",
        "Te d\u00ed mi coraz\u00f3n y tu lo regalaste ... \ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n#NowPlaying Vestido Azul de La Oreja de Van Gogh \u266b https://t.co/qzZ4XViEb0",
        "@MIM_museo @ale_levill @centroGAM Interesante \ud83d\ude09 vamos @ale_levill ? \ud83d\ude0a",
        "RT @DMatamala: PS socio de Ponce en SQM = impresentable. Y en gral partidos (y pol\u00edticos) no deben invertir en acciones; conflicto de inter\u2026",
        "RT @el_pais: \u00daLTIMA HORA https://t.co/jIA7Oyjt2v El Congreso aprueba sacar los restos de Franco del Valle de los Ca\u00eddos",
        "RT @jschaulsohn: Beatriz Sanchez dice  que Vzla no es dictadura xke hay oposicion/entonces Pinochet tampoco lo fue? Oposicion habia y march\u2026",
        "RT @NestorAburto: Partidos tradicionales como el #PS comienzan a mostrar su verdadera cara. Ten\u00edan sociedades con exyerno de Pinochet.",
        "RT @gbelmm: \"SQM y Pampa Calichera\". Y que dice la hija de Alliende imvertiendo en la empresa del yerno quien asesino a su pap\u00e1??",
        "RT @PiensaPrensa: EL PARTIDO SOCIALISTA  y sus millonarias inversiones en empresas cuestionadas por la justicia SQM y Pampa Calichera.  #In\u2026",
        "RT @Cooperativa: Fraude en Carabineros: Fiscal\u00eda indaga posibles sobresueldos con gastos reservados #CooperativaTeEscucha https://t.co/zBwi\u2026",
        "@PublimetroChile Menos mal que Evo es \"pacifico\" y le gusta el \"di\u00e1logo con los pueblo hermanos\"",
        "RT @PublimetroChile: Los \"chachapumas\": as\u00ed es la tropa de \"hombres-m\u00e1quinas\" que Bolivia envi\u00f3 a la frontera con Chile https://t.co/XvhPu6\u2026",
        "RT @ColoColo: \u00c1lvaro Salazar: \"Creo que todos los arqueros j\u00f3venes tenemos como imagen a Claudio Bravo. \u00c9l es mi \u00eddolo, es un referente\".",
        "RT @Cooperativa: Jorge Tarud: \"Siempre he temido que Evo Morales busque un incidente fronterizo armado\" #CooperativaConversa https://t.co/G\u2026",
        "@Sofia_VH @FranJSepulveda @ale_levill @LATAM_CHI Debes llamar al 6005262000 ah\u00ed tienen disponibilidad para solucion, no as\u00ed el Personal del aeropuerto. Cuando he llamado me han dado soluci\u00f3",
        "@paesgon Hostia!! \ud83d\ude21",
        "@FranJSepulveda @ale_levill @LATAM_CHI Se cancelaron todos los vuelos porque el aeropuerto sufri\u00f3 un corte de luz.",
        "RT @FCBayernES: \u00a1Empieza el partido!\n#FCBayern vs @sv98 \n#FCBD98",
        "RT @ContraloritoCGR: AHORA EN VIVO!! https://t.co/XdAIWChiei",
        "RT @PublimetroChile: Punta Arenas: \u00bfel oasis chileno que no sufre terremotos o la ciudad que vive bajo una amenaza silenciosa? https://t.co\u2026",
        "RT @munipuq: Estado de las Rutas 05/05/2017.... OJO con escarcha y nieve en algunos sectores...!! https://t.co/qeFwdqpkmU",
        "RT @Regia_Pam: @inddhh Camioneta del Instituto de DDHH disfrutando en el Hotel Casino de Punta Arenas, a todo cachete 5 estrellas @Gobierno\u2026",
        "RT @Contraloriacl: [TRANSMISI\u00d3N EN VIVO] Cuenta P\u00fablica 2016, a las 10:00 horas desde la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota  #CuentaCGR2016 \n\nhtt\u2026",
        "Aprueban Ley \"Joaquin\"  https://t.co/sxx15koQX7",
        "RT @SamsungChile: Porque estamos con #SamsungEnSep7imoD\u00eda. Haz LIKE si la respuesta es 3,1,2 o RT si es 2,3,1. https://t.co/yBXSV0JygP",
        "RT @manuelmaira: https://t.co/b4iXUZOCx4",
        "RT @a_hollstein: Karol Cariola la comunista anti imperio q viaja en un BMW \nGuido Girardi q viaja en primera clase\nCamila Vallejo q maneja\u2026",
        "RT @Contraloriacl: Ma\u00f1ana Viernes 5 de mayo, la Contralor\u00eda General entregar\u00e1 su Cuenta P\u00fablica 2016 en Arica https://t.co/3iFsIAH86q https\u2026",
        "#FelizJueves (me levant\u00e9 pensando q era viernes ) \ud83d\ude2f\ud83d\ude15",
        "RT @hoyxhoycl: Rafael Garay declarar\u00e1 por primera vez ante el fiscal Jos\u00e9 Morales https://t.co/SuVXCq0ryn https://t.co/Yv4UyGQB26",
        "RT @CNNEE: #\u00daltimaHora El pr\u00edncipe Felipe, esposo de la reina Isabel, se retira de la vida p\u00fablica https://t.co/DjUe6lN5bb",
        "RT @bbcmundo: Reino Unido: el pr\u00edncipe Felipe, esposo de la reina Isabel II, se retirar\u00e1 de las tareas oficiales https://t.co/NYHVQcQzAC ht\u2026",
        "RT @UsugaRios: No, no es tu internet: WhatsApp experimenta problemas a nivel mundial https://t.co/rdQhn2S1bs by #ActualidadRT via @c0nvey h\u2026",
        "RT @lolitalevill: Jod\u00ed \ud83d\ude22, buscar\u00e9 una zona demografica compatible donde mudarme. \ud83d\ude15\ud83d\ude22\nhttps://t.co/ZsN7n9J7LC",
        "Jod\u00ed \ud83d\ude22, buscar\u00e9 una zona demografica compatible donde mudarme. \ud83d\ude15\ud83d\ude22\nhttps://t.co/ZsN7n9J7LC",
        "RT @Pierilandia: Wuena https://t.co/IcJIv9sDwB",
        "Bundesliga de Alemania: WLF 0 vs BMU 3 https://t.co/i3pt9XANU6 @kingarturo23 \n@FCBayernES @FCBayern @lewy_official \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
        "RT @Cooperativa: Sismo tuvo una magnitud preliminar de 5,5 Richter y epicentro se ubic\u00f3 al oeste de Valpara\u00edso #Ma\u00f1anaCooperativa https://t\u2026",
        "RT @Momar_Mar: La \"Ballena Azul\" no es un juego de rol. Cc. @malditobulo https://t.co/U2aNPDDF3j",
        "@Don_Corleone_ Mmmm estar\u00e9 atenta",
        "RT @Don_Corleone_: Ya cabros... de hoy no pasa",
        "RT @lolitalevill: Davalos \"Caso cerrado\" ,el ultimo apaga la luz y cierra la puerta con candado..plop! #JusticiaChilena \n https://t.co/5s5S\u2026",
        "Davalos \"Caso cerrado\" ,el ultimo apaga la luz y cierra la puerta con candado..plop! #JusticiaChilena \n https://t.co/5s5Skddeba",
        "@PublimetroChile @PJudicialChile A alguien le sorprende??  o.0",
        "RT @Cooperativa: Pablo Guede cont\u00f3 que Mark Gonz\u00e1lez est\u00e1 lesionado desde hace dos semanas https://t.co/9fSgl4OzbE https://t.co/2jW9KmO7GP",
        "RT @dalealbo: \u00a1Nooo! Claudio Bravo se lesion\u00f3 el gemelo izquierdo y prende las alarmas de cara a la Copa Confederaciones #DaleAl\u2026 https://t\u2026",
        "Kiosko Roca en \u00d1u\u00f1oa RM #puq\nhttps://t.co/6S5KKq4l7I",
        "RT @PublimetroChile: General Villalobos por fraude: \"Pido perd\u00f3n a todos los chilenos y en especial a los verdaderos carabineros\" https://t\u2026",
        "BMU 2 vs BVB 3 (min73)\nBDortmund est\u00e1 eliminando al BMunchen\nCopa Alemania\n https://t.co/cUTQvMd3YQ\nV\u00eda @ESPN App https://t.co/sjPwYLJkpb",
        "DFB Pokal: BMU 2 vs BVB 2 (min 69)\nhttps://t.co/cUTQvMd3YQ\nV\u00eda @ESPN App https://t.co/sjPwYLJkpb",
        "DFB Pokal: BMU 2 vs BVB 1\nCopa Alemania\n fin 1er tiempo https://t.co/cUTQvMd3YQ\nV\u00eda @ESPN App https://t.co/sjPwYLJkpb",
        "RT @Contraloriacl: #AgendaContralor, inaugura el Taller Analistas Contables Regionales 2017. https://t.co/TWDU1GUuuA",
        "#FelizMiercoles a todos los terricolas #Animo es #MitadSemana",
        "@Momar_Mar Holaaaaa Guille \ud83d\ude19",
        "RT @24HorasTVN: Afortunadamente la mujer no tuvo lesiones graves. Esto ocurri\u00f3 en un puente con 15 metros de altura en la carretera de Sant\u2026",
        "RT @Emol: Daniel Mor\u00f3n destroza a Paulo Garc\u00e9s: \"No debiera seguir jugando, sufre cuando se pone la camiseta de Colo Colo\" https://t.co/rMz\u2026",
        "@Cooperativa A ColoColo le falta un buen arquero mientras Justo se recupera. Traer buenos jugadores NO como MarkGonzalez NI Garc\u00e9s. Falta @LucasBarrios_",
        "RT @Contraloriacl: Hizo un tr\u00e1mite en @contraloriacl y quiere saber en qu\u00e9 estado se encuentra, vis\u00edtenos en #ServiciosCGR https://t.co/iLD\u2026",
        "RT @Contraloriacl: De manera in\u00e9dita la Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica entregar\u00e1 su Cuenta P\u00fablica 2016 en Arica\nhttps://t.co/4FQRduos\u2026",
        "RT @Contraloriacl: Conozca el sitio web conmemorativo, 90\u00b0 Aniversario Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica #90a\u00f1osCGR https://t.co/GCX6zFrn\u2026",
        "RT @24HorasTVN: Sism\u00f3logo: \"Es muy poco probable que haya un temblor de magnitud 8 o mayor\" en Valpara\u00edso\u2192 https://t.co/XOS73Dqylf https://\u2026",
        "@Oritaiv_ hola\u00e1! Si\u00ed \u00e9l est\u00e1 muy bien \ud83d\ude09 ni susto le di\u00f3",
        "Marcelo Lagos dice que las r\u00e9plicas podr\u00edan ser de 6\u00b0 #terremoto",
        "RT @Don_Corleone_: OJO! Un 7.1 deber\u00eda dejar r\u00e9plicas mas fuertes que las de ahora. Eso es lo peor",
        "RT @Chilquinta600: .Chilquinta Informa: Corte de energ\u00eda en sectores de #Conc\u00f3n #Mantagua #Quintero. Por este medio ampliaremos informaci\u00f3n.",
        "Ahora s\u00ed q se movi\u00f3 el piso \ud83d\ude2f\ud83d\ude15 #sismo #chile #Valparaiso #terremoto",
        "RT @Emol: Abogada que gener\u00f3 pronunciamiento de Contralor\u00eda: \"Es bastante sospechosa la actuaci\u00f3n del SII\" https://t.co/JALuwGnkeF https://\u2026",
        "RT @CNNChile: Contralor\u00eda emplaza a SII para que aporte en investigaciones sobre il\u00edcitos tributarios https://t.co/Oy22aJwJMW #CNNChile htt\u2026",
        "Me encanta hacer tr\u00e1mites un d\u00eda lunes y m\u00e1s a\u00fan si es en el banco \ud83d\ude0a #FelizEnLaFila #Animo"
      ]
    }
  }
}