{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Formas de demostrar cari\u00f1o, y la de ba\u00f1arse primero que la otra persona, para que esta duerma un poquito m\u00e1s.",
        "RT @Imthedrug: De las despedidas uno siempre se queda con lo mejor. Y lo mejor es el deseo innegable de querer volver.",
        "RT @Pinneaple__: Un piropo que diga: Vamos, llenemos de sellitos el pasaporte.",
        "RT @luishere: Lo de Bogot\u00e1 en manos de @EnriquePenalosa ya es una tragicomedia https://t.co/XCN6aCYcup",
        "Los gobiernos deben pensar sus pol\u00edticas en pro de crear estilos de vida e industrias m\u00e1s sostenibles #AntesDeQueSeaTarde",
        "#AntesDeQueSeaTarde aquellos que no creen en el cambio clim\u00e1tico, no son consientes de lo que como humanos causamos con nuestras acciones.",
        "Primer halloween \ud83d\udc7b en a\u00f1os que puedo disfrutarlo desde la comodidad de mi cama, con buenas pel\u00edculas.",
        "Uno trata de no dejarse afectar por cosas, pero que le depilen mal las cejas eso es una ofensa.",
        "RT @darcyquinnr: El Ex Procurador @A_OrdonezM mantiene intacto su esquema se seguridad que es de 16 carros de la @PGN_COL",
        "El Informe Planeta Vivo 2016 expone soluciones para modificar la manera en que producimos y consumimos alimentos https://t.co/5N5jAXkxhI",
        "RT @WWFColombia: \u00a1MA\u00d1ANA! No te pierdas el lanzamiento del Informe #PlanetaVivo de WWF y descubre m\u00e1s sobre el estado del planeta y su vida\u2026",
        "El otro d\u00eda en una fiesta, me dijeron que ser\u00eda la t\u00eda que baila \"silbando\" las canciones, hoy en el  gym note que si \"silbo\" y pues si",
        "En uno de mis pantalones para entrenar encontr\u00e9 veinte mil pesos, ahora me siento la m\u00e1s afortunada.",
        "RT @SandSuarez: Nos fuimos a comer pandebonos en el simulacro, le pedimos perd\u00f3n al muerto falso.",
        "RT @Citytv: Cuatro fallecidos en un alud en la v\u00eda Medell\u00edn-Bogot\u00e1 https://t.co/JzTWCmhFG8 https://t.co/7W0Up54BT2",
        "En el famoso simulacro, no me encontraban porque estaba en la tienda comprando comida y ni por enterada. #fail",
        "@Compensar_info No puedo enviarles DM si no me siguen, una soluci\u00f3n m\u00e1s efectiva??",
        "Uno no sabe que decir porque igual la va a embarrar",
        "que lindo e incomodo, ese momento en el que toca presentar al \"no se que\" de \"uno\".",
        "Hay recuerdos con los que es mejor quedarse para siempre, que repetir, para no sentir ese \"vaci\u00f3\" de que no fue como lo record\u00e1bamos.",
        "llevo con una alergia mas de siete d\u00edas y pues muy efectivo su sistema de citas prioritarias, que nunca tiene agenda @Compensar_info",
        "Soy de ese peque\u00f1o grupo que no ve #TWD y pues ten\u00eda que tuitearlo para estar en sinton\u00eda con el tema de tendencia.",
        "Una pausa en el camino y entender realmente el porque de nuestro trabajo. https://t.co/lcohbpgDoL",
        "La forma en c\u00f3mo est\u00e1 lloviendo en Bogot\u00e1 no tiene nombre.",
        "\u201cWe both know that the nights were mainly made for saying things that you can\u2019t say tomorrow day\u201d.",
        "RT @UnTecho: El primer paso para buscar una salida a la situaci\u00f3n de habitabilidad es reconocer que hay desigualdad de derechos b\u00e1sicos en\u2026",
        "Por un momento pens\u00e9 que hab\u00eda un problema con mi operadora de celular, me disculpo pero es la costumbre. Volvi\u00f3 Twitter",
        "RT @WWF_LAC: \u00a1HIST\u00d3RICO! Concluye #Habitat3 con la Nueva Agenda Urbana para las ciudades del mundo. https://t.co/I4nCqOhTwz",
        "RT @CaroCarreta: Como la culpa de jugar contra los sub19 no es nuestra lo siento mucho pero yo si voy a celebrar ! #vamoslosleones #SantaFe\u2026",
        "RT @SantaFe: \u00a1\u00a1GOOOOOL CARDENAL!! \u00a1\u00a1GOOOOOL DE OSORIO BOTELLO!!! 17' (0:2 g.1:3) #NALvsSFE https://t.co/ghHZYBvmcD",
        "Carlos Vives, Mi Caballito, este si que es un gran #tbt y lo bailo por toda la casa #festivo  https://t.co/YqJeeMahwh",
        "La crueldad contra un animal es injustificable https://t.co/TUn0DmXwXo",
        "Una vela hoy por La Paz, que tanta falta nos hace. https://t.co/clMn5XN2B6",
        "@Imthedrug   Bn. Ppc",
        "Esto y dos personas desmayadas en el transmilenio, la movilidad en Bogot\u00e1 en d\u00edas como hoy, colapsa https://t.co/x9jhdlkwYm",
        "En otras noticias, para los que no se han enterado, aprobaron el alza del iva al 19%. A\u00f1o Nuevo, iva nuevo.",
        "RT @JuanAbelG: Nos toca resignificar expresiones como \"de buena familia\", \"gente de bien\", \"de toda la vida\", \"divinamente\", porque ah\u00ed hay\u2026",
        "RT @JulianaAbaunza: A veces pienso \"alg\u00fan d\u00eda me gustar\u00eda tener una hija\" pero luego llegan d\u00edas como este y me recuerdan que ser una ni\u00f1a\u2026",
        "Sorprende como los medios de comunicacion \"que se supone deben ser informativos\", sean solo un teatro. Rafael Uribe Noguera presunto asesino",
        "RT @hernanussa: porque @CaracolNoticias y @NoticiasRCN no publican la Foto de Rafael Uribe Noguera y si la de la ni\u00f1a Juliana?",
        "#felizdiadelvoluntariado a todas esas personas que desde que se despiertan, con sus actos construyen una mejor sociedad.",
        "Una ves m\u00e1s @SantaFe y @nacionaloficial  se enfrentan, ojal\u00e1 santa fe no se haga chiquito como suele suceder.",
        "RT @SantaFe: \u00a1\u00a1GOOOOOLAAAAZOOOO CARDENAL!! \u00a1\u00a1GOOOOOLAAZOOOO DE YEISON GORDILLO!!! 48' (2:0 g.4:1) #SFEvsDIM https://t.co/KEniGmMA1w",
        "RT @Ellucero: \u00a1GOOOOL! Balanta abre el marcador en Bogot\u00e1, @SantaFe 1-0 @DIM_Oficial, 3-1 en el global. Creo que se empieza a sentenciar la\u2026",
        "@NatyGiraldo7 cuando cuando???, esto es digno de celebrar. Te espero pronto",
        "@NatyGiraldo7 creo que es de familia. Amo esta \u00e9poca \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "RT @Memo_Arenas: Emocionante ver c\u00f3mo en Brasil es TT #GraciasColombia y en Colombia es TT #FuerzaChape\nNo hay nada m\u00e1s hermoso que el f\u00fatb\u2026",
        "#GraciasColombia por mostrarle al mundo que somos m\u00e1s que lo que ven en la tv (guerra, narcos...), estos gesto son los que deber\u00edan unirnos",
        "Actos como los de hoy, en el atanasio en Medell\u00edn, son los que a\u00fan me hacer tener mucha fe en la humanidad #respect #FuerzaChapecoense",
        "Que el \u00fanico permiso que pidamos para actuar, sea a nosotros mismos. https://t.co/VCn1KsQYG3",
        "RT @VarskySports: Corinthians-Palmeiras-Santos-Sao Paulo-Cruzeiro dispuestos a ceder jugadores a Chapecoense. Piden  a la CBF que no pueda\u2026",
        "Lo de @nacionaloficial es un gesto de solidaridad, no entiendo como hay \"hinchas\" que se indignan con esto. #FuerzaChapecoense",
        "Una burla, es que tengamos que esperar a que se dignen a llegar los congresistas, para que este el qu\u00f3rum, que permite iniciar. #soyveedor",
        "... esperando regresar. Que est\u00e1 sea una muestra, de que debemos vivir cada d\u00eda amando a quienes queremos y agradecidos con la vida",
        "Esto va mucho m\u00e1s all\u00e1 del f\u00fatbol, estamos hablando de seres humanos, que como cualquiera de nosotros, un d\u00eda salieron de sus casas....",
        "RT @JuanDiegoSoyYo: A\u00fan sin conocerlos, a\u00fan sin ser hinchas del #Chapecoense tenemos el coraz\u00f3n adolorido. Tengo fe en la humanidad.",
        "75 muertos y seis sobrevivientes, el saldo que dej\u00f3 el accidente del avi\u00f3n de Chapecoense",
        "RT @SrtaLeclerc: Me parece precioso que alguien intente sacarte una sonrisa aunque no pueda verla.",
        "Con el ascenso del Am\u00e9rica de Cali, el 2016, de verdad ha sido un a\u00f1o que ninguno se esperaba.",
        "RT @pataleos: Pe\u00f1alosa logra que Bogot\u00e1 sea \u00fanica,  ahora en la estaci\u00f3n del #Ricaurte atracan bajo agua.",
        "RT @SantaFe: 90+3' (1:2) #DIMvsSFE: FINAAAAL EN MEDELL\u00cdN!! GANA EL LE\u00d3N!! https://t.co/XsKoiYQ0DZ",
        "RT @ErikaDLV: \u00a1Muere un dictador! Orando que con el se vaya el dolor de millones de seres humanos que han sufrido su paso por este planeta!",
        "RT @ElenaCardenasR: Con olor a libro. https://t.co/kuYspsIILC",
        "Hoy me siento super extrema, porque mi computador lleva dos d\u00edas reiniciandose seguido y pues no lo mando a revisar.",
        "Muy triste ver que quienes elegimos para que nos representen, nieguen el poder que les otorga un pueblo.",
        "Me encanta ver como Vargas lleras ya hace promoci\u00f3n para la presidencia, en lugar de estar trabajando.",
        "Siguen dilatando tanto lo del acuerdo de paz, que yo ya lo veo muy lejano. Y perd\u00f3n lo pesimista",
        "Dilemas y los de cuadrar para verse con las amigas. https://t.co/pica4OeczK",
        "RT @SandSuarez: A m\u00ed lo que me tiene con risa de loca es que el Centro Democr\u00e1tico repita con tantas ganas que el Congreso no representa al\u2026",
        "RT @dianalunareja: Si los voceros del NO son congresistas que no creen en el poder del Congreso para representar la democracia, c\u00f3mo defien\u2026",
        "@YesiSantaCruz de ida cancelaron mi vuelo, pase de todo y de regreso me quer\u00edan cobrar hasta por respirar.",
        "Lo que m\u00e1s me sorprende es que enserio los dejen funcionar, con tan pobre servicio y atenci\u00f3n al cliente. @VivaColombiaco la peor aerol\u00ednea",
        "Gracias por hacer de este el peor viaje @VivaColombiaco primera y \u00fanica ves que tom\u00f3 su servicio.",
        "Este fr\u00edo que est\u00e1 haciendo en R\u00edo Negro y el madrugar a discutir con VivaColombia, no hacen que el d\u00eda mejore.",
        "Al finalizar jornadas, personas as\u00ed son las que lo llenan de felicidad a uno https://t.co/VCagsj3aW7",
        "El mensaje final, Medell\u00edn limpia, #ColombiaLimpia es lo que todos queremos. @SoyECOlombiano https://t.co/LEgit3Yt6q",
        "#limpiemoscolombia, ciudadanos de Medellin trabajando en equipo @SoyECOlombiano @WWFColombia https://t.co/ocDWI1TRrW",
        "Con este clima que est\u00e1 haciendo en Medell\u00edn, solo dan ganas de quedarse en la cama toda la noche #viernes",
        "RT @SoyECOlombiano: \u00bfPreparados? Les dejamos m\u00e1s recomendaciones para vivir esta jornada como verdaderos ECOlombianos, este domingo veremos\u2026",
        "@vivacolombia su vuelo de las 5:30 sigue sin respuesta vulneran los derechos de los pasajeros @sicsuper https://t.co/0g4ViW4RBc",
        "@VivaColombiaco si cancelan un vuelo, es su deber avisar con anterioridad a los pasajeros, p\u00e9simo servicio.",
        "RT @juliamesav: Manes q no toleran q un gay los mire + de 5seg  pero q nos van empelotando con mirarnos q o q? De d\u00f3nde se sacaron ese dere\u2026",
        "@CLAUDIABAHAMON embajadora de WWF en Colombia est\u00e1 cumpliendo a\u00f1os, gracias por tu compromiso. https://t.co/4LfSqMlR0P",
        "Enserio se siente el cambio en Bogot\u00e1 hoy tome un transmilenio a las casi 4:00 pm y en la 100 hacia chapinero y ven\u00eda vac\u00edo.",
        "RT @DianaMunozC: \u00a1A firmar y a recoger firmas!\n\nYa podemos revocar a Enrique Pe\u00f1alosa.",
        "RT @animesa: Ojal\u00e1 no nos coja la noche para encontrarnos en la vida.",
        "las ferias de cualquier ciudad/ regi\u00f3n son una muestra cultural, en donde las corridas a mi parecer son una muestra burda de violencia",
        "Me parece medio absurdo que le diga a alguien que quiero ir a las ferias de Manizales y me responda que si me gustan las corridas...",
        "RT @DiegoTrujilloD: Es tan desastroso el estado de Bogot\u00e1, que alcalde que suba, ser\u00e1 visto como incapaz.",
        "Mi mam\u00e1 esta incapacitada,y mientras ve noticias, sale con cosas tipo, \"las personas importantes estamos enfermas hoy, la Reina Isabel y YO\"",
        "los deseos de mis amigos tipo \u2764\ufe0f https://t.co/ya5JJyW3t3",
        "Este a\u00f1o innovamos, la bebida de la cena fue pisco https://t.co/7z91GQLyOg",
        "En sus casas tambi\u00e9n es costumbre que se regale espigas???",
        "Verdaderamente agradecida por lo que este a\u00f1o signific\u00f3 para m\u00ed \u2728 contando las horas para el 2017",
        "Justo hoy @ClaroColombia me deja sin internet, gracias por su mal servicio todo el a\u00f1o.",
        "Qu\u00e9 tal si \u00e9l ultimo d\u00eda del a\u00f1o hace algo que quiso hacer los otros 364 d\u00edas. AGRADEZCA por cada momento del 2016 \u2728 y sea FELIZ https://t.co/yi6xn8qkW4",
        "RT @LuisGMurillo: Digamos NO a uso de bolsas pl\u00e1sticas,NO al uso de pitillos. La soluci\u00f3n est\u00e1 en nuestras manos. Que sea uno de nuestros p\u2026",
        "Mi mam\u00e1 rega\u00f1a a mi perro y a los dos minutos lo abraza, me rega\u00f1a a mi y no me habla como hasta el d\u00eda siguiente.",
        "Todos los que han visto mi c\u00e9dula dicen que tengo cara de pu\u00f1o, esperen a ver mi licencia de conducci\u00f3n",
        "Me da por sacar el pase el \u00faltimo d\u00eda del 2016 que SIM Bogot\u00e1 funciona, adivinen qui\u00e9n no ha almorzado."
      ]
    }
  }
}