{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @literlandweb1: \"Lo m\u00e1s dif\u00edcil de aprender en la vida es qu\u00e9 puente hay que cruzar y qu\u00e9 puente hay que quemar.\"\n(Bertand Russell) http\u2026",
        "Mar\u00eda Guinand celebra la vida y la muerte en un reencuentro con Los Angeles Master Chorale https://t.co/xzWxqWC5mo v\u00eda @vzlasinfonica",
        "RT @centrofcic: Los Ni\u00f1os Cantores de Venezuela en su primer concierto de la temporada, realizado en el Museo De Bellas Artes . https://t.c\u2026",
        "@La_Schola @MGuinand_dir  @fenomenico62 @PatriciaAloy  @vzlasinfonica @HumbertoSanchez @EsferaCul @cjaimesb https://t.co/LNQc0oeeTm",
        "RT @GFdeVenezuela: El caraque\u00f1o, independientemente de su condici\u00f3n social, se distingu\u00eda por su educaci\u00f3n, elegancia, pulcritud, modales y\u2026",
        "Dia de los Muertos with Maria Guinand /LA Master Chorale\nWalt Disney Concert Hall - Los Angeles https://t.co/AFPSzMawvg v\u00eda @YouTube",
        "RT @GrantGershon1: The @LAMasterChorale is honored 2 b led by the great @MGuinand_dir! BEEEE there, people!!! Sunday the 29th at @WaltDisne\u2026",
        "RT @alexsisifo: El 21 de octubre de 1969 muere Jack Kerouac. \u00bfSab\u00edais que el final de su novela En el camino, escrita en un largo rollo de\u2026",
        "RT @La_Schola: ESTE DOMINGO es de La Schola: Las voces j\u00f3venes. en @Asohumboldt 11:00 am. NO TE LO PIERDAS https://t.co/AnphGEQcbR",
        "RT @La_Schola: EMPIEZA EL CONTEO REGRESIVO... en 30 d\u00edas, nos encontramos. VENEZUELA CANTAT 2017 https://t.co/yqWasUYHBF",
        "RT @literlandweb1: La memoria del coraz\u00f3n elimina los malos recuerdos, magnifica los buenos y gracias a ese artificio logramos llevar el pa\u2026",
        "@GuardianCatolic @SalesianosSSM @salesianosven @EClaveDeSol @vzlasinfonica @SalesianosMLG @jllofrano @RCTVenlinea @globovision @ElUniversal Gracias por  el tweet!!! y ese  hermoso articulo!!",
        "RT @literlandweb1: \u00abLas bibliotecas son la delgada l\u00ednea roja entre la civilizaci\u00f3n y la barbarie\u00bb \n(Neil Gaiman) https://t.co/JD8NS2hJ2z",
        "RT @alexsisifo: La misteriosa novela que han recuperado en El Ministerio del Tiempo https://t.co/UzILqz8rCm",
        "RT @alexsisifo: Filosof\u00eda + c\u00f3mics + humor = C\u00f3mics existenciales. Muchas gracias a @StirnerEd por hacerme tan feliz con este prodigio, sin\u2026",
        "RT @BandaMarcialCcs: #concierto \ud83c\udfb6\ud83c\udfbcEste fin de semana ser\u00e1 de Homenajes con la Banda Marcial Caracas #20oct y #21oct ent\u00e9rate aqu\u00ed\u23ec\u23ec @Nicola\u2026",
        "RT @literlandweb1: \"El secreto de una buena vejez no es otra cosa que un pacto honrado con la soledad\".\n\"Cien a\u00f1os de Soledad\" #GarciaMarqu\u2026",
        "RT @SoyIsakyn: El Doodle de hoy en homenaje a #SelenaQuintanilla, a 28 a\u00f1os de su disco \"Selena\", un icono de la m\u00fasica y la comunidad lati\u2026",
        "RT @TiempoDCine: 99 a\u00f1os del natalicio de Rita Hayworth, \u201cla diosa del amor\u201d https://t.co/UeNRoXEIY5",
        "RT @EsferaCul: En homenaje a los 87 a\u00f1os de la @SinfonicadeVzla se realizar\u00e1 \u201cLa Gala Espa\u00f1ola\u201d este #27Oct en el @teresacarreno  https://t\u2026",
        "RT @EspacioAF: Prestemos atenci\u00f3n a nuestros pensamientos, palabras y m\u00ednimos gestos cotidianos: con ellas tambi\u00e9n se construye un pa\u00eds. \u00a1B\u2026",
        "RT @literlandweb1: Yo he sido feliz casi todos los d\u00edas de mi vida,\nal menos durante un ratito, \nincluso en las circunstancias m\u00e1s adversas\u2026",
        "RT @alexsisifo: El 14 de octubre de 1888, el inventor franc\u00e9s Louis le Prince filma La escena del jard\u00edn de Roundhay, la pel\u00edcula m\u00e1s antig\u2026",
        "Hoy a las 10am Premian el Concurso de Composici\u00f3n  de M\u00fasica Sacra JL Lofrano del @FestivalDBosco en el Capilla del MariaMicaela DosCaminos",
        "RT @literlandweb1: \"Alg\u00fan d\u00eda, en cualquier lugar... te encontrar\u00e1s a ti mismo, y \u00e9sa, s\u00f3lo \u00e9sa, puede ser la m\u00e1s feliz o la m\u00e1s amarga de\u2026",
        "Un tribunal orden\u00f3 a la UCV designar a dedo los profesores https://t.co/PWv6yekunR v\u00eda @elnacionalweb",
        "RT @contrapuntovzla: #EstoSeLlamaInflaci\u00f3n El pan de jam\u00f3n ya consigue desde 65 mil bol\u00edvares hasta 75 en alguna panader\u00edas de Caracas http\u2026",
        "RT @literlandweb1: \u201cCada palabra tiene consecuencias. Cada silencio, tambi\u00e9n.\u201d\n#Sartre https://t.co/MG8eDFvV39",
        "RT @vzlasinfonica: \u201cGala Espa\u00f1ola 2017\u201d, se presentar\u00e1 en el Teatro Teresa Carre\u00f1o 27/10 @CulturaEs_Ve @SinfonicadeVzla @teresacarreno http\u2026",
        "RT @contrapuntovzla: #Si\u00e9nteteOrgulloso Venezolano Samuel Mari\u00f1o obtuvo el Premio del P\u00fablico en concurso Nuevas Voces de Alemania https://\u2026",
        "RT @literlandweb1: Dice la esperanza: un d\u00eda \nla ver\u00e1s, si bien esperas. \nDice la desesperanza: \ns\u00f3lo tu amargura es ella. \nAntonio Machado\u2026",
        "RT @1FranAlvarez: La llave del laberinto: escribir un libro, editarlo y venderlo - https://t.co/fPOyM8oryk",
        "RT @alexsisifo: El mejor consejo para escribir de Kazuo Ishiguro https://t.co/ztAw9SPbXP",
        "RT @HumbertoSanchez: Los libros recuperar\u00e1n en diciembre su lugar en la plaza Altamira https://t.co/fSDIbxFLXt v\u00eda @elnacionalweb",
        "RT @SinfonicadeCcs: Martirios de Col\u00f3n #13OCT #14OCT 5pm y #21OCT #22OCT - 4pm. Entradas a la venta en taquillas del @teresacarreno https:/\u2026",
        "RT @fcnm_: #CIAEM 2017 Caracas Curso T\u00e9cnicas para el an\u00e1lisis e interpretaci\u00f3n del repertorio coral venezolano +Info aqu\u00ed https://t.co/bAr\u2026",
        "Google Drive morir\u00e1 en marzo: as\u00ed ser\u00e1 su sustituto https://t.co/JtfWF07hay v\u00eda @TreceBits",
        "Google Drive morir\u00e1 en marzo: as\u00ed ser\u00e1 su sustituto https://t.co/S3CPj3tuOo",
        "RT @EsferaCul: Desde el #4Oct hasta el #9Dic se desarrollar\u00e1 la programaci\u00f3n de @CCScity450 que incluye recorridos y concursos https://t.co\u2026",
        "RT @literlandweb1: He rezado por mi ni\u00f1ez, y ha vuelto a m\u00ed, y siento que sigue siendo tan pesada como antes, y que no ha servido de nada h\u2026",
        "RT @GFdeVenezuela: Una verdadera joya fotogr\u00e1fica del maestro Leo Matiz (Nov/Dic 1954): Las Torres del CSB, pr\u00f3ximas a inaugurarse \ud83d\udcf0 @foto_\u2026",
        "Los escritores que compartieron el Premio Nobel de Literatura https://t.co/TepJYXogQO",
        "Kazuo Ishiguro, Premio Nobel de Literatura 2017 https://t.co/4tyKrpa7M2 v\u00eda @el_pais",
        "RT @contrapuntovzla: Rafael Cadenas: \"Cuando cambie el Gobierno, habr\u00e1 que lavar la palabra Patria con un detergente\" https://t.co/WOseMBaA\u2026",
        "RT @OrillaNegraV: Inscripciones abiertas al Taller de Escritura de Novela Negra @SemanaNegraCCS  Escritores publicados cuentan secretos y t\u2026",
        "RT @AlemaniaVzla: Momento de las palabras del Embajador de Alemania Stefan Herzberg para abrir el #MesDeLaCulturaAlemana 2017 en la Iglesia\u2026",
        "RT @CCScity450: A nuestros exploradores urbanos, fot\u00f3grafos, caminantes y amantes de la ciudad\n... \nEntre octubre y diciembre tendremos 10\u2026",
        "RT @literlandweb1: \u00abEl mundo sigue sin gustarme, pero la vida me parece irresistible\u00bb. (\"Diario de K\", Karmelo Iribarren) https://t.co/RUjG\u2026",
        "RT @ValeTVCanal5: HOY 5:30pm #LaHistoriaComoHerramientaDelPresente,reportaje documental que nos aporta una aproximaci\u00f3n cr\u00edtica al papel de\u2026",
        "Presentamos  el logo de la 7ma Edici\u00f2n de nuestro @FestivalDBosco  con un estilo steampunk  #HechoenVenezuela2018 https://t.co/IeEQEPr5li",
        "RT @FestivalDBosco: Presentamos  el logo del a pr\u00f3xima Edici\u00f2n de nuestro @FestivalDBosco  con un estilo steampunk  #HechoenVenezuela2018 h\u2026",
        "RT @TiempoDCine: Se cumplen hoy 62 a\u00f1os del fallecimiento de James Dean... https://t.co/IL0K7SPl8X",
        "RT @SuperiorLamas: Feliz noche: Nos complace presentar la ponencia completa del Maestro Astor Palabras y M\u00fasica. Sencillamente una clase ma\u2026",
        "M\u00fasica y Palabra: La Schola se suma a la celebraci\u00f3n de los 500 a\u00f1os de La Reforma https://t.co/uyVw0A1mYp v\u00eda @vzlasinfonica",
        "RT @LiterupES: La reutilizaci\u00f3n de contenidos es una pr\u00e1ctica usada y eficaz en 'marketing'. Aprende c\u00f3mo aprovecharlo en tu blog https://t\u2026",
        "RT @fcnm_: La Orquesta T\u00edpica Nacional se activa nuevamente para darle inicio a su segunda temporada de conciertos https://t.co/hYUxgGg1ZL",
        "RT @Asohumboldt: Sab 11am Disfruten del recorrido por la m\u00fasica de Teresa Carre\u00f1o con la Maestra G.Vasquez en el piano. https://t.co/dJj6Nv\u2026",
        "RT @minotaurolibros: La edici\u00f3n especial 40 aniversario de #ElSilmarillion se retrasa y llegar\u00e1 finalmente a las librer\u00edas el pr\u00f3ximo 17 de\u2026",
        "La belleza org\u00e1nica tras los algoritmos musicales https://t.co/gK7gUO7kHX",
        "RT @MdT_TVE: |V\u00cdDEO - AS\u00cd COMIENZA ... 'Tiempo de Censura'| Cuando el pasado nos mira directamente a los ojos... https://t.co/P66Za6vrwB #V\u2026",
        "RT @fcnm_: Difundiendo la memoria sonora de nuestro pa\u00eds, ofrecemos la oportunidad de obtener esta publicaci\u00f3n. \nhttps://t.co/Go1KpjKCAW ht\u2026",
        "El ataque a la inteligencia | Por @axelcapriles https://t.co/8nhpCFbhcM",
        "RT @TiempoDCine: 63 a\u00f1os del estreno de \"Sabrina\", de Billy Wilder... https://t.co/ZY01ZNHegB",
        "RT @LetraMuertaED: Exposici\u00f3n colectiva CARACAS INTERVENIDA. Inauguraci\u00f3n domingo 24 de septiembre a las 11:30am, en la Hacienda La Trinida\u2026",
        "RT @AdveiMasters: Habilidades que debe tener un Buen Community Manager https://t.co/QpF1ee0LEq",
        "RT @minotaurolibros: \u00a1Feliz #HobbitDay! Hoy, 22 de septiembre, celebramos el cumplea\u00f1os de los queridos Hobbits Bilbo y Frodo. https://t.co\u2026",
        "RT @rase1vez: Gran consejo de #StephenKing: \"Cuando todo lo dem\u00e1s falla, renuncia y ve a la #biblioteca\".\nCitas de bibliotecas \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t\u2026",
        "Fantas\u00eda y joropo se llev\u00f3 el Antonio Lauro https://t.co/SetTLeVVMY v\u00eda @UNoticias",
        "RT @literlandweb1: Al escribir mis memorias me doy cuenta de que estoy escribiendo un hecho vivido: el de mis novelas, y me doy cuenta tamb\u2026",
        "RT @literlandweb1: \u201cAs\u00ed que, \u00a1ay\u00fadame! \u00a1Dame libros! \u00a1Libros de esos que siembran un eterno desasosiego en los hombres que los leen! \u00a1Hay q\u2026",
        "RT @La_Schola: ... el mundo est\u00e1 lleno\nde personas bravas,\nque infunden respeto\npor su mala cara,\nque se hacen famosas\ndebido a sus rabias\u2026",
        "RT @literlandweb1: \"Vivir sin leer es peligroso, obliga a conformarse con la vida, y uno puede sentir la tentaci\u00f3n de correr riesgos.\"\n(Mic\u2026",
        "RT @alexsisifo: El 25 de noviembre de 1562 nace el F\u00e9nix de los ingenios, F\u00e9lix Lope de Vega y Carpio, y Google lo celebra con este fant\u00e1st\u2026",
        "RT @MauroSaezT: #UCV Mural del artista V\u00edctor Valera en la Fac. de Humanidades y Educaci\u00f3n de la Universidad Central de Venezuela \n\n#UniVe\u2026",
        "RT @JhonJhonRequena: Concursa por 1 entrada para el Concierto 50 a\u00f1os de @La_Schola  ingresando  a nuestro Instagram y contesta la pregunta\u2026",
        "RT @JhonJhonRequena: Venezuela Cantat: el encuentro del movimiento coral venezolano https://t.co/7rom2y1WHA v\u00eda @vzlasinfonica",
        "RT @Asohumboldt: #26nov a las 4pm. Concierto \"Intros...los seres posibles\" con el coro de c\u00e1mara Aequalis Aurea y al anuncio de los ganador\u2026",
        "RT @La_Schola: VENEZUELA CANTAT. OFERTA DE TALLERES.. No te los pierdas..!! https://t.co/2We4cE8YvX",
        "RT @La_Schola: VENEZUELA CANTAT. OFERTA DE TALLERES.. No te los pierdas..!! https://t.co/G6sMBkxqgE",
        "RT @La_Schola: Ya la avispa est\u00e1 casi lista!! No te lo pierdas 25 y 26. @CculturalChacao https://t.co/2HL5fM0nxa",
        "RT @La_Schola: Empieza el Encuentro.. No te lo pierdas..!! Venezuela Cantat 2017. https://t.co/k8g5KuMMax",
        "RT @AdveiMasters: Las 3 Mejores Herramientas Gratuitas para hacer Email Marketing https://t.co/sDvIHA5E9g https://t.co/wELhhp5Kji",
        "RT @PasedePrensaBOD: . @PasedePrensaBOD  y @Medianalisis invitan al foro #PeriodismoEnTransici\u00f3n\u201d https://t.co/DplCddetMU v\u00eda @RunRunesWeb\u2026",
        "RT @m_yosry2012: Good boy\ud83d\ude01 https://t.co/CBKxk1rvUp",
        "RT @alfredovela: Erasmus: lo que debes de saber #infografia #infographic #education https://t.co/qSUZ2AeCbU https://t.co/UbvXHfxxHf",
        "RT @literlandweb1: Las utop\u00edas y el reciclaje del hombre: https://t.co/c2OqQTOs26",
        "@elcorchoCPC gracias a ustedes por segurinos",
        "RT @hectorbarboza: Ma\u00f1ana segundo d\u00eda - hasta el domingo - CHOCCO VENEZUELA ( Catas de chocolate , de postres , Talleres y m\u00e1s  ) en el CIE\u2026",
        "RT @fundacionciev: Pan nuestro de cada d\u00eda https://t.co/yZ21uex3pZ #patrimonio",
        "RT @ArquitecturaVzl: La Quinta Mayda en Barquisimeto fue construida en 1921 por Don Carmelo Gim\u00e9ne, lamentablemente desde los a\u00f1os noventa\u2026",
        "RT @JhonJhonRequena: Adquiere tickets para Festival Venezuela Cantat antes que se agoten en  https://t.co/J2Z9RyO6Lm v\u00eda @ticketmundo_ve",
        "RT @CCScity450: Cada uno de los recorridos de nuestro sitio web cuenta con un descargable con la ruta realizada. \u00a1Arma tu grupo y descubre\u2026",
        "RT @literlandweb1: \"Es mucho m\u00e1s dif\u00edcil juzgarse a s\u00ed mismo, que juzgar a los otros. Si consigues juzgarte rectamente es que eres un verda\u2026",
        "RT @La_Schola: TODOS CANTAMOS! Del lunes 27 al Viernes de de Diciembre a las 3:00 pm. CANTO COM\u00daN en la Sala Experimental del @CculturalCha\u2026",
        "RT @opinionynoticia: Venezuela Cantat: un encuentro coral en Caracas https://t.co/6sPO6HuPCx @La_Schola https://t.co/89XFRnhpxD",
        "RT @Gerardo_DDC: Un 23 d enoviembre de 1887: nac\u00eda el gran, \u00fanico e inigualable Boris Karloff (f. 1969). https://t.co/T5hyHl3IEL",
        "Adquiere tickets para Festival Venezuela Cantat antes que se agoten en  https://t.co/J2Z9RyO6Lm v\u00eda @ticketmundo_ve",
        "RT @JhonJhonRequena: \"Venezuela Cantat\" celebrar\u00e1 con miles de voces los 50 a\u00f1os de la Schola Cantorum https://t.co/UFr6FWLLZK v\u00eda @Contrap\u2026",
        "RT @literlandweb1: 'Me gusta el viento. No s\u00e9 por qu\u00e9, pero cuando camino contra el viento parece que me borra cosas. Quiero decir: cosas q\u2026",
        "RT @alexsisifo: El 23 de noviembre de 1990 muere Roald Dahl. Fue enterrado con sus cosas favoritas: chocolate, vino, l\u00e1pices, una sierra y\u2026"
      ]
    }
  }
}