{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @federopticaren: \u00bfC\u00f3mo evitar el s\u00edndrome de ojo seco? http://t.co/u6wfrZdRvY v\u00eda @bitacoramedica",
        "Desequilibrio entre ingesta cal\u00f3rica y gasto cal\u00f3rico, causa fundamental del sobrepeso y #obesidad infantil [OMS] http://t.co/LbXoe7HaFE",
        "En 2015 habr\u00e1 un mill\u00f3n de colombianos con Chikungunya, reporta @elmundoes. NOTA: http://t.co/NXZp4eAN76",
        "La #depresi\u00f3n es una enfermedad cl\u00ednica severa que afecta al cerebro. Es m\u00e1s que sentirse \"hundido\" o \"triste\" por algunos d\u00edas",
        "RT @fundahigado: #FF @bitacoramedica @luis250167 @laventanita_vzl @fcadeborah gracias por los RT, saludos",
        "Del 26 al 28 de febrero se celebrar\u00e1 el IX Simposio Internacional de la Sociedad Colombiana de Cardiolog\u00eda. M\u00e1s: http://t.co/H7B6VgR17t",
        "Solo 13% de las mujeres espa\u00f1olas que han sufrido un infarto reciben asesoramiento m\u00e9dico sobre su actividad sexual http://t.co/Iff1y2wnBG",
        "[Espa\u00f1a] Mayor detalles en etiquetado de alimentos: deben aclarar si contienen al\u00e9rgenos y especificar tipo de aceite http://t.co/0v44lg8olC",
        "Jes\u00fas Prieto, investigador de las enfermedades del h\u00edgado, recibi\u00f3 Premio Nacional de Investigaci\u00f3n Gregorio Mara\u00f1\u00f3n http://t.co/XXHn3Fdjmm",
        "RT @Ops_Paraguay: Paraguay oficialmente libre de Sarampi\u00f3n y Rub\u00e9ola:\nhttp://t.co/epFyjW0JMc http://t.co/FAvJh98TL5",
        "\"Neurofeedback: una t\u00e9cnica que combate la migra\u00f1a\", Por: Pedro Delgado, psiquiatra http://t.co/qdzFftj7qZ",
        "RT @fundahigado: Conozca las implicaciones del #h\u00edgado graso y c\u00f3mo revertirlo  http://t.co/gFxZHwdOZY Por @linternista",
        "Compartimos las p\u00e1ginas de las Academias de #Medicina de #Colombia y Argentina: http://t.co/7UQZ9bRppz http://t.co/1Xyxv91dkx",
        "Argentina: Calendario Nacional de Vacunaci\u00f3n 2015 http://t.co/mqLcOqpAFS",
        "El lavado de manos con jab\u00f3n es una de las maneras m\u00e1s efectivas y econ\u00f3micas de prevenir enfermedades diarreicas y respiratorias",
        "No existen vacunas o medicamentos que prevengan la infecci\u00f3n por el virus chikungu\u00f1a. Pero puede tomar estas medidas: http://t.co/8xrlchDOFV",
        "La #tuberculosis es causada por una bacteria que casi siempre afecta a los pulmones. La afecci\u00f3n es curable y se puede prevenir [OMS]",
        "Un alto porcentaje de infecciones hospitalarias se debe a bacterias muy resistentes. NOTA con datos: http://t.co/OcFvNdYkNA [V\u00eda @WHO]",
        "Compartimos la p\u00e1gina en espa\u00f1ol de la Agencia de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos @US_FDA http://t.co/l60NTXUyXj",
        "Compartimos estas cuentas de referencia y consulta: @FSFB_Salud @ManesF @saludcolima @Infomedicos @norabar @PielLat @Redalyc",
        "\u00bfQu\u00e9 suelen causar reacciones al\u00e9rgicas? Polen, \u00e1caros del polvo, pelo de animales, alimentos, picaduras de insectos y medicinas",
        "Una de nuestras nutricionistas colaboradoras nos se\u00f1ala -siempre- la importancia de aprender a leer las etiquetas de los alimentos.",
        "\u00bfEs seguro tomar #medicamentos o suplementos durante el embarazo? M\u00e1s preguntas con respuestas claves, aqu\u00ed: http://t.co/uTYFrIktOV",
        "RT @hcsmla: @bitacoramedica 19 enero: Tweetchat #doctors20 Buenas pr\u00e1cticas en\u201dhealthcare blogging\u201d #hcsmla #hcsmeues http://t.co/qY996Et3K3",
        "OMS rinde homenaje al pueblo haitiano y a trabajadores humanitarios en el quinto aniversario del terremoto de 2010 http://t.co/U1KnP6OUb3",
        "RT @sinhuellaMD: Congreso Internacional de Cirug\u00eda Bari\u00e1trica, Metab\u00f3lica. Argentina. Mayo2015\u27a9 http://t.co/O4su67KYrF @bitacoramedica",
        "Revista Colombiana de Cardiolog\u00eda estrena Portal Web. Lo compartimos: http://t.co/vZCZzO3Q6k #Colombia",
        "RT @soc_arg_ped: Se encuentra abierta la inscripci\u00f3n para becas de investigaci\u00f3n  2015! Fecha l\u00edmite de... http://t.co/xjE0ZnO5IH",
        "El uso de robots para realizar intervenciones es una realidad en muchos pa\u00edses. Te contamos en qu\u00e9 consiste http://t.co/BnX3W414mh",
        "Biopsias no promueven diseminaci\u00f3n del c\u00e1ncer, revela una investigaci\u00f3n de @ClinicaMayo NOTICIA: http://t.co/uvNlABWxLI",
        "Del 26 al 28 de febrero se celebrar\u00e1 el IX Simposio Internacional de la Sociedad Colombiana de Cardiolog\u00eda. M\u00e1s: http://t.co/fHH9kHNcnB",
        "RT @FUNDACIONBENGOA: Conoce los alimentos con alto \u00edndice glic\u00e9mico http://t.co/Rl3WDDFAT9",
        "\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre una porci\u00f3n y una raci\u00f3n? Una orientaci\u00f3n v\u00eda @medlineplus http://t.co/PAKmh2BBgU",
        "Somos bitacoramedica: Hacemos comunicaci\u00f3n m\u00e9dica y de #salud",
        "Si usted est\u00e1 demasiado delgado, con sobrepeso u obeso, puede tener m\u00e1s riesgos de ciertos problemas de #salud http://t.co/cuBleRsWwt",
        "Hoy nos preguntaron, \u00bfcu\u00e1l noticia cient\u00edfica le gustar\u00eda recibir este a\u00f1o 2015? \u00bfQu\u00e9 responder\u00edan?",
        "\u201cLas biopsias son muy valiosas porque permiten ejercer una medicina personalizada\", se\u00f1ala este cient\u00edfico \u25ba http://t.co/x2QlW1yWS0",
        "Biopsias no promueven diseminaci\u00f3n del c\u00e1ncer, revela una investigaci\u00f3n de @ClinicaMayo NOTICIA: http://t.co/x3yVQYlCCP",
        "Recuerde \u25ba Para mantener su peso, las calor\u00edas que ingiere deben equivaler a la energ\u00eda que consuma. #nutrici\u00f3n",
        "Todo #paciente tiene derecho a la confidencialidad de su historia cl\u00ednica y diagn\u00f3stico | Somos @bitacoramedica |",
        "Todo paciente tiene el derecho de recibir informaci\u00f3n clara sobre la medicaci\u00f3n que recibe y sus efectos adversos #salud",
        "\u00bfCu\u00e1les son las \u00faltimas novedades en el tratamiento de la EPOC? http://t.co/e7lLmDdf20 #salud",
        "Mujeres de #PuertoRico conocen poco sobre el #VPH y la vacuna para prevenirlo. Noticia v\u00eda @SciDevNet_AL http://t.co/7G8LrLuztH",
        "La enfermedad pulmonar obstructiva cr\u00f3nica (EPOC), \u00bfc\u00f3mo se diagnostica? \u00bftiene cura? \u279c http://t.co/plxBYZs87X",
        "\u00bfEl ojo seco puede ser ocasionado por el uso de lentes de contacto? Una oftalm\u00f3logo responde y aclara dudas claves: http://t.co/V8NwRRpYzA",
        "[ENTREVISTA] \u201cLa enfermedad pulmonar obstructiva cr\u00f3nica (EPOC)  ser\u00e1 la tercera causa de muerte en 2020\u201d, http://t.co/zXZLoqPDGT",
        "Casi la mitad de los adultos mayores con #asma y EPOC siguen fumando, seg\u00fan @CDCespanol NOTA: http://t.co/vvnCnIAeSr",
        "[CIFRAS] En 2050 habr\u00e1 en el mundo cerca de 400 millones de personas con 80 a\u00f1os o m\u00e1s.",
        "Compartimos algunas cuentas de referencia y consulta: @CDCespanol @OPSOMS_Col @opsargentina @US_FDA @MinSaludCol",
        "Calidad del aire: \u00bfriesgo de enfermedades respiratorias? \u00bfQu\u00e9 dicen los expertos? http://t.co/6h7IKaV1if",
        "Especialistas en #c\u00e1ncer instan a una mayor regulaci\u00f3n de los cigarrillos electr\u00f3nicos. NOTICIA: http://t.co/z2vlIEjDO7 V\u00eda @medlineplus",
        "N\u00famero de personas con 60 a\u00f1os o m\u00e1s en el mundo se ha duplicado desde 1980, y se prev\u00e9 que alcance los 2000 millones de aqu\u00ed a 2050",
        "Diez temas de #salud p\u00fablica destacados en las Am\u00e9ricas en 2014, seg\u00fan la @WHO http://t.co/5vt68rS8gr",
        "C\u00e1lculos renales: \u00bff\u00e1ciles de eliminar? Un ur\u00f3logo ofrece detalles en este VIDEO http://t.co/YVLCvmh0qM #salud",
        "\"\u00bfC\u00f3mo evitar el s\u00edndrome de ojo seco?\", Una Bit\u00e1cora del d\u00eda firmada por Pilar Nano, oftalm\u00f3loga http://t.co/MGFxRukFhp",
        "Los oftalm\u00f3logos se\u00f1alan que el s\u00edndrome del ojo seco suele ser subestimado y puede afectar la agudeza visual http://t.co/lkC6VTZtbl",
        "RT @urotips: #C\u00e1lculosrenales Los m\u00e1s recientes reportes de literatura cient\u00edfica, evidencian un aumento en la incidencia en infantes",
        "@WHO ofrece en su p\u00e1gina Web un \"Repaso de la salud mundial en 2014\" \u25ba http://t.co/HhPHlu7sfW @AnaLuciaWittlin @carvajala09",
        "\u00bfQu\u00e9 es la hernia de disco? \u00bfC\u00f3mo se diagnostica? Una orientaci\u00f3n sobre el tema: http://t.co/Btur3znfv4",
        "El dolor de espalda es uno de los problemas m\u00e9dicos m\u00e1s comunes: afecta a ocho de cada 10 personas en alg\u00fan momento de sus vidas",
        "Compartimos la Revista #Argentina de #Salud P\u00fablica: publicaci\u00f3n cient\u00edfica trimestral http://t.co/bWHMbx8BEc",
        "Visita nuestra p\u00e1gina http://t.co/VUlUO3NWF7 Hacemos comunicaci\u00f3n m\u00e9dica y de #salud",
        "Con el calor aumenta la proliferaci\u00f3n de los mosquitos que pueden transmitir el #dengue y la fiebre #Chikungunya http://t.co/Lx2JHWNaX0",
        "Mantener la cadena de fr\u00edo de los #alimentos contribuye a prevenir enfermedades durante el verano http://t.co/1dNIPJ93sK",
        "Los cinco tipos de #c\u00e1ncer m\u00e1s comunes en la mujer son, por orden de frecuencia: mama, pulm\u00f3n, est\u00f3mago, colon/recto y cuello del \u00fatero OMS",
        "Los cinco tipos de #c\u00e1ncer m\u00e1s comunes en el hombre son, por orden de frecuencia: pulm\u00f3n, h\u00edgado, est\u00f3mago, colon/recto y es\u00f3fago [OMS]",
        "RT @fundahigado: Este es el tipo de #trasplante que realiza #Fundah\u00edgado? ---&gt; http://t.co/Cp1GTdkK6V",
        "RT @StopVIH: \u00bfSab\u00edas que en #Venezuela el MinSalud reporta al menos 11.000 nuevas infecciones por #VIH al a\u00f1o?",
        "\u00bfQu\u00e9 es el D\u00eda Mundial contra el C\u00e1ncer? \u00bfQui\u00e9n lo organiza? \u00bfPor qu\u00e9? http://t.co/rJt6XblVZd",
        "Esperanza mundial de vida aument\u00f3 de 65.3 a\u00f1os en 1990 a 71.5 a\u00f1os en 2013. La noticia: http://t.co/Z6lPOeKrmd",
        "M\u00e1s del 30% de los c\u00e1nceres se pueden prevenir con un modo de vida sano o mediante inmunizaci\u00f3n contra infecciones que los causan OMS",
        "Luz emitida por una tableta puede alterar el sue\u00f1o si el dispositivo se usa en las horas previas a acostarse http://t.co/iuPUpqxbkh",
        "#Hipertensi\u00f3n arterial: s\u00edntomas comunes http://t.co/6qvyLVwgRE [En VIDEO]",
        "\"Doctor Wikipedia\u201d: advierten que no es una herramienta confiable http://t.co/N8VXR8tmYz",
        "\u00bfSe debe controlar la tensi\u00f3n arterial en ni\u00f1os? En debate: http://t.co/NpDGXVrNuc",
        "RT @OPSOMS_Col: @MinSaludCol y @OPSOMS_Col despejan dudas, a #periodistas, sobre #chicungu\u00f1a cc @opsoms http://t.co/OB3PYRy39k",
        "\u00bfCu\u00e1les son los errores m\u00e1s frecuentes en el uso de medicamentos? Se los presentamos: http://t.co/HqtJlaYRjh",
        "A prop\u00f3sito del D\u00eda Mundial contra el #C\u00e1ncer , el 04 de febrero, publicamos esta nota anticipada con datos claves http://t.co/oy6vLEjxqX",
        "Tasas de #tabaquismo tienden a ser 10 veces mayores en los hombres que en las mujeres [OMS] http://t.co/5bLYEPjy14",
        "Las #v\u00e1rices afectan a 1 de cada 2 personas mayores de 50 a\u00f1os. Y son m\u00e1s comunes entre las mujeres. M\u00e1s: http://t.co/iALa64MK34",
        "Los mismos virus que causan el resfr\u00edo y la #gripe muchas veces pueden generar #bronquitis aguda. M\u00e1s: http://t.co/903nScU9Jq [@medlineplus]",
        "RT @StopVIH: No existe una prueba para el sida. El t\u00e9rmino correcto es \u00abprueba de anticuerpos contra el VIH\u00bb o \u00abpruebas del VIH\u00bb \u00a1H\u00e1ztela!",
        "RT @fundahigado: \u00bfQu\u00e9 son y c\u00f3mo se presentan los trastornos hepatobiliares? http://t.co/Ms7PM79hOJ #H\u00edgado",
        "La consecuencia m\u00e1s frecuente de la #depresi\u00f3n en las personas que trabajan es la disminuci\u00f3n de su productividad  \u25ba http://t.co/JLCh1zbYJG",
        "La aparici\u00f3n de #c\u00e1ncer se ha asociado con varios factores de riesgo comunes, como estos \u25ba http://t.co/wCU7WCo8UN",
        "Una de nuestras nutricionistas colaboradoras explica en esta Bit\u00e1cora c\u00f3mo bajar los #triglic\u00e9ridos \u25ba http://t.co/KOFvgViwe8",
        "\"Triglic\u00e9ridos: qu\u00e9 son y c\u00f3mo bajarlos\", una Bit\u00e1cora del d\u00eda firmada por Ana Adames, nutricionista http://t.co/miQM8KRxTY #salud",
        "Consumo de tabaco causa 1,8 millones de defunciones anuales por c\u00e1ncer [OMS] \nContexto: http://t.co/Ks1R1RKpBB",
        "Se prev\u00e9 que la mortalidad por #c\u00e1ncer aumentar\u00e1 un 45% entre 2007 y 2030. Las proyecciones: http://t.co/nZk3RAZOKm",
        "Nature se atreve a predecir los grandes hitos que podremos esperar de la ciencia este 2015 http://t.co/JWIbHWP8pz [V\u00eda @agencia_sinc]",
        "RT @OPSOMSMexico: En el mundo, millones de personas se enfrentan a la muerte o discapacidad por lesiones causadas por hechos de tr\u00e1nsito",
        "RT @AlzheimerVzla: Charla \"C\u00f3mo cuidar nuestro cerebro\". 6 de feb con el @DrCiroGaona http://t.co/gQFf9jupmf",
        "Una de nuestras nutricionistas colaboradoras explica en esta Bit\u00e1cora c\u00f3mo bajar los #triglic\u00e9ridos \u25ba http://t.co/L5713HJ2qF",
        "\u00bfAumentan o disminuyen los casos de #c\u00e1ncer en el mundo? Con datos precisos de la OMS http://t.co/RZrr4vQvJR",
        "\"La #sexualidad masculina en la tercera edad\", una Bit\u00e1cora firmada por Leopoldo Brice\u00f1o http://t.co/qp1Ve7TSX7",
        "RT @ottohoffmann: \"@bitacoramedica: RT @AlzheimerVzla: conoce c\u00f3mo se desarrolla el Alzheimer en el ser humano. http://t.co/znANYN2SnD\"",
        "\u00bfCu\u00e1les son los nuevos tratamientos para la epilepsia? \u00bfHay novedades? Entrevista http://t.co/OLhcZ9RLi9",
        "\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la consulta m\u00e9dica del futuro? Un anticipo: http://t.co/I4FuN5jLlc",
        "RT @AlzheimerVzla: En video: conoce c\u00f3mo se desarrolla el Alzheimer en el ser humano. http://t.co/znANYN2SnD",
        "RT @AnaLuciaWittlin: @bitacoramedica Um Feliz 2015 para voces.!!!!!"
      ]
    }
  }
}