{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@RafaCatalaPolo @marianorajoy @Lenin @mfespinosaEC @CancilleriaEc Qu\u00e9 tal?\n\nQu\u00e9 descabezamos hoy?",
        "#WakeUpEurope\n\n\u00bf\u00bf\u00bfPorqu\u00e9 @EUCouncil\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n\napoyan a un @PPopular\n- corruPPto\n- fascista\n- y que abusa del poder???\n\nTambi\u00e9n C\u00d3MPLICES:\n- @laSextaTV\n- @elpais_espana\n- @elperiodico\n- @psoe\n\nMU\u00d1IDOR: @CasaReal\n\n@UN,\n@KRLS,\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n\nEl apoyo que recibe el @PPopular\nde @EUCouncil\nes el precio a pagar para que @marianorajoy siga siendo una marioneta en manos de las \u00e9lites\n\nQue son todo, menos democr\u00e1ticas.\n\nSimple facha democr\u00e1tica\n\n@UN,\n@KRLS,\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n\nEsto es la verg\u00fcenza de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8...\n\nque un partido, como el @PPopular,\n\n- corruPPto al m\u00e1ximo. \n- abuse del poder al m\u00e1ximo.\n- fascista\n\nse atreva a pedir el voto. Y le voten\n\nC\u00d3MPLICES\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS,\n@eucopresident\n@JunckerEU\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n\nEsto es la verg\u00fcenza de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8...\n\nque un partido,  como el @PPopular,\n\n- corruPPto al m\u00e1ximo. \n- abusa del poder al m\u00e1ximo. \n\nse atreva a poseedor el voto. \n\nC\u00d3MPLICES\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President \n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@Albiol_XG @PPopular Porque tu lo digas...\n\nNi que la unidad de Espa\u00f1a fuese una verdad divina...",
        "@Albiol_XG @marianorajoy Simples interinos... quien tiene que reconocerlos son los pueblos,  no los estadistas",
        "@Albiol_XG Y la porras de la @guardiacivil golpista pegando a los ciudadanos\n\nY a @Sorayapp descabezado a la oposici\u00f3n\n\nY a @marianorajoy con su M. Rajoy y su Luis s\u00e9 fuerte!!!",
        "@sepiegob Programa que vosotros no creasteis...",
        "@PPCatalunya Con Franco si que est\u00e1bamos unidos",
        "@NNGGcat @Albiol_XG menos empleo y peor",
        "@PPCatalunya Con el dinero de quien?",
        "@PPCatalunya Eso s\u00ed,  \n\nCero financiaci\u00f3n de la concertada. \n\nEl qu\u00e9 quiera adoctrinar con religi\u00f3n que vaya a una iglesia",
        "@PPCatalunya A cambio de liquidar la caja de las pensiones y vender todo el patrimonio heredado...\n\nSinverg\u00fcenzas",
        "@PPCatalunya @Albiol_XG gobierno democr\u00e1tico...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nOtro de la escuela de @Sorayapp y @marianorajoy...",
        "@KRLS Bien.  Al final parece que sabes jugar...\n\nNo se si es demasiado tarde...",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy, crees que existe alguna posibilidad de que alguno de los corruPPtos muera repentinamente? \n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, \n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President \n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n\n@PPopular\n\nEs un abuso del poder sin l\u00edmites...\n\n- descabeza a la oposici\u00f3n\n- aporrea a los votantes\n- ...\n\nY encima corruPPto sin l\u00edmites tambi\u00e9n. \n\nAlgunos todav\u00eda le apoyan\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President \n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n\n@marianorajoy\n\nQu\u00e9 sepas que tengo la mochila de Luis Barcenas...\n\nS\u00e9 fuerte!!!\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President \n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "#WakeUpEurope\n\nAlguna duda de la corruPPcion del @PPopular?\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President \n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@marianorajoy Otros est\u00e1n en la c\u00e1rcel...\n\nDemocracia 10\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@PPopular @marianorajoy @Albiol_XG Seguro que cong\u00e9niais muy bien...\n\nLa mayor\u00eda d\u00e9 las casas regionales tambi\u00e9n tienen muchos chorizos",
        "@marianorajoy @PPopular Todav\u00eda tienes verg\u00fcenza de tuitear?\n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@marianorajoy Has dicho algo? \n\nM. Rajoy",
        "@marianorajoy El rescate de los bancos con los recortes sociales. \n\nVaciando la caja de la seguridad social. \n\nAbaratando el despido y disminuyendo los salarios\n\nEso sin hablar de la amnist\u00eda fiscal\n\nBien por ti!!!\n\nValiente cabron",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nconfirma que  @marianorajoy descabeza a la oposici\u00f3n\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nAdem\u00e1s, de que tambi\u00e9n se corrompe \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nEso es ll\u00e1 democracia que tenemos en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President \n\nhttps://t.co/TiKOgWiKO5",
        "@marianorajoy CorruPPcion en VHS",
        "@PPCatalunya Creo que este tambi\u00e9n es corruPPto,  como vosotros",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nla lepera\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nY @marianorajoy\n\nel corto\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\ndime cu\u00e1l es la prima de riesgo del seguro de vida del nuevo fiscale?\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n Si es que...son unos flojos\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\n1+1=\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nPues stress!!!\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nY encina de estar calladita\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nse pone a tuitear\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nOstia puta... qu\u00e9 lumbreras\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nYa est\u00e1 claro qui\u00e9n dio la orden de dar mamporros el 1-O \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\nMenos mal que tenemos a @soraya, \n\nen el gobierno...\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nqu\u00e9 es lo que hab\u00eda hecho pap\u00e1 @marianorajoy?\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nDios los cr\u00eda y ellos se juntan\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nla Einstein del gobierno...\n\nde los pelotudos de guarder\u00eda\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nEl azote de los independentistas, \n\nbueno mamporrera\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nla Messi de la pol\u00edtica\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @marianorajoy\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nla sin igual\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nla lista, digo listilla\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nla inteligente\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n\nY me pregunto yo, si @Sorayapp\nes la m\u00e1s inteligente del @PPopular,\n\nc\u00f3mo ser\u00e1n los dem\u00e1s... \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nMoniina m\u00eda... repite lo que hizo @marianorajoy\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "@Sorayapp sino al servicio del fascismo",
        "@Sorayapp A ver chiquitita,  qu\u00e9 es lo que hab\u00eda hecho @marianorajoy...\n...\nY pensar que estamos en manos de estos 2 lumbreras\n\nLa de collejas que se llevar\u00edan en la mili...",
        "@Sorayapp Y no digamos,  los art\u00edculos que incumplis.\n\nY para que vanos a hablar de la prevaricaci\u00f3n del Tribunal Constitucional",
        "@Sorayapp Aplicar la Constituci\u00f3n? \n\nViolar la Constituci\u00f3n. \n\nLa hab\u00e9is follado a fondo. Hasta la hab\u00e9is dado por culo",
        "@PPopular @pablocasado_ Voto \u00fatil del @PPopular, \nes el voto den la papelera",
        "@interiorgob 1. Controlar que los confidentes no atenten en las Ramblas de Barcelona,..., por ejemplo\n2. Pasar informaci\u00f3n de los chivatazos de USA.\n...\nCon eso ya pod\u00edas haber evitado Casi 20 muertes",
        "@20m @marianorajoy El \u00faltimo a\u00f1o de legislatura?",
        "@20m @marianorajoy Eso,  es lo mismo que irse a examinar conociendo las respuestas, o peor a\u00fan, con una pistola encima del pupitre para acojonar al profesor...\n\nY t\u00fa, tiene pinta de haber hecho las 2.\n\nQu\u00e9 ostia tienes...",
        "@jordievole Ay,  peque\u00f1o Albert Boadella...",
        "@NNGGcat @Albiol_XG Tranquilos,  a todo cerdo le llega su san Mart\u00edn \n\nUna cosa son los Estados y oyera los ciudadanos",
        "@PPopular @Albiol_XG Te lo ha dicho @Sorayapp idiota",
        "@PPCatalunya @Albiol_XG No te jode baboso, una vez que haces las leyes para facilitarlo\n\nFascista",
        "#WakeUpEurope\n\n@soraya, \n\nqu\u00e9 es lo que hab\u00eda hecho pap\u00e1 @mariano\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nDios los cr\u00eda y ellos se juntan\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n@UN, @EUCouncil\n@KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nLord @marianorajoy y la vireina  @Sorayapp\n\nHan atra\u00eddo al lado oscuro al maestro jedai @miqueliceta\n\nSi los catalanes el 21D No Rep\u00fablica votan\n\nLa democracia fin ser\u00e1\n\n@UN, @EUCouncil, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/OD8fXh9yLE",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nLord @marianorajoy a la generala @Sorayapp\n\nEjecute la orden 66, digo la orden 155\n\nTraici\u00f3n a la Democracia y a Rep\u00fablica\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalunya a\n\n- nacionalismo espa\u00f1ol\n- monarqu\u00eda franquista\n- el lado oscuro de Espa\u00f1a...\n\nY constituir la REP\u00daBLICA CATALANA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/B0mxHfT7XP",
        "@PPopular 155\nFascismo",
        "@PPCatalunya @Albiol_XG  https://t.co/rZCozFT7ZF",
        "@Albiol_XG Se elige entre fascismo o democracia",
        "@cotonidio @PPopular @Sorayapp @jordievole @serrat @eucopresident @JunckerEU @EP_President @laSextaTV @UN @EUCouncil @KRLS lamele el culo a @Sorayapp",
        "@La__Mosca @PPopular @Sorayapp @jordievole @serrat @eucopresident @JunckerEU @EP_President @laSextaTV @UN @EUCouncil @KRLS Cara al sol...",
        "@mmendizabal1 @laSextaTV L\u00e1stima,  hoy no puedes ser mamporrera",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalunya a\n\n- nacionalismo espa\u00f1ol\n- monarqu\u00eda franquista\n- el lado oscuro de Espa\u00f1a...\n\nY constituir la REP\u00daBLICA CATALANA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/q7EAsPP58K",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalunya a\n\n- nacionalismo espa\u00f1ol\n- monarqu\u00eda franquista\n- el lado oscuro de Espa\u00f1a...\n\nY constituir la REP\u00daBLICA CATALANA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/YvChqCZNGL",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nDedicado a todos los que han apoyado al @PPopular @Sorayapp reconoce que han descabezado a JxCat y ERC\n\nC\u00d3MPLICES de fascistas:\n\n@jordievole\n@serrat\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@laSextaTV\n\nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no existe democracia\n\n@UN,\n@EUCouncil, \n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nDe qu\u00e9 va \u00e9ste fascista @marianorajoy? \nDice que sino le gusta el resultado electoral seguir\u00e1 aplicando el 155\n\nC\u00d3MPLICES de fascistas:\n\n@jordievole\n@serrat\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@laSextaTV\n\n@UN,@EUCouncil,@KRLS\n\nhttps://t.co/6aMNGbZL6S",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\n@UN\n@EUCouncil\n\nObservar las elecciones en Catalu\u00f1a que no son democr\u00e1ticas :\n\n- @marianorajoy, dice que sino le gusta el resultado electoral seguir\u00e1 aplicando el 155\n- @Sorayapp dice que han descabezado a los candidatos opositores prevaricando.\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#17DebatL6\n\nElecciones? \n@PPopular?\n\nSe habr\u00e1n financiado correctamente o como siempre? \n\nC\u00d3MPLICES de lis fascistas\n\n@jordievole\n@serrat\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@laSextaTV\n@EmmanuelMacron\n\nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no existe democracia\n\n@UN,@EUCouncil,@KRLS",
        "@jordievole @laSextaTV Todav\u00eda hay gente que no huye la realidad en el periodismo, no como otros sectarios",
        "#WakeUpEurope\n#21D\n\n@UN\n@EUCouncil\n\nObservar las elecciones en Catalu\u00f1a que no son democr\u00e1ticas :\n\n- @marianorajoy, dice que sino le gusta el resultado electoral seguir\u00e1 aplicando el 155\n- @Sorayapp dice que han descabezado a los candidatos opositores prevaricando.\n\n@KRLS",
        "#WakeUpEurope\n#21D\n\nDe qu\u00e9 va \u00e9ste fascista,  @marianorajoy? \nDice que sino le gusta el resultado electoral seguir\u00e1 aplicando el 155\n\nC\u00d3MPLICES de fascistas:\n\n@jordievole\n@serrat\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@laSextaTV\n\n@UN,@EUCouncil,@KRLS\n\nhttps://t.co/6aMNGbZL6S",
        "@elperiodico @jordievole Eses claro que entonces borras fascista",
        "#WakeUpEurope\n#21D\n\nDedicado a todos los que han apoyado al @PPopular  @Sorayapp reconoce que han descabezado a JxCat y ERC\n\nC\u00d3MPLICES de fascistas:\n\n@jordievole\n@serrat\n@eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President\n@laSextaTV\n\nEn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no existe democracia\n\n@UN,@EUCouncil,@KRLS",
        "@Benche2010 @PPCatalunya @Albiol_XG @marianorajoy @alejandroTGN A ver \"cara al sol\" que son fotos de prensa extranjera...\n\nLos que manipulais sois vosotros y no solo la prensa,  sino tambi\u00e9n la justicia...\n\nY te lo dice @Sorayapp \n\nNo m\u00e1s preguntas se\u00f1or\u00eda \n\nFachas, fuera de Catalu\u00f1a.  Fuera de Espa\u00f1a",
        "@elperiodico @jordievole Sectario",
        "@Asg_tec @PPCatalunya @Albiol_XG @marianorajoy @alejandroTGN No te lo crees ni tu. \n\nLos millones de franquistas no desaparecieron el 20 de noviembre de 1975\n\nFundaron el @PPopular, previo paso por Alianza Popular\n\nEnt\u00e9rate, sois el lado oscuro de la democracia",
        "@Asg_tec @PPCatalunya @Albiol_XG @marianorajoy @alejandroTGN Noooo.\n\nEn Espa\u00f1a ni hay ultraderecha. \n\nA qu\u00e9 partido votar\u00e1n los fachas?",
        "#WakeUpEurope\n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalunya a\n\n- nacionalismo espa\u00f1ol\n- monarqu\u00eda franquista\n- el lado oscuro de Espa\u00f1a...\n\nY constituir la REP\u00daBLICA CATALANA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/1sup2iGjbA",
        "@Asg_tec @PPCatalunya @Albiol_XG @marianorajoy @alejandroTGN Cara al sol...",
        "#WakeUpEurope\n#L6NCAMPA\u00d1A21D\n\nEl 21D hay que VOTAR para BOTAR de Catalunya a\n\n- nacionalismo espa\u00f1ol\n- monarqu\u00eda franquista\n- el lado oscuro de Espa\u00f1a...\n\nY constituir la REP\u00daBLICA CATALANA\n\n@UN, @EUCouncil, @marianorajoy, @Sorayapp, @KRLS, @eucopresident\n@JunckerEU\n@EP_President https://t.co/Q0bI43tQhI",
        "@marianorajoy Esto nos pasa por un gobierno facha y la @guardiacivil golpista",
        "@marianorajoy @PPopular El problema eres t\u00fa y tu partido @PPopular corruPPto y fundado por franquistas",
        "@sanchezcastejon @socialistes_cat @miqueliceta @PSOE @pscbarcelona Entra la libertad y los derechos humanos por la puerta y los socialistas salen por la ventana...",
        "@socialistes_cat @miqueliceta Y libertades p\u00fablicas y derechos humanos? \n\nAy,  peque\u00f1o buf\u00f3n... del @PPopular",
        "@PPCatalunya @Albiol_XG Que va facha... Franco trajo m\u00e1s tranquilidad",
        "@socialistes_cat @miqueliceta Alternativa a los independentismo u la libertad?\n\nNo alternativa a los fachas",
        "@marianorajoy @PPopular M\u00e1s claro... Facha corruPPto https://t.co/TB3HoyyAXJ",
        "@PPopular @PPCatalunya Votando fachas",
        "@europapress_tv @sanchezcastejon Reconciliaci\u00f3n? \n\nDespu\u00e9s de apoyar al facha y aplicar el 155\n\nVete a la mierda idiota",
        "@PPopular @marianorajoy @Albiol_XG D\u00f3nde naci\u00f3 el parlamentarismo? \n\nValiente in\u00fatil fascista",
        "@marianorajoy Descabezas?\n\nValientes fascistas",
        "@marianorajoy Fachas",
        "@PPCatalunya @Albiol_XG @marianorajoy @alejandroTGN Esto sois vosotros https://t.co/gfXfBbCnXo",
        "@socialistes_cat Para volver a ser mamporrero de @marianorajoy \n\nVaya puta verg\u00fcenza de socialismo. \n\nD\u00f3nde prima la unidad de Espa\u00f1a al respeto de los derechos humanos",
        "@marianorajoy @Albiol_XG @alejandroTGN @PPCatalunya Fascistas on Tour",
        "@OndaCero_es @jordievole Y lo has silenciado.  \n\nIgual que la violaci\u00f3n de los derechos humanos en Catalu\u00f1a. \n\nPero,  cuando te dicen desde arriba, hay que ser sectario con el tema catal\u00e1n,  pues a ajo y agua,  que fuera hace mucho fr\u00edo. \n\nPeriodista cortesano",
        "@diariodeleon @marianorajoy No vale cometer errores y pedir disculpas. \n\nEso solo vale con los curas.\n\nEres un incompetente,  adem\u00e1s de presidente del @PPopular  corruPPto y fundado por franquistas",
        "@socialistes_cat @sanchezcastejon @miqueliceta @conjosepborrell @Eva_Granados @nuriamarinlh @jaumecollboni Ole el 155"
      ]
    }
  }
}