{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de m\u00e9dica/o especialista en radiodiagn\u00f3stico en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/1S6O6csHwO #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla @CanalUGR",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/ERrFjwl9BS",
        "Sesi\u00f3n formativa \"Nociones b\u00e1sicas en materia de fiscalidad\" el 8 de noviembre en el Edificio CREA  @Ayto_Sevilla  https://t.co/p7qQojI1wt #CursosSE  #EmprendeSE #SevillaEmpleo https://t.co/NMjDpQxcud",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 La cadena de cervecer\u00edas @lamardegambas busca camareras/os y cocineras/os con experiencia https://t.co/sdYZxMdynM #Alcal\u00e1Gempleo #empleo #EmpleoSE @aytoguadaira @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev https://t.co/0luOslq8x1",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Content Manager y Community Manager con experiencia en Sevilla v\u00eda @xulcomunicacion https://t.co/FIybhC3Zyg #SevillaEmpleo #EmpleoSE @SPA_Periodistas @fundacionava",
        "Aprovechar el talento. Atraer y retener el talento s\u00ed, pero\u2026. https://t.co/sPMYjEbuhA #NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE v\u00eda @Jose_empleo https://t.co/RlyyMFqrM4",
        "Programa Simulaci\u00f3n de Operaciones Fiscales en la Empresa (SIMULEM) https://t.co/Tc0C1lodRf #CursosSE @AytoBollullosM @aytobrenes @AytoElCuervo  @AytodeEstepa @gelvescomunica @aytodegerena @Ayto_P_Cazalla @SantiponceAyto @benacazon @AytoPalomares @Ayto_Castilblan @tocinarosales https://t.co/4Y3m7jWugH",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de asesor/a comercial para asesor\u00eda jur\u00eddica en Sevilla v\u00eda @adecco_empleo https://t.co/9ckuemDztP  #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de Waiters &amp; Bartenders con experiencia e ingl\u00e9s en spa hotel en #Suecia \ud83c\uddf8\ud83c\uddea Plazo 15/11 \ud83d\udcc6 con #Eures \ud83c\uddea\ud83c\uddfa v\u00eda @EuresSpain https://t.co/eYfYKdrjtN #EURempleo #euresSE @ESH_Sevilla @iesheliopolis @HosteleriaSev @Rest_colectiva https://t.co/Crg0FbbgWo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de mec\u00e1nica/o de tractores y maquinaria agr\u00edcola con experiencia en La Rinconada v\u00eda @FEDEME_ https://t.co/DEGny4IOYB #RinconadaEmpleo #empleoSE @cjlaestacion @LaRinconada_Web",
        "C\u00f3mo reclutar talento para tu proyecto como emprendedor https://t.co/HmUZOm8Skd #EmprendeSE v\u00eda @emprendemania https://t.co/Qo16Cg29fm",
        "RT @usvirtualempleo: Por fin! \ud83d\ude01\nYa podemos anunciar nuestra pr\u00f3xima #FeriaEmpleoUS! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nNo te pierdas todas las novedades que tendremos en\u2026",
        "Selecci\u00f3n de bailarines y bailarinas para spot de Televisi\u00f3n en Madrid https://t.co/HRsey8vbnZ #EmpleoSE https://t.co/5U1tX6Egqv",
        "VII Encuentro Empresarial Luso-Andaluz. Encuentros profesionales y/o comerciales entre empresas de ambos pa\u00edses https://t.co/U7BNzUdjnS #NoticiaSEV https://t.co/zieHnHiktj",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de t\u00e9cnica/o de sistemas Linux (nivel de franc\u00e9s alto) en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/mA76kk1Lc8 #SevillaEmpleo #empleoSE",
        "5\u20e3 aspectos que revisar para saber si tu curr\u00edculum da la talla https://t.co/nw0P3ONd8N #Orientaci\u00f3nSE v\u00eda @MunozParreno https://t.co/CrsKTSaYXj",
        "Ofertas de Empleo Externas \ud83d\udcdd\ud83d\udd0e\ud83d\udce3 recopiladas hoy por @usvirtualempleo  @unisevilla https://t.co/4tjSE7jVJx #OfertasSEV #usconecta #usemploy https://t.co/MLEFNhCn0c",
        "Programa \"Sinergias II: Entrenando a mujeres para la cooperaci\u00f3n empresarial\" 8 de noviembre en el Edificio Multifuncional \"Econcentro\" #SanlucarLMempleo  https://t.co/zeTzT4nisI v\u00eda @IAMJunta @aemprende @DeSanlucarMayor  #JornadasSE #EmpresasSE https://t.co/0kMNa3C4ys",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 15 puestos de moza/o de almac\u00e9n para bloque log\u00edstico en Hu\u00e9var del Aljarafe v\u00eda @Mercadona https://t.co/GGAkJ8zJDm #HuevarALJempleo #empleoSE @AytoHuevar @N_Aljarafe https://t.co/wR7bzMwRpE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de danza en Utrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/cYF2HPAuvV #EmpleoSE  #UtreraEmpleo @CiudadUtrera",
        "Convocatoria de 126 plazas para el ingreso en el Cuerpo de Subinspectores/as Laborales (Escala Seguridad y Salud laboral)  https://t.co/xuc8Sld5dY  v\u00eda @boegob \n#EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/Y5ZcwUMqym",
        "Andaluc\u00eda, la regi\u00f3n europea que m\u00e1s empleo ha generado entre 2014 y 2017, \nha creado el 3,2% de los nuevos puestos de trabajo del territorio UE despu\u00e9s de la crisis #NoticiasSEV https://t.co/Njrj40NZ9T https://t.co/I8ov5u7MY1",
        "Red EURES informa: proceso de selecci\u00f3n para cursar un programa de Formaci\u00f3n Profesional Dual en Alemania, en los sectores de  hosteler\u00eda/gastronom\u00eda, construcci\u00f3n, econom\u00eda/administraci\u00f3n y  transporte/log\u00edstica https://t.co/K5fhs5WjI8 v\u00eda @ServiciosAND #CursosSE #EuresSE https://t.co/WxN9Mvmqgg",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista en oncolog\u00eda m\u00e9dica en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/3vMGpwi5mx  #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla @CanalUGR",
        "#JornadasSE t\u00e9cnica de @EmpleoJunta 'Actuaciones de las Mutuas (MCCSS) m\u00e1s all\u00e1 de un Accidente de Trabajo', el mi\u00e9rcoles 7 de noviembre en el Centro de #PRL de Sevilla https://t.co/JicdlZVIYj https://t.co/rR4osufOyr",
        "RT @ServiciosAND: \ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbc\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc\u00bfEst\u00e1s buscando #trabajo \ud83e\uddf0 en #Andaluc\u00eda? A partir de ahora puedes inscribirte #online \ud83d\udcbb en las ofertas de empleo\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de artesana/o para carpinter\u00eda-abanister\u00eda en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/QfjiUtlF7j #EmpleoSE #SevillaEmpleo @gelvescomunica @jmanguas @FAS_SEVILLA",
        "Trabaja en la @FProgresoysalud de @saludand.  En este enlace https://t.co/U17mXSOAgc podr\u00e1s consultar todas las ofertas de empleo abiertas #Orientaci\u00f3nSE #EmpleoSE https://t.co/wT71hPm566",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de repartidor/a en motocicleta, ciclomotor y/o motocarro (jornada parcial) en Marchena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/8mfIbwhhtx  #EmpleoSE #MarchenaEmpleo @Marchenaaldia @ayto_marchena",
        "#BuenosD\u00edas y #FelizLunes.  Radiohead &amp; Hans Zimmer - Ocean Bloom https://t.co/zfuT3flig2 #M\u00fasicaParaHoySE \ud83c\udfbc",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de carpinter\u00eda de madera con experiencia en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/2zXSPpP1bC  #Alcal\u00e1Gempleo #EmpleoSE @aytoguadaira",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de qu\u00edmica/o con discapacidad #incluyeSE (jornada completa) en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/nxVex1DKSA #EmpleoSE #BrenesEmpleo @aytobrenes @colquimsur @usvirtualempleo",
        "Convocatoria p\u00fablica de ingreso a 343 plazas de personal de convenio en varias categorias en el Administrador de Infraestructuras Ferroviarias por concurso-oposici\u00f3n, @Adif_es. Plazo de solicitud hasta el d\u00eda 8 de noviembre https://t.co/jvi9LqhQdn \n#EmpleoSE #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/EODVUaTHsZ",
        "Espa\u00f1a se perpet\u00faa en el furg\u00f3n de cola del empleo femenino en Europa https://t.co/0kPsvrzOOa v\u00eda @abc_es  \n#NoticiasSEV",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de empleada/o administrativa/o de archivo y/o biblioteca, para el Ayuntamiento de El Cuervo (contrato temporal, jornada parcial) en #ElCuervoSempleo v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/BV8DG5FOgM #EmpleoSE @AytoElCuervo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o comercio exterior con experiencia (contrato laboral temporal, jornada parcial) en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/BWS30mIOW2 #EmpleoSE #BrenesEmpleo @aytobrenes @FceyeUs @DelegFCT @pablodeolavide",
        "La plataforma SAVIA impulsa la contrataci\u00f3n de personas mayores de 50 a\u00f1os mejorando as\u00ed la empleabilidad de profesionales senior https://t.co/oklee6sF0K v\u00eda @GeneracionSavia \n#Orientaci\u00f3nSE \n@FundacionEndesa @Fundmashumano https://t.co/eEXGk4YpN3",
        "La compa\u00f1\u00eda @facebook  publica ofertas de #empleo para trabajar en Madrid https://t.co/Wt2D5hm92n v\u00eda @FacebookCareers \n#EmpleoSE https://t.co/puQmLCi114",
        "#BuenosD\u00edas #FelizDomingo. Antonio Vega - \"Oce\u00e1no de Sol\" https://t.co/FgdaeWguwW \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "Convocatoria de 111 plazas para el ingreso en el Cuerpo de Subinspectores/as Laborales (Escala de Empleo y Seguridad Social) https://t.co/Z8JptMBtLF v\u00eda @boegob \n#EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/OFs3uBrTlM",
        "La agencia l\u00edder de reclutamiento de Ryanair, @CrewlinkCareers , organiza una selecci\u00f3n de tripulante de cabina de @Ryanair  en Sevilla, el d\u00eda 7 de noviembre de 2018 (inscripci\u00f3n previa) https://t.co/1JoXE9yRhO \n #EmpleoSE #SevillaEmpleo https://t.co/T2v6riahwK",
        "\u00bfD\u00f3nde se conseguir\u00e1 #empleo estas Navidades? https://t.co/2Fv5uFhm9A v\u00eda @LaVanguardia \n#NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de montador/a carpinter\u00eda de aluminio con experiencia en Olivares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Pnq4gZsAsN #EmpleoSE #OlivaresEmpleo \n@olivares_ayto",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cocinera/o con experiencia (contrato laboral temporal, jornada parcial) en La Roda de Andaluc\u00eda v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/ZaZuoJw2yp #EmpleoSE #RodaAempleo @DigitalRodense @ESH_Sevilla @HosteleriaSev",
        "Gu\u00eda para usar al 100% las conexiones y el networking para la b\u00fasqueda efectiva de #empleo, y el avance en la carrera profesional https://t.co/dFbeqfEMSU v\u00eda @MunozParreno \n#Orientaci\u00f3nSE",
        "Becas para realizar pr\u00e1cticas en Mediaset en Madrid https://t.co/RRfb8yS227 v\u00eda @mediasetcom \n  #BecasSEV\n @AQHT_TVE https://t.co/tjxetrKID6",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas, #FelizS\u00e1bado. Ray Parker Jr. - \"Ghostbusters\" &gt;&gt;&gt; https://t.co/pmFzJtaJRe \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 puestos de jefa/e de obra (ingenier\u00eda t\u00e9cnica industrial) con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/dV4xarf8QY #EmpleoSE #SevillaEmpleo @cogitise",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 7 educadoras/es de menores (contrato de sustituci\u00f3n por vacaciones. Convenio Personal Laboral de la Junta) en C\u00f3rdoba v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/98fihFNJaN  #EmpleoSE @Copesaeduso",
        "La industria de videojuegos de Sevilla busca tama\u00f1o y fuerza comercial https://t.co/jC5oAmoAaO #EmpresasSE #Orientaci\u00f3nSE v\u00eda @abcdesevilla https://t.co/ejHTq9SVF3",
        "Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o superior en educaci\u00f3n infantil para escuela infantil  (VI convenio colectivo para personal laboral de la Junta) en \u00c9cija v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/bX0XgzK6Wy #empleoSE #\u00c9cijaEmpleo @aytoecija @EcijaWeb",
        ".@Seviempleo recopila y filtra \ud83d\udd0e\ud83d\udd0e la informaci\u00f3n \u2139\ufe0f\ud83d\udce3 que se genera sobre #EMPLEO en la provincia #SEVILLA. Consulta en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/AGp3yEbkVi las \u00faltimas novedades \ud83d\udcf0\ud83d\udd14 filtrando por MUNICIPIOS o por \u00c1REAS TEM\u00c1TICAS. \u00a1Suerte! \u2618\ufe0f\ud83c\udf40 https://t.co/mgZY63oXO3",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 30 puestos de promotor/a cosm\u00e9tica para Black Friday y/o Campa\u00f1a Navidad en Sevilla v\u00eda @adecco_empleo https://t.co/EOMssAUy1l #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/7GR3UOW1Mi",
        "La empresa @SEUR  contratar\u00e1 a m\u00e1s de 2.500 personas para Black Friday, Navidad y rebajas https://t.co/8yuLMHJfIQ v\u00eda @CincoDiascom #NoticiasSEV\n\n\u27a1\ufe0f Portal web de #empleo de @SEUR https://t.co/u5gi5iipAK #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de conductor/a Manitou  con experiencia para trabajar en la construcci\u00f3n de una planta fotovoltaica ubicada en  v\u00eda @InfoJobs https://t.co/US6t4FlULv  #EmpleoSE #Sevillaempleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "La Radiograf\u00eda de la Pyme 2018 realizada por @SageSpain  ofrece una visi\u00f3n global de la situaci\u00f3n de la empresa espa\u00f1ola a nivel de digitalizaci\u00f3n https://t.co/1VQtQgiyff #EmpresasSE https://t.co/JqU1MrSA9x",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de moza/o de almac\u00e9n con experiencia en #Sevillaempleo v\u00eda @fund_adecco https://t.co/GcIKSyVC9n #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Comienza a funcionar la I Lanzadera de Empleo de San Juan de Aznalfarache https://t.co/lO4msEdP25 #NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE #SanJuanAZNempleo v\u00eda @Lanzaderas_EES https://t.co/V5lqmd7hMU",
        "RT @usvirtualempleo: Esta semana hemos aprendido mucho sobre #entrevistas de selecci\u00f3n \ud83d\udc65 Sigue investigando sobre ellas y no tengas miedo!\u2026",
        "BOP: Convocatoria para la provisi\u00f3n de una plaza de empleo p\u00fablico de Educador/a social en Aznalc\u00e1zar, p\u00e1gina 28 https://t.co/rYqBVG4i0I #EmpleoP\u00fablicoSE #Aznalc\u00e1zarEmpleo https://t.co/B5YBDc8iBc",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/jABm8Yez6W",
        "87 puestos de trabajo convocar\u00e1 el @AytoBormujos con cargo a los programas de empleo de la @AndaluciaJunta. En este enlace pueden consultar las ocupaciones https://t.co/IQFhwuINMz que ser\u00e1n necesarias. Recuerda actualizar tu perfil en @SAEmpleo #NoticiasSEV #BormujosEmpleo https://t.co/LggJ3d0dBL",
        "Taller \"Formas jur\u00eddicas y tr\u00e1mites de constituci\u00f3n\" el 6 de noviembre en el Edificio CREA @Ayto_Sevilla https://t.co/h7zwy5TtxL #CursosSE #EmprendeSE  #SevillaEmpleo https://t.co/auONBDPYcW",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os recordamos las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los anunc\u2026",
        "Oferta de #empleo de 7 puestos m\u00e9dica/o especialista en medicina familiar y comunitaria para trabajar en el Servico de Cuidados Cr\u00edticos y Urgencias del Hospital Universitario de Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/qXZq4wCxSl  #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla @CanalUGR https://t.co/aoYf6FB6H1",
        "Bolet\u00edn semanal de oportunidades de #empleo en organismos internacionales (OTAN, ONU, UNICEF, CERN...) https://t.co/aWwANa1XW1  v\u00eda Ministerio @MAECgob \n #EmpleoP\u00fablicoSE \ud83c\udf0d #EmpleoSE https://t.co/FvISHaE2Zy",
        "Jornada t\u00e9cnica \"Eficiencia en la Industria y Agroindustria\" el 30 de octubre en el CADE #CabezasSJempleo https://t.co/bEjrydZ0Te v\u00eda @aemprende  @AytoLasCabezas  #JornadasSE #EmpresasSE https://t.co/yFsV2NUQap",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o Cruz Roja Juventud a nivel auton\u00f3mico con experiencia en Sevilla v\u00eda @CruzRojaEsp https://t.co/me8mdSszKH #SevillaEmpleo #EmpleoSE @usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/H0QcZuAh5p",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta #empleo de t\u00e9cnicas/os en electr\u00f3nica nivel A2 alem\u00e1n en Renania del Norte-Westfalia (NRW) en #Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea  Plazo 15/01  \ud83d\udcc6 con #Eures v\u00eda @EuresSpain https://t.co/g6TF45qIBh #EURempleo #euresSE https://t.co/56P3Yw4b3f",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 educadoras/es de menores (contrato de sustituci\u00f3n por vacaciones. Convenio Personal Laboral de la Junta) en C\u00f3rdoba v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Ls1J3i773r #EmpleoSE @Copesaeduso",
        "Desayuno informativo dirigido a trabajadoras y trabajadores por cuenta propia interesados en \"La Ley de Reformas Urgentes de Trabajo Aut\u00f3nomo\" el 14 de noviembre, en la Escuela Universitaria #OsunaEmpleo https://t.co/iCFcxSwOIW v\u00eda @prodetur  @AytodeOsuna #JornadasSE #EmpresasSE https://t.co/uQ8bmp1HyP",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 mec\u00e1nicas/os de autom\u00f3vil con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/odvQne312N #SevillaEmpleo #EmpleoSE  @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Ponencias, charlas, cursos y conferencias: \u00bfDebo darme de alta como aut\u00f3nomoa/o? \u00bfC\u00f3mo declaro mis ingresos? https://t.co/u9KDC5AmmV   #Orientaci\u00f3nSE v\u00eda @ManuelCalleMena https://t.co/DucjlEmfCc",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de psic\u00f3loga/o para la atenci\u00f3n psicol\u00f3gica de mujeres v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero (subvenci\u00f3n IAM para los CMIM 2019) con experiencia en Montilla (C\u00f3rdoba) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/9lkK6tUBmW #EmpleoSE @COP_AO @Copao_ @IAMJunta",
        "Sesi\u00f3n informativa \"Nociones b\u00e1sicas en materia de Seguridad Social\" el 6 de noviembre, en el Edificio CREA @Ayto_Sevilla https://t.co/8DmAJnRnEf #CursosSE  #Emprende  #SevillaEmpleo https://t.co/3onZoBGoea",
        "Convocatoria de 96 plazas para el ingreso en el Cuerpo Superior de Inspectores/as de Trabajo y Seguridad Social https://t.co/Me5qsMfEtB v\u00eda @boegob \n#EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/njKcvtKiO1",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ayudante de cocina con discapacidad #incluyeSE y experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ywmQXfABTZ #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur @iesheliopolis @ESH_Sevilla @HosteleriaSev",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 peonas/es agr\u00edcolas para trabajar en la recogida de aceitunas en fincas ubicadas en el t\u00e9rmino municipal de Priego de C\u00f3rdoba (contrato temporal) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/sKhpnftjNj #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/xZdPAb88EE",
        "EL @ayuntapruna ha participado en el Programa de Fomento del Empleo Industrial y Medidas de Inserci\u00f3n Laboral en Andaluc\u00eda. Se muestran las ocupaciones que se solicitar\u00e1n al Servicio Andaluz de Empleo  https://t.co/WImEimb6mj\n#PrunaEmpleo https://t.co/y0yk49wLZV",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  2 puestos de auxiliar administrativo con discapacidad #incluyeSE y experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/ywmQXfABTZ #SevillaEmpleo #EmpleoSE @redsevillanorte @poligono_sur",
        "El Ayuntamiento de El Ronquillo convoca pruebas selectivas, mediante el sistema de concurso-oposici\u00f3n, para la selecci\u00f3n de 1\u20e3 monitor/a de m\u00fasica para la Escuela Municipal de M\u00fasica de El Ronquillo https://t.co/fnu2Z0jvTt #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/gTB2TFcOVO",
        "El equipo de consejeras/os de @EuresSpain resuelven tus dudas sobre movilidad y actualidad laboral en #ChatEURES. Cada viernes de 11:00 a 13:00 (horario peninsular) https://t.co/M4dLfYhmGw #EURES #euresSE #empleo #EmpleoSE  @usvirtualempleo @pablodeolavide @IAJuventud @SAEmpleo https://t.co/014yarBMwP",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ordenanza (contrato relevo) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/SjmA0hhivS #EmpleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de m\u00e9dica/o especialista en neurolog\u00eda en Granada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Irxvn3xuwH #EmpleoSE @Medicina_US @RICOMSevilla",
        "#BuenosD\u00edas #FelizViernes y #FelizFinde! - Vangelis - #BladeRunner BSO https://t.co/5NOHAGhoKm #M\u00fasicaParaHoySE \ud83c\udfbc",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de encargada/o de obras en #ElCuervoSempleo v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/KiQU8eWHIu  #EmpleoSE @AytoElCuervo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de peluquer\u00eda se\u00f1ora con experiencia (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/uTxGb1oUQH #EmpleoSE #SevillaEmpleo #peluquero/a",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de turismo del Proyecto INTURPYR  (Innovaci\u00f3n Tur\u00edstica en los Pirineos) con experiencia e idiomas en Huesca v\u00eda @EuresSpain https://t.co/RHoexeOOKR #EmpleoSE \n#Espa\u00f1a  #Retorno https://t.co/zncpCvgiLQ",
        "Recopilamos todo tipo de #BecasSEV \ud83d\udcdd\ud83d\uddc2\ufe0f\u2611\ufe0f y pr\u00e1cticas profesionales \ud83d\udee0\ufe0f\u2699\ufe0f convocadas por entidades p\u00fablicas y privadas. Puedes consultarlas en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/KkCbUbUqyR by @Seviempleo https://t.co/nXTlfkPqOv",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de empleada/o administrativa/o de archivo y/o biblioteca, para el Ayuntamiento de El Cuervo (contrato temporal, jornada parcial) en #ElCuervoSempleo v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/vJkX8XUtOW #empleoSE @AytoElCuervo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Bolet\u00edn semanal del Ministerio de @Haciendagob  de ofertas de #empleo p\u00fablico y pruebas de capacitaci\u00f3n profesional  https://t.co/Zi65GKsx5d   v\u00eda @060gobes \n #EmpleoP\u00fablicoSE https://t.co/1VqNGhrrqP",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de empleada/o administrativa/o de archivo y/o biblioteca, para el Ayuntamiento de El Cuervo (contrato temporal, jornada parcial) en  #ElCuervoSempleo v\u00eda @SAEmpleo #EmpleoSE @AytoElCuervo  @redsevillanorte @poligono_sur",
        "La @info_TGSS te facilita la modificaci\u00f3n de los domicilios que figuran en sus bases de datos sobre tu actividad o tu residencia. Puedes hacerlo en la Sede Electr\u00f3nica de la Seguridad Social https://t.co/GNEaTVbg0b #EmpresasSE https://t.co/q0ML4VtSIY",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de italiano con experiencia (contrato temporal, jornada parcial) en Estepa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/PP9sazt5bU #EmpleoSE #EstepaEmpleo @AytodeEstepa @FFilologiaUS @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "Gu\u00eda Artemisa 2018, todo lo que debemos saber sobre permisos, reducci\u00f3n de jornadas, excedencias y otras f\u00f3rmulas para la conciliaci\u00f3n de la vida familiar, personal y laboral https://t.co/v2EMHMvlFc #EmpresasSE #Orientaci\u00f3nSE de @UGT_Comunica https://t.co/PuQ0ydqNu3",
        "Oferta de #empleo de monitor/a para la Casa de Acogida de Mujeres Inmigrantes de Cruz Roja en Sevilla (jornada completa) en Sevilla v\u00eda @CruzRojaEsp https://t.co/nv9mUH8ZRs #SevillaEmpleo #empleoSE @usvirtualempleo @pablodeolavide https://t.co/IaHcbARo9m",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de monitor/a de arte dram\u00e1tico (contrato temporal, jornada parcial) en Estepa https://t.co/MU9CdogMYL v\u00eda @SAEmpleo #EstepaEmpleo #empleoSE @AytodeEstepa @usvirtualempleo @pablodeolavide",
        "#JornadasSE T\u00e9cnica \"Promoci\u00f3n y difusi\u00f3n nuevo espacio Coworking en Lebrija. Networking j\u00f3venes emprendedores\"  el 26 de octubre en el CADE #LebrijaEmpleo https://t.co/Vd18fcHhup v\u00eda @aemprende  @AyuntamLebrija  #EmprendeSE https://t.co/zEJdtxKFIG",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/DwofIXN4Y9",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 14 puestos de auxliares de tienda para nuevo restaurante en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/AjIDOcY1kT  #empleoSE #SevillaEmpleo @iesheliopolis @redsevillanorte @poligono_sur https://t.co/exCGUEXlaR"
      ]
    }
  }
}