{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Claro, claro..lo que diferencia una monarqu\u00eda de una rep\u00fablica es eso...:):) https://t.co/lNYs8bXreg",
        "RT @historylvrsclub: The same street, 71 years ago. https://t.co/fnkk68EndE",
        "Del \"eterno retorno\" de Nietzsche al \"hombre unidimensional\" de Marcuse...Somos lo que fuimos y ser\u00e1n lo que somos. https://t.co/eh7rg58ZNv",
        "Harto de ver im\u00e1genes e im\u00e1genes de infancia destrozada. Muy harto, s\u00ed... https://t.co/N00qWKCnOM",
        "@ahorapodemos @martaflich La ciberpolitica tiene cosas que merecen m\u00e1s la pena que otras, \u00bfa que s\u00ed?\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "Nost\u00e1lgico que es uno...",
        "Main Titles Music from the Motion Picture \"Blade Runner\" (1) - Blade Run... https://t.co/UEblfqiVtt v\u00eda @YouTube",
        "Yo har\u00eda dos an\u00e1lisis, el de la cuesti\u00f3n econ\u00f3mica, para evitar que siga siendo un sinsentido ejercer una misma profesi\u00f3n teniendo distintos sueldos en funci\u00f3n de la situaci\u00f3n geogr\u00e1fica, y el del sibilino intento de recentralizaci\u00f3n subyacente de alg\u00fan actor pol\u00edtico como C's... https://t.co/CJqQvN8Bjs",
        "El \"canovismo\" resurge...si es que alguna vez se hab\u00eda ido. https://t.co/F3xuAdbdvh",
        "@FiloPolitics @josealquebla Pues s\u00ed,  como mon\u00f3logo del Club de la Comedia; medio pasable.. Divertido.",
        "@el_pais @elpaissemanal Dice que el fundamento de la sociedad debe ser el individuo, y se declara influido por gente como Hayek. A la vez, est\u00e1 en la defensa del proyecto de integraci\u00f3n europea, que de alguna manera, trata de \"uniformizar\" distintas sociedades y culturas diversas. Pensamiento debatible.",
        "En la cuesti\u00f3n de la censura de expresiones art\u00edsticas debemos ser tajantes. Una sociedad que permite que los gobernantes marquen lo que es o no arte se encamina hacia una situaci\u00f3n de p\u00e1ramo cultural inaceptable. Hay que \"dar la cara\" por eso... https://t.co/nlNhtvYAAd",
        "Pero si es que la pregunta no es \u00e9sa. Los l\u00edmites de la libertad de expresi\u00f3n los marcar\u00e1n siempre los contextos sociales. No hay absolutos en \u00e9sto. Lo que hay que dejar objetivamente fijado es si una persona debe ser privada de libertad por ello. Yo opino que no. \u00c9se es el tema. https://t.co/nlNhtvYAAd",
        "@jabarrionew @canocs19 La justicia nunca es justa del todo porque las personas perdemos objetividad cuando nos afectan m\u00e1s o menos directamente los hechos. Eso es as\u00ed,  no se puede negar. Yo lo entiendo como un rasgo de nuestro instinto de supervivencia. Pero en este caso lo es menos a\u00fan...",
        "No es admisible que no se califique como \" violentos e intimidatorios\" unos hechos, aunque los 2/3 del tribunal admiten que han sido de abuso sexual con imposici\u00f3n de fuerza (5 t\u00edos muy \"machotes\" ellos), porque no se aprecia ning\u00fan signo de la mujer resisti\u00e9ndose.Eso no es justo",
        "Italia y Espa\u00f1a, dos nacionalismos al espejo | @ctxt_es https://t.co/ZmGO45tndm Un s\u00f3lo a\u00f1adido a este buen art\u00edculo sobre nacionalismo.  En Espa\u00f1a,  la cuesti\u00f3n religiosa ha ido en la direcci\u00f3n contraria a la italiana. Nacional - catolicismo profundo.",
        "&lt;i&gt;Alone again&lt;/i&gt; https://t.co/HIBPVu1OLq Un momento de relax literario-musical",
        "@Pedro_delcura @ierrejon @Ainhat La \"borrasca\" no os la quita nadie..Deseo que los hechos, si al final sale adelante la candidatura, sirvan para dejarla en \"lluvia fina\"...",
        "RT @juanlusanchez: Puedes considerarlo m\u00e1s o menos importante y/o justificado, pero me resulta muy loco que tantos medios obvien en sus tit\u2026",
        "RT @AprenderJuntos_: Las palabras forjan nuestra personalidad, nuestra memoria y nuestra capacidad de ver el mundo. Luis Castellanos: \"Si c\u2026",
        "RT @juralde: Feliz  #DiaDeLaTierra. Recuerda que no tenemos Planeta B. Por nuestro futuro y el nuestras hijas e hijos: !!Cuid\u00e9mosla, defend\u2026",
        "En todo texto que trata sobre un enfrentamiento entre partes, la valoraci\u00f3n ser\u00e1 en clave dial\u00e9ctica. Es imposible que se alcance un 100% de coincidencia. Lo que habr\u00eda que convenir es el escenario de convivencia futuro. Se le debe a los hijos y nietos de TODOS. Es el objetivo... https://t.co/8svsLPNJ9x",
        "Hemos llegado a un punto un tanto tragic\u00f3mico. Da mucho que pensar que unas prendas textiles (camisetas o banderas, me da igual) supongan tanto peligro para el Estado. Creo que lo que hay es un problema de \"olores\"... \u00e9sto huele a mucho miedo y pocas capacidades de hacer pol\u00edtica https://t.co/A2FVNImthu",
        "Me pirr\u00edan los neoconceptos. Yo propongo dos intercambiables, seg\u00fan venga la temporada : Monarqu\u00eda republicana y Republica mon\u00e1rquica https://t.co/s89b9WWfcY",
        "Pues yo no comprendo del todo la cr\u00edtica. La tarjeta Multi permite cargar diferentes tipos de t\u00edtulos de transporte. Si @astro_duque necesitaba trasladarse al aeropuerto deber\u00eda haber cargado ese tipo de billete espec\u00edfico para ir hasta all\u00ed. No es una tarjeta de saldo sin m\u00e1s. https://t.co/yPLkLCehA5",
        "Los clubes de f\u00fatbol debieran tambi\u00e9n plantearse incluir cl\u00e1usula social en los contratos... Ah\u00ed hay otro camino a recorrer. https://t.co/NpKYzQHuxt",
        "@ruizferri @D3RMG @superwomanroja @BeatrizTalegon Y 2) Sobre posibles delitos cometidos estoy de acuerdo en que los de rebeli\u00f3n parecen \"metidos con calzador\". No hubo violencia. Pero las intrepretaciones jur\u00eddicas pueden dar mucho de s\u00ed.  Yo desear\u00eda que, despu\u00e9s de todo este camino de espinas para todos, nadie penara carcel.",
        "@ruizferri @D3RMG @superwomanroja @BeatrizTalegon Respondo a este comentario desde mi \"pobreza de argumento\" en dos veces 1) La soberan\u00eda, efectivamente,  es la clave. Y por tanto, hasta que haya otro consenso sobre qui\u00e9n y qu\u00e9 la ejercen legalmente y pac\u00edficamente,  la pretensi\u00f3n unilateral estar\u00e1 condenada al fracaso.",
        "@superwomanroja @BeatrizTalegon Help por vuestras neuronas. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n por la que los independentistas del PNV (salvo que dig\u00e1is que ya no lo son...) sigan manteniendo su programa de m\u00e1ximos y no estan investigados por delito alguno? Eso es..porque los pol\u00edticos vascos no han cometido delito alguno..",
        "@BeatrizTalegon El republicanismo es como una cebolla...tiene muchas capas...Y algunas, hasta hacen llorar. ..Pero s\u00ed,  hablar entre todos est\u00e1 bien,  aunque a\u00fan est\u00e1 la cosa muy verde. Tu voluntarismo en un poco ingenuo en todo caso.",
        "@antoniofraguas Creo que @antoniofraguas se refiere a aquellos independentistas que usan el concepto de rep\u00fablica como argumento para defender su proyecto pol\u00edtico.  En la I Rep\u00fablica (siglo XIX) si se hablaba de \"federaci\u00f3n de pueblos ibericos\". \u00bfRegreso al futuro, dec\u00eds?",
        "Unamuno y la Guerra Civil | @ctxt_es https://t.co/UBWr14IpEZ Un intelectual v\u00edctima del cainismo hispano. Le pudo su car\u00e1cter contestatario...",
        "A ver, que se me entienda.  Reg\u00edmenes republicanos (EEUU, Francia y Alemania) se al\u00edan para atacar militarmente un r\u00e9gimen dictatorial (Siria), aliado a su vez con uno teocratico (Ir\u00e1n) y otro autoritario con tintes imperialistas (Rusia)..Es el fondo no la forma... https://t.co/NanGRJUqJp",
        "RT @letra_escarlata: Arabia Saud\u00ed, la visita del pr\u00edncipe Salm\u00e1n y el revolucionario derecho a conducir de las mujeres\ud83d\udc47\n\u2757\ufe0f\u201cA lo que aspiran\u2026",
        "Tan desproporcionada es la calificaci\u00f3n de REBELI\u00d3N para los investigados por Llarena como la denuncia de PREVARICACION contra \u00e9ste. \nOs hab\u00e9is metido en una \"burbuja\" en la que os asfixia vuestro propio aire. As\u00ed no ir\u00e9is muy lejos... https://t.co/lvNXrZoMSA",
        "\u00bfSuspendido?  En septiembre un notable...fijo... https://t.co/sY6xuD2dUj",
        "RT @carnecrudaradio: Espa\u00f1a insta a Venezuela a convertirse en una democracia. \nEspa\u00f1a dice que hay que ser respetuosos con el r\u00e9gimen crim\u2026",
        "RT @iescolar: Atenci\u00f3n a esto -&gt; Rajoy ya le ha sugerido a Cifuentes que d\u00e9 un paso atr\u00e1s por el esc\u00e1ndalo de su m\u00e1ster https://t.co/maEyxu\u2026",
        "RT @antonigr: El uso que se hace de nuestros datos a partir de redes sociales est\u00e1 en el punto de mira \ud83d\udd0e y un primer paso b\u00e1sico es \u2018autoch\u2026",
        "El concepto de \"rep\u00fablica\" toma un cariz de inevitable y profunda necesidad de regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica y \u00e9tica. Que no es que se asegure con su mera instauraci\u00f3n, pero s\u00ed abrir\u00eda unas posibilidades distintas de exigencia en los comportamientos p\u00fablicos y privados. Y ma\u00f1ana 14... https://t.co/1dzl54P1T8",
        "RT @PatxiFreytez: Tres activistas de @proemaid ser\u00e1n juzgados en Grecia el pr\u00f3ximo d\u00eda 7. Les piden 10 a\u00f1os por salvar cientos de vidas en\u2026",
        "Rid\u00edculo. Pat\u00e9tico. Tragic\u00f3mico. Absurdo. Pueril. In\u00fatil. Tendencioso. Novelesco. Esperp\u00e9ntico. Hilarante. Antinatural. Locura. Suicidio pol\u00edtico....Si se me ocurre alguna \"pista\" m\u00e1s, ya os la paso... https://t.co/Vs5SzHKy5R",
        "Otra postverdad m\u00e1s....La Iglesia 'siempre\" comprometida con la transparencia. .. https://t.co/V4ffIdGHFW",
        "It must be read... https://t.co/C0Ts4F9q5X",
        "As in the thirties of the last century...\ud83d\ude28\ud83d\ude28 https://t.co/C0Ts4F9q5X",
        "@Pablo_Iglesias_ Monegal no ley\u00f3 a Lenin: https://t.co/1odwC2IdUr",
        "Doblemente de acuerdo. Con los cr\u00edticos de @miqueliceta porque no debiera plantear sus posiciones pol\u00edticas en este contexto tan \"sutil\" de Twitter.  Y con el autor del art\u00edculo porque dice algo que es evidente.  El victimismo es un factor real del proces. Negarlo es in\u00fatil... https://t.co/LTEVyORk9U",
        "El humor sirve de terapia contra la realidad...es sano. \u00a1R\u00edanse, le\u00f1e..! https://t.co/z2RdPmPTyW",
        "@_alertadigital Lo que existe es una maldad morbosa habitando algunas mentes...\u00a1hay que estar muy @_alertadigital para no contagiarnos! Y adem\u00e1s, hay algo delictivo en ello..\u00bfno?",
        "No s\u00e9....\u00bfy si hacemos una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n mientras seguimos \"luchando contra el bipartidismo corrupto\" por el bien de ESPA\u00d1A? \nEn los regeneracionistas de finales del XIX y principios del XX tambi\u00e9n hubo quienes s\u00ed deseaban cambios y quienes quer\u00edan que nada cambiara.. https://t.co/hfKDi9kB1a",
        "Como ver\u00e1s,  haciendo un repaso por todos los comentarios, el sentido de la racionalidad, entendido en su significado de razonar argumentos que construyan consensos, se ha quedado en el rinc\u00f3n de la mente de mucha gente. Se creen que as\u00ed ganan ellos, cuando perdemos todos.. https://t.co/i8fz9LDCiF",
        "@ramoncotarelo Es dif\u00edcil reconocer al profesor universitario que habita en su interior.  \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la excelencia en el juicio razonado de los asuntos p\u00fablicos que propugnan los principios de toda ciencia, incluida la Ciencia Pol\u00edtica? \nTengo que revisar apuntes..",
        "@gallifantes Sabes lo que pasa? Que es ya muy aburrido este \"juego de ping-pong\"...hoy trollean unos, ma\u00f1ana los otros. Por qu\u00e9 no se deja actuar a los que saben de derecho europeo y nos dedicamos a algo productivo?",
        "@BeatrizTalegon Eso...calma",
        "Sin ruido, avanzando... https://t.co/jsl1g5e64g",
        "@FNFFranco Victoria construida desde la indignidad de un fascismo que imperaba en muchos pa\u00edses europeos en esos a\u00f1os. Nada de lo que enorgullecerse si fuerais verdaderos patriotas. Pero la Historia ya os ha juzgado, por mucho empe\u00f1o que pong\u00e1is en reescribirla.",
        "@yasbaa_ Prueba primero con un jiji...luego, un jeje...tal vez logres un jojo...y si alcanzas el nivel jaja hasta podr\u00e1s empezar a pensar que vivir no es sufrir a todas horas por lo deficiente que es el ser human..\u00a1\u00c1nimo, que t\u00fa puedes, seguro! \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "[60fps Full\u98a8] World is Mine \u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30a4\u30ba\u30de\u30a4\u30f3 -Hatsune Miku \u521d\u97f3\u30df\u30af Project DIVA Dr... https://t.co/b1mUHWDBlp v\u00eda @YouTube Se venden (\u00a1y compran!) entradas para ver esta creaci\u00f3n virtual, como si de una persona humana se tratara...\u00bfViviendo el futuro?",
        "@ObservaParaiso Muchas gracias amigo Luis...El concepto \"advocar\" lo ten\u00eda en el olvido. Lo que me sigue causando cierta perpejlidad es que tanta gente, en tantas partes del Estado, s\u00ed que lo tiene claro...Te confieso mi escepticismo al respecto. \nUn saludo",
        "@hora25 Lo que Putin pretende es rentabilizar un sentimiento de fracaso del concepto de \"ser ruso\" tras el derrumbamiento del r\u00e9gimen sovi\u00e9tico. Y lo est\u00e1 haciendo cada vez m\u00e1s seguro que no hay enfrente ning\u00fan actor pol\u00edtico que le pueda o quiera detener.",
        "@hora25 Unamuno fue un personaje complejo. Empez\u00f3 siendo socialista en su juventud para acabar apoyando a los sublevados del 36, para luego criticarlos...",
        "Los \"novios de la muerte\" no gastan muchas neuronas en pensar...se aprenden la letra y poco m\u00e1s...\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d https://t.co/ae7fiHY80P",
        "@hora25 Ninguna instituci\u00f3n p\u00fablica debiera actuar de manera \"militante\" en los actos religiosos cat\u00f3licos o de cualquier otra religi\u00f3n. Eso es aconfesionalidad del Estado. Hasta que se consiga un laicismo efectivo, al menos.",
        "No hay que ser muy devoto para imaginar qu\u00e9 posici\u00f3n tendr\u00eda en este asunto un tal Jes\u00fas de Nazaret... https://t.co/PJJRQlLExL",
        "Al final del audio se percibe una voz diciendo: \"no hace falta comentarlo\"...de alguien sensato, tal vez? https://t.co/LbzU04CLAR",
        "Viendo en TV las distintas y profusas procesiones de \"semana santa\",me asalta una duda doble: si el dogma habla de un s\u00f3lo hijo de dios (Jes\u00fas de Nazaret) y de su madre (Mar\u00eda), c\u00f3mo es que se adora a diferentes Jesucristos y V\u00edrgenes Mar\u00eda? No es eso incoherente con la creencia?",
        "He dado 63711 pasos...y sigo buscando https://t.co/LbcIMnXdoc",
        "Semana de \"pasi\u00f3n\"...Aguantad, en cuanto la masa aconfesional termine sus obligaciones cristianas de adorar y festejar sus im\u00e1genes, se volcar\u00e1 con esta gente, ayudando espiritualmente y econ\u00f3micamente. Si hiciera falta, con la Legi\u00f3n... https://t.co/hVP3fA5eLl",
        "Con todas las prevenciones del \"mundo\"... https://t.co/mOoel7vZvS",
        "Te voy a ser franco (entiende la iron\u00eda). En este asunto yo siempre defender\u00e9 que los que aspiran a independizarse de Espa\u00f1a lo puedan plantear, pero ajustados a derecho y sin quebrar por la mitad la convivencia. Y el d\u00eda que haya que votar, yo votar\u00eda no. Disculpa por ser as\u00ed. https://t.co/r76A50Xoaz",
        "Subiendo el list\u00f3n de la paranoia? https://t.co/XGXRdfNirv",
        "@GuillemCirera @arilla @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa Yo no soy \"mucho espa\u00f1ol\". Te aseguro que soy lo m\u00e1s diferente a eso. Y te sugiero que atiendas a todas las opiniones sobre este asunto, no solamente a las favorables. Eso se llama disonancia cognitiva, y no es \u00fatil para nada.",
        "@arilla @GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa La Constituci\u00f3n es tan ley que tenemos un Tribunal Constitucional para juzgar hechos y decisiones que la contravengan. Como en la mayor\u00eda de pa\u00edses. En lo de pacto y que EL PROBLEMA, y disculpa t\u00fa ahora, debiera resolverse pol\u00edticamente, estoy totalmente de acuerdo.",
        "BBC Mundo - \u00bfC\u00f3mo se ve en Rusia la mayor expulsi\u00f3n de diplom\u00e1ticos de la historia tras la denuncia de ataque con un agente nervioso contra el exesp\u00eda Sergei Skripal? https://t.co/V1w5yVUrET Crisis al m\u00e1s alto nivel...",
        "@arilla @GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa La que dice que un parlamento auton\u00f3mico no puede aprobar una norma para celebrar un refer\u00e9ndum. Esa competencia la tiene el Estado, seg\u00fan la Constituci\u00f3n y el Estatuto de Autonom\u00eda de Catalu\u00f1a, a\u00fan vigentes...Aqu\u00ed se explica: https://t.co/mKDEmVlsA3",
        "@SSantiagosegura @josecdiez \u00a1\u00a1Se nota el cambio de imagen, con un poquito de esfuerzo, fijaros en la cara del chaval, no en la bolita!!",
        "Cortan una salida de la AP-2 en Montblanc (Tarragona) porque CDR ha levantado las barreras del peaje https://t.co/K8OhTRsEed v\u00eda @epnacional La \"pela es la pela\", pensar\u00e1n...",
        "@elisabeni Eres mujer de temperamento. Intenta mezclarlo con un poco de sosiego tuitero...Llevas raz\u00f3n, pero ampliando su fama ef\u00edmera tal vez les hagas crecerse...",
        "El Orden Mundial del SXXI: La deriva antidemocr\u00e1tica y de ultraderecha de Polonia https://t.co/SD0WUtDCOd Seguimos escuchando \"muy de lejos\" estas cosas...y se acercan...se acercan...",
        "No entiendo c\u00f3mo hay que entender estos acontecimientos. \u00bfComo si fueran cuestiones \"normales\" de la geopolitica?. \u00bfQu\u00e9 objetivos tienen respecto al futuro del mundo en su conjunto? \u00bfHasta d\u00f3nde llega la teatralidad y comienza el delirio de los poderosos de ambos bandos? https://t.co/JAAvsl7su8",
        "@GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa 6) \u00bfEso quiere decir abandonar los sentimientos de \"naci\u00f3n hist\u00f3rica\"?...para nada. Como dec\u00eda Ernest Renan, construir una naci\u00f3n es una mezcla de fuerza y sugesti\u00f3n, donde lo primero es adjetivo y los segundo sustantivo. Que no se inviertan nunca los t\u00e9rminos, por bien de tots..",
        "@GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa 5) Ese \"algo\" que permita retomar una ruta de sosiego institucional y social, en el que las razones se eleven sobre los ataques a la yugular de unos y otros, buscando un m\u00ednimo de compromiso para que la ciudadan\u00eda catalana (toda ella) pueda tener una vida razonablemente digna.",
        "@GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa 4) Pero, en el momento actual, los responsables pol\u00edticos de la situaci\u00f3n de \"bucle sin fin\", en la que los unos claman contra los otros, y los que est\u00e1n por medio aparecen impotentes para caminar entre tanto fango (pol\u00edtico y medi\u00e1tico), deber\u00e1n \"tragarse\" sapos y acordar algo.",
        "@GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa 3) Dicho todo eso, seguro que se hubieran podido articular escenarios de acuerdo, si el poder central (M.Rajoy y todos sus apoyos, no s\u00f3lo pol\u00edticos) hubiera tenido otra voluntad diferente. \u00a1\u00d3jala se hubieran hecho otras cosas de las que se han hecho!",
        "@GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa 2) Ese derecho a cuestionar las leyes lleva impl\u00edcito un mecanismo para que esas leyes puedan ser cambiadas. \u00bfQue es un mecanismo muy cerrado y dif\u00edcil de transitar?, seguro que s\u00ed, pero ello no legitima a colocar a una regi\u00f3n del Estado en la ilegalidad.",
        "@GuillemCirera @miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa 1) Cuestionar las leyes es un derecho del ciudadano, cuando entiende que esas leyes les perjudican. Pero que instituciones emanadas de esas mismas leyes las incumplan e incluso alienten a sus ciudadanos a incumplirlas (supongo que por ah\u00ed estar\u00e1s t\u00fa..), no es democr\u00e1tico.",
        "@BeatrizTalegon Concede, al menos, que algunos de los que se proclaman miembros de los CDR s\u00ed lo est\u00e1n siendo...\u00bfpor qu\u00e9 sino tienes tanto empe\u00f1o en apelar a que nadie se salte la barrera de la no violencia en las manifestaciones?...",
        "@miquelsamper @BeatrizTalegon @salvadorcardus @PuigGordi @davidbonvehi @pdecatTerrassa Todo eso est\u00e1 muy bien...pero, \u00a1leche, sin saltarse toda ley y desatender los sentimientos de la otra mitad de los que habitan esa \"antigua naci\u00f3n\"..! \u00a1Empleen sus esfuerzos en vehicular sus deseos de manera democr\u00e1tica, respetando la \"rule of law\"! O no saldremos del bucle..",
        "@Panchovarona Es un poco raro poner una bandera...a partir de ah\u00ed....",
        "@CatalunyaRadio @BeatrizTalegon @KRLS Este abogado dice textualmente que \"conf\u00edo en la independencia de los jueces, y despu\u00e9s, en el gobierno alem\u00e1n\". Sin mezclar y por su orden...como no se hace en el debate interno en Catalunya y en el resto del Estado. Aprendamos.",
        "@elmalxinat Yo quer\u00eda hacer una comparaci\u00f3n de s\u00edmbolos, no de acontecimientos. Veo que no lo he conseguido del todo. Disculpas mesetarias. \u00daltimamente hay que ser muy prudente con las reflexiones, seg\u00fan qu\u00e9 y c\u00f3mo las digas.",
        "@ZCelemin @ErnestoSuidry @PatxiFreytez @Somos_Pueblo_ @SeveZubiri @spicekarmelus @spidermandecai @pilarlarraona @belindassoy @IsabelQuintansR @AnaAgp_1967 @SeijoDani @SrPotatus @politicahoyayer @DabitxoPiston @javicosquillon @menudotiarro @M_AguilarBordas Muy bueno. Pero no olvidemos que en la Francia del XVIII no contaban con la excelsa sabidur\u00eda de M.Rajoy; su inteligencia superior est\u00e1 logrando algo inaudito que los libros de historia reflejar\u00e1n, sin duda. Que el qu\u00e9? Ah\u00ed ya os dejo que divagueis...\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04",
        "@Wertyalord1 @Berlustinho @gallifantes @LekaconK @antsallan @RataDesletrada @Yeagov_CAT @VMatterfilm @_Gafas_y_reloj_ @BeatrizTalegon @SiciliaAragones @golfete2 @GeekIndignado @elmalxinat @Lakeshore23 @__CarmenLopez @elpetitcatala @rsanturtzi Lo mismo que si visten o otro ni\u00f1o de \"somaten\" para la Diada...o no? Todo simbolismo esconde, aunque se haga por tradici\u00f3n cultural, una insuficiencia de razonamiento inclusivo. \"Yo soy diferente a vosotros, ergo soy mucho mejor\"...El fascio asoma su patita, sin que lo notemos..",
        "@Juanmi_News Hay hilos que, en vez de coser, rasgan la tela...\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25",
        "@Juanmi_News Ese rechazo pol\u00edtico del gobierno escoc\u00e9s no va a impedir que un juez escoc\u00e9s decida, en base a derecho, si concede o no la extradici\u00f3n de @ClaraPonsati a otro juez, en este caso espa\u00f1ol. Lo contrario significar\u00eda que en Escocia no hay separaci\u00f3n de poderes, no?",
        "@kanciller En general, de acuerdo. Creo que falta, sin embargo, una priorizaci\u00f3n razonada de elementos en este proceso. No es razonable hablar de un supuesto \"derecho a decidir\"  obviando todo ordenamiento jur\u00eddico vigente. Y luego est\u00e1n los diferentes actores con sus diferentes objetivos.",
        "As\u00ed es una OEDE:\nhttps://t.co/AWVykCcrUi",
        "Este trabajo revela la fragilidad jur\u00eddica que parece tener la actuaci\u00f3n del juez Llarena respecto a la OEDE contra @KRLS Cuesti\u00f3n que no exime a los pol\u00edticos catalanes que est\u00e1n en curso de procesamiento o hu\u00eddos al extranjero del resto de sus responsabilidades, por supuesto. https://t.co/ugNV5eHqbq",
        "@Juanmi_News @godoitos No se puede estar dudando continuamente de la honestidad de todo juez o catedr\u00e1tico de Derecho que act\u00fae u opine sobre este asunto. Ser\u00eda muy bueno que, en alg\u00fan momento, la gente pensara que las instituciones las forman personas, y que esas personas son distintas. Paciencia...",
        "@BeatrizTalegon es una persona inteligente, valiente y preparada. Pero eso no la hace poseedora de la raz\u00f3n absoluta. Y \u00faltimamente est\u00e1 decant\u00e1ndose hacia una posici\u00f3n, a mi entender, muy parcial y ajena a la realidad. https://t.co/rT4U8cG7Ja"
      ]
    }
  }
}