{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "El \u00e9xito y efectividad de una entrevista cl\u00ednica depende de la calidad de la comunicaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente. bitacoramedica",
        "La #hipertensi\u00f3n arterial no suele manifestar s\u00edntomas, pero puede causar problemas serios de salud, como estos \u25ba http://t.co/dQH0n3V4FD",
        "Cient\u00edficos describen un nuevo mecanismo celular que impulsa la formaci\u00f3n de plaquetas http://t.co/eBLUc5R7vI [V\u00eda @elmundoes]",
        "\"No todas las enfermedades se viven del mismo modo y producen los mismos desequilibrios\" http://t.co/l3C2zyckOs [V\u00eda @elmundosalud]",
        "\"Una enfermedad siempre produce un cambio para quien la padece y para las personas m\u00e1s cercanas\" http://t.co/N5re2AMmEF [v\u00eda @elmundosalud]",
        "\u00bfHay tiempo en la #Medicina para dedic\u00e1rselo a la espiritualidad? http://t.co/AoWGzNFOOr [Entrevista] http://t.co/YW73EjNfoY",
        "#\u00c9bola y legionelosis, dos brotes epid\u00e9micos vistos por especialistas en comunicaci\u00f3n cient\u00edfica \u25ba http://t.co/z5TzixX3SD",
        "Oncolog\u00eda personalizada del c\u00e1ncer: premio Fronteras del Conocimiento en Biomedicina \u25ba http://t.co/ajGtx208Lo [V\u00eda @agencia_sinc]",
        "RT @ArmandoViera: \"@bitacoramedica: 14 de febrero: 2\u00aa edicici\u00f3n del #Diabetes Experience Day. Detalles: http://t.co/EPpOKKwLKD\"",
        "RT @PereMora: \u201c@HigiaComunidad: #Ansiedad: \u00bfcu\u00e1ndo es patol\u00f3gica?. http://t.co/dwXub1rv2k @bitacoramedica\u201d",
        "RT @norabar: La OMS admiti\u00f3 que fue muy \"lenta\" para responder al brote de \u00c9bola http://t.co/tFXtzn2vdH",
        "\"Es posible vivir con #c\u00e1ncer, pero es dif\u00edcil vivir con el diagn\u00f3stico de c\u00e1ncer\", nos dijo ayer un onc\u00f3logo.",
        "The Lancet publica un art\u00edculo sobre programas para la prevenci\u00f3n del suicidio en el entorno escolar europeo http://t.co/PIIuOUC3Jp",
        "XXXI Congreso de la Asociaci\u00f3n Panamericana de Oftalmolog\u00eda, PAAO, en Bogot\u00e1 \n[Agosto 2015] Detalles: http://t.co/FAVVIds9KD @socoftal",
        "Fundaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Psiquiatr\u00eda convoca Becas para la rotaci\u00f3n en el extranjero de Residentes de Psiquiatr\u00eda http://t.co/vQpPoZFv84",
        "#Paraguay oficialmente libre de Sarampi\u00f3n y Rub\u00e9ola. NOTICIA: \n http://t.co/g4TzHKpmXv [V\u00eda @opsoms]",
        "Hitos y desaf\u00edos de la Telemedicina y Telesalud en #Ecuador http://t.co/8FTBuLENzE [V\u00eda @VitaeUCV]",
        "Consejo Ejecutivo de la OMS se re\u00fane en Ginebra para tratar resoluciones sobre temas de salud mundiales http://t.co/oTZb6YkGN6",
        "14 de febrero: 2\u00aa edicici\u00f3n del #Diabetes Experience Day. Detalles: http://t.co/EPpOKKwLKD",
        "[Refr\u00e1n] \"De m\u00e9dico, poeta y loco, todos tenemos un poco\" | Somos http://t.co/VUlUO3NWF7",
        "Buenos h\u00e1bitos en los ni\u00f1os: \u00bfc\u00f3mo fomentarlos?, una Bit\u00e1cora del d\u00eda firma por Eddy Zurita, pediatra http://t.co/fDviZGjlLr",
        "Estos resultados son \u00fatiles para conocer qu\u00e9 procesos gen\u00e9ticos hay debajo de las enfermedades neuropsiqui\u00e1tricas http://t.co/LYAelrYsNn",
        "El t\u00e9rmino \u00abc\u00e1ncer\u00bb es gen\u00e9rico y designa un amplio grupo de enfermedades que pueden afectar a cualquier parte del cuerpo [OMS]",
        "\u00bfQu\u00e9 es el #c\u00e1ncer de cuello uterino? Una orientaci\u00f3n sobre este enfermedad por @AmericanCancer \u279c http://t.co/avtSrKDrQU",
        "Compartimos la Web de M\u00e9dicos Sin Fronteras de Argentina. http://t.co/I20IK4WASs @MSF_Argentina",
        "La hepatitis C, una enfermedad viral, primera causa de trasplante de h\u00edgado en el mundo http://t.co/tcnC80tx3B #salud",
        "Llega a Liberia el primer lote de la vacuna experimental de GSK contra el \u00e9bola http://t.co/8TjXataYSE [V\u00eda @agencia_sinc]",
        "Compartimos la Web de la Fundaci\u00f3n Colombiana de Hipertensi\u00f3n Arterial. Buena informaci\u00f3n: http://t.co/f3hZtWtlds",
        "Nuevo cuaderno de la Fundaci\u00f3n Gr\u00edfols sobre \u00e9tica, comunicaci\u00f3n institucional y salud \u25ba  http://t.co/VKyRiDE0Z8 [V\u00eda @occupf]",
        "RT @NotiSalud: \u201c@bitacoramedica: Existen distintos tipos de c\u00e9lulas madre, cada una de ellas, con objetivos propios  \u25bahttp://t.co/kRgpLJT521",
        "El principal componente de las bebidas alcoh\u00f3licas es el etanol: un depresor del sistema nervioso central http://t.co/zdSHQ6vkNm",
        "Depresi\u00f3n y Enfermedad de Parkinson. Compartimos esta hoja informativa de f\u00e1cil lectura: http://t.co/OydoJARVCD",
        "La #depresi\u00f3n es una enfermedad cl\u00ednica severa que afecta al cerebro. Es m\u00e1s que sentirse \"hundido\" o \"triste\" por algunos d\u00edas.",
        "Recientemente se han determinado relaciones causales entre consumo nocivo de alcohol y la incidencia de VIH/Sida http://t.co/zXqtBrFtvv",
        "El uso nocivo de las bebidas alcoh\u00f3licas es un factor causal en m\u00e1s de 200 enfermedades y trastornos http://t.co/iRos9pTPLj [OMS]",
        "\u00bfQu\u00e9 es la radioterapia? \u00bfCu\u00e1ndo se usa?\u00bfC\u00f3mo funciona? Una gu\u00eda para pacientes y familiares \u25ba http://t.co/xJUOqiDpyJ",
        "Los niveles de #colesterol elevados en la sangre pueden aumentar el riesgo de enfermedades card\u00edacas http://t.co/4CAtt8Dfcj",
        "Las enfermedades no transmisibles causan 16 millones de muertes cada a\u00f1o, seg\u00fan consigna la @opsoms http://t.co/ofZeQiaLqr",
        "RT @AlzheimerVzla: Asiste a nuestros \"Grupos de apoyo\" Sede #CCS: Tercer S\u00e1bado de cada mes a las 10AM (dirigido por la Lic. Angela Charles)",
        "Actividad f\u00edsica diaria podr\u00eda ayudar a reducir el riesgo de Enfermedad de Parkinson. NOTICIA: http://t.co/KHwV6DLQSY",
        "Existen distintos tipos de c\u00e9lulas madre, cada una de ellas, con objetivos propios  \u25ba http://t.co/hr0FReTG4N #celulasmadre",
        "Compartimos la Web de la Sociedad Internacional para la Investigaci\u00f3n en C\u00e9lulas Madre (Isscr) http://t.co/MzayfAsRgr",
        "Ra\u00fal Soto, especialista en cardiolog\u00eda, explica cu\u00e1les son los s\u00edntomas de la #hipertensi\u00f3n arterial en este VIDEO: http://t.co/fB50ubSL5U",
        "La enfermedad de #Alzheimer concentra entre 60% y 70% de los casos de demencia en el mundo http://t.co/VhySqakV2c [V\u00eda @WHO]",
        "RT @Fncancer: Hablar sobre el pron\u00f3stico de la enfermedad puede ayudar a los pacientes y a sus seres queridos a sobrellevar la situaci\u00f3n.",
        "La #demencia es un s\u00edndrome que implica el deterioro de: memoria, intelecto y comportamiento. M\u00e1s: http://t.co/7UK4OGQ8FI",
        "RT @MinSaludCol: Proyecto Resolucio\u0301n de regulacio\u0301n de relaciones de farmace\u0301uticas y profesionales de salud http://t.co/M0Fa9sQJj1",
        "RT @comsalud: Las noticias de #COMunicaci\u00f3n en SALUD son de: @rodrican, @bitacoramedica, @VidaySalud, @Roche_spain http://t.co/aEadRGfprR\u2026",
        "El #c\u00e1ncer de la cavidad nasal y de los senos paranasales no es com\u00fan. Usted corre mayor riesgo si: http://t.co/AJJtcIK430",
        "FDA aprob\u00f3 un implante que controla el apetito al estimular el\u00e9ctricamente los nervios estomacales http://t.co/B3rAdKkpyG",
        "La pancreatitis (inflamaci\u00f3n del p\u00e1ncreas) puede ser aguda o cr\u00f3nica. Y puede generar estas complicaciones: http://t.co/ZLNiaGKg4O",
        "Una ecograf\u00eda abdominal es un examen imagenol\u00f3gico que se utiliza para examinar \u00f3rganos internos en el abdomen http://t.co/fd8uN8wned",
        "Luz verde a un nuevo f\u00e1rmaco antiobesidad: Agencia Europea del Medicamento recomend\u00f3 su autorizaci\u00f3n http://t.co/D7r3B2Kx1m",
        "Empaques de alimentos poco saludables atraen a ni\u00f1os: se necesitan estrategias de salud p\u00fablica http://t.co/X6ub7cHB9W",
        "La #mastectom\u00eda es una cirug\u00eda para extirpar un seno. Se realiza para tratar o prevenir el c\u00e1ncer http://t.co/Nvnia5YHxJ",
        "Inician los primeros estudios en humanos de vacuna experimental contra el \u00e9bola. NOTA: http://t.co/KrkwMnfunp [v\u00eda @elmundoes]",
        "@US_FDA aprob\u00f3 un dispositivo para adelgazar que controla la sensaci\u00f3n de hambre y saciedad http://t.co/rQtim0Qp4u",
        "\u00bfQu\u00e9 es el D\u00eda Mundial contra el C\u00e1ncer? \u00bfQui\u00e9nes lo organizan? http://t.co/rBTDC149z2 #c\u00e1ncer",
        "Vejiga hiperactiva es un problema com\u00fan, seg\u00fan la @US_FDA http://t.co/UcZvXDKnth",
        "\u201cLa sociedad a\u00fan no tiene conciencia sobre la relevancia de la biotecnolog\u00eda\u201d, Alberto D\u00edaz, profesor de la UBA http://t.co/b1TT70kqaf",
        "C\u00e1lculos renales: \u00bff\u00e1ciles de eliminar? \u00bfC\u00f3mo se tratan? EN VIDEO http://t.co/u8ZHu5tMBP",
        "RT @duolaboratorio: \"En la #ansiedad encontramos s\u00edntomas en estos cuatro niveles \u25ba http://t.co/nyx4EabuGY v\u00eda @bitacoramedica\"",
        "El lavado de manos con jab\u00f3n es una de las maneras m\u00e1s efectivas y econ\u00f3micas de prevenir enfermedades respiratorias y diarreicas",
        "Ni\u00f1os y adolescentes est\u00e1n en mayor riesgo de diabetes tipo 2 s\u00ed: son obesos, tienen antecedentes, no realizan ejercicio o no comen bien.",
        "En este caso, estamos en presencia de un cuadro de \"ansiedad patol\u00f3gica\" | Por: Liana P\u00e9rez, psic\u00f3loga http://t.co/WoHXuefbDA",
        "En la #ansiedad encontramos s\u00edntomas en estos cuatro niveles \u25ba http://t.co/nyx4EabuGY Somos @bitacoramedica",
        "\u00abLa comunidad mundial tiene la oportunidad de cambiar el curso de la epidemia de enfermedades no transmisibles\", dijo hoy directora de OMS",
        "NOTICIA en @bitacoramedica:  Un dispositivo electr\u00f3nico contra la #obesidad http://t.co/1WNtoeVgVN",
        "@US_FDA aprob\u00f3 un dispositivo para adelgazar que controla la sensaci\u00f3n de hambre y saciedad http://t.co/tBIRSYlpvo #obesidad",
        "[entrevista] \"La #diabetes, para m\u00ed, no es sin\u00f3nimo de vida limitada\u201d http://t.co/LHP87bXJzc",
        "RT @sinhuellaMD: Congreso Brasile\u00f1o de #Cirug\u00eda #Tor\u00e1cica. 27-29 Mayo 2015 #Fortaleza #Brasil \u27ae http://t.co/N4antJpOnH @bitacoramedica",
        "Se estima que s\u00f3lo en Am\u00e9rica Latina hay entre 7 y 9 millones de adultos infectados con el virus de la #Hepatitis C http://t.co/ToqRvgGiDc",
        "Investigadores rastrearon datos de tres estudios de 2000 pacientes de #c\u00e1ncer de colon avanzado y concluyeron esto \u25ba http://t.co/0AoMiyXOcX",
        "RT @MinSaludCol: Cerca de 5 millones de colombianos, casi 11%  de la poblaci\u00f3n total, padecen problemas de audici\u00f3n. http://t.co/Tjd4jmOcbw",
        "\"Medicina reproductiva vs. Manipulaci\u00f3n reproductiva\", una Bit\u00e1cora del d\u00eda firmada por @kerdel_vegas http://t.co/tNNNnD6c5f",
        "[noticia] Ubicaci\u00f3n del #c\u00e1ncer de colon: \u00bffactor de supervivencia? \u25ba  http://t.co/csYQOqUfFA",
        "+Algunos dispositivos, como los reproductores de m\u00fasica, suelen escucharse a vol\u00famenes perjudiciales y durante largos periodos de tiempo",
        "Se estima que en Am\u00e9rica Latina hay entre 7 y 9 millones de adultos infectados con el virus de la #Hepatitis C http://t.co/98dOOZ7X7T",
        "\u00bfC\u00f3mo prevenir la p\u00e9rdida de audici\u00f3n? Algunas recomendaciones claves: http://t.co/3Al2AWrGgJ",
        "RT @Fecoer: #EnfermedaresRaras: m\u00e1s preguntas que respuestas @Fecoer con @AngelaPalotes v\u00eda http://t.co/gjpj9Q6MEq v\u00eda @bitacoramedica",
        "Dientes revisados. Ojos revisados. \u00bfY sus o\u00eddos? \u25ba 03 de marzo: D\u00eda Mundial del Cuidado del O\u00eddo y la Audici\u00f3n http://t.co/vgT4XUliCm",
        "\"Una dama holandesa tratada en una cl\u00ednica de fertilidad da a luz unos gemelos: uno negro y otro blanco\" \u25ba  http://t.co/7AHZrwN169",
        "Los s\u00edntomas de la #Hepatitis C cr\u00f3nica pueden tardar 30 a\u00f1os en presentarse. \u00bfConsecuencias?\u25ba http://t.co/rYinjZQEG2",
        "RT @Senosalud: Cada vez m\u00e1s personas se unen a la causa del #LazoRosa donando su cabello http://t.co/EC6UQGcLjw v\u00eda @carlosaguilar85",
        "\"Medicina reproductiva vs. Manipulaci\u00f3n reproductiva\", una Bit\u00e1cora del d\u00eda firmada por @kerdel_vegas http://t.co/DzmvioCFKJ",
        "RT @CDCespanol: Los defectos de nacimiento son comunes. \u00bfSab\u00eda que cada 4\u00bd minutos nace 1 beb\u00e9 con un defecto de nacimiento en los EE. UU.?",
        "Ma\u00f1ana martes 03 de marzo: D\u00eda Mundial del Cuidado del O\u00eddo y la #Audici\u00f3n \u25ba  http://t.co/q0gmOJH8Cu",
        "[bit\u00e1cora] \"Medicina reproductiva vs. Manipulaci\u00f3n reproductiva\", Por: @kerdel_vegas http://t.co/ioPiAi9ZER http://t.co/6n1lqGRw8w",
        "#Hepatitis C: virus con subdiagn\u00f3stico elevado http://t.co/HLAHzTjciL",
        "[tabaco] El humo ajeno puede causar trastornos cardiovasculares y respiratorios, en particular coronariopat\u00edas y c\u00e1ncer de pulm\u00f3n.",
        "Desde la redacci\u00f3n de http://t.co/VUlUO2X9gV les deseamos a todos buen inicio de semana y buena salud.",
        "La prevenci\u00f3n de la #neumon\u00eda infantil es un factor fundamental de toda estrategia para reducir la mortalidad en la ni\u00f1ez.",
        "[dato] Las defunciones por #abortos peligrosos representan el 13% de todas las muertes maternas [V\u00eda @WHO]",
        "El tabaco es una de las mayores amenazas para la #salud p\u00fablica que ha tenido que afrontar el mundo http://t.co/NSrneAJM4A",
        "[dato] Neumon\u00eda: es la principal causa infecciosa de muerte infantil en el mundo http://t.co/pitcW9uqES",
        "Las ca\u00eddas son un importante problema mundial de #salud p\u00fablica \u25ba http://t.co/YvprERmQZW",
        "[dato] Aproximadamente un 20% de las mujeres y un 5 a 10% de los hombres manifiestan haber sufrido abusos sexuales durante su infancia.",
        "\u00bfQu\u00e9 son las infecciones de transmisi\u00f3n #sexual y c\u00f3mo se adquieren? http://t.co/Zzq5TX0rF1 \u00a8[V\u00eda @WHO]",
        "RT @psicooncologiav: El Diario de psicooncologiav is out! http://t.co/rx3Rv1gfmq Stories via @MariaCeytec @Pablocanelones @oscarmisle",
        "Cada a\u00f1o se registran unos 20 millones de casos de infecci\u00f3n por el virus de la hepatitis  E http://t.co/aihXcRzIM1"
      ]
    }
  }
}