{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u00bfPor qu\u00e9 se dejan confundir tan f\u00e1cil? \n\n\u00bfQui\u00e9n los est\u00e1 enga\u00f1ando? \n\n\u00bfCu\u00e9nteme? \n\nUna cosa es que no les guste, y otra que sea inconstitucional.\n\n\u00bfYa tienen la pregunta? \n\n\u00bfAlguien me la puede facilitar? https://t.co/Um21oqdwMH",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Qk2WGiDI6k",
        "\u00bfLa pena de muerte y la cadena perpetua son inconstitucionales?",
        "@caratecacaque @SinonimOfender @davidCalonge3 @chrisvm23 @yuly960 @ampirius @carlotelo2014 @maoazurri @lucho1082 @LEXAQUILIA @jsanchezcristo @ClaudiaLopez \u00bfDe d\u00f3nde sacan esas teor\u00edas?",
        "@SinonimOfender @davidCalonge3 @chrisvm23 @yuly960 @ampirius @carlotelo2014 @maoazurri @lucho1082 @LEXAQUILIA @jsanchezcristo @ClaudiaLopez \u00bfLa discusi\u00f3n es que la pena de muerte y la cadena perpetua, son inconstitucionales? \n\n\u00bfPor qu\u00e9?",
        "@SinonimOfender @chrisvm23 @yuly960 @ampirius @carlotelo2014 @maoazurri @lucho1082 @LEXAQUILIA @jsanchezcristo @ClaudiaLopez \u00bfPero de donde sacan que es inconstitucional?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 dicen que es inconstitucional? \n\n\u00bfCu\u00e1l es su concepto de inconstitucionalidad?",
        "@chrisvm23 @yuly960 @ampirius @carlotelo2014 @maoazurri @lucho1082 @LEXAQUILIA @jsanchezcristo @ClaudiaLopez Tampoco veo que la pena de muerte sea inconstitucional. \n\n\u00bfQu\u00e9 es inconstitucionalidad para ustedes?",
        "@yuly960 @ampirius @carlotelo2014 @maoazurri @lucho1082 @LEXAQUILIA @jsanchezcristo @ClaudiaLopez Desde mi punto de vista no es inconstitucional, quiz\u00e1 deber\u00e1 revisarse el principio de progresividad y no regresividad firmado en tratado internacional. Pero la inconstitucionalidad no la veo. \n\n\u00bfPodr\u00eda usted por favor decirme, por qu\u00e9 es inconstitucional?",
        "Con todo el respeto del mundo: \n\nEn serio, que bobo. \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/D4SWfDB08l",
        "@davidCalonge3 @Andrujar81 @jsanchezcristo Tan lindos tuteandose y hablando amistosamente. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @msn_uno: Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja. @CarolineroF se cans\u00f3 de decirlo. https://t.co/xeHCtieGJl",
        "Pens\u00e9 que era el fake, \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.\n\nQue risa. https://t.co/gp6peXlzV4",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.\n\nLinda la hora de darse cuenta. \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/D4SWfDB08l",
        "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/9bvPq0ZDdo",
        "RT @alejodorowsky: Si un perro te muerde, no muerdas al perro. conserva tu dignidad, no contestes una agresi\u00f3n con una agresi\u00f3n. Cuando ell\u2026",
        "Un pan durooooo como una piedra. \ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/qPdu14Llhl",
        "- Zapatero a sus zapatos, no todos los abogados, por el simple hecho de serlo, saben hacer leyes. \n\n- Pero...\n\n- No, hundido. \n\n- \ud83d\ude22.\n\n- \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude08\ud83d\ude08 Buuuuuajajajajaja.",
        "RT @JaimeCastroC: Es m\u00e1s f\u00e1cil acabar la impunidad que la corrupci\u00f3n y como la impunidad es tambi\u00e9n caldo de cultivo de la corrupci\u00f3n, urge\u2026",
        "Sobre la consulta: \n\nLas preguntas que pod\u00edan obligar, NO OBLIGAN su tr\u00e1mite y aprobaci\u00f3n, a NADIE. \n\nSe sugiere respetuosamente obedecer la ley y la Constituci\u00f3n.\n\nLa abstenci\u00f3n es forma de participaci\u00f3n en nuestro sistema.\n\nRespetemos la democracia.",
        "Convocan a un plebiscito, es improbado, pero act\u00faan e implementan como si hubiese sido aprobado.\n\nConvocan Consulta, no alcanza umbral, pero act\u00faan como si lo hubiesen alcanzado.\n\nRecuerden en CN abstenci\u00f3n es forma participaci\u00f3n.\n\n\u00bfPara qu\u00e9 realizan mecanismos, si no cumplir\u00e1n?",
        "@Ricardovillaca3 @Juancar30071948 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, sigue con la m\u00fasica jajajaj",
        "RT @WIMABOK: @CarolineroF Pues te digo q engancha igual, son diferentes, en  Netflix hay 2 temporadas, esta pr\u00f3xima la 3ra",
        "@inesmoranr Me encantan las rom\u00e1nticas. \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@WIMABOK \u00bfEs mejor que la casa de papel?",
        "@Ricardovillaca3 @Juancar30071948 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@MaoTarazona \u00bfNo tienes algo m\u00e1s femenino?  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Juancar30071948 @Ricardovillaca3 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Lilianaqkemp12 No, no estaba en mi agenda, hace demasiado fr\u00edo. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "@NELSONPARRAROCH Gracias, necesito tranquilidad mental, a las 5 p.m. empezamos a escuchar gritos, buen nombre, la mirar\u00e9. \ud83d\ude09",
        "RT @NELSONPARRAROCH: @CarolineroF Esperanza, excelente pel\u00edcula",
        "@jocelynquintero Ya encontr\u00e9 algo m\u00e1s rom\u00e1ntico, se llama \"No me olvides\". \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@jaiper19 Dicen que va a llover. \ud83d\ude15",
        "RT @YasserAminII1: No salga lluvias torrenciales en todo el pais https://t.co/tQ4qiZGOH6",
        "Hace tanto frio, he decidido no salir hoy de mi casa, \u00bfAlguein puede por favor recomendarme pel\u00edculas por Netflix? \n\n\ud83d\ude01",
        "RT @pablokrantz: Las cosas pendientes impiden el nacimiento de nuevas cosas por hacer.",
        "@mindefensa Funcionario que maneja la cuenta de esa entidad gubernamental, se le informa: \n\nLo m\u00e1s posible es que sea usted funcionario p\u00fablico y lo que escribe debe estar apegado a la ley, la Constituci\u00f3n y la realidad. \n\nSu trino induce al error en medio de MECANISMO PARTICIPACI\u00d3N. \u00a1Ojo!",
        "\u00bfQu\u00e9 es esto? \n\n\u00bf@IvanDuque se va a convertir en dictador? \u00bfVa a redactar la Constituci\u00f3n y va a pasar por encima de la ley y de la misma Constituci\u00f3n? \n\nSOLO hay 3 formas para cambiar la Constituci\u00f3n.\n\n1. Asamblea Constituyente.\n2. REFERENDO.\n3. Congreso.\n\n\u00a1Ojo as\u00ed no! https://t.co/oD4p2weoyi",
        "\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 manejando la cuenta de @mindefensa y trinando semejantes desprop\u00f3sitos jur\u00eddicos? \n\nCuidadito con eso, por favor no confundan y antes trinar Inf\u00f3rmense.\n\n\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 ac\u00e1? @mluciaramirez @AlvaroUribeVel @JOSEOBDULIO @PaolaHolguin @MariaFdaCabal @CeDemocratico https://t.co/oF2Sgne85z",
        "\u00a1Falso! preguntas que implican cambios constitucionales NO PUEDEN SER realizadas por Decreto con fuerza LEY.\n\n\u00bfAcaso @IvanDuque va a REDACTAR la Constituci\u00f3n por medio de Decreto? \u00bfSe va a convertir en dictador?\n\nPor favor corrijan tan grave error.\n@AliciaArango \n@PalomaValenciaL https://t.co/xZTXDB4xPO",
        "As\u00ed o m\u00e1s descarado. \n\nhttps://t.co/iDbvlA5pos",
        "@Juancar30071948 @bonguero042877 @Jeskaze @NicolasMaduro Pero desde adentro ellos mismos no se ayudan, yo insisto que deben cambiar de actitud y no esperar a que siga llegando la ayuda del cielo. Deben reaccionar y dejar de ser chavistas, mientras exista el chavismo, nada se debe hacer.",
        "@Oscar_Quiroga @canceriana2009 @Jeskaze En Per\u00fa y Ecuador, los sacaron por esas actitudes groseras, ojal\u00e1 reaccionen pronto y rescaten su pa\u00eds, porque Latam dudo mucho los siga soportando si siguen as\u00ed. Escuch\u00e9 a uno quej\u00e1ndose porque deb\u00eda trabajar 6 horas y pide a seguidores lo mantengan.  https://t.co/iDbvlA5pos",
        "RT @Oscar_Quiroga: @canceriana2009 @Jeskaze D\u00eda a d\u00eda me encuentro venezolanos que dicen que el culpable de la desgracia que viven es madur\u2026",
        "@Oscar_Quiroga @canceriana2009 @Jeskaze As\u00ed es, ellos han decidido estar as\u00ed, es por eso que ning\u00fan pa\u00eds puede ni debe entrometerse militarmente.",
        "RT @Oscar_Quiroga: @canceriana2009 @Jeskaze En abril de 2017 pude entender mucho mejor lo que ocurre en #Venezuela, vi como unos pocos vali\u2026",
        "RT @Oscar_Quiroga: @Jeskaze Antes del chavismo los venezolanos siempre nos miraban del hombro hacia abajo, para ellos los colombianos solo\u2026",
        "@RafaelENavC6659 @LaNocheNTN24 Son las t\u00e1cticas del Foro de Sao Paulo.",
        "@Sierrita2014 @LaNocheNTN24 Mentir de esa manera tan descarada, es corrupci\u00f3n.",
        "@claudiamp22 @LaNocheNTN24 Es impresionante todas las mentiras que dicen, en muchos casos ellas mismas fueron las que no presentaron las ponencias, y le echan la culpa a los dem\u00e1s, como si los colombianos no pudi\u00e9ramos verificar una informaci\u00f3n tan sencilla.",
        "RT @claudiamp22: @CarolineroF @LaNocheNTN24 Debo admitir que hace 2 a\u00f1os cuando escuchaba a Claudia y Ang\u00e9lica les cre\u00eda TODO. Cuando comen\u2026",
        "@GONZALOZULUAGA @LaNocheNTN24 M\u00e1s grave es que diga eso confundiendo a la gente para justificar la consulta.",
        "@gabrielont @LaNocheNTN24 Que el presidente redactar\u00e1 la Constituci\u00f3n mediante un Decreto con fuerza de LEY, imag\u00ednate eso. Dios m\u00edo, entend\u00ed de donde la pobre gente inocente saca esas cosas, y repite esos \"argumentos\" en Twitter, faltar a la verdad tambi\u00e9n es corrupci\u00f3n.",
        "@ELIHARKONNEN @LaNocheNTN24 Todo lo que dijo era mentira, las mismas cosas que la pobre gente inocente repite en Twitter como loros.",
        "@ELIHARKONNEN @LaNocheNTN24 Encontrado algunos art\u00edculos, prueba no estudiaron bien ni fondo, ni forma de la consulta, eso es mediocridad legislativa. Adem\u00e1s dijo que hab\u00eda MUCHOS pol\u00edticos que se quedaban M\u00c1S de 3 periodos en las corporaciones, Lo CU\u00c1L ES FALSO, si hay 5 es mucho. Revisar estad\u00edsticas.",
        "@ELIHARKONNEN @LaNocheNTN24 Que la consulta si ten\u00eda efectos jur\u00eddicos para cambios constitucionales y que si el Congreso no asum\u00eda esa legislaci\u00f3n, lo hac\u00eda el presidente, jaaaa que tal el presidente redactando la Constituci\u00f3n mediante decreto. Eso ser\u00eda una dictadura. Tambi\u00e9n dijo que hasta ahora hab\u00eda...",
        "@anamcarrillop Mira los cometarios del trino, son a\u00fan m\u00e1s graciosos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @anamcarrillop: @CarolineroF Jajajajajajajajaj no puedo con esto",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Pobre hombre. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/qdCcspqZTd",
        "#LaNocheAnticorrupcion No voto la consulta anticorrupci\u00f3n, porque desde el punto de vista legislativo es un desastre irreparable y decirle a la gente que ser\u00e1 efectiva, no solo es falso, tambi\u00e9n es corrupci\u00f3n.",
        "\u00d1o \n\n#LaNocheAnticorrupcion https://t.co/PmubW32Edu",
        "Estoy viendo a Ang\u00e9lica Lozano en @LaNocheNTN24 y nunca hab\u00eda visto a alguien que falte al verdad de una manera tan abyecta.",
        "@West01Santiago @DanielSamperO Pobrecillo.  \ud83d\ude02",
        "@FonsecaGarcia @BluRadioCo Claro, el @PartidoLiberal",
        "RT @BluRadioCo: A la c\u00e1rcel gobernador y exgobernadora de San Andr\u00e9s por corrupci\u00f3n https://t.co/1H4AQcfvfI #VocesySonidos https://t.co/gmQ\u2026",
        "@nataliazapata20 @davidCalonge3 @jacogonza @Uribistayque @Catheri88132613 @RanCarcris @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza @ELMERHH2791 @Pedro16158431 @DelanoMechas @ApolinarFrancy @SanabriJose @escribanodecafe @Einar2211 @migueldelamanch @PacoCas16835556 Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, Tendr\u00e9, \n\nCon tilde. \ud83d\ude09\n\n\u00c9xitos, con ese entrenamiento ortogr\u00e1fico. \ud83d\ude09",
        "@nataliazapata20 @davidCalonge3 @jacogonza @Uribistayque @Catheri88132613 @RanCarcris @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza @ELMERHH2791 @Pedro16158431 @DelanoMechas @ApolinarFrancy @SanabriJose @escribanodecafe @Einar2211 @migueldelamanch @PacoCas16835556 Ser\u00eda, con tilde.\n\nLo que sucede es que la forma desv\u00eda el contenido de lo que se pretende trasmitir, pero si tiene alg\u00fan tema de fondo que quiera compartir y entender las razones, quedo atenta, hasta el momento no he evidenciado nada de fondo. \ud83d\ude09",
        "@davidCalonge3 @nataliazapata20 @jacogonza @Uribistayque @Catheri88132613 @RanCarcris @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza @ELMERHH2791 @Pedro16158431 @DelanoMechas @ApolinarFrancy @SanabriJose @escribanodecafe @Einar2211 @migueldelamanch @PacoCas16835556 Calma, todo tiene soluci\u00f3n, para este caso, las planas:\n\n20 veces \"Haremos\", del verbo hacer, sin h, es del verbo arar (La tierra).\n\n20 veces \"\u00e9chame\" con h no existe, solo del verbo hacer con h.\n\n20 \"a ver\" haber, como sustantivo es la masa sucesoral, como verbo es auxiliar. \ud83d\ude09 https://t.co/hBZbs6TbIR",
        "@davidCalonge3 @jacogonza @nataliazapata20 @Uribistayque @Catheri88132613 @RanCarcris @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza @ELMERHH2791 @Pedro16158431 @DelanoMechas @ApolinarFrancy @SanabriJose @escribanodecafe @Einar2211 @migueldelamanch @PacoCas16835556 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "A los narco-comunistas solo les interesa tener m\u00e1s clientes, a m\u00e1s consumidores, mayores ingresos, es por eso que profesan un falso amor por la libertad de expresi\u00f3n, y apoyan el consumo de narc\u00f3ticos. M\u00e1s narco-dependientes = mayores ingresos y m\u00e1s poder.",
        "@luisalvarogall1 @Uribistayque @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza \ud83d\ude09.",
        "@luisalvarogall1 @Uribistayque @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza Profe, ojo con esa ortograf\u00eda, los muchachos aprenden f\u00e1cil, y escribirles sin ortograf\u00eda cuando se les dicta clase, es nefasto, despu\u00e9s vienen a Twitter a escribir como Gustavo Petro y eso se ve muy feo. \ud83d\ude09\n\nLa forma desv\u00eda el contenido. \ud83d\ude09",
        "RT @Ambitojuridico: \u00bfEs viable asignar citas m\u00e9dicas por WhatsApp? #HoraJudicialUR y @AmbitoJuridico recuerdan casos sobre uso de redes soc\u2026",
        "https://t.co/P0rqwGhpfX\n\nCarolinaaaaaa, \u00bfPor qu\u00e9 te has ido sin hablar? Carolina, Carolina. \n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "RT @paisdemocrata: AHORA QUE PETRO ESTA ENFERMITO...DEBEMOS SER SOLIDARIOS, UN RTW QUIENES DESEAR\u00cdAMOS LLEVARLE UNA FRUTICA A LA CLINICA,PO\u2026",
        "@paisdemocrata \u00bfTiene gastritis o est\u00e1 embarazado? Pobrecillo, me uno a la campa\u00f1a. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "RT @jaiper19: @CarolineroF Debe ser desterrado ese manifiesto que solo genera retraso econ\u00f3mico y muerte",
        "@arnold3m @RanCarcris @luisalvarogall1 @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza No, no me hace feliz, yo quer\u00eda ver coherencia, si dice que tiene argumentos, quer\u00eda leerlos, pero bueno, as\u00ed es la vida. Feliz resto de d\u00eda, me ocupo, bye bye.",
        "@arnold3m @RanCarcris @luisalvarogall1 @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Cuando son luchas de argumentos, porque estamos expresando no convalidar v\u00edas de hecho, es necesario darlas, as\u00ed salgamos heridos, as\u00ed salgan heridos nuestros egos argumentativos. \u00bfDe otra manera ser\u00eda prueba fehaciente de convalidan v\u00edas de hecho?",
        "@Catheri88132613 @RanCarcris @nataliazapata20 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza @ELMERHH2791 @Pedro16158431 @DelanoMechas @ApolinarFrancy @SanabriJose @escribanodecafe @Einar2211 @migueldelamanch @jacogonza @PacoCas16835556 \u00a1Huy! \"Gaby\", Ya te dijeron feo. \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@arnold3m @RanCarcris @luisalvarogall1 @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Yo quiero tener el honor, se supon\u00eda est\u00e1bamos en \"la lucha de ideas y argumentos\" pero me dej\u00f3 luchando sola.\n\n\u00bfGan\u00e9 por W? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "@Catheri88132613 @RanCarcris @nataliazapata20 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza @ELMERHH2791 @Pedro16158431 @DelanoMechas @ApolinarFrancy @SanabriJose @escribanodecafe @Einar2211 @migueldelamanch @jacogonza @PacoCas16835556 Gaby suena a ni\u00f1a. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@arnold3m @RanCarcris @luisalvarogall1 @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Don Arnold, \u00bfle puede decir al profesor que me responda unas preguntas?  Es que me dej\u00f3 en visto. \ud83d\ude22\ud83d\ude22",
        "@Catheri88132613 @RanCarcris @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza @luisalvarogall1 @claudiaiglp @AlvaroUribeVel No mija, \u00bfCu\u00e1l balc\u00f3n? El profe me dej\u00f3 en visto. \n\nY yo que quer\u00eda preguntarle si alguna vez hab\u00eda infundido sus ideas de izquierda en alguno de sus estudiantes.",
        "@carlitos8610 @ParadaDary @Saer0 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @DELAESPRIELLAE @LuqueCampo @Juancar30071948 @mariubenoit @yosovah @CGurisattiNTN24 @VickyDavilaH &lt;T\u00fa&gt;, lleva tilde, &lt;educaci\u00f3n&gt;, tambi\u00e9n, adicionalmente los signos de puntuaci\u00f3n est\u00e1n mal utilizados. \n\nTodos a luchar por una educaci\u00f3n de calidad, mejores docentes, m\u00e1s ecu\u00e1nimes, sin infundir sus ideolog\u00edas personales, respetando libertad de opini\u00f3n y expresi\u00f3n. \ud83d\ude09",
        "@Catheri88132613 @tachogome @Uribistayque @luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01. Gracias.",
        "@tachogome @Uribistayque @luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @VancliffDesign @DomingoPaniza Se\u00f1or G\u00f3mez, sus afirmaciones son v\u00e1lidas y pueden ser cotejadas en la siguiente p\u00e1gina: https://t.co/BULOGcWeyJ",
        "@luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Profesor, un cuestionamiento adicional, si usted me lo permite, claro est\u00e1.\n\nEn caso de uso de la fuerza, ante una invasi\u00f3n militar, \u00bfEs leg\u00edtima defensa? O \u00bfEs matar a otros, para que otros \"vivan mejor\"?",
        "@RanCarcris @HJBach49 @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza As\u00ed es, la idea es tener muy claro el concepto de corrupci\u00f3n, y no incurrir en esas acciones, el cambio empieza por cada uno. \ud83d\ude09",
        "@eltranvia_v @luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Recuerda que Marx se declar\u00f3 no marxista. \n\n\u00bfQu\u00e9 pensaba Marx seg\u00fan t\u00fa? \n\n\u00bfHas le\u00eddo a Marx?",
        "@luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza \u00bfPodr\u00eda por favor responder expresamente a cada una de mis preguntas? No me qued\u00f3 claro, Gracias.",
        "@mejia_guille @HJBach49 @RanCarcris @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Conozco M\u00c1S de un izquierdista, graduado de Universidad p\u00fablica, en el poder y m\u00e1s corrupto que cualquiera en la historia, en todas las ideolog\u00edas hay corrupci\u00f3n, si no, revisen cu\u00e1ntos del Foro de Sao Paulo est\u00e1n en la c\u00e1rcel. \ud83d\ude09",
        "@HJBach49 @RanCarcris @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Obviamente en todas, en todas las universidades hay corruptos, como los hay en todas las corrientes, de todos los colores, pesos, tallas, nacionalidades, estratos, \u00bfO nunca estudiaron con un corrupto que hac\u00eda copia en los ex\u00e1menes? La corrupci\u00f3n no estrato ni ideas pol\u00edticas. \ud83d\ude09",
        "@eltranvia_v @luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Seg\u00fan lo expresado en \ud83d\udc49 https://t.co/MP7siKzoQQ si, no sab\u00eda, me enter\u00e9 despu\u00e9s, me gustaba bastante la hermen\u00e9utica jur\u00eddica de sus sentencias hasta que lo escuch\u00e9 decir: \n\n\"Est\u00e1 bien matar a otros para que la gente viva mejor\", as\u00ed piensa la guerrilla y sabemos como termin\u00f3.",
        "@luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Me da curiosidad, quiero conocer el \"punto medio\" de las ideas de izquierda en Colombia, dado que no entiendo porqu\u00e9 supuestamente no apoyan matar a otros por sus ideas, pero sin embargo votan por partidos que est\u00e1n en el Foro de Sao Paulo, como los verdes, por ejemplo.",
        "@luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Gracias, entonces no es usted tan marxista como Carlos Gaviria, y \u00bfapoyar\u00eda una intervenci\u00f3n militar en Venezuela por invasi\u00f3n de Ej\u00e9rcito de Cuba? Es un caso hipot\u00e9tico, \u00bfO cree que en Venezuela existe una democracia participativa? \u00bfApoya usted las ideas del Foro de Sao Paulo?",
        "@luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza https://t.co/DTXYl11uc3\n\nhttps://t.co/MP7siKzoQQ\n\nAgradecer\u00eda enormemente respondiera mi pregunta, gracias. \ud83d\ude09",
        "@DiegoMo14044962 @luisalvarogall1 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Ya que entramos en el plano de los argumentos y las ideas, profesor @luisalvarogall1 tengo una pregunta para usted, simple curiosidad: \n\n\u00bfApoya las siguientes premisas?\n\nA. Es altruista tomar las armas para matar por una idea.\n\nB. Est\u00e1 bien matar para que la gente viva mejor.",
        "@luisalvarogall1 @DiegoMo14044962 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Exactamente, es necesaria la educaci\u00f3n, para que los muchachos usen la fuerza de las ideas, los argumentos, no v\u00edas de hecho, las groser\u00edas ni el vandalismo, cuando hacen eso se quitan su derecho, pasan de la argumentaci\u00f3n al cr\u00edmen. Deber\u00edan ellos mismos impedir \"infiltrados\".",
        "@luisalvarogall1 @RanCarcris @LaIzquierdavive @Catheri88132613 @CarrillonavasG @petrogustavo @diana_giraldo1 @_El_Patriota @clausxe @davidCalonge3 @CatalinaSuarezB @MiguelPoloP @gerryeth @Uribistayque @VancliffDesign @DomingoPaniza Estoy de acuerdo con apoyar la educaci\u00f3n, he le\u00eddo a muchos estudiantes que escriben en Twitter sin educaci\u00f3n ni ortograf\u00eda.\n\n\u00a1Que viva la educaci\u00f3n! \n\nCon lo que nunca estar\u00e9 de acuerdo, es con las v\u00edas de hecho, con encapuchados que destruyen ciudades y vidas.",
        "@davidCalonge3 @luisalvarogall1 \u00bfCreo que con \"gente de bien\" se refiere a los \"decentes\"? \ud83e\udd14\ud83e\udd14"
      ]
    }
  }
}