{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @FelipePigna: Un d\u00eda como hoy, el 13 de noviembre de 1901, naci\u00f3 Arturo Jauretche. Comparto con ustedes un art\u00edculo sobre uno de los m\u00e1s\u2026",
        "RT @Sabbatella: Entregar la soberan\u00eda nacional, destrozar la integraci\u00f3n regional, liberar las importaciones y destruir el tejido industria\u2026",
        "RT @MJauretche: Hoy se celebra el D\u00eda del pensamiento nacional, en homenaje al nacimiento de Arturo Jauretche, ensayista, pol\u00edtico y period\u2026",
        "RT @HPRecalde: Despu\u00e9s de las declaraciones de jueces de la Corte, Milagro Sala, Julio De Vido, Boudoud y los compa\u00f1eros injustamente encar\u2026",
        "RT @SanofiPasteurLA: Cuando el virus de la rub\u00e9ola infecta a una mujer embarazada en las primeras etapas, la probabilidad de que la mujer t\u2026",
        "RT @entrelectores: \u201cDe los diversos instrumentos inventados por el hombre, el m\u00e1s asombroso es el libro; todos los dem\u00e1s son extensiones de\u2026",
        "RT @LauroGrande: Buen d\u00eda kumpas!!! #BuenMartes https://t.co/01G9AEfBnT",
        "RT @EMeraviglia: Soy de mirar permanentemente  los canales de noticias, no s\u00f3lo C5N. No tengo dudas que la mejor periodista es Julia Strada\u2026",
        "RT @PedroBriegerOk: Le\u00f3n Giego interpreta \"La Memoria\", invitado en el recital de Rogwer Waters en #Argentina\n\n@GiecoLeon @rogerwaters @Inf\u2026",
        "RT @JorgeRivasRS: El diputado Olmedo choc\u00f3, en el accidente lamentablemente muri\u00f3 una persona. Pero el mamarracho impresentable, famoso por\u2026",
        "RT @robdnavarro: Lo estoy viendo a @VHMok en @C5N Es todo lo que esta bien. El mas grande. No tiene problema en nombrar a nadie ni se cuida\u2026",
        "Soronga https://t.co/Kypt8QjM8f",
        "RT @AgenciaElVigia: Despidieron a 20 trabajadores de SIAM: \u201cNo nos dejaron entrar. Nos mostraron una fotocopia de un telegrama que nunca ll\u2026",
        "RT @FelipePigna: Me voy para Sunchales a presentar Mujeres Insolentes de la Historia\" de Felipe Pigna https://t.co/4Zr2tCd9tT",
        "RT @Roberadrian72: Por eso y mucho m\u00e1s!#Cristina2019 https://t.co/DzqJSpyVHa",
        "RT @facufp: .@FernanadezPa: \"Creo que los viejos tenemos la obligaci\u00f3n de organizarnos. Y hacer la Revoluci\u00f3n de los Viejos, que es mirar a\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/v5AFKC9N3N",
        "RT @Sergiosueldoo: Si, con Cristina teniamos buenos sueldos con paritaria, se comia bien, terminamos la casa, viajavamos, compramos el auti\u2026",
        "RT @vtolosapaz: \"El derecho de sufragio femenino, no consiste solo en depositar la boleta en una urna. Consiste esencialmente en elevar a l\u2026",
        "RT @hernan_mazza: Escribe: Vayan a laburar negros vagos, que vuelvan los milicos y balas para todos los negros pobres ..\nLe miras el perfil\u2026",
        "RT @NormaLopezSF: Parte de barrios Belgrano, Belgrano Oeste y Franchettj sin luz @epeoficial @epe",
        "RT @HMansini: CARTON LLENO .... https://t.co/CY1P8AhtI9",
        "RT @Villarruel_clau: \u201cWe dont need no thought control... \u201c \u00bfte suena? https://t.co/jcZaMVqS1w",
        "RT @INFOnews: Libre como el viento: Le\u00f3n Gieco cant\u00f3 \"La memoria\" en el show de Roger Waters en La Plata https://t.co/buecDKwsbB",
        "RT @ValeArvejita: Un d\u00eda, a mediados de 1930, ingres\u00f3 un ciclista herido en el hospital donde trabajaba, la mir\u00f3 y le dijo: \u201c\u00bfPuede llamar\u2026",
        "RT @DanteForesi: Estuve escuchando la tremenda calentura de @edufeiok por la falta de m\u00e9rito decretada a Cristina, diciendo que \"Cassanello\u2026",
        "RT @muyinteresante: El Muro de Berl\u00edn, quiz\u00e1 el s\u00edmbolo m\u00e1s representativo de la Guerra Fr\u00eda, dividi\u00f3 a la sociedad alemana. Hoy se cumplen\u2026",
        "RT @FelipePigna: La ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn en im\u00e1genes https://t.co/JkslDcAV9n",
        "RT @soltriperagf: CULPABLE de este amor escandaloso \u2764\ufe0f @CFKArgentina\n\n#FuerzaCristina #FuerzaArgentina https://t.co/KF8UvJtyv9",
        "RT @FelipePigna: Hoy es el d\u00eda de la tradici\u00f3n en nuestro pa\u00eds. La fecha fue elegida para conmemorar el nacimiento de Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez, autor\u2026",
        "RT @MashiRafael: \u00bfRecuerdan todo lo que dijo la prensa sobre este caso?\nY resulta que, pese a un ambiente tan hostil, no pudieron involucra\u2026",
        "RT @C5N: REITERAMOS | Dictan la falta de m\u00e9rito para Cristina Kirchner por la causa de la \"ruta del dinero K\".  Resoluci\u00f3n del juez Sebasti\u2026",
        "RT @cbritezmisiones: El Salario M\u00ednimo Vital y M\u00f3vil cay\u00f3 a su nivel m\u00e1s bajo en 11 a\u00f1os. Ella te avis\u00f3 lo que iba a pasar, y lamentablemen\u2026",
        "RT @rag_HLVS: No es ella, sos vos Mauricio.\n\nEl juez Casanello dict\u00f3 la falta de m\u00e9rito para Cristina Kirchner en la causa por lavado de di\u2026",
        "RT @robdnavarro: Kicillof no cobraba una fortuna en YPF, M\u00e1ximo no ten\u00eda una cuenta offshore,  An\u00edbal no era la morsa, Boudou no conoc\u00eda a\u2026",
        "Que hombre tan pero tan est\u00fapido https://t.co/CE5tKapCp6",
        "RT @vtolosapaz: Para compensar la p\u00e9rdida de poder adquisitivo en 2018, los bonos deber\u00edan tener estos valores:\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbcEstatales $51.734\n\n\ud83c\udf74Gas\u2026",
        "RT @FelipePigna: El lunes nos vemos en Hurlingham https://t.co/Ym7zgIDbDP",
        "RT @abuelasdifusion: El pedadogo franc\u00e9s Philippe Meirieu visit\u00f3 el @MuseoSitioESMA antes de brindar su conferencia \"Pedagog\u00eda de la memori\u2026",
        "RT @Sergiosueldoo: Un hombre que no arriesga nada por sus\nIdeas, o no valen nada sus ideas, o no vale nada el hombre...\n\n#CheGuevara  #ERP\u2026",
        "Recontra https://t.co/OdYwN7Czib",
        "RT @JorgeRivasRS: En Tucum\u00e1n quieren prohibir el aborto por violaci\u00f3n. En Jujuy, legalizan el trabajo infantil. Esto es producto del clima\u2026",
        "RT @FelipePigna: Roger Waters, por Malvinas y contra el neofascismo https://t.co/uTsprVQtvT v\u00eda @lacapital",
        "RT @rag_HLVS: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/fFt2dw4tsw",
        "RT @LUIS1970: \u00bfEl 10/12/2019 cuando asuma Cristina la presidencia cual tendria q ser su primer medida?",
        "RT @FelipePigna: Maria Elena, querida Insolente https://t.co/xoVEhBZCtx",
        "RT @mumydeneuquen: #PongamosUnaFotoDeCFK  #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/C9Z35cxy3d",
        "RT @Guillogo_: Despu\u00e9s de veinte a\u00f1os de inactividad, el Poder Judicial avanza con la causa contra mis apropiadores. Servini cita a G\u00f3mez a\u2026",
        "RT @marianorecalde: El gobierno quiere que Aerol\u00edneas Argentinas quiebre para que el mercado vacante sea ocupado por las empresas amigas.\u2026",
        "RT @nilda_garre: Ni al ciudadano turco, ni a los dos venezolanos, ni a los 23 restantes detenidos en la marcha contr el Presupuesto se les\u2026",
        "RT @ditulliojuli: Mientras el Presi va a poder comer asado de ternera, la Secretar\u00eda de Agroindustria prohibe vender ese tipo de carne para\u2026",
        "RT @rodolfoCeniz: \u00a1 AGUANTE LA JEFA !\n#Cristina2019 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#CristinaConducci\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#CFKAgentinaTeNecesita https://t.co/jyHHDafkfd",
        "RT @InfoNodal: Se inaugura en #Uruguay la primera f\u00e1brica de #Am\u00e9ricaLatina que convierte bolsas en abono \ud83d\udc47 https://t.co/RKERnm2Hxj",
        "RT @Marelvigo: #PongamosUnaFotoDeCFK \u270c\ufe0f\u2665\ufe0f https://t.co/xT6A8upB9Y",
        "RT @PedroBriegerOk: Rafael Correa: \u201csomos victimas de la traici\u00f3n m\u00e1s grande en la historia de #Am\u00e9ricaLatina\u201d\n\n@MashiRafael @InfoNodal \u2b07\ufe0f\u2026",
        "RT @SLBurstein: El domingo 11 se Estrena EL REH\u00c9N, la serie sobre JULIO DE VIDO. En el destape web, a las 20hs. Antes del programa de Rober\u2026",
        "RT @VMAArgentina: Cristina Kirchner ser\u00e1 la primera oradora de la 'contracumbre' del G20 en Ferro https://t.co/1BrrdiQxIT",
        "@Les_Machin Tomate - t\u00e9moignage - p\u00e2te - maintenant",
        "RT @tiempoarg: Inseguridad alimentaria grave: un informe se\u00f1al\u00f3 a Argentina como uno de los tres de la regi\u00f3n donde aument\u00f3 la \u201csubalimenta\u2026",
        "Igual, el resto son bastante hdp tambi\u00e9n.  Ningunos santos https://t.co/6zxiq8uvjM",
        "RT @caireydecopas: Quiere reunirse con ELLA...\nS\u00ed,con ELLA...!!!\nEl presidente de una de las potencias mundiales y quiere reunirse con ELLA\u2026",
        "RT @LiliLopezForesi: Pa\u00eds sensato el Uruguay https://t.co/iCdMq6Dca1",
        "RT @emergenciasAR: #Atencion #Rosario se necesitan #DadoresDeSangre para el Sr. Jose Lupo en el Sanatorio Rosendo Garcia de 3 de Febrero 75\u2026",
        "RT @cyngarciaradio: \ud83d\udcc4 #ElEstadoEsResponsable\n#Chaco No salvaron ninguna de las dos vidas \u2b07\ufe0f https://t.co/8eecaRAhJv",
        "RT @FernandezAnibal: https://t.co/OzemIjejQI",
        "RT @gracepenafort: La escucho a @CaroStanley con @fantinofantino y me parece sensible, hasta que me acuerdo que le sac\u00f3 la asistencia a los\u2026",
        "RT @AsimovEl: Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador invit\u00f3 a @CFKArgentina a la asunci\u00f3n como nuevo Presidente de M\u00e9xico.\n\nSi so re gato, ..to!\nTe qu\u2026",
        "RT @RCSalvarezza: Hoy, en el marco del curso Ciencia y Tecnolog\u00eda para el Desarrollo con Inclusi\u00f3n del @inst_PATRIAar, expuse sobre el sist\u2026",
        "RT @FelipePigna: Un d\u00eda como hoy, el 7 de noviembre de 1913, naci\u00f3 en Argelia, el novelista, ensayista y dramaturgo franc\u00e9s Albert Camus. H\u2026",
        "RT @inst_PATRIAar: \ud83d\udcd2 Hoy a las 18 hs. recibimos a Taty Almeida, quien presentar\u00e1 el libro \u201cAlejandro por siempre\u2026 Amor\u201d, que re\u00fane 24 poema\u2026",
        "RT @teleSURtv: Se cumplen 101 a\u00f1os de la #Revoluci\u00f3nRusa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa, uno de los eventos m\u00e1s importantes del siglo XXI \n\nEn 10 claves te contamos c\u00f3m\u2026",
        "RT @FelipePigna: #quiendijo esta #frase...? Fue el novelista, ensayista y dramaturgo franc\u00e9s Albert Camus. Naci\u00f3 el 7 de noviembre de 1913\u2026",
        "RT @augusboggian: Decile no al maltrato animal!!!! Militemos como PANCHO!!!!! https://t.co/0IwCmdBuKf",
        "RT @ActualidadRT: Al ver que muchas mascotas inv\u00e1lidas ten\u00edan como destino la eutanasia, una paraguaya empez\u00f3 a fabricar sillas de ruedas p\u2026",
        "RT @JonHeguier: La destrucci\u00f3n total del sistema previsional y la ca\u00edda cada vez m\u00e1s profunda del pobre ingreso de los jubilados. \nHoy en #\u2026",
        "RT @Villarruel_clau: Fake pero gracioso. https://t.co/Z7tin1sWxU",
        "RT @diega79: El cambio m\u00e1s triste @jorgehalperin https://t.co/dCRMgPVzrS",
        "RT @rodolfoCeniz: Es chiste, pero tranquilamente podr\u00eda ser una declaraci\u00f3n p\u00fablica de Macri o de cualquiera de la runfla #Cambiemos. https\u2026",
        "RT @MashiRafael: La salud del vicepresidente JORGE Glas se complic\u00f3. Lo llevan de emergencia a hospital.\n17 d\u00edas de huelga de hambre. \nLa c\u2026",
        "RT @gracepenafort: Infinitas gracias @VHMok  por ayudar a la difusi\u00f3n de este evento. Enorme abrazo adem\u00e1s! https://t.co/ap7p6CoqvP",
        "RT @adrianmurano: Los dirigentes sindicales que ahora entregan salario para evitar despidos y mendigan un bonito son los mismos que hace 4\u2026",
        "RT @oleajeperpetuo: Si vuelve el kirchnerismo millones vuelven...\na comer bien\na no pasar hambre\na comprarse ropa\na prender el aire\na carga\u2026",
        "RT @LeyradoJuan: Este sr que se presentocomo agente frances de interpol me rompio la camioneta a trompadas y trato de sacarme afuera para p\u2026",
        "RT @mariabriancesco: #CronicaAnunciada . #Navarro2019 \u270c\ufe0f\ud83d\udc93\u270a https://t.co/QDsCEU0A5I",
        "RT @juancabandie: Paradojas: Un brit\u00e1nico como Roger Waters defiende la soberan\u00eda Argentina sobre Malvinas, m\u00e1s que la gesti\u00f3n actual de go\u2026",
        "RT @C5N: Hist\u00f3rico derrumbe de la industria: cay\u00f3 11,5% en septiembre https://t.co/zsptMsSyOV https://t.co/AmUWXKmfKE",
        "RT @mariabriancesco: Bien por Cristina y Dilma ! \u270c\ufe0f\ud83d\udc93\u270a https://t.co/gFLRVYXX9B",
        "RT @Luis_Delia: Hoy nos enteramos que;\nA Mart\u00edn Lanata le pagaron para que mienta en Canal 13 y acuse a @FernandezAnibal \nQue M\u00e1ximo no ten\u2026",
        "RT @petrel_fabrica: Somos una pyme, que produce el \u00fanico avi\u00f3n dise\u00f1ado/fabricado en Argentina. Parece que el gobierno prefiere comprar avi\u2026",
        "RT @polinyls: #Cambiamos \ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf88 https://t.co/DjsbL1yU58",
        "RT @hstornelli: Pag 12: El residuo de la CGT tras manifestar q \"el paro no sirve para nada\" acord\u00f3 con el gob. su levantamiento por $ 5.000\u2026",
        "RT @Gra_Lopez_48: Yo la vi torciendole el brazo al monopolio!\n\n#Cristina2019 https://t.co/dfqE3dkfHV",
        "RT @Guillogo_: En el aniversario de Abuelas, mis hijos me llenaron de orgullo al decirme que quer\u00edan una foto con \u00e9l. Hoy yo no pod\u00eda dejar\u2026",
        "RT @MarsalCarlosA: \u00bfQui\u00e9n es? \u00a1Decilo gordo, decilo!!!! https://t.co/y2JXh2QBxw",
        "RT @teleSURtv: #EEUUDecide \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8| Dem\u00f3cratas ganan la C\u00e1mara Baja y republicanos mantienen el Senado en las #Midterms2018 \n\nCon este resultado\u2026",
        "RT @4emiliomontilla: De todos los trabajos de un psic\u00f3logx, visibilizar y tratar a la  intoxicaci\u00f3n del odio inyectado en el pueblo desde l\u2026",
        "RT @FelipePigna: El origen de la frase \u00abPensar en la inmortalidad del cangrejo\u00bb https://t.co/QAXBtouKuS",
        "RT @eldestapeweb: La trampa que esconde el acuerdo entre el Gobierno y la CGT\nhttps://t.co/b97RfjepmA",
        "RT @aJulianAlvarez: Acabamos de cortar la cinta inaugural del Tribunal Experimental Internacional de Mediaci\u00f3n, en el Edificio Ortega Pe\u00f1a\u2026",
        "RT @aJulianAlvarez: Con @CFKArgentina construimos un Ministerio de Justicia al servicio de la poblaci\u00f3n, con pol\u00edticas que garantizaban el\u2026"
      ]
    }
  }
}