{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @TaxJusticeNet: BBC News - Amazon pays less tax despite profits rise https://t.co/z3GLCHhcqL",
        "Leer este hilo, corto y preciso de @ignandez https://t.co/TpsixEYgpU",
        "RT @CesarAugustoCcs: #Caracas en sus 451aniversario desde @VoluntadPopular @VPACaracas @CCorreiaVE @ActvCaracas este s\u00e1bado #4Ago estaremos\u2026",
        "RT @ysabelf: En nuestros viajes a Merida era una parada obligada y disfrutar sus helados. #Repost @elnacionalweb (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCaricatur\u2026",
        "En nuestros viajes a Merida era una parada obligada y disfrutar sus helados. #Repost @elnacionalweb (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCaricatura de @edoilustrado en homenaje a Don Manuel Dasilva y su\u2026 https://t.co/b7Xfy7vtN1",
        "O no lo ha entendido https://t.co/Sy3TqNrghM",
        "A una persona le escuch\u00e9 comentar que en un momento determinado, el ciudadano le iba a pasar por encima a los dirigentes, lo cual puede ser peligroso, pero ya lo estamos viendo https://t.co/nvKo9llhNP",
        "@Edurodriguezg Llegu\u00e9 tambi\u00e9n a probar el de pabell\u00f3n, pero me gustaban m\u00e1s los tradicionales",
        "@UrbMontalban @CaricuaoPropone https://t.co/cnzPiRWYz9",
        "Fue un ejemplo a seguir, triste noticia @Edurodriguezg, siempre que visitaba Merida ten\u00eda que pasar por su famosa Helader\u00eda https://t.co/fj8Jm9EuEi",
        "RT @alexvallenilla: Criptomonedas contra econom\u00eda cl\u00e1sica / #Bitcoin #BTC / Por @alexvallenilla / https://t.co/AEX355waTf",
        "@CaricuaoPropone  @UrbMontalban https://t.co/ccFtyd8Qt1",
        "RT @pictoline: Feliz cumplea\u00f1os J. K. Rowling \ud83c\udf82\ud83d\udc69\u2728\nFeliz cumplea\u00f1os Harry Potter \ud83c\udf82\ud83e\udd13\u26a1\n\nGracias por las ense\u00f1anzas \ud83d\ude4c https://t.co/kvBpBz5HOu",
        "RT @rambrissi: Documentary: Venezuela and the Cryptocurrency Revolution - Power by Dash Digital Cash - https://t.co/CkciX6MMgA - @Dashpay #\u2026",
        "@YsaidyP https://t.co/yRba7li2sr",
        "Han hecho un excelente trabajo en esa area. Hacer llegar la informacion no es tarea facil. @dashcaracas @Dash_Venezuela https://t.co/JNBbCDVnZn",
        "RT @ccpAragua: Informaci\u00f3n importante: \nConsulta el Instrumento Referencial de Honorarios M\u00ednimos para el Contador P\u00fablico Colegiado. \n\u00dalti\u2026",
        "@HimiobSantome Pocas palabras para expresar nuestra realidad",
        "RT @KriptoMobile: Dash: Venezuela's Biggest Mobile Payments / Cryptocurrency @Dashpay\n@dashmerchant",
        "RT @abcufoundation: \u201cEncontrar ese sentido po\u00e9tico dentro de la cotidianidad no es algo que la vida te lo va a dar, tienes que enfocarte en\u2026",
        "RT @machadoroy: Empezamos la semana cargados de Optimismo. De cara a lo nuevo asimilando transformaci\u00f3n #CorroLuegoPienso y Despierta #ElYo\u2026",
        "RT @BoletinLegalVe: Conclusi\u00f3n del sumario tributario ---&gt; https://t.co/rc8PdV2Apn",
        "RT @DineroFiat: El liberalismo supone de antemano responsabilidad. La responsabilidad es relevante porque vivimos en sociedad, porque gener\u2026",
        "RT @ConcursoIdeas: Queda poco tiempo para que presentes tu proyecto de negocio o emprendimiento social. Creemos en tu talento y en el poten\u2026",
        "RT @FccpvOficial: La Federaci\u00f3n de Colegios de Contadores P\u00fablicos de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela (FCCPV), apoyada en el trabajo\u2026",
        "Esta es una realidad que muchos se niegan a ver. La necesidad juega en contra de aquellos que queremos un cambio. Hay que educar mucho para poder ver el cambio que queremos. https://t.co/GEl2mhcoxo",
        "If you want to visit  Sweden, be careful on the street \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/qPZNNPeq3b",
        "Muchos omiten realizar este an\u00e1lisis, si lo hacen pueden prevenir y evitar sanciones de los distintos entes tributarios https://t.co/NjDuP8ZWV5",
        "RT @CriptoNoticias: \ud83d\udc40V\u00e1lido solo para nuestros seguidores de #Caracas #Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddeaRevisa los t\u00e9rminos y condiciones para m\u00e1s detalles: htt\u2026",
        "@LeonardoJSotoG @GloriaAlvarez85 Porque no hay an\u00e1lisis de las noticias, s\u00f3lo vemos lo que nos conviene. Mucha informaci\u00f3n es manipulada, y existe, por as\u00ed decirlo, analfabetismo tecnol\u00f3gico, no investigamos la informaci\u00f3n que nos llega",
        "As\u00ed es, este fen\u00f3meno debe ser estudiado y entendido, dado que se est\u00e1 convirtiendo en algo cotidiano en muchos pa\u00edses, incluyendo Venezuela, aunque muchos no lo crean https://t.co/0dHw8EkE5x",
        "RT @eltributario: Aqu\u00ed una excelente recopilaci\u00f3n de algunos de los videos de las conferencias y ponencias de la pasada Jornada de la @avdt\u2026",
        "RT @dashmerchant: \u00a1Les tenemos una excelente noticia! Ahora Subway del CCCT acepta Dash como forma de pago \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Lleva tu Dash Wallet y compra\u2026",
        "RT @BqtoPropone: Te invitamos a participar en el \"I Encuentro Comunitario por la Salud de Todos\"  el pr\u00f3ximo #3Ago| Esta actividad surgi\u00f3 e\u2026",
        "RT @dashcaracas: Nuestra 10ma conferencia estar\u00e1 enfocada en conocer \u00bfPor qu\u00e9 un Dash vale lo que vale? Nuestro ponente, ser\u00e1 el economista\u2026",
        "RT @GiancoAbundiz: Sin importar el tipo de trabajo que tengas, si lo haces por tu cuenta no cometas estos errores. https://t.co/9ADNI31Y0E\u2026",
        "@FedeRadioVe @CEDICE @davidludo @daniellahoud Saludos a mi estimado Profesor @daniellahoud, escuchando su programa",
        "Hoy mi #TBT se lo dedico a una persona muy especial, mi tio padrino Raymundo. Siempre recuerdo sus bromas, su Risa, su buen humor. Dicen que nunca se olvida a quien se ama porque\u2026 https://t.co/5Sr0zw3VlU",
        "Just posted a photo https://t.co/5TBdlKzy4x",
        "Esto deber\u00eda ser rt muchas veces y explicado a todo el mundo. La #ReconversionMonetaria va a traer muchos dolores de cabeza https://t.co/Qqcy5gRgy8",
        "@MarielaLlovera Realmente, he intentado escucharlo muchas veces y me desespera, as\u00ed que por mi salud mental, prefiero simplemente leer las noticias despu\u00e9s de su alocuci\u00f3n, que ya causa suficiente trauma",
        "@GFdeVenezuela Jam\u00e1s la he perdido. A\u00fan la conserva, la pido y la doy, al llegar, al salir, al llamar por tel\u00e9fono, incluso la uso a trav\u00e9s de las redes sociales.",
        "@MarielaLlovera Comparto tu idea, pero me extra\u00f1a esta explosi\u00f3n... As\u00ed ser\u00eda la alocuci\u00f3n que compartes este tw",
        "RT @isopixel: Me tom\u00f3 69 d\u00edas bajo el sol y 40 bajo la lluvia y necesit\u00e9 17 c\u00e1maras para obtener est\u00e1 foto en la que se ven Mercurio, Venus\u2026",
        "@maricusa10 Realmente no encuentro una explicaci\u00f3n l\u00f3gica para esta decisi\u00f3n, creo que todos estamos igual",
        "@ServiTributos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @andersenzc: Especialistas destacan importancia de la formaci\u00f3n en criptoeconom\u00eda para emprendimientos https://t.co/VSa1d92SPn @Jblancob",
        "7 Recomendaciones para Enfrentar de Forma Inteligente la Crisis Econ\u00f3mica en Venezuela. https://t.co/fRRJXOUpAO",
        "RT @saberyhacerve: #Hoy Nos llena de orgullo la presentaci\u00f3n del Centro Comunitario de Caracas, denominado #UnRegaloParaCaracas espacio plu\u2026",
        "RT @polarico2011: #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEl mi\u00e9rcoles 1 de agosto inicia nuestra VI COHORTE del Programa de Herramientas pa\u2026",
        "RT @dashcaracas: Venezuela cuenta con m\u00e1s de 22 comunidades de Dash establecidas, \u00bfQuieres ser parte de ellas o formar tu propia comunidad?\u2026",
        "RT @dashcaracas: \u00bfTienes Dash y no sabes d\u00f3nde usarlos? Ingresa a https://t.co/CqqISMBESL y descubre m\u00e1s de 300 comercios que ya aceptan Da\u2026",
        "Conocer Venezuela y sus bellezas de mano de los mejores. #Repost @clubaventurismo (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u00bfQu\u00e9 tal un d\u00eda de Kayak en #Higuerote? No dejes para despu\u00e9s momentos que te cambiar\u00e1n\u2026 https://t.co/I39ZW0IerS",
        "RT @Fernanpereirav: Jugar es vida.\nJugando el ni\u00f1o aprende. Jugar es un derecho tan importante como todos los derechos humanos.\nEl juego es\u2026",
        "#TributosATuAlcance apoyando iniciativas que promueven el conocimiento del area Tributaria, por eso compartimos este post #Repost @fmsf79 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSegundo curso online sobre\u2026 https://t.co/n8sarBLbVa",
        "@YsaidyP @FreddyEPerez8 https://t.co/d7mqv5m7IT",
        "RT @tusfinanzas: 5 Recomendaciones para manejar tus finanzas en hiperinflaci\u00f3n https://t.co/BCoPgJeRZn",
        "Excelente recomendaci\u00f3n para los #Emprendedores https://t.co/VyHfhxaDP1",
        "@Raomely Era muy dif\u00edcil, \u00bfComo hac\u00edas para separar la semana?",
        "Una muy buena primera explicaci\u00f3n sobre la Providencia del Seniat. Recomiendo leer este hilo https://t.co/3CJDgAnN0y",
        "@Raomely Entendemos que las declaraciones de los anticipos serian semanales con pagos diarios.",
        "@Raomely Es lo que suponia, que la primera semana de septiembre ser\u00eda la base para los anticipos.",
        "@ServiTributos @lismendozav Por lo poco que le\u00ed, me parece que es asi.",
        "@ServiTributos @lismendozav Publicaron el calendario. Apenas lo estoy empezando a analizar. Vamos a ver si aclara algunas dudas o crea mas.",
        "Y seguimos estudiando @ServiTributos @eltributario https://t.co/3E1NPcM8Pu",
        "Tengo la ligera sospecha que la vamos a tener el d\u00eda lunes, publicada en la Gaceta Oficial del d\u00eda viernes 31 de agosto de 2018... Espero equivocarme. https://t.co/oY9RYQavhS",
        "RT @NaymaConsult: Reforma Tributaria en Venezuela de\u00a02018 https://t.co/VMl8N7BPaB https://t.co/lURmSfjgwN",
        "RT @eltributario: #GerenciayTributos A partir del 01 de septiembre 2018 al\u00edcuota #general del #IVA es 16%... https://t.co/mlUzzZsAo2",
        "RT @tusfinanzas: Perfil de una persona financieramente sana: https://t.co/2y4oZzlnRU",
        "RT @CavempreVzla: #Importante:\n\nLa SUDEBAN, mediante Circular N\u00famero SIB-DSB-14539 de fecha 27 de agosto de 2018, instruye a todas las enti\u2026",
        "#Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMa\u00f1ana martes 28 de agosto a 12.30pm,  estaremos en vivo en el Programa TU VOZ EN LA RADIO, conducido por Renna Camacho, a trav\u00e9s de Radio\u2026 https://t.co/CHOH2PKNXb",
        "@SergioNovelli \"Un pueblo ignorante es instrumento ciego de su propia destrucci\u00f3n\". No digo m\u00e1s nada.",
        "@djaimes11 @NoticiasVenezue Es importante aclarar que se encontraban \"exentos\" por la Ley desde incluso mucho antes del 2014, desde que se public\u00f3 la primera Ley del IVA.",
        "RT @gperozo: Que #LorenzoMendoza promocione su marca PAN regalando arepas en EEUU me parece una estrategia leg\u00edtima. A quienes insisten que\u2026",
        "RT @tusfinanzas: Conoce la diferencia entre un Activo y un Activo Productivo: https://t.co/PoDRzZqHAd",
        "RT @abcufoundation: Comunicado del rector ante las recientes medidas econ\u00f3micas. https://t.co/tFajaWhhkR",
        "RT @AlfredoCollosa: sin educacion no hay futuro para los paises!! https://t.co/PVDQsUrSoZ",
        "@Karelys_v @tavozambrano Excelente pregunta. No se si me puede hacer explicar por twitter, pero de acuerdo a muchos especialistas, en estos casos deber\u00eda prevalecer el texto que est\u00e1 en el Decreto que establece la Reforma, es decir, el primero. Y no es la primera vez que ocurre",
        "RT @BoletinLegalVe: Sobre el abuso de las formas en el \u00e1mbito tributario ---&gt; https://t.co/PzcPu0sAQn",
        "RT @BoletinLegalVe: Caracter\u00edsticas de una uni\u00f3n estable de hecho ---&gt; https://t.co/A102RwKveS",
        "@MarielaLlovera No sigan dando ideas\ud83d\ude44",
        "RT @BoletinLegalVe: Sobre el requisito contenido en el art\u00edculo 425.9 de la LOTTT ---&gt; https://t.co/J06YqNAjeV",
        "Una triste realidad @edoilustrado pero pronto cambiara, #DiosConVenezuela https://t.co/A4MyOf3c6Z",
        "@ServiTributos \u00a1Por fin entendi! Es que los principios tributarios fueron modificados. Y nosotros aun con la vieja escuela del principio de legalidad tributaria, capacidad contributiva, no confiscatoriedad...",
        "@MariaC1964 Estoy de acuerdo, en estos momentos no se puede pensar en dictar ning\u00fan tipo de este evento hasta tanto no tener la normativa completa",
        "RT @InglesSila: Frases y expresiones en ingl\u00e9s/espa\u00f1ol para reuniones (con PDF)  https://t.co/9C4juWvhMO",
        "#Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSi deseas conocer quienes resultaron ganadores de nuestro Concurso Aniversario, \u261e desliza a la derecha.  Gracias a todos los que participaron y\u2026 https://t.co/QlV3WSA7XW",
        "Leer este hilo para entender El efecto nocivo de la desviaci\u00f3n del objetivo principal de los anticipos de impuesto que se pretenden ejecutar. https://t.co/1qh9372Qlx",
        "@Karelys_v @ServiTributos @eltributario @SENIAT_Oficial Creo que el Superintendente no sabe como funciona el IVA. Es lamentable el grado de deterioro de esa Instituci\u00f3n, en donde aprend\u00ed tanto.",
        "Me gustar\u00eda que los colegiados del @CLADC compartieran ideas para la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Licenciado en Administraci\u00f3n. \u00bfComo les gustar\u00eda celebrar el aniversario de la promulgaci\u00f3n de la Ley que rige nuestra profesi\u00f3n? https://t.co/97afJqMrYr",
        "@wzorrilla @eltributario @NaymaConsult @ServiTributos @NegroPalacios @raulgilarias @reyguilarte77 @diazguzmanalex @MarielaLlovera Gracias por incluirme dentro de tantos excelentes tributaristas. Es un honor que me hace",
        "@OliverLopezCano @jaol1968 Lo m\u00e1s triste no es que ellos lo hagan, sino que el ciudadano se aproveche de la situaci\u00f3n para comprar los productos, es un \"saqueo organizado\", y por ello es que a\u00fan vivimos esta pesadilla",
        "@MarielaLlovera @ServiTributos @eltributario Es lo que supon\u00edamos, cambio de calendario, y esperemos que la Providencia aclare las formas de declaraci\u00f3n de cada anticipo.",
        "@eltributario @ServiTributos Ojal\u00e1 ocurra un milagro, y la Providencia Administrativa que se publique nos ayude a aclarar muchas dudas. Ya se que me dir\u00e1n que eso es mucho esperar, pero la esperanza es lo \u00faltimo que se pierde, \u00bfNo es as\u00ed?",
        "@eltributario @SENIAT_Oficial @ServiTributos Y los alimentos y medicinas est\u00e1n exentos por ley, y han aparecido desde la primera Ley de IVA.",
        "@eltributario @SENIAT_Oficial @ServiTributos Exactamente...",
        "RT @ServiTributos: Por ejemplo, esta anunci\u00f3 indica que los \u201canticipos\u201d se cancelar\u00e1n semanalmente, lo cual solo parece estar claro para el\u2026",
        "@MarielaLlovera @ServiTributos El problema es que lo que est\u00e1 en los anuncios oficiales lo que hace es confundir a los contribuyentes. La estrategia comunicacional es errada.",
        "@ServiTributos Porque ese es nuestro trabajo, informar y explicar lo que realmente dice la Gaceta Oficial, no lo que dicen los anuncios.",
        "Creo que en el @SENIAT_Oficial no se han tomado la tarea de leer la reforma antes de publicar las noticias. @eltributario @ServiTributos https://t.co/m8quhPm2dW"
      ]
    }
  }
}