{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @chilerugby1: \u00a1\u00a1\u00a1ORO PARA CHILE!!!\ud83e\udd47 #VamosCondores7s \ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udfc9 https://t.co/NFtont5ncr",
        "Pooota que soy porfiado, obligado a repetir mil veces m\u00e1s: \n- \"No discutir\u00e1s de an\u00e1lisis num\u00e9ricos ni de marketing fuera de un \u00e1mbito protegido\"\n- \"No discutir\u00e1s de an\u00e1lisis num\u00e9ricos ni de marketing fuera de un \u00e1mbito protegido\"",
        "Toda la vida me he considerado pesado para responder, pero comparado con lo que lee ac\u00e1 en mi TL \u00a1soy un maestro zen! Oye la gente pa' densa",
        "RT @FMoniteau: Trump likes golf more than he like the military.\n\n#TheResistance #MAGA #Trump #FoxNews #Resist #ImpeachTrump \n#TuesdayThough\u2026",
        "Debo ser el \u00fanico pelotudo que llega adelantado una semana a una reuni\u00f3n",
        "RT @Memphis_SCL: Si lo ven avisen porfa..recompensa alburgesa \ud83c\udf54\n\nRT https://t.co/llYhoph1iD",
        "RT @gransopi: - C\u00e1rtel de Dulces de La Ligua: Desarticulado\n\n- C\u00e1rtel de Sillitas para ni\u00f1os de Chimbarongo: Desarticulado\n\n#Implacables ht\u2026",
        "@S_bravo Claro pero uno entiende que el que lanza un producto, una proclama o un movimiento extrema sus argumentos y no se enrolla con eso... esa es una de las diferencias con el trabajo acad\u00e9mico",
        "@gelozangano Eso es un indicador de desarrollo puesto que en todos lados se importan causas pero en unos pa\u00edses prenden unas y no otras",
        "@S_bravo Jajajaja, yo reviso todas las gu\u00edas y libros sin prejuicio pero hay t\u00edtulos/conceptos que casi no pesco como:\n- Definitivo\n- Total\n- \u00daltimo\n- Revoluci\u00f3n\n- Imperecedero\n- Innovador\n- Rompedor\n- Disruptivo\n- Cambio cultural\nB\u00e1sicamente, porque el tiempo decidir\u00e1 eso no los autores",
        "El aumento del plan de isapre ser\u00e1 a hombres solteros, porque los que estamos en pareja siempre hemos pagado en conjunto... que yo sepa no existen los planes familiares",
        "RT @JoelStillerman1: Eugenics at early 1900s Columbia Sociology. Important history to reflect on. https://t.co/kFzNQ4QKE2",
        "Leyendo las causas y quejas que veo en TW creo que nuestro pa\u00eds est\u00e1 realmente cerca de ser un pa\u00eds desarrollado",
        "@gatokupa_71 Ninguna, no entender no demuestra nada",
        "No entender algo no implica que est\u00e9 mal",
        "RT @24HorasTVN: \u00a1TRIUNFAZO! Kristel K\u00f6brich gan\u00f3 en 800 metros libres y sum\u00f3 su segunda medalla de oro en los Juegos Odesur 2018 https://t.\u2026",
        "RT @soychilecl: \u00a1K\u00f6brich y el oro!: Gran victoria de la nadadora en los 400 libres\nhttps://t.co/ERcGFsVjMM https://t.co/sS0Yv5rrFV",
        "RT @Cooperativa: Melita Abraham gan\u00f3 el primer oro para Chile en los Juegos de Cochabamba 2018 https://t.co/CLrlD5vbPL https://t.co/7X8vXPE\u2026",
        "@alb0black Estimado, hay fotos de esas acciones, pero estas en particular parecen del Parque Forestal... Las las torres son en la esquina de Marioneta y Diagonal Paraguay (parece que estaba exhibiendo su Accionar)",
        "Primera vez en como 30 a\u00f1os que estoy de acuerdo con Carlos Ruiz",
        "Las instituciones (educaci\u00f3n, salud, entretenimiento) tienen derecho a tener su proyecto pero sus usuarios a veces quieren modificarlos (en vez de cambiarse a otro) \u00bfc\u00f3mo se resuelve eso?",
        "RT @HistoriaEnFotos: Parece una fiesta electr\u00f3nica, pero en realidad solamente es una m\u00e1quina cosechando algod\u00f3n por la noche. https://t.co\u2026",
        "RT @INDChileOficial: \u00a1Plata para Chile! El pesista paral\u00edmpico Juan Carlos Garrido se qued\u00f3 con la medalla de Plata en el Regional Europeo\u2026",
        "Para m\u00ed los grandes conflictos del d\u00eda de hoy son: Final de la Conferencia Este y Final UCL",
        "Partamos por aclarar que yo nunca he tenido ninguna admiraci\u00f3n por el Movimiento del '68... Siempre me sent\u00ed lejano de esa \"ingenuidad\" pituca que termin\u00f3 mal en todos lados",
        "Una toma con glamour debiera ser una Gloma \u00bfno? Les regalo el concepto",
        "Admiraba a Kerr como t\u00e9cnico y jugador pero esta declaraci\u00f3n lo pone en otro nivel para m\u00ed, cu\u00e1nta claridad https://t.co/LI2VQIxmzr",
        "RT @poison_2222: Si los cienpies tienen 100 pies\nLos piojos tienen\n3.1416 ojos?",
        "Estoy esperando que sea la primera Gloma y me dar\u00e9 un premio",
        "Milagro https://t.co/CfJ5jXKw2f",
        "RT @TheUrrejola: Amigos, estoy #BUSCANDOPEGA freelance, contratado, boleta, da lo mismo. Tengo hijo de 5, cuentas por pagar, una se\u00f1ora sal\u2026",
        "RT @60s_Batman: Thank you, citizens!\n\nMy original account was mysteriously locked last August. That account had over 5,100 followers, gaine\u2026",
        "O sea que nunca hemos hablado como corresponde",
        "RT @PiensaPrensa: MIGUEL ANGEL REND\u00d3N: \"Hoy hemos obtenido Justicia. El Poder Judicial ha Condenado al Jefe del Comando de la Alcaldesa @Ca\u2026",
        "Algunos hemos pasado la mitad de la vida haci\u00e9ndole caso respecto a la forma correcta de hablar a nuestras madres... Para pasar la segunda mitad \u00a1haci\u00e9ndole caso a nuestras hijas! \ud83d\ude01",
        "RT @INDChileOficial: \u00a1Campeona en Europa! Macarena Ramos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 logr\u00f3 el hexacampeonato con el SL Benfica de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u00a1Felicitaciones! \ud83c\udfd1\ud83c\udfd1\ud83c\udfd1 #\u2026",
        "RT @gatokupa_71: Veo que algunos esperaban que los planes de las mujeres bajaran sin que subieran los de los hombres. \u00bfDe d\u00f3nde iba a salir\u2026",
        "RT @jjimeneza1972: 2/2 Mi preferencia es x q no existan Isapres (prefiero sistemas publico de salud); pero si van a existir sistemas privad\u2026",
        "RT @jjimeneza1972: 1/2 Sobre lo de las Isapres, Me parec\u00eda obvio q igualaci\u00f3n implicaba baja de unos a cambio de alza para otros. Idea q se\u2026",
        "RT @yosolea: 1. La polic\u00eda monta un operativo ante una mochila sospechosa.\n2. Un hombre se harta del operativo e intenta demostrar, a las b\u2026",
        "Why are the French always striking? https://t.co/Y5sROBldOp via @CNNMoney",
        "RT @Memphis_SCL: Grave accidente en Mall Plaza Vespucio. El conductor se dio a la fuga bajo los efectos del frugelle y cuchufli. Favor difu\u2026",
        "RT @World_Wide_Wob: Just throw it anywhere. LeBron will get it. https://t.co/8nkD4qhOOa",
        "No s\u00e9 amigo Jadue, humildemente le recomiendo salir de la posici\u00f3n en que est\u00e1 quedando @danieljadue, yo valoro su gesti\u00f3n pero creo que lo est\u00e1n tirando a partir con las vocer\u00edas que le est\u00e1n dando",
        "RT @FlorenciaRE: Comprensiblemente, los m\u00e1s connotados m\u00e9dicos de \ud83c\udde8\ud83c\uddf1entre ellos de anestesia y dolor, se quejan de q se est\u00e9 legislando en\u2026",
        "Pobre Calvin y pobre Pap\u00e1, uno empatiza porque como pap\u00e1 ha estado exactamente en esa situaci\u00f3n... furioso hasta que te das cuenta que el peque ya se siente terrible (y recuerdas que eres o debieras ser el adulto de la relaci\u00f3n) https://t.co/UkeB6SeZvn",
        "RT @INDChileOficial: CHILENO SE CORONA CAMPE\u00d3N SUDAMERICANO / Felipe Alvarado, del Centro de Entrenamiento Regional #CER de Los Lagos, se t\u2026",
        "@1949QN2 \u00bfY al rev\u00e9s? \u00bfPuede alguien analizar o involucrarse de una situaci\u00f3n en la que no tiene experiencia personal?",
        "RT @PaolaMunozGr: Nuestro 2do @UCI_WWT y un top 10 en la clasificaci\u00f3n general gracias a @marce_prieto92 en @AmgenTOC  Gran trabajo y sopor\u2026",
        "Gracias Uni\u00f3n, heroico triunfo",
        "RT @historylvrsclub: ICONIC MOMENT!! Elvis signing an autograph for young Madonna https://t.co/oCyFTQOQMM",
        "RT @albertolarrains: Hace 20 a\u00f1os 2 mujeres: Marta Cruz-Coke y Clara Budnik dieron inicio al d\u00eda del patrimonio. Ante la incredulidad y neg\u2026",
        "RT @huasa1: La noticia positiva: el Banco Central report\u00f3 que el producto interno bruto creci\u00f3 4,2% en el primer trimestre, una cifra que s\u2026",
        "RT @LaGataLola: Aclaremos una cosa: A los que nos gusta el fr\u00edo, no es que nos gusta cagarnos de fr\u00edo. Lo copado es que pod\u00e9s regular la te\u2026",
        "RT @alexisrebdo: Colisiones magn\u00e9ticas en slo-mo https://t.co/SXegzEhQ3i",
        "RT @AnosdeUnion: https://t.co/y3ntjd1d5E",
        "RT @UEoficial: Un 18 de mayo de 1897 fue fundado el Centro Espa\u00f1ol de Instrucci\u00f3n y Recreaci\u00f3n que pas\u00f3 a ser conocido como Uni\u00f3n Espa\u00f1ola.\u2026",
        "RT @el_dinamo: Corto chileno obtiene primer lugar en Cannes: se inspir\u00f3 en la historia del profeta de Pe\u00f1alol\u00e9n\nhttps://t.co/6qKsXW28iN htt\u2026",
        "RT @jhcnewmedia: Jorge Hern\u00e1ndez, consultor en Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda en Derecho UAH, es entrevistado por 24 horas sobre \u201cDeep Fakes\u201d http\u2026",
        "RT @CarolinaLeitao: EXCELENTE NOTICIA! El Pe\u00f1alolino Diego C\u00e9spedes con su obra \"El verano del le\u00f3n el\u00e9ctrico\", gan\u00f3 el premio de la compet\u2026",
        "RT @MConsuelofg: Prefiero pechugas al aire que batucadas",
        "RT @cleporati: La pura verdad. https://t.co/3M19L7yY6J",
        "RT @alb0black: Vista hacia playa El Quisco desde el pueblo, a\u00f1o 1983. \n#\u00b7Chile https://t.co/dWDgJbVOtT",
        "Como hay personas que no me creyeron anoche, adjunto la foto que tom\u00e9 en la Planta de Revisi\u00f3n T\u00e9cnica, si tienen fila es pq son giles no m\u00e1s... es mega f\u00e1cil sacar hora https://t.co/qm8kk9OZiZ",
        "@LonneganFollow Listo",
        "RT @2010MisterChip: Ojal\u00e1 mas gente en el mundo del f\u00fatbol con esta mentalidad. https://t.co/qNpxUurN2j",
        "RT @MindepChile: \u00a1Subcampeones del Mundo! La Selecci\u00f3n Chilena de Futsal para deportistas con discapacidad intelectual alcanz\u00f3 el 2do lugar\u2026",
        "Y lo m\u00e1s incre\u00edble es que todo funcion\u00f3 perfecto, revisi\u00f3n programada, realizada en 30 minutos y aprobada!!",
        "Estoy solo en una planta de revisi\u00f3n t\u00e9cnica, no se si es fin de mundo, apocalipsis zombi o qu\u00e9 pero se siente raro",
        "RT @RamonCavieres: @gatokupa_71 @CristianValdivi No tan solo debe ser el pago oportuno , tambi\u00e9n debe ser la gesti\u00f3n oportuna de la Orden d\u2026",
        "Recuerdo que las manifestaciones del NO eran bien \"expresivas\" pero luego dejaron de serlo absolutamente y ahora pareciera que son principalmente expresivas \u00bfqu\u00e9 implicar\u00e1 esa tendencia?",
        "RT @PaolaMunozGr: En Sacramento\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8nuestro 2do @UCI_WWT @AmgenTOC junto a @marce_prieto92 @yareliisalazar @marijo_vargasb @andrea_brenda #And\u2026",
        "RT @Muni_provi: AHORA\ud83d\udce1: @muni_provi junto a la alcaldesa @EvelynMatthei conmemoran el  D\u00eda Internacional Contra la LGBTI-Fobia, con el izam\u2026",
        "RT @NotableHistory: Lou Ferrigno and Arnold Schwartzenegger, 1970's https://t.co/NZZPnlO1uX",
        "RT @PedroDavisU: Buenos d\u00edas a todos https://t.co/zDWXs4MR9F",
        "Ahora salen otros giles diciendo que hay que haber estudiado en el Nacional para entender \u00bfven lo penca que es el argumento vivencial como requisito para la comprensi\u00f3n?",
        "RT @JoelStillerman1: Insider critique of MBA programs. https://t.co/OFvj9uTfOy",
        "RT @nestornudo: puesta de sol, hoy:\n\nbuenos aires, 18.00\nlima, 17.48\nla paz, 18.09\nrio, 17.19\nsao paulo, 17.32\nmontevideo, 17.50\nasunci\u00f3n,\u2026",
        "RT @RoyCampos: https://t.co/n2oC7rPToW",
        "RT @camilapfer: Ya hay gente matando a Nico Jarry. Tiene 22 a\u00f1os, mucho por mejorar, reci\u00e9n est\u00e1 fogue\u00e1ndose con los mejores y tiene buena\u2026",
        "@PabloTorche De veritas que s\u00ed",
        "Antiguamente los/as soci\u00f3logos/as discut\u00edamos del discurso, las pr\u00e1cticas, la importancia simb\u00f3lica de las bromas o tom\u00e1bamos en serio lo que otros descartaban (TV, pel\u00edculas)... Pero eso es algo que hacen todos/as ahora, as\u00ed que habr\u00e1 que re inventarse",
        "RT @vuIgaire: Imagine being able to make stone look soft https://t.co/jKYMO2CZdx",
        "Hagamos el disclosure que @PabloTorche es mucho m\u00e1s joven y no lo conozco hace tanto... pero su art\u00edculo de hoy es tan bueno que necesitaba nombrarlo",
        "No me gustan las https://t.co/4t0jiUmtiF. pero una cosa buena es que, virtualmente, uno se siente como que est\u00e1 conversando como hace 20 a\u00f1os con grandes colegas como @jjimeneza1972, @danielchernilo o @PabloTorche \u00a1una gran cosa!",
        "@jjimeneza1972 @danielchernilo Queridos amigos, la \u00fanica soluci\u00f3n (en la actualidad), es la v\u00eda normativa, o sea: prueba/evaluaci\u00f3n... No creo que los chicos sean m\u00e1s flojos que antes sino que conf\u00edan m\u00e1s en la instituci\u00f3n, procedimientos y se\u00f1al\u00e9tica educacional.\nLa falta de evaluaci\u00f3n=falta de importancia",
        "RT @PabloTorche: La meritocracia es  un concepto funcional a la ideolog\u00eda capitalista. Mi columna en El mostrador \nhttps://t.co/qoBSuFPx8d",
        "L\u00facido Torche",
        "\u00bfMeritocracia o Ideologicracia? https://t.co/cqywtfIUAI",
        "RT @drewconway: Who made this? \ud83d\udc4f\ud83c\udffb...\ud83d\udc4f\ud83c\udffb...\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/TgTiYBpMMy",
        "@bdomackenna Es lo que pienso yo pero me siento predicando en el desierto a veces",
        "Al final, es lo de siempre, cada quien defiende lo suyo, los investigadores del mundo virtual anuncian el declive del an\u00e1lisis de percepciones y quienes investigan percepciones descreen del an\u00e1lisis de conductas... todos llevando agua a su molino",
        "RT @patricionavia: As\u00ed con los que por un lado piden que crezca el Estado de bienestar y por otro se enojan cuando el Estado anuncia aument\u2026",
        "@gatokupa_71 @jjimeneza1972 @bdomackenna La diferencia de GSE con los ingresos es que tratan de incorporar patrimonio + flujo, ser\u00eda mejor hacer una encuesta de habitus para eso pero ser\u00eda \"un poco\" dif\u00edcil de aplicar y explicar",
        "@gatokupa_71 @jjimeneza1972 @bdomackenna La primera \u00bfqu\u00e9 te parece que el \u00edndice sea multiplicativo?",
        "@jjimeneza1972 @bdomackenna @gatokupa_71 Por eso le digo a @bdomackenna que no le diga bluff porque @gatokupa es capaz de explotar jajajajaja... igual debi\u00e9ramos hacer una juntita pero solo de mega \u00f1o\u00f1is para conversar de esto con Dionisio y @Chilesoc y @gonzalotapia",
        "@bdomackenna @jjimeneza1972 Lo interesante es que las industrias llevan a\u00f1os en un intr\u00edngulis porque no tiene sentido se\u00f1alar que la estructura de GSE es igual a hace 30 a\u00f1os atr\u00e1s pero tampoco lo tiene se\u00f1alar que ha cambiado, esta discusi\u00f3n reci\u00e9n comienza pero es loco pensar en eso",
        "@bdomackenna @jjimeneza1972 Es que no es sencillamente multiplicativo, tiene otros c\u00e1lculos internos que se simplifican a una multiplicaci\u00f3n para presentarlo... El detalle lo pueden contestar con m\u00e1s propiedad V\u00edctor Allan o Dioniso Seissus (tambi\u00e9n Patricio Moyano, como no es colega no lo meto al baile)",
        "@bdomackenna @jjimeneza1972 Pero decirle bluff es exagerado, cada campo tiene sus l\u00f3gicas; esas industrias tienen la suya que no es precisamente la densidad conceptual... pero menospreciarlo as\u00ed es como decir que un paper es in\u00fatil porque nadie lo compra",
        "@bdomackenna @jjimeneza1972 No tiene nada que ver con los insight, s\u00ed tiene claramente caracter\u00edsticas performativas como las que se describe all\u00ed... ahora bien, es un acuerdo de las industrias, otra cosa es si otras instituciones utilizan ese acuerdo o no"
      ]
    }
  }
}