{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "En este trabajo se observa una realidad bastante divergente de la que los sectores independentistas catalanes quieren hacer ver que es predominante. Se demuestra que el manejo de la informaci\u00f3n es algo muy relevante. Pero a muchos eso no interesa. Sigo apelando a la reflexi\u00f3n... https://t.co/2qvamgUTRO",
        "Hay que concederle la valent\u00eda a este funcionario de Estremera. Otra cuesti\u00f3n es concederle toda la raz\u00f3n a sus argumentos (no me refiero a los estrictamente profesionales y de condiciones de trabajo)... https://t.co/ugGf4aF1Bb",
        "@svoboda46 @UnMonoDesnudo @Wertyalord1 @BeatrizTalegon @Monodesnudo Lo de troll no era para t\u00ed...Se ha cruzado un tal @UnMonoDesnudo muy \"simp\u00e1tico\".\nRespecto a lo de minimizar, en absoluto. No encontrar\u00e1s ninguna palabra que apoye a la violencia estructural del Estado, por mucho que indagues en el m\u00edo...Pero eso no me hace ser ciego a los hechos",
        "Bye, troll... https://t.co/rGpnfK0Ld8",
        "@svoboda46 @Wertyalord1 @BeatrizTalegon Ni antes la justificaba...\u00bfEs tan dif\u00edcil entender que se puede estar en contra de la violencia de cualquier signo pero exigir un m\u00ednimo de imparcialidad en los argumentos?",
        "@UnMonoDesnudo @svoboda46 @Wertyalord1 @BeatrizTalegon Tu tuit es tan, tan, tan provocador como los que \u00faltimamente pueblan las redes...Por eso, no me cansar\u00e9 de pedir a la gente que quiere la independencia de Catalu\u00f1a que usen mejor sus neuronas...\u00a1Es tan evidente tu trolleo...!",
        "@svoboda46 @Wertyalord1 @BeatrizTalegon Pues f\u00edjate, yo espero que alg\u00fan d\u00eda no traten a nadie con violencia, pero de momento, no estar\u00eda de m\u00e1s usar los argumentos y las im\u00e1genes de manera correcta y ajust\u00e1ndose a la verdad. Con o sin iron\u00eda...",
        "@BeatrizTalegon La mecha de esa Booooooom es muy corta....Sigues atendiendo a medias noches habiendo noches enteras. Reacciona, que tienes la suficiente inteligencia para distinguir el polvo de la paja...",
        "@Wertyalord1 @BeatrizTalegon \u00bfExactamente, en qu\u00e9 segundo de los 14 que dura el v\u00eddeo ocurre eso que afirmas?. Y otra cosa, \"manifestarse\" es algo muy distinto a cortar una v\u00eda de comunicaci\u00f3n. Si segu\u00eds con tan \"impactantes\" argumentos, las razones que ten\u00e9is para protestar acabar\u00e1n pareciendo meras excusas",
        "https://t.co/tLs1DDmqSa \nSegur que en l'ordre del dia de la reuni\u00f3 estaran coses com aquesta ... \u00bfa que s\u00ed? \ud83e\udd28 https://t.co/zyvwIDDYQ9",
        "@BeatrizTalegon \u00bfExperto?....Profesor asociado del Merton Collegue. No le niego su capacidad de an\u00e1lisis, pero seguro que debe tener alg\u00fan argumento m\u00e1s cient\u00edfico que aportar al debate, como experto, que una simple opini\u00f3n personal..Est\u00e1s en una deriva en la que casi todo te vale...As\u00ed no.",
        "@BeatrizTalegon @A3Noticias @aprensamadrid \u00bfC\u00f3mo enfocas este asunto de la violencia?,\u00bfse trata de evitar provocaciones o lo contrario?, \u00bfse trata de justificar acciones de violencia de los CDR, que es para lo que est\u00e1n constituidos?, \u00bfcondenas esos actos?, \u00bfquieres que el conflicto no se salga de los cauces democr\u00e1ticos?",
        "@JCHiztun De acuerdo...mis disculpas",
        "@LluisOrriols Y otra tarea ser\u00eda hacer entendible que un modelo de Estado u otro no garantiza la democracia. Lo digo por el machaque continuo del independentismo catal\u00e1n acerca de la Rep\u00fablica. Tanto manoseo del concepto lo desvirt\u00faa.",
        "Tal vez en un futuro....pero lo que yo leo entre l\u00edneas es una reforma federal...de la Constituci\u00f3n mon\u00e1rquica, no m\u00e1s. \n\u00bfQue te parecer\u00eda un modelo Canad\u00e1? ..\nEso podr\u00eda ser defendido en refer\u00e9ndum en toda Espa\u00f1a con cierto margen de posibilidades. https://t.co/EIRY6na4CY",
        "#L6Npedropresidente En la derecha cuesta comprender que un sistema parlamentario tiene mecanismos que protegen un valor esencial de la democracia: las decisiones se toman con consenso o disenso expresado mediante el voto. @pacomarhuenda debe ense\u00f1arlo en sus clases, supongo.",
        "#L6Npedropresidente Es esperable que la gente de derechas est\u00e9 buscando desesperadamente razones perversas en el apoyo a @sanchezcastejon Para @pacomarhuenda y compa\u00f1\u00eda es incomprensible que a @marianorajoy se le rechace tan mayoritariamente en la sede de la Soberan\u00eda Nacional.",
        "#L6Npedropresidente @pacomarhuenda rectifica en directo, seguro....\ud83d\ude0f https://t.co/NnITXhXLHU",
        "@Juanmi_News @godoitos https://t.co/8YEHdzcjTX",
        "@CarolinaMarin @PatxiFreytez @MujeresRtve Las campeonas son as\u00ed....\ud83d\udc4c",
        "@jesusmarana @PatxiFreytez @radiocable Querido @radiocable se te ha quedado en el tintero que Espa\u00f1a ha sido, durante el mandato de Rajoy, un pa\u00eds donde las expectativas medioambientales han sufrido serios retrocesos. Un simpatizante ecologista no debiera obviar este hecho. Saludos con aroma de caf\u00e9 descafeinado...",
        "@el_pais Simbolog\u00eda. Algo que los pol\u00edticos utilizan en su lenguaje comunicativo, y los medios reproducen. \nEn este caso, un s\u00edmbolo que refleja una tendencia secularizadora en el ejercicio del Poder muy esperanzadora. Esperando valoraciones eclesi\u00e1sticas...",
        "@MonederoJC @Sorayapp Te pudo el momento....es entendible. Pero comprende que en la era de la inmediatez, lo que ves es lo que cala, aunque luego se matice..Te has equivocado y punto. Tampoco mereces m\u00e1s \"palos\" de los justos. A soportarlo.",
        "@Pedro_delcura @IURIVAS @PodemosRivas @equorivas Y nadie dijo que fuera f\u00e1cil..",
        "@Pedro_delcura @IURIVAS @PodemosRivas @equorivas Otra etapa en el proceso de confluencia..Seguimos construyendo lo que\"s\u00ed nos representa\"...Adelante.",
        "Los pol\u00edticos han hecho pol\u00edtica, mal que le pese al @PPopular Como @CiudadanosCs est\u00e1 tan contento con haberse conocido no logra entender algo tan b\u00e1sico. Luego vendr\u00e1n las valoraciones de lo que hagan, pero lo que han hecho, bien hecho est\u00e1. Lo sabe hasta @marianorajoy",
        "Una tarde de un mediados de mayo, en la que la gente se plant\u00f3 en la calle y en las plazas sembrando una semilla de esperanza, mucha, mucha gente imagin\u00f3 algo que, en aquellos momentos solo pod\u00eda ser una ilusi\u00f3n, y que la \u00faltima tarde de otro mayo se ve hecha realidad. https://t.co/uVVSCYlD9u",
        "#MVTMocion @albert_rivera apura, apura, ...a ver si @marianorajoy le pone \"puente de plata\" a sus pretensiones electoralistas...Pero creo que va a ser que no...",
        "#MVTMocion Desesperadito se le ve...@Albert_Rivera se atrinchera en su faceta m\u00e1s \"patriotica\" antinacionalista...",
        "#MVTMocion No entiendo el motivo de la comparecencia de Cospedal. Si se trata de insistir en lo mismo...\u00bfa qu\u00e9 tanta escena? \u00bfQu\u00e9 incidencia en el proceso de la moci\u00f3n pretende tener? Conceden que se han quedado s\u00f3los...evidentemente...",
        "#MVTMocion \u00a1Qui\u00e9n iba a decir que unas \"fotocopias de fotocopias\" iban a tener tanto recorrido...!",
        "#MVTMocion \u00bfY el \"pact\u00f3metro\" de Ferreras...? where's?",
        "#MVTMocion Si la moci\u00f3n prospera, @sanchezcastejon tendr\u00e1 que afinar mucho el modelo de gobierno, aunque sea de corta duraci\u00f3n. No va a tener muchos m\u00e1rgenes de error. Otra cosa no, pero audaz s\u00ed que debe ser...",
        "#MVTMocion...venga, me apunto a la ola...@marianorajoy no ha querido ser menos que Zizu...y ya est\u00e1. Todo explicado...\ud83e\udd2a\ud83d\ude09",
        "#MVTMocion \u00bfY a qui\u00e9n mandaba la \"despedida\"? https://t.co/OLWvr2a3XE",
        "#MVTMocion Desespero por o\u00edr los argumentos de @Albert_Rivera",
        "De Vallekas Villa m\u00e1s concretamente....\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/UHgWMfdDGh",
        "#MVTMocion \u00bfOs imagin\u00e1is la de \"tranquimacines\" y \"lorazepanes\" que se estar\u00e1n consumiendo hoy....?",
        "#MVTMocion En esta situaci\u00f3n, me parecer\u00e1 aun m\u00e1s irresponsable @marianorajoy si no se plantea arrojar la toalla antes de votar la moci\u00f3n. Su concepto de hombre entregado a su pa\u00eds se desvanecer\u00e1 por puro ego\u00edsmo y soberbia. No ceder en nada ser\u00e1 su \u00faltimo \"servicio\" a la patria",
        "#MVTMocion Espero que, si sale la moci\u00f3n adelante, @sanchezcastejon tenga bien perfilada la estrategia. La historia se acelera...",
        "#MVTMocion La noche va a ser larga....",
        "#MVTMocion Pero a @marianorajoy le queda una carta en la manga...la de la dimisi\u00f3n antes de que se vote la mocion de censura. Y no ser\u00eda extra\u00f1o. Minimizar p\u00e9rdidas...",
        "#MVTMocion Con o sin corrupci\u00f3n, que el PP sea desalojado, por medios democr\u00e1ticos (esperad a ver c\u00f3mo es descalificado el instrumento), del poder abre unas espectativas interesantes. \u00a1\u00a1Pol\u00edtica!!",
        "...y me he \"empapado\"... https://t.co/9nVNoRbRe1",
        "#MVTMocion Me mojo....5 votos a la abstenci\u00f3n",
        "#MVTMocion @AITOR_ESTEBAN va a impactar....es un p\u00e1lpito...",
        "#MVTMocion Los diputados vascos van a definir la situaci\u00f3n...Los deseos pueden acabar en sorpresa",
        "Hombre...es l\u00f3gico. El resultado de este \"partido\" est\u00e1 cantado.... https://t.co/lxsvZ6oLXp",
        "#LaNoche24h Del \"Zapatero ha vendido Navarra a ETA\" al \"S\u00e1nchez se entrega a los separatistas\" Algunos est\u00e1n fibrilando ostensiblemente...",
        "#LaNoche24h Parafraseando a @Albert_Rivera \"Yo no veo causas para apoyar mociones de censura, solo veo elecciones (que me benefician)\" Todo muy ESPA\u00d1OL y LIBERAL-PROGRESISTA",
        "#LaNoche24h Hay que ponerse en la piel de un votante honesto del @PPopular ... eso tambi\u00e9n es de resaltar. Y no va con iron\u00eda,  en serio.",
        "#LaNoche24h Graciano \"salvar al soldado Rajoy\"..\u00a1qu\u00e9 rostro!",
        "#LaNoche24h Parece que lo grave es que \u00a1pueden votar la moci\u00f3n de censura los catalanes y los vascos! No se han enterado que solamente valen esos votos cuando apoyan al @PPopular Cosas hispanas...",
        "#LaNoche24h Lo b\u00e1sico en estas ocasiones tan cr\u00edticas donde el partido del gobierno se ve \"machacado\" por todos los lados es tratar de evitar que se vea posible una alternativa a ese gobierno. Ahora toca la relectura de la sentencia...El gui\u00f3n lo tienen claro algunos..",
        "#LaNoche24h Al contertulio llamado Graciano le gusta la Memoria Hist\u00f3rica cuando se trata de colocar los casos de corrupci\u00f3n del @PSOE dek a\u00f1o 1997 para relativizar lo que le ocurre al @PPopular hoy\nUn artista",
        "#LaNoche24h \u00a1Si hasta un dictador como Miguel Primo de Rivera present\u00f3 la dimisi\u00f3n hace 90 a\u00f1os...! El patriotismo se demuestra de muchas formas @marianorajoy",
        "#LaNoche24h \u00bfQu\u00e9 tiene que ocurrir en este pa\u00eds para que los pron\u00f3sticos sobre un hipot\u00e9tico gobierno de izquierdas con el @PSOE al frente se vea m\u00e1s negativo que las certezas ya sentenciadas de un @PPopular corrompido hasta el tu\u00e9tano?",
        "@LagerthaTW Hombre...\u00a1grande, grande!....es un ciudadano espa\u00f1ol que emite opiniones pol\u00edtica, de una manera radical, que molesta y \"toca los cojones\" estupendamente. Y est\u00e1 en su perfecto derecho. Seguro que hasta \u00e9l entiende que toda democracia es imperfecta, hasta la cubana, \u00bfa que s\u00ed?",
        "@agarzon Estimado convecino, siendo cierto ese peligro no expl\u00edcito en el mensaje de Ciudadanos, no es menos cierto que la franja situada en la escala 4-6 del espectro ideol\u00f3gico en Espa\u00f1a ha sido y va a seguir siendo determinante a la hora de las votaciones cruciales. Y su mensaje va ah\u00ed",
        "Tan error es que la duda trasladada a las inscritas, en forma de pregunta/chantaje, ya ha supuesto, ocurra lo que ocurra en la votaci\u00f3n (poca duda en \u00e9sto...), una p\u00e9rdida considerable de algo importante para su oferta pol\u00edtica: ser modelo \u00e9tico. Es as\u00ed..por desgracia... https://t.co/pwpfQzWMZ0",
        "#ObjetivoDebate @gabrielrufian puede arrogarse tener razones muy poderosas para lo \"suyo\", pero la manera de defender sus argumentos es \"muy irritante\", y eso tambi\u00e9n debiera tenerlo en cuenta. Mucha apelaci\u00f3n al di\u00e1logo, pero si no se cultiva la flor, no crece...",
        "Cs lanza la plataforma civil Espa\u00f1a Ciudadana para recuperar \"el orgullo de sentirse... https://t.co/fGs79RlSx5 v\u00eda @_infoLibre Los \"regeneracionismos\" pueden alumbrar \"reaccionarismos\". Alzar banderas no significa, necesariamente, elevar la raz\u00f3n constructiva. Pero...est\u00e1 bien.",
        "Estimados @Pablo_Iglesias_ e @Irene_Montero_ en esto de las incoherencias de los pol\u00edticos tenemos larga data. Creo que deber\u00e9is asumir vuestra parte al\u00edcuota con serenidad, pues en este pa\u00eds la virtud se relativiza constantemente. Dicho \u00e9sto, \u00a1l\u00edbrenos el Destino de la pureza!",
        "@BeatrizTalegon Los principios sabinianos eran (entre otros) la creencia en los vascos como \"cristianos viejos\" no contaminados con sangre mora o jud\u00eda...Pocas bromas con \u00e9sto Beatriz, que luego pasa lo que pasa...",
        "\"El catalanismo es una mixtura de agua y fuego, de corderos y lobos, de trovas y aranceles, tan inconsistente al an\u00e1lisis como incomprensible al coraz\u00f3n\" Ramiro de Maeztu, all\u00e1 por el principio del siglo XX...",
        "@VidalQuadras \u00a1Hombre Alejo! Pensaba yo que hab\u00edas pasado a la \"reserva\"....",
        "@BeatrizTalegon \"Las barbaridades hay que condenarlas, sean de cuando sean\"...t\u00fa lo has dicho....",
        "@BeatrizTalegon Preveo mucha actividad lectora...eso siempre est\u00e1 bien. Pero cuidado con las \"relecturas\"..para eso ya tenemos a P\u00edo Moa...",
        "Curioso...porque creo que a la \"izquierda\" de Putin est\u00e1 Le Pen...o sea que... https://t.co/tir5r2V23e",
        "66 a favor 65 en contra y 4 abstenciones para el candidato de \"todos los catalanes\" Quim Torra en el Parlament....\u00a1\u00bfMandato claro?!",
        "Apunta detalles de un catalanismo \u00e9tnico muy preocupantes. Yo conf\u00edo que sus fundamentos ideol\u00f3gicos, a los que tiene derecho, no emponzo\u00f1en la labor de un President para todos los catalanes. Aunque tampoco conf\u00edo mucho de los de \"enfrente\" respecto a su idea de futuro. https://t.co/kofwwz35eS",
        "Imaginad..: estamos ante una hipot\u00e9tica votaci\u00f3n. Quien defiende un r\u00e9gimen republicano dice: \"Los partidarios de la monarqu\u00eda podr\u00e1n recuperar ese r\u00e9gimen en cuanto logren un 47,71% de votos\"..\u00bfa que no sonar\u00eda muy bien? https://t.co/diHdzVfqGR",
        "@BeatrizTalegon \u00bfApuntas que toda acci\u00f3n del Gobierno que no sea aceptar posibles hechos similares a los de la legislatura anterior (admitiendo manipulaciones), no es democr\u00e1tico?, \u00bfqu\u00e9 es democracia, pues?, \u00bfsometer toda ley a deseos, leg\u00edtimos, pero no mayoritarios?, \u00bfno ves peligro en eso?...",
        "Las claves para entender a Quim Torra De Torras y Bages (Bases de Manresa) a Quim Torra y la independencia sobre todos y todas..https://t.co/GygbOYXmjU v\u00eda @voz_populi",
        "@JorgeGalindo Cierto. Tan cierto como que pod\u00eda haber elegido otras de este autor como la que descarta que una naci\u00f3n lo sea \"por razones \u00e9tnicas o hist\u00f3rico-geogr\u00e1ficas concretas\"",
        "Irrealizable: Torra, encarnando el esp\u00edritu de @KRLS y la burgues\u00eda conservadora provincialista del PdCat, s\u00f3lo ofrece proceso de independencia; ERC persigue una rep\u00fablica redentora de todo; la CUP, derrotar al capitalismo desde dentro del sistema. Tres proyectos en uno.Imposible",
        "@elisabeni Supongo que \"lo que queremos\" se refiere al resultado de las sentencias, que recogen ese punto de vista m\u00e1s equilibrado...Puesto encima de esa foto y sin matices, puede llevar a pensar en m\u00e1s de lo mismo, pero al rev\u00e9s...",
        "@ierrejon \u00a1Cu\u00e1nto se aprende con estos \"ovillos\"..!",
        "RT @50palabras_: \u00a1Ya han pasado 750 autores diferentes por @50palabras_! Repasa la lista de escritores y lee sus relatos de 50 palabras aqu\u2026",
        "RT @proemaid: \u00a1Se ha hecho JUSTICIA! Manuel Blanco, Julio Latorre y Quique Rodr\u00edguez han sido absueltos de todos los cargos.\nSin duda, esta\u2026",
        "@reinerwandler @ElSaltoDiario @carmelanegrete Lo de la botella con la cara de Marx al rev\u00e9s tiene mensaje... s\u00ed. ..",
        "Y que cumplas muchos Marx https://t.co/JZIWuFxw63 v\u00eda @elsaltodiario",
        "Nos vamos acercando al siglo de desencuentro...https://t.co/evzKLAc5JN",
        "Que las mariposas tienen lengua es una cuesti\u00f3n que escapa a determinadas mentes...no s\u00e9 si me explico... https://t.co/BXUnyhyCtc",
        "Ni lo uno ni lo otro es cierto....En este \"torneo de insensateces\" parece que se necesita decir la \u00faltima frase definitiva, cuando lo que ser\u00eda id\u00f3neo es escuchar al sentido com\u00fan y las razones apropiadas para resolver los desencuentros. Triste... https://t.co/os3lovG6xF",
        "Entrevista | J\u00fcrgen Habermas: \u201c\u00a1Por Dios, nada de gobernantes fil\u00f3sofos!\u201d https://t.co/U9T8QneNKN v\u00eda @elpaissemanal A veces, se disfruta de la lectura, a la par que se reflexiona...",
        "@MontserratRius @BeatrizTalegon De veras lo intento. Si eso que afirmas es as\u00ed, bien. Trato de comprender, solamente, todo este complejo asunto. No uses el plural, por favor...yo soy yo. Un ciudadano que os respetar\u00e1 a \"vosotros\" como sujetos con voluntad pol\u00edtica, pero que tambi\u00e9n tiene la suya propia.",
        "@BeatrizTalegon Tienes raz\u00f3n, y haces bien en criticarlo. \u00bfTienes la misma cr\u00edtica respecto al dinero que se est\u00e1 gastando en los viajes y manutenciones de los parlamentarios catalanes para ir a ver a Puigdemont a Alemania, y recibir sus \"instrucciones\"..? \u00bfO se lo pagan de su bolsillo, tal vez?",
        "RT @PolakPolly: Yesterday I had to teach my students, in under 3 hours, what the EU was and why #Brexit was happening. It seemed like an im\u2026",
        "Se precisa un poco de empe\u00f1o, pero se puede leer. Es un texto sobre los precursores del soberanismo catal\u00e1n. Es Historia. No quito ni a\u00f1ado absolutamente nada. Sustituyendo nombres de personajes por algunos actuales y algunos de los conceptos, la escena tiene tintes actuales... https://t.co/zS7PKWsPPJ",
        "Vuestra disposici\u00f3n para contestar a todas las cuestiones (algunas muy peliagudas) me ha parecido ilusionante en relaci\u00f3n con lo que suele verse y escucharse en el escenario pol\u00edtico actual. No cambi\u00e9is.. https://t.co/37yAXi7Sxw",
        "Que unas personas voluntarias que dedican parte de su vida en tratar que no muera gente se vean en la situaci\u00f3n de tener que dar argumentos a un tribunal de que lo que hacen es tratar de que no muera gente, y nada m\u00e1s, es para morirse...de verg\u00fcenza. https://t.co/PvwyFh7Fr2",
        "Todo en orden\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/gR40RR8oGg",
        "En los a\u00f1os 70, aunque hoy haya un intenso deseo de olvido, much\u00edsima gente con tendencias de izquierda hac\u00edamos an\u00e1lisis muy \"matizados\" sobre las acciones de ETA. Negarlo es de hip\u00f3critas. Pero eso no debe enturbiar este momento hist\u00f3rico.",
        "ETA ha decidido desaparecer de la escena. Este mutis debe ser aplaudido por todos. Por los directamente afectados, con dolor por lo sufrido pero con el consuelo de que nadie m\u00e1s lo sufrir\u00e1. Y por el resto, con convicci\u00f3n de que es lo que toca hacer para labrar un mejor futuro.",
        "Seguro...se puede ser digno y tambi\u00e9n ser ejemplo de pol\u00edtico nefasto para la mitad de sus ciudadanos. Graduar la dignidad con par\u00e1metros de ese tipo es muy arriesgado. La dignidad deber\u00eda ir acompa\u00f1ada de respaldo mayoritario, no sectario. Pero es tu opini\u00f3n... https://t.co/GWJyoi51E7",
        "RT @50palabras_: Y el mejor #microrrelato de 50 palabras de junio ha sido... \u00a1\"Cambio de rasante\", de La Marca Amarilla! Enhorabuena y much\u2026",
        "@ernesturtasun @fmarcellesi @openarms_fund @campsoscar Pero que no tenga que ser en la secci\u00f3n de \"all\u00e1 por los a\u00f1os 20 del pasado siglo XXI...\"",
        "Eso tambi\u00e9n espero a verlo... https://t.co/iTbtDffDeH",
        "RT @_Vida_Dura: Date cuenta antes de que sea demasiado tarde. https://t.co/uiXWM9OlK5"
      ]
    }
  }
}