{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u25ba Mejor es la #salud que nunca se perdi\u00f3 | http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "\u00bfCausas m\u00e1s importantes de cardiopat\u00eda y ACV? Dieta malsana, inactividad f\u00edsica,  tabaco y consumo nocivo de alcohol.",
        "[DATO]  \u25ba Se estima que anualmente fallecen en el mundo unas 424.000 personas por ca\u00eddas.",
        "RT @MinSaludCol: Lo que debes saber sobre la fiebre Chicungu\u00f1a  v\u00eda @INSColombia http://t.co/AjDddryZjD",
        "S\u00edndrome de Gaucher, una de las 7000 enfermedades raras que cataloga la OMS y que se dan en 1 de cada 2000 personas http://t.co/Csu1moJcnC",
        "D\u00eda Mundial de las Enfermedades Rara, muchos tienen su condici\u00f3n subdiagnosticada, mal diagnosticada o subtratada. http://t.co/Vy56VolyMF",
        "RT @fundahigado: Nuestra Visi\u00f3n:\nAtender a la poblaci\u00f3n venezolana que requiere tratamiento de enfermedades hep\u00e1ticas.",
        "Hoy en d\u00eda los #pacientes est\u00e1n m\u00e1s informados, conocen mejor sus derechos y est\u00e1n m\u00e1s dispuestos a hacerlos valer http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "El equipo de http://t.co/VUlUO2X9gV les desea buen domingo a todos...",
        "RT @XiomaraMonts: \u00bfCu\u00e1ntas horas se necesitan para dormir? http://t.co/XbPMpSKciO v\u00eda @bitacoramedica",
        "+Una dieta saludable, la actividad f\u00edsica regular y el mantenimiento de un peso corporal adecuado pueden prevenir la #diabetes [OMS]",
        "El cigarrillo, \u00bftiene relaci\u00f3n con trastornos urol\u00f3gicos? Por: El\u00edas Mora, ur\u00f3logo http://t.co/J8wji1FEfg",
        "Una gu\u00eda para la atenci\u00f3n del paciente con #c\u00e1ncer en el hogar http://t.co/PK03euXADd",
        "\u201cLa #fibromialgia est\u00e1 asociada con las emociones\u201d. Entrevista en http://t.co/VUlUO2X9gV \u25ba http://t.co/F4GguJIT7V",
        "*\u00bfC\u00f3mo cuidar los ri\u00f1ones? Evite la obesidad, controle la tensi\u00f3n arterial, realice -peri\u00f3dicamente- ex\u00e1menes de orina",
        "RT @elmundosalud: La polip\u00edldora, una innovaci\u00f3n farmac\u00e9utica 'made in Spain' http://t.co/9lwSTvrFyP por @jlserna",
        "\"La enfermedad es el resultado no s\u00f3lo de nuestros actos sino tambi\u00e9n de nuestros pensamientos\", Mohatma Gandhi",
        "El cigarrillo, \u00bftiene relaci\u00f3n con trastornos urol\u00f3gicos? Por: El\u00edas Mora, ur\u00f3logo http://t.co/KOflt1NIlM",
        "*Quienes dicen que no tienen tiempo para hacer ejercicio, tarde o temprano tendr\u00e1n que hallar tiempo para enfermarse.",
        "Una enfermedad que s\u00f3lo en los \u00faltimos tiempos obtuvo su lugar en los consultorios: la #fibromialgia \u25ba http://t.co/EFSquiMs68",
        "Los padres pocas veces toman conciencia sobre la #depresi\u00f3n de su hijo porque no se imaginan... \u279c http://t.co/6lCxwa885C",
        "#Pacientes con Enfermedades Raras suelen vivir una \"odisea diagn\u00f3stica\" sin que se llegue al tratamiento correcto \u25ba http://t.co/JIN75Cj43M",
        "Conozca el implante coclear: dispositivo electr\u00f3nico que ayuda a escuchar a personas con dificultades de audici\u00f3n http://t.co/6bFqhANjDV",
        "*\u00bfC\u00f3mo cuidar los ri\u00f1ones? Evite la obesidad, controle la tensi\u00f3n arterial, realice -peri\u00f3dicamente- ex\u00e1menes de orina",
        "A prop\u00f3sito de celebrarse este 28 de febrero el D\u00eda Mundial de las Enfermedades Raras, publicamos este Reportaje \u279c http://t.co/aSaWQHt1Id",
        "Se estima que existen alrededor de 8000 Enfermedades Raras (ER), de las cuales s\u00f3lo 1300 han sido investigadas http://t.co/gLxMF8QjoX",
        "*126 a\u00f1os ten\u00eda el haitiano Benito Mart\u00ednez cuando muri\u00f3, en octubre de 2006, en Cuba.",
        "RT @saludcolima: La enfermedad de Fabry y la mucopolisacaridosis; #EnfermedadesRaras cubiertas por @Seg_PopularCol http://t.co/YSYOdcp9Eq",
        "Hoy es el D\u00eda Mundial de las Enfermedades Raras (ER) \u279c http://t.co/kg5Re7tWsG #enfermedadesraras",
        "El promedio de tiempo para llegar a un diagn\u00f3stico claro de una enfermedad rara es de unos cinco a\u00f1os, relat\u00f3 Soledad http://t.co/q2lHrgrO4P",
        "Enfermedades Raras: su definici\u00f3n de no s\u00f3lo se refiere a su baja frecuencia, sino tambi\u00e9n a la vulnerabilidad que su condici\u00f3n implica.",
        "\u00bfNi\u00f1o deprimido? Estos son los s\u00edntomas \u25ba http://t.co/GlcJzNNioj",
        "RT @MinSaludCol: RT @MinSaludCol: 3 de Marzo D\u00eda Internacional del Cuidado del O\u00eddo y la Audici\u00f3n http://t.co/YZxQa0zvQ8",
        "#Pacientes con Enfermedades Raras suelen vivir una \"odisea diagn\u00f3stica\" sin que se llegue al tratamiento correcto \u25ba http://t.co/yFfLa7hw57",
        "RT @Educarensalud: El diario de EducarenSalud is out! http://t.co/kzRglwzkdW Stories via @impreveloxprint @bitacoramedica @SemMonteria",
        "El #c\u00e1ncer pedi\u00e1trico no es prevenible, pero se puede detectar oportunamente \u25ba http://t.co/OVKI3CpnIM",
        "Hoy es el D\u00eda Mundial de las Enfermedades Raras (ER) \u279c http://t.co/ootkk0ar2o #enfermedadesraras",
        "@opsoms lanza nueva publicaci\u00f3n: Diagn\u00f3stico temprano de #c\u00e1ncer en la ni\u00f1ez \n http://t.co/nC3UuU5rOg",
        "A prop\u00f3sito de celebrarse este 28 de febrero el D\u00eda Mundial de las Enfermedades Raras, publicamos este Reportaje \u279c http://t.co/fpIU0O2znl",
        "RT @EfectoNaim: Un mundo cada vez m\u00e1s obeso http://t.co/O4VtdPQ4Xf",
        "Se estima que existen alrededor de 8000 enfermedades poco frecuentes, de las cuales apenas 1300 han sido investigadas http://t.co/sqyCOvAT7H",
        "A prop\u00f3sito de celebrarse este 28 de febrero el D\u00eda Mundial de las Enfermedades Raras, publicamos este Reportaje \u279c http://t.co/i3sKVGtVgl",
        "\u00bfNi\u00f1o deprimido? Estos son los s\u00edntomas \u25ba http://t.co/KYSpQbFAAY",
        "Los padres pocas veces toman conciencia sobre la #depresi\u00f3n de su hijo porque no se imaginan... \u279c http://t.co/NbGIlZqOfY",
        "El 18 de febrero se conmemor\u00f3 el D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Asperger, un trastorno del desarrollo \u25ba  http://t.co/sXN2MeuFvP",
        "Los padres pocas veces toman conciencia sobre la #depresi\u00f3n de su hijo porque no se imaginan... \u279c http://t.co/ijo4upn3N8",
        "Volvi\u00f3 a ver despu\u00e9s de diez a\u00f1os gracias a un ojo bi\u00f3nico http://t.co/FL7CLVtvdH [V\u00eda @clarincom]",
        "RT @ALMUAVE: La enfermedad y sus efectos psicol\u00f3gicos http://t.co/NASiwwZeri v\u00eda @bitacoramedica",
        "Una enfermedad que s\u00f3lo en los \u00faltimos tiempos obtuvo su lugar en los consultorios: la #fibromialgia \u25ba http://t.co/p8WifBOvZ6",
        "Una gu\u00eda para la atenci\u00f3n del paciente con #c\u00e1ncer en el hogar http://t.co/HGsQ9cpSbb",
        "\u00bfPrincipal causa de la Enfermedad pulmonar obstructiva cr\u00f3nica (EPOC)? El humo del tabaco \u25ba http://t.co/Pus6uiohRl",
        "\"La enfermedad es el resultado no s\u00f3lo de nuestros actos sino tambi\u00e9n de nuestros pensamientos\", Mohatma Gandhi",
        "Conozca el implante coclear: dispositivo electr\u00f3nico que ayuda a escuchar a personas con dificultades de audici\u00f3n http://t.co/1oz45SIWsr",
        "RT @norabar: Para Hawking la agresividad es el peor rasgo humano.\"Habr\u00e1 sido muy bueno en la \u00e9poca de las cavernas\" http://t.co/fYwrcslE8T",
        "\"Quienes dicen que no tienen tiempo para hacer ejercicio, tarde o temprano tendr\u00e1n que hallar tiempo para enfermarse\", Edward Stanley",
        "Una gu\u00eda para la atenci\u00f3n del paciente con #c\u00e1ncer en el hogar http://t.co/uct8xtqfIH",
        "RT @alzvenezuela: Se dictar\u00e1 la charla: \"Como ayudarnos a tener estilos de vidas saludable\". Jueves 05/03/2015  http://t.co/wwPtnAlDpf",
        "Una enfermedad que s\u00f3lo en los \u00faltimos tiempos obtuvo su lugar en los consultorios: la fibromialgia \u25ba http://t.co/p8WifBOvZ6",
        "\u201cLa #fibromialgia est\u00e1 asociada con las emociones\u201d. Entrevista en http://t.co/VUlUO2X9gV \u25ba http://t.co/kXnwor57Yl",
        "RT @sinhuellaMD: Congreso Internacional de #Cirug\u00eda #Endosc\u00f3pica #M\u00e9xico. Mayo 2015\u27ae http://t.co/I5vpWGPMvv @bitacoramedica @NotiSalud",
        "La #fibromialgia fue reconocida como enfermedad por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud en 1992. M\u00e1s: http://t.co/cSiS4FcOu6",
        "\u00bfSab\u00eda que el implante coclear puede proporcionar a una persona sorda una comprensi\u00f3n de los sonidos del ambiente? http://t.co/NIC5WK2AYF",
        "\"Soy donante y se lo digo al mundo\", es el lema de la \u00faltima campa\u00f1a nacional del @incucaioficial http://t.co/jBj0hMveVr",
        "\u201cLa #fibromialgia est\u00e1 asociada con las emociones\u201d. Entrevista en http://t.co/VUlUO2X9gV \u25ba http://t.co/6226SsmXU3",
        "Fibromialgia: una enfermedad incluida dentro de las patolog\u00edas reum\u00e1ticas, pero que los #m\u00e9dicos s\u00f3lo ahora empiezan a reconocer",
        "Cada a\u00f1o, unas 500 mil personas que padecen #dengue grave necesitan hospitalizaci\u00f3n. Y 2,5% fallecen. http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "RT @ceclines: La #mamograf\u00eda de pesquisa es aquella que se realiza en mujeres asintom\u00e1ticas para detectar una alteraci\u00f3n cl\u00ednicamente oculta",
        "RT @ManesF: La #m\u00fasica activa \u00e1reas cerebrales de procesamiento de los sonidos, pero tambi\u00e9n de la emoci\u00f3n, del movimiento y de la memoria.",
        "#Dengue es una enfermedad v\u00edrica transmitida por mosquitos que se ha propagado r\u00e1pidamente en el mundo http://t.co/5CwSlhZyWX",
        "OMS: seguridad de las inyecciones busca prevenir la propagaci\u00f3n de enfermedades por pr\u00e1cticas inseguras http://t.co/30vlg3oyHM",
        "+Una dieta saludable, la actividad f\u00edsica regular y el mantenimiento de un peso corporal adecuado pueden prevenir la #diabetes [OMS]",
        "\u25ba Mejor es la #salud que nunca se perdi\u00f3 | http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "Cuando se toman varias medicinas a la vez es importante conservar el orden para evitar tomas equivocadas \u25ba http://t.co/1jUJyROvav",
        "El cigarrillo, \u00bftiene relaci\u00f3n con trastornos urol\u00f3gicos? Por: El\u00edas Mora, ur\u00f3logo http://t.co/P2bLWzPoGp",
        "Venezuela: becas para posgrados m\u00e9dicos en el exterior http://t.co/2dHhTFZfyI",
        "Latinoamericanos tienen m\u00e1s predisposici\u00f3n para la #diabetes http://t.co/luvGQmkgxw",
        "RT @DraAnaTorrealba: RT @bitacoramedica para conservar una piel sana..  es importante protegerse de los rayos solares http://t.co/2KUGqoiE3a",
        "F\u00e1rmacos: \u00bfc\u00f3mo organizarlos para evitar errores? http://t.co/QapXYVD6WQ",
        "F\u00e1rmacos: \u00bfc\u00f3mo organizarlos para evitar errores? http://t.co/CgOrK0dbvL",
        "El cigarrillo, \u00bftiene relaci\u00f3n con trastornos urol\u00f3gicos? Por: El\u00edas Mora, ur\u00f3logo http://t.co/BVEeKnf14s Cc: @urotips",
        "Enfermedades tropicales en el foco de la OMS http://t.co/lHCNu6YDPr",
        "@opsoms solicit\u00f3 ampliar recursos para combatir 17 #enfermedades tropicales desatendidas http://t.co/OfiWvXIGBK http://t.co/DgBRexVFWE",
        "Cuando se toman varias medicinas a la vez es importante conservar el orden para evitar tomas equivocadas \u25ba  http://t.co/WLMqJezcwl",
        "RT @AniGarcilazo: @drcarlosrepetto @bitacoramedica y para una videoendoscopia? me estoy por hacer una y me da miedo",
        "@opsoms aprob\u00f3 el primer an\u00e1lisis r\u00e1pido para detectar #\u00e9bola http://t.co/63l8FnI6BL \"Es un avance significativo\", dijeron expertos.",
        "\u201cLa #salud no lo es todo pero sin ella, todo lo dem\u00e1s es nada.\u201d Arthur Schopenhauer, fil\u00f3sofo alem\u00e1n",
        "+Una dieta saludable, la actividad f\u00edsica regular y el mantenimiento de un peso corporal adecuado pueden prevenir la #diabetes [OMS]",
        "Los divert\u00edculos son peque\u00f1as bolsas que se abultan en el colon o en el intestino grueso. Es m\u00e1s com\u00fan con la edad \u25ba http://t.co/etYHRr8IQM",
        "Seg\u00fan proyecciones de la OMS, la #diabetes ser\u00e1 la s\u00e9ptima causa de mortalidad en 2030. Nota descriptiva \u25ba http://t.co/deygB3Plje",
        "+Hay tratamientos eficaces para la depresi\u00f3n, trastorno que puede ser diagnosticado y tratado por profesionales capacitados",
        "\u00bfPodemos imaginar un futuro en el que todo se curar\u00e1 gracias a la #medicina regenerativa? http://t.co/oEBIKu41w1 [Entrevista]",
        "+Si bien hay una vacuna segura para su prevenci\u00f3n, el #sarampi\u00f3n es una de las principales causas de muerte entre ni\u00f1os peque\u00f1os",
        "La #depresi\u00f3n es un trastorno mental frecuente que afecta a m\u00e1s de 350 millones de personas en el mundo \u25ba http://t.co/NvNdyjmabM",
        "\u00bfQu\u00e9 es un examen completo de los ojos con dilataci\u00f3n de las pupilas? http://t.co/Mot7ZZUnPb",
        "Retinitis pigmentaria: un grupo de des\u00f3rdenes gen\u00e9ticos que afectan la capacidad de la retina para responder a la luz http://t.co/4OM1WyrWCr",
        "*Se ha demostrado que medidas simples relacionadas con el estilo de vida son eficaces para prevenir la #diabetes o retrasar su aparici\u00f3n.",
        "\u25ba Mejor es la #salud que nunca se perdi\u00f3 | http://t.co/VUlUO2X9gV",
        "Fumar durante el embarazo podr\u00eda aumentar el riesgo de diabetes de las hijas, seg\u00fan estudio http://t.co/7BVe63qB7f",
        "RT @Fecoer: @bitacoramedica Gracias por compartir nuestra Web!  #enfermedadesraras #escuchametambienami",
        "Compartimos la Web de la Federaci\u00f3n Colombiana de Enfermedades Raras http://t.co/UMr17hqbOE @Fecoer"
      ]
    }
  }
}