{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@viajesyfotograf @BiosphereITR Que interesante!",
        "@Escobuleros @antgranados A ver si @DDMisterio graba las intervenciones, gracias q ellos estoy al d\u00eda de estos temas. Tengo un beb\u00e9 de un mes y estoy muy limitada para asistir a estos eventos",
        "@Vipavi_ @iatiseguros @CastillaYLeonTB @notasde1viajero @trotaburgos @elliodeabi @Recuerdos_Mo @maruxainab @trucosviajeros @Estelamgm @viajeros30 @lacosmopolilla @LaRatonaViajera Q preciosidad!",
        "@QueseriasTietar hola!  \u00bfhac\u00e9is visitas guiadas a vuestras instalaciones o alguna actividad como catas y degustacionesm",
        "@conocesanabria Estuvimos en verano \u00a1Nos encanta la zona!",
        "@Avilaautentica1 @turismodeavila @Portazgocuevas @LOSCANTEROS1 @CarneAvilaIGP @GastronomiaCyL @GourmetAbulense @SaborDeCyl Nosotros apostamos por el turismo y la gastronom\u00eda en https://t.co/etHsPo9w8C un nuevo proyecto que est\u00e1 en marcha",
        "@ZamoraSpain Muy bonito!!",
        "@JLPrietoCal @ZamoraSpain @dipuzamora @feriavalladolid Que maravilla, como me gusta Zamora!!  Ten\u00e9is PDF con las actividades?  Saludos!!",
        "RT @viajesyfotograf: Muy pronto Conferencia Internacional de Turismo Sostenible en Destinos de interior en INTUR 23/24 nov @BiosphereITR ht\u2026",
        "El I Encuentro de Bloggers de Castilla y Le\u00f3n @CastillaYLeonTB logra 15 millones de impactos en redes sociales #TBOrigenyDestinoMedinadePomar https://t.co/lgqacHAShJ",
        "@destinocyl @BurgosTur @Marcovolador1 @CastillaYLeonTB @bcnTB @GaliciaTB @AndaluciaTB @balearestb @MadridTB @CEDERmerindades @AytoMedina @elviajedesofi @aunclicaventura @viajeros30 @mgsantamarina @Burgosenelmundo @elliodeabi @LaRatonaViajera Vaya cracks!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "RT @aunclicaventura: Ya tengo pr\u00f3ximo destino en mente\u203c\ufe0fMe vuelvo a las #Merindades a conocer m\u00e1s a fondo sus tesoros, a ver si puedo estre\u2026",
        "RT @Estelamgm: Ma\u00f1ana pongo rumbo al #TBOrigenyDestinoMedinadePomar. Ganas de ver a los compis de @CastillaYLeonTB y los que vienen de otra\u2026",
        "\u00bfPor qu\u00e9 son felices los freelances que son felices? https://t.co/jaRbZjc4SH",
        "RT @fitur_madrid: Un a\u00f1o m\u00e1s la @AECIT - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Expertos Cient\u00edficos en Turismo organiza la mesa de innovaci\u00f3n tur\u00edstica en\u2026",
        "@TuitquedadaMico Cuantas setas tendr\u00e1 Gredos ahora con las lluvias y nieves de esos d\u00edas!!! Ultimamente atrapo m\u00e1s vasos de agus que birras... \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@fundcajaruralbu @elliodeabi Yo quiero hacerlaaa!!!!",
        "@organizotuviaje @CastillaYLeonTB @helloiamruben @notasde1viajero @elviajedesofi @viajeros30 @LaRatonaViajera @Estelamgm @mfamiliaviajera @maruxainab @travel_thelife Una pasada, desde luego!",
        "@mundicolasblog Q foto tan bonita!",
        "@aunclicaventura @CyLesVida @BurgosTur @unblogdepalo @lacosmopolilla @krisporelmundo @Marcovolador1 @CastillaYLeonTB @Estelamgm @TurismoBur @CovarrubiasTur @CovarrubiasCIT Precioso!!  Como me encanta!!!  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "Hoy los miembros de @CastillaYLeonTB se re\u00fanen para elegir president@ desde uno de los edificios m\u00e1s emblem\u00e1ticos y altos de #Valladolid gracias a @civitatis!! https://t.co/DikpN32v0B",
        "Nace MIDE, una plataforma para impulsar el emprendimiento y la innovaci\u00f3n en #Madrid https://t.co/bT45BTuIoY v\u00eda @EFEemprende #emprendedores",
        "RT @jvprie: Mi reportaje de esta semana en #ELNORTEDECASTILLA #papel es un paseo de aires r\u00fasticos por las calles de Villanueva del Conde @\u2026",
        "RT @jvprie: @LolitaKreativa @SierraDFrancia Pues en esa zona la Senda de los Casta\u00f1os Centenarios puede estar bien https://t.co/cRM1VUhKKg\u2026",
        "El \"after\" de #Fitur se pone en marcha para salir de fiesta despu\u00e9s de la feria v\u00eda @hosteltur https://t.co/9dGgSLN4yE #Fitur2018",
        "@jvprie @SierraDFrancia Gracias!!!  Pues en cuanto mejore el tiempo nos ponemos en ruta! \ud83d\ude0a",
        "@jvprie @SierraDFrancia Que chulo!!  Para ir con peques que nos recomiendas??",
        "@MiradasViajeras @QTRAVELdigital Que bonito, por favor!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "RT @el_pais: Wang Fuman, con solo 8 a\u00f1os, camina una hora y media desde su casa bajo temperaturas g\u00e9lidas que llegan a alcanzar los nueve g\u2026",
        "RT @sinuhevallve: \u00daltimamente estoy bastante \"sensible\" con el tema de las buenas pr\u00e1cticas. Quiz\u00e1s porque ahora mismo me enfrento a la her\u2026",
        "RT @Viajando_blog: Visitar y descubrir C\u00e1diz a trav\u00e9s de tres grandes experiencias https://t.co/xMODIRHrce",
        "@erikalust @Allure_magazine Jajajaja!!!  Too much!",
        "RT @RVEDIPRESS: Un a\u00f1o m\u00e1s volvemos a #FITUR2018. La #RVcorner, punto de encuentro entre medios de comunicaci\u00f3n y profesionales del sector,\u2026",
        "RT @PagosdelRey: La pr\u00f3xima semana @MuseodelVinoPdR estar\u00e1 en #Fitur Pabell\u00f3n 9, para hablar de #enoturismo en Toro. Una zona por descubrir\u2026",
        "RT @facchinjose: \u27a1\ufe0f Ap\u00fantate a la 2\u00ba edici\u00f3n de #Posiciona18 \ud83d\udc49 Congreso Online y gratuito sobre Posicionamiento de Marca en Internet \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\n\ud83d\udd1d\ud83d\udc49\u2026",
        "Finnova presentar\u00e1 en #Fitur sus programas de aceleraci\u00f3n para #emprendedores https://t.co/3CTcI2WLsN v\u00eda @EFEemprende #FITUR2018",
        "@woodemia S\u00faper importante!  \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        ".@DyrectoConsult presentar\u00e1 en #fitur una gu\u00eda para ayudar a emprendedores de #turismo https://t.co/IcR930mGVO v\u00eda @EFEemprende #Fitur18",
        "Impresionante historia... https://t.co/kP3anOgbx3",
        "RT @palomares_adri: La firma zamorana marae, que tiene su taller en Coreses, fabric\u00f3 el abrigo con el que ha posado la princesa Charlotte d\u2026",
        "RT @postedin: Cambios en el mundo del contenido visual y c\u00f3mo evolucionar tu estrategia https://t.co/98UjpJpa5R #VideoMarketing #MarketingD\u2026",
        "@ViajamosJunto Genial!!!  Un abrazo disfrutones!!!  \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "@nattulecom Fant\u00e1stico proyecto!  Yo estoy trabajando ahora para lanzar https://t.co/etHsPo9w8C Espero que podamos compartir experiencias. \u00bfpodr\u00eda haceros una entrevista para el blog de Interdominios?",
        "RT @nattulecom: \u00bfQuieres ganar una de nuestras experiencias en la naturaleza? Participa en el sorteo del cuarto aniversario de nuestros ami\u2026",
        "RT @FranContrerasG: @insubarataria Diez a\u00f1os, cinco caminos, peregrino y hospitalero, compartimos #caminodesantiago \ud83d\ude0a #ultreia https://t.co\u2026",
        "@LoCreo2 @patente_de @MediterraneoDGT y yo! El t\u00edpico titular que lo lees y picas a ver si es posible que algo tan aborrecible sea cierto y te das cuenta de que no, que no es como lo pintan y echas pestes...",
        "Recomiendo el Curso Gratuito Online \"Gesti\u00f3n de Proyectos\" de @Sinnaps_ES \u00bfCu\u00e1ndo no debemos seguir adelante con el proyecto? https://t.co/jI440Y1fD1 https://t.co/YW5m0S9n0n",
        "@AstorgaSilvia Silvia, a tope con el v\u00eddeo en directo!! A darle ca\u00f1a!! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude03",
        "RT @AstorgaSilvia: \ud83d\udcc8 El n\u00famero de retransmisiones a trav\u00e9s de Facebook Live creci\u00f3 un 47% esta Nochevieja\n\ud83d\udd34\ud83d\udce1 Estamos de acuerdo en apostar,\u2026",
        "@lacosmopolilla @elviajedesofi @minube @elPachinko @OliverTrip1 @viajeros30 @MadridTB @tublogdeviajes_ @AndaluciaTB @objetivo_viajar @Sinmapa_net @algoqrecordar @unmundopara3 @maruxainab @mapaymochila_ @VagamundosViaje que guap\u00edsima en la foto!! Pues no se si pasaremos pero me alegro mucho que seas ponente \u00a1Un abrazo!",
        "@_ANAMILAN_ Bravo!  As\u00ed se habla!!  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "@efg84 @fitur_madrid @feriademadrid @MADRID @ComunidadMadrid Esa declaraci\u00f3n suena a \"tengo un micr\u00f3fono delante y me vengo arriba\" \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "RT @pater112: Y aqu\u00ed pod\u00e9is ver el desenlace. Y la importancia de las redes sociales para dar tranquilidad sin necesidad de colapsar las l\u00ed\u2026",
        "RT @pater112: Pues hicieron camino con los quitanieves hasta donde pudieron y posteriormente se andaron, en medio de un vendaval de nieve,\u2026",
        "RT @pater112: Se est\u00e1 hablando como de pasada pero la @guardiacivil rescat\u00f3 a una familia que llevaba atrapada por la nieve en la #AV500 m\u00e1\u2026",
        "@patente_de @MediterraneoDGT Desde luego que s\u00ed, @patente_de pero ante todo deben ser periodistas serios y profesionales y poner un titular que corresponda con la realidad de la noticia. En este caso, el matrimonio en Turqu\u00eda con ni\u00f1as no es legal, aunque el ministerio religioso ese lo vea factible",
        "@nuntiumcom @roberto_sbrolla @JuanfraEscudero Gracias!! Os sigo atenta \u00a1Buenos d\u00edas!",
        "@mariarubiom Buenas noches guapa!!  A descansar!!  \ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "RT @Emprendedores: \u00bfC\u00f3mo deber\u00edas tomar las decisiones que son francamente dif\u00edciles? Inversiones, despidos, alianzas... https://t.co/SkdcK\u2026",
        "T\u00e1cticas de marketing Online para #eCommerce con bajo presupuesto https://t.co/Ho6q59HMSl v\u00eda @initcoms",
        "RT @JulioMazziotti: \u201cNunca te rindas, a veces la \u00faltima llave es la que abre la Puerta\u201d / #LaLlaveDeLaPr\u00f3ximaPuerta /Puedes escucharla aqu\u00ed\u2026",
        "Si eres blogger ap\u00fantate ya al #AtrapaloBirratour corre que las plazas vuelan!!  \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 https://t.co/eZyZrG9vTw",
        "Facebook Ads desde cero \u00a1Muy bueno!  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 #MarketingOnline https://t.co/YBeoRC58co",
        "RT @tirademarketing: Los #ReyesMagos nos han tra\u00eddo un regalo lleno de buenos prop\u00f3sitos. \nBy @sana_su_sana \n#miralatira #marketingilustrad\u2026",
        "Siempre haz...  \u00a1Buenos d\u00edas!  \ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90 https://t.co/ARKf225Pwn",
        "RT @Destino_Sabor: #Foodies de #Madrid ya queda menos para #Gastrofestival https://t.co/9Ro1VjEXIY",
        "RT @fcpsocialmedia: \ud83d\ude8020 art\u00edculos sobre Marketing Online imprescindibles para leer en 2018\ud83c\udfaf\n\ud83d\udc49https://t.co/vuhjartEEC\ud83d\udc48\n\n#socialmedia #Market\u2026",
        "@fcpsocialmedia @MabelCajal @ernestogbusta @blogpocket @maidertomasena @aroru26 @SocialMedier @RomualdFons @MATrabado @tristanelosegui @miguelfloro @cminana @semrush_es @RubenManez @maxcf @cinacio06 @Alexserramar @aulaCM Los echar\u00e9 un vistazo cuando pueda!  Tomo nota!!  \ud83d\ude09",
        "@Borges_es Si, lo necesito!",
        "A veces nos pasamos de \"pol\u00edticamente correctos\" \u00bfEsto es racismo?  Yo creo que fue pura casualidad que el ni\u00f1o fuera de color y no asi\u00e1tico, germ\u00e1nico, \u00e1rabe o chino... https://t.co/uiYU043Rje",
        "RT @AmaliaLopezAcer: \ud83d\udd1d\ud83d\udd1dLos mejores #blogs de #MarketingDigital v\u00eda @JessicaQueroM gracias por la menci\u00f3n!!! https://t.co/SNtAa2bGC6 https:/\u2026",
        "@DobleefeAgencia Desde luego!  Recomiendo las gafas de sol para d\u00edas como hoy donde las ojeras hacen acto de presencia...   \u00a1Saludos y felicidades por el fichaje!  \ud83d\ude09",
        "@mikelsegoviac @indpcom Lo m\u00e1s sangrante es que la obra del t\u00fanel de la AP6 ya est\u00e1 amortizada y pagamos el peaje para que haya mantenimiento y una buena gesti\u00f3n, y esto es lo que nos encontramos!",
        "RT @ZopingWeb: \u00bfQuieres conseguir clientes en #Linkedin? Te contamos c\u00f3mo hacerlo https://t.co/NI5so6H8MH",
        "@rmartinpalacios Totalmente!!!",
        "@jorge_hereje Me fascinan estas historias, de c\u00f3mo el ser humano es capaz de caer en el abismo,  recoger sus cenizas y crear un nuevo yo m\u00e1s fuerte y valiente \u00a1Saludos!",
        "RT @jorge_hereje: 7 Historias de Superaci\u00f3n Personal que te Har\u00e1n Llorar +1 v\u00eddeo extra https://t.co/y9oZSyB47N https://t.co/ky79n9FupO",
        "@notasde1viajero @iatiseguros Que chuli!!  \ud83d\ude09\ud83d\ude18",
        "RT @gomezzorrilla: C\u00f3mo crear un plan de marketing digital para tu empresa\n#marketingonline\nhttps://t.co/mvDgpRBh33 https://t.co/vw1pwRzH6v",
        "@DobleefeAgencia Le dej\u00e1is ir con gafas de sol a la, agencia o solo es para la TV??  \ud83d\ude01",
        "RT @DobleefeAgencia: Ahora podremos saber cu\u00e1ntos posts publica cada p\u00e1gina de @facebook al d\u00eda si buscamos en \"resultados de b\u00fasqueda.\" #S\u2026",
        "@DobleefeAgencia @instagram @WhatsApp Whatsapp trae muchas actualizaciones, una de ellas poder eliminar los memes que nos env\u00edan m\u00e1s facilmente y de una tacada  \ud83d\ude09",
        "Voluntad, esa que siempre se esconde debajo de la almohada al despertar...  Buenos d\u00edas! #FelizLunes https://t.co/SWFsiCbWUO",
        "RT @destinocyl: Terminamos la semana con 9022 seguidores...  \u00a1Buenas noches a los nuevos... Y a los que ya nos segu\u00edan hace tiempo, tambi\u00e9n\u2026",
        "@MediterraneoDGT El titular no se corresponde con el texto.",
        "RT @Mario_delrey: Estoy en AP6, atrapado en la #nevada . Tengo zumos, fruta y algo de comida en el coche. Audi Q5 blanco arrancado PK71. Si\u2026",
        "@maryobeli @AgapitoOjosne @Degusta_cyl Enhorabuena por el reportaje, est\u00e1s hecha una crack!!!  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Afortunada de vivir en un pueblo, desde luego!!  100% de acuerdo contigo!!  \ud83d\ude09\ud83d\udc4d",
        "El comercio electr\u00f3nico se dispara un 23,4%  https://t.co/aJD6wqtiUa",
        "Cuidado con lo que ped\u00eds a los Reyes Magos... \ud83d\udc2b\ud83d\udc2a\ud83d\udc2b https://t.co/KCNpENQuQ3",
        "@ViajamosJunto @Vipavi_ @CastillaYLeonTB @NamibiaBuzz @Botswana @viajeros30 @mimochilamepesa @trotaburgos @travelbloggerES @Lasviajeras1 @losviajesdepitu Yo creo que mejor 4x4 m\u00e1s aventura \u00bfC\u00f3mo lo veis?",
        "RT @chussanm: \ud83d\ude80 Sabes las Tendencias para este 2018 en Email Marketing \ud83c\udfaf\n#emailmarketing #marketingdigital #marketing #ecommerce https://t.\u2026",
        "RT @postedin: \u00bfQu\u00e9 es la metodolog\u00eda de venta inbound y c\u00f3mo aplicarla? https://t.co/l4TvxrwIEu #InboundSales #InboundMarketing",
        "RT @VodafoneEmpresa: \u00bfCu\u00e1nto vale la basura de una ciudad? https://t.co/yb1GSpz1PZ https://t.co/RTnMHEQrxd",
        "RT @sejournal: Here are the #SEO trends you should focus on in 2018, according to experts. https://t.co/qoQCCtzBLN https://t.co/wRbICoNbyt",
        "RT @marketingandweb: As\u00ed da gusto comenzar el a\u00f1o 2018, mi blog supera las 500.000 visitas de tr\u00e1fico org\u00e1nico seg\u00fan la herramienta Ahrefs.\u2026",
        "@Peter_Dinklage I like your blonde hair, better than brown!  \ud83d\ude09\ud83d\ude01",
        "RT @el_pais: El fallo en los procesadores de Intel es m\u00e1s grave de lo que se esperaba y afecta a pr\u00e1cticamente todos los dispositivos https\u2026",
        "\u00a1Que bueno! #MuyRecomendable https://t.co/rxhZnN7RYI",
        "@gusbo77 @AyuntamientoVLL @AuvasaVLL @PinardeJalon Por si vas con la bici y te cansas, pues te das media vuelta en el bus...  \ud83d\ude01",
        "RT @destinocyl: 7 escapadas gastron\u00f3micas por Castilla y Le\u00f3n https://t.co/DwXvks46SP"
      ]
    }
  }
}