{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @PabloRFerreyra: Capaz nunca te imaginaste q te pod\u00edas tomar una birra con un ex Min de Econom\u00eda. Ok, quiz\u00e1s no lo pensaste porque suena\u2026",
        "Cambi\u00e0 vos la contadora, esa es una tonta https://t.co/kdnujuWGTt",
        "RT @liscatania: #AlLimite\n\n#Cristina2019\n\nSI SANDRA, UN POBRE IMB\u00c9CIL... https://t.co/MAKjaFd8Mr",
        "RT @FelipePigna: \u00abVeni, vidi, vici\u00bb \u2022 https://t.co/gQVhxtUtUy",
        "RT @Jul_is_: Algunos aqu\u00ed son muy chicos y no recuerdan que a Anibal Fern\u00e1ndez le armaron una opereta diciendo que estaba al frente del nar\u2026",
        "RT @UniCiudadanaAR: Unidad Ciudadana rechaza el decreto de Macri para que las indemnizaciones por despido paguen Ganancias.\n\n\u2066@Vsiley\u2069 \u2066@Ro\u2026",
        "RT @JonHeguier: Los gestos del presidente de la Corte Suprema, Carlos Rosenkrantz https://t.co/2RXY7dCqDX",
        "RT @juanKa_molina: https://t.co/07hY1KAY28",
        "RT @RCSalvarezza: Parece que Bara\u00f1ao se olvid\u00f3 de lo que nos ense\u00f1o Houssay: \u201cLos pa\u00edses ricos lo son porque dedican dinero al desarrollo c\u2026",
        "RT @facufp: Estos Kirchneristas no cambian m\u00e1s. Ahora hacen circular por WhatsApp este video para hacerle creer a la gente de bien que el P\u2026",
        "RT @PedroBriegerOk: #Uruguay: legisladores rechazan el ingreso de tropas extranjeras por la Cumbre del #G20 en #BuenosAires\n\n@InfoNodal \u2b07\ufe0f\u2026",
        "RT @FelipePigna: Michael Moore: \u201cSi vuelves a la gente est\u00fapida, votar\u00e1n a un est\u00fapido\u201d | Cultura | EL PA\u00cdS https://t.co/mx9h0vclsm",
        "No queda duda al respecto https://t.co/yNhYJRQj6y",
        "RT @JorgeNegroArce: La Gata Varela destroz\u00f3 al Gobierno y reinvindic\u00f3 a los K: \"Vi a N\u00e9stor revivir gente\" - Exitoina https://t.co/IXzudnBA\u2026",
        "RT @INFOnews: Ajuste y mentiras: eran falsas las cifras que dio Lousteau en su discurso contra los discapacitados https://t.co/gc9N1HQwx1 h\u2026",
        "RT @AlexFreyre: El baile de los que la siguen remando. https://t.co/lfW7vXrKVo",
        "\u2764 https://t.co/wsgOaYRj1b",
        "RT @Gatosylvestre: Dime quien habla y te dir\u00e9 como lo tratamos: Si Macri le dice \"Cul\u00f3n\" al t\u00e9cnico del equipo contrario, \"fue una broma\",\u2026",
        "RT @Pontifex_es: Esforc\u00e9monos, con la oraci\u00f3n y la acci\u00f3n, por alejar cualquier violencia del coraz\u00f3n, de las palabras y de los gestos, par\u2026",
        "RT @marianokestel: \"Para los a\u00f1os 2020 a 2023, por ejemplo, se estima q habr\u00e1 vencimientos de capital por u$s 133.400 millones, un incremen\u2026",
        "RT @ditulliojuli: Te vendieron Rep\u00fablica y \u201cvalores\u201d, ac\u00e1 los ten\u00e9s \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/MPpzVygiMz",
        "RT @Echaripablo1: #BuenMartes Sabias que F\u00fatbol Para Todos durante la gesti\u00f3n de @CFKArgentina costo 10 millones$ por 8 a\u00f1os de transmisi\u00f3n\u2026",
        "RT @eldestapeweb: SanCor cerr\u00f3 su planta en Neuqu\u00e9n y despidi\u00f3 a todo su personal https://t.co/uwqsDzA9LP",
        "RT @FelipePigna: Hoy se celebra el d\u00eda de los parques nacionales en recuerdo del perito Francisco P. Moreno,  ge\u00f3logo y paleont\u00f3logo argent\u2026",
        "RT @rodolfoCeniz: Cuando la mentira se hace gobierno, la verdad se manifiesta en la cruda realidad. La estafa, la farsa, y el cinismo tiene\u2026",
        "RT @AgenciaElVigia: La pesada herencia: Seg\u00fan la Revista Am\u00e9rica Econom\u00eda de Chile, el Hospital El Cruce de Florencio Varela se ubica 30\u00b0 e\u2026",
        "RT @YaNoMasV: Ella es Monica Escobar, tiene 16 a\u00f1os y es de Virrey del Pino - La Matanza. Desapareci\u00f3 el d\u00eda 04/11 y su familia la sigue bu\u2026",
        "RT @LeonardGreco: Critican...critican...pero https://t.co/KATWPhdOXI",
        "RT @ditulliojuli: M\u00e1ximo no ten\u00eda ninguna cuenta y \u201cLa Morsa\u201d no era An\u00edbal.\nMienten y mintieron sobre ellos para afectarte a vos, sabelo.",
        "RT @TereGarciaOK: Y entonces ?                Lanatta confes\u00f3 que le pagaron para que diga en Canal 13 que An\u00edbal Fern\u00e1ndez era la morsa ht\u2026",
        "Y entonces lograron su cometido y aqu\u00ed no pasa nada! A nadie le importa q ensuciaron a Anibal,  q  mintieron y q viven mintiendo porque le inyectaron odio a toda su audiencia q ya se cree cualquier cosa. Lograron q el oprimido defienda y crea en su opresor. https://t.co/4dEzB0EtPu",
        "RT @Marianikeb: Bravo Evo Morales!!!!! https://t.co/P0UcjgXZr0",
        "RT @UniCiudadanaAR: \u201cCon Cristina llenaba el tanque. Ahora cargo lo que me da el bolsillo\u201d.\n\n#EstamosPeor \nhttps://t.co/sRPKVBFC9U",
        "RT @Albor_Adrian: \u00a1Argentina Subcampe\u00f3n! Somos el segundo pa\u00eds del r\u00e1nking con la leche m\u00e1s cara del mundo. Tenemos la leche m\u00e1s cara que e\u2026",
        "RT @MashiRafael: \"Asesinato lento\": madre de Assange denuncia \"tortura\" que vive su hijo en la Embajada (AUDIO) Alternativa La Radio Revist\u2026",
        "RT @RocioRoel: URGENTE A mi hermana Gabriela Roel, paciente del Htal Torn\u00fa, 40 a\u00f1os, no le entregan del Ministerio de Salud CABA medicaci\u00f3n\u2026",
        "RT @e_scribbler: Che, dejalo al pibe. https://t.co/7gKmmkMTk1",
        "RT @APYME_INFO: Por la ca\u00edda del consumo, crecen las quiebras y los concursos de empresas\nDatos de Buenos Aires, C\u00f3rdoba, Rosario y Santa F\u2026",
        "RT @GarbarzAriel: https://t.co/itiQWz6ZG3",
        "Y la Su! https://t.co/waL5wemScm",
        "RT @DrDanielGollan: El pap\u00e1 de Amado Boudou muri\u00f3 en un hospital p\u00fablico en medio de severas limitaciones econ\u00f3micas, misma cr\u00edtica situaci\u2026",
        "RT @ActualidadRT: Los migrantes escapan de la violencia y de la pobreza en tres pa\u00edses \"que han estado bajo la dura dominaci\u00f3n de EE.UU. de\u2026",
        "RT @kichi2019: @tanoproductor \u201cEl que quiere andar armado que ande armado\u201d//\u201cSi quieren venir que vengan\u201d https://t.co/3tWb5hEbHy",
        "Segual https://t.co/ymvMoKzLSa",
        "RT @panamacrioffsho: #CFK VOLV\u00c9, PLEASE!!! https://t.co/MKMFQU8LTe",
        "RT @FelipeCimadoro: @GarbarzAriel https://t.co/OETzP9csoQ",
        "RT @GarbarzAriel: https://t.co/l66HDyVObD",
        "RT @luanavolnovich: Ayer estuve nuevamente estuve con amado en Ezeiza. Esta m\u00e1s preocupado por los jubilados y jubiladas que por su situaci\u2026",
        "RT @nilda_garre: La #MinSeg, #Bullrich ahora lanz\u00f3 una apolog\u00eda a la tenencia de armas.  En su intento de imitar a #Bolsonaro, #Bullrich y\u2026",
        "RT @DrDanielGollan: Parece que algunos est\u00e1n percat\u00e1ndose de que los subsidios al transporte y la energ\u00eda que pagaba el Estado cobr\u00e1ndole m\u2026",
        "RT @CFKArgentina: N\u00e9stor Kirchner 1950-\u221e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/hPFVLEt1MX",
        "RT @JuanMarinoTPR: \"Pan, leche y carne, tuvieron en septiembre un incremento del 71% en promedio de sus costos que lleg\u00f3 hasta la g\u00f3ndola y\u2026",
        "RT @rubalef: Buen finde Presidenta \u270c\ufe0f\ud83c\udf39\n#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/lZSSJSSglU",
        "RT @Gra_Lopez_48: https://t.co/RN1cYdf1Vs",
        "Es como un cornudo consiente , se queda porque le conviene, aunque el pueblo reviente https://t.co/xStVqURFjZ",
        "RT @eltanomdp: Siguen los despidos m\u00e1s de 30 trabajadores de la f\u00e1brica Essen de Venado Tuerto Santa Fe quedan en la calle #Macrisis",
        "RT @RDSarraute: GESTI\u00d3N CAMBIEMOS https://t.co/PyQOMSfOkn",
        "RT @hugohlamadrid: Se viene la final de la Libertadores entre #Boca y #River\n\nSr. Ministro Lamadr\u00ed como van a garantizar la seguridad en la\u2026",
        "RT @CarinaCapdevila: #BuenViernes\n#PongamosUnaFotoDeCFK o mejor... un video https://t.co/ZXJywwBoYM",
        "RT @rag_HLVS: #BuenViernes #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/eW0QQsM7ro",
        "RT @rialjorge: Pero no bajo el d\u00f3lar? No era ese el problema? No. Son ladrones. Nada m\u00e1s. https://t.co/VYf571aN6h",
        "RT @TodosUnidosTri2: Amigos, amigas; hermanas y hermanos de esta querida localidad de Rosario: venimos a este lugar con alegr\u00eda y afecto a\u2026",
        "RT @LauroGrande: Buen d\u00eda kumpas!!! #BuenViernes https://t.co/Sn4ldzUHXK",
        "Tecnologisaci\u00f3n ?? Existe esa palabra?? https://t.co/6aYBGdE8KV",
        "RT @rechimuzziok: Randall, Cordoba, parte 1b. https://t.co/J0BZmCUPB0",
        "RT @Manuelafuente1: #Cordoba El \"Negro\" Iriarte es chofer de la l\u00ednea 72. Alerta al pasaje acerca del caso de violaci\u00f3n que ocurri\u00f3 el mart\u2026",
        "RT @PabloReybis: Todos somos diferentes https://t.co/J94tv9CEu0",
        "RT @RicardoCostas4: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nINSISTO:: EL MEJOR ECONOMISTA QUE TIENE EL PA\u00cdS \nEST\u00c1 PRESO!!! POR DEFENDER TU PLATA. https://t.co/P4gh555Lxk",
        "RT @marianorecalde: Miren c\u00f3mo explica @gabimichetti que miles de argentinxs se hayan quedado sin trabajo y salgan a ganarse la vida como p\u2026",
        "RT @DrDanielGollan: Q haya quienes festejen q el d\u00f3lar baja un poco a costa de la fabulosa bicicleteada del carry trade que permite a unos\u2026",
        "RT @mayoariel: Terrible escrache a Cristina por parte de personal aeron\u00e1utico. Gente enojada pidiendo que se vaya. https://t.co/ANUEuFvMDg",
        "RT @HMansini: https://t.co/aGM1rQk3Ox",
        "RT @juanKa_molina: Feliz d\u00eda de todos Los Santos...  \nLos que andan por arriba y los que dan vuelta entre nosotros, que los hay y muchos...\u2026",
        "RT @marianokestel: Desde este s\u00e1bado, el litro de s\u00faper de YPF en CABA valdr\u00e1 $38,60. En septiembre del a\u00f1o pasado sal\u00eda $19,74. Subi\u00f3 95,5\u2026",
        "RT @MJauretche: Pablo Duggan: \u201cHoy Nisman estar\u00eda preso por corrupto. Su suicidio fue usado para que hoy Macri sea presidente\u201d https://t.co\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: Mi cu\u00f1ada q es hematologa en el Hospital Espa\u00f1ol le dijeron:\nO te echamos y cobras la indemnizaci\u00f3n o renuncias y te t\u2026",
        "RT @SerLeal_: Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja mor\u00ed https://t.co/L84ty2m51s",
        "RT @elmotorpsico: Psicolog\u00eda aplicada.\nSi no con las obras completas de Freud. Tapa dura. Dos en el mel\u00f3n del pibe y sab\u00e9s c\u00f3mo va... https\u2026",
        "RT @VMAArgentina: As\u00ed reaccion\u00f3 Cristina Kirchner cuando vio el homenaje de empleados de Aeroparque https://t.co/xMVoSFANkI v\u00eda @eldestapew\u2026",
        "RT @EmiliaRcA: Hola a todos, tengo c\u00e1ncer y soy discapacitada motriz, estoy sin fondos, necesito trabajar en algo desde mi casa, como para\u2026",
        "RT @MoreauLeopoldo: El sabado suben los combustibles. La nafta un 5,5 por ciento. En los ultimos 12 meses aument\u00f3 un 80 por ciento\nAumentar\u2026",
        "RT @JorgeNegroArce: La exenci\u00f3n impositiva a Mirtha y Susana equivale al presupuesto de una Facultad https://t.co/GdcuD01sP4",
        "RT @augusboggian: No te olvides de esto cuando te hablen de unidad,coso,eso xq hay que ganar y \u00f1a \u00f1a \u00f1a!!!! Entend\u00e9s? https://t.co/JUdAO3qq\u2026",
        "RT @eldestapeweb: As\u00ed reaccion\u00f3 @CFKArgentina cuando vio el homenaje de empleados de Aeroparque https://t.co/NRKA6jqjF2",
        "RT @natuesposito: As\u00ed gan\u00f3 @juan_amorin el Premio Est\u00edmulo 2018 por Tarea period\u00edstica en diarios \ud83e\udd47 \u270a\ud83c\udffd https://t.co/7YZ6ejXsH5",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d https://t.co/BRX1DDpTPy",
        "RT @wineritos85: https://t.co/lalFxDQgEw",
        "RT @FBuenAbad: \u00a1Bolsonaro no gan\u00f3 por la v\u00eda democr\u00e1tica, tuvieron que correr a Dilma y secuestrar a Lula para llegar al poder.!",
        "RT @turca123kordoba: \u00bfQuien da\u00f1a mas a la Argentina? \nEl extranjero que viene en busca de laburo o Pichetto votando a favor el presupuesto\u2026",
        "RT @ditulliojuli: Naaaaaaa \u00bfno quemaron ninguna iglesia ni tampoco mataron a un perro? https://t.co/iozQ2mAWKG",
        "RT @fllorenteantoni: Pero lo mas sugestivo de los socios radicales de cambiemos fue a asistir al homenaje a Raul Alfonsin quien, si hoy est\u2026",
        "RT @juanKa_molina: 16 a\u00f1os.\nDel monte impenetrable.\nHace 8 meses no sab\u00eda ni leer ni escribir... hoy esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nLes aseguro que no fue Magia!\u2026",
        "RT @DEM___: Qu\u00e9 bronca me da haber escrito esto hace 3 a\u00f1os. https://t.co/QD2Eizlz8J",
        "RT @MoreauLeopoldo: Con trabajadores de la ex Canale. Hoy les llegaron telegramas de despido a 95 compa\u00f1eros, que es la totalidad del plant\u2026",
        "RT @wadodecorrido: Un talentoso, un compa\u00f1ero, un gran tipo. Feliz cumple negro @horaciofontova! https://t.co/Wj0MWMrW5Y",
        "RT @fvallejoss: Este es el pr\u00e9stamo m\u00e1s grande que haya dado el Fondo Monetario Internacional a cualquier pa\u00eds, y coloca a la Argentina en\u2026",
        "RT @larroqueandres: #FelizCumpleDiego \u2764\ufe0f https://t.co/SBdGkXku3y",
        "RT @mauro_hourcade: Feliz cumple al jugador MAS EXTRAORDINARIO QUE DIO EL FUTBOL MUNDIAL creador del gol mas sensacional de la historia de\u2026",
        "RT @PrensaMadres: Hoy, 30 de octubre, cumple uno de los nuestros; uno que es pueblo y que nunca se olvid\u00f3 de d\u00f3nde vino.\n\u00a1Feliz cumple, #Di\u2026",
        "RT @alicfk: Aca pedimos por el compa\u00f1ero Boudou Milagro Sala y De Vido dale?? Est\u00e1n ilegalmente detenidos por el r\u00e9gimen de Macri y te fij\u00e1\u2026"
      ]
    }
  }
}