{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @OITAmericas: Ban Ki-Moon en #OIT: el #desempleo #juvenil es una epidemia y un gran desaf\u00edo para el mundo\nGINEBRA - El... http://t.co/Ze\u2026",
        "La desigualdad en el acceso al trabajo para los j\u00f3venes es una realidad que plantea un gran desaf\u00edo para la regi\u00f3n. http://t.co/UwbJRby7bu",
        "Problemas del empleo afectan a todos los #j\u00f3venes, pero est\u00e1n presentes en forma #desigual para familias m\u00e1s pobres. http://t.co/UwbJRby7bu",
        "La falta de #TrabajoDecente compromete el futuro de millones de #j\u00f3venes en Am\u00e9rica Latina. http://t.co/UwbJRby7bu",
        "#OIT: El rostro #joven de la #desigualdad en Am\u00e9rica Latina. http://t.co/UwbJRby7bu",
        "@GuyRyder : Las #garant\u00edas para los #j\u00f3venes, un buen ejemplo de #acci\u00f3n inmediata, concreta y urgente. M\u00e1s info ---&gt; http://t.co/sgyxzesxEX",
        "Proyectos de empleo juvenil en Bangladesh, Paraguay y Holanda fueron los ganadores del Concurso de Buenas Pr\u00e1cticas. http://t.co/70VAu2rdXt",
        "Se dan a conocer los tres ganadores del Concurso de Buenas Pr\u00e1cticas del #EmpleoJuvenil convocado por la #OIT y #MTV. http://t.co/70VAu2rdXt",
        "RT @OITAmericas: 6 de cada 10 empleos para\u00b4#j\u00f3venes en Latam son informales #OIT #empleojuvenil #informe http://t.co/6xZ0cCVZXJ",
        "RT @OITAmericas: #OIT #j\u00f3venes: tasa de #desempleo de 13,9% en Am\u00e9rica Latina triplica la de los adultos. #informe #empleojuvenil http://t.\u2026",
        "RT @OITAmericas: #OIT present\u00f3 informe: #desempleo de #informalidad asedian a los j\u00f3venes en la regi\u00f3n. \nLima - La situaci\u00f3n de... http://t\u2026",
        "RT @OITAmericas: #OIT presenta este jueves #informe sobre el #empleojuvenil en Am\u00e9rica Latina.\n\nEl documento analiza la situaci\u00f3n... http:/\u2026",
        "Tasa de #DesempleoJuvenil en las zonas urbanas experiment\u00f3 una leve #alza en el promedio regional de 14,2% a 14,5%. http://t.co/MqtLC5VdNQ",
        "RT @OITAmericas: El #informe tambi\u00e9n se\u00f1ala que hay al menos 6,6 millones de #j\u00f3venes #desempleados. #OT #PanoramaLaboral  http://t.co/5Fdm\u2026",
        "Pa\u00edses como Austria y Dinamarca han tenido #\u00e9xito al usar las #pasant\u00edas para combatir la #crisis del #EmpleoJuvenil. http://t.co/Nq1enjDzhD",
        "Las #pasant\u00edas: una buena #estrategia contra el #DesempleoJuvenil. http://t.co/Nq1enjDzhD",
        "RT @ILOYouth: El 7nov. el primero dialogo sobre lors Empleos y desarrollo de competencias profesionales para los j\u00f3venes tuvo lugar http://\u2026",
        "La #OIT busca buenas pr\u00e1cticas de #empleo #juvenil. La fecha l\u00edmite para participar es el 15 de Octubre de 2013. http://t.co/0Jy53QC5dZ",
        "Presentaci\u00f3n de la Reuni\u00f3n Iberoamericana 'La crisis del empleo juvenil: Un llamado a la acci\u00f3n' (PDF). http://t.co/I1UxKb05vw",
        "En AL y el Caribe hay 21,7 millones de j\u00f3venes que no estudian ni trabajan. #OIT #empleojuvenil http://t.co/zb5AhXvUOx",
        "RT @OITAmericas: Seis de cada 10 j\u00f3venes que consiguen un empleo en Am\u00e9rica Latina y el Caribe est\u00e1n en la informalidad. #OIT http://t.co/4\u2026",
        "#Desempleo #juvenil lleg\u00f3 a 13,7% en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. #OIT  http://t.co/p1vR8tLPLh",
        "#OIT destaca importancia del #turismo para generar #empleojuvenil. http://t.co/zb5AhXvUOx",
        "#OIT destaca necesidad de escuchar demandas de los #j\u00f3venes en #Am\u00e9ricaLatina y el #Caribe. http://t.co/0u8jyKNS2f",
        "Video de M\u00e9xico: Proyecto \"Ay\u00fadanos a llegar\" gana concurso de la #OIT sobre #Migraci\u00f3nLaboralJuvenil2013. http://t.co/F2jbZRbZok",
        "RT @OITAmericas: Los j\u00f3venes migrantes representan 27 millones de los 214 millones de migrantes en todo el mundo. #OIT @GuyRyder http://t.c\u2026",
        "Mensaje del Director General de la OIT con ocasi\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Juventud. http://t.co/cdfokoE6rL",
        "De acuerdo con las estimaciones m\u00e1s recientes, en el mundo hay 27 millones de j\u00f3venes que han migrado a otros pa\u00edses. http://t.co/gqt41G2iiE",
        "La #ONU y la #OIT conmemorar\u00e1n el D\u00eda Internacional de la #Juventud 2013. http://t.co/gqt41G2iiE",
        "#OIT y #MTV han lanzado una campa\u00f1a para promover buenas pr\u00e1cticas que apoyan a los #j\u00f3venes al #trabajo #decente. http://t.co/2hgtjrcCOS",
        "!El programa de #empleo #juvenil de la #OIT ha lanzado una convocatoria a buenas pr\u00e1cticas de #empleo #juvenil! http://t.co/2hgtjrcCOS",
        "Nueva plataforma interactiva busca involucrar a los #j\u00f3venes y encontrar medidas para la crisis del #empleo #juvenil. http://t.co/R9q6Ax0N7k",
        "RT @OITAmericas: @GuyRyder: La formalizaci\u00f3n del trabajo es una prioridad para las Am\u00e9ricas. #OIT [#18RRA] http://t.co/f0z95lNZyz http://t.\u2026",
        "RT @OITAmericas: #OIT: Am\u00e9rica Latina registra los m\u00e1s bajos niveles de desempleo entre los j\u00f3venes. @tinocoeli V\u00eda @laradiopublica http://\u2026",
        "RT @OITAmericas: El #TrabajoDecente, al centro de los objetivos de desarrollo de la @ONU_es. #Diapositivas: http://t.co/dZQIBFQEcK http://t\u2026",
        "RT @bancaynegocios: OIT pide \"voluntad pol\u00edtica\" para luchar contra \"inaceptable\" desempleo juvenil http://t.co/Pbddo6X21S\u00a8",
        "RT @OITAmericas: La #OIT pide \"voluntad pol\u00edtica\" para luchar contra el \"inaceptable\" paro #juvenil. @tinocoeli V\u00eda @UltimaHoracom http://t\u2026",
        "#OIT: En los pa\u00edses desarrollados, la tasa promedio de desempleo #juvenil se sit\u00faa en m\u00e1s de 18 por ciento. @GuyRyder http://t.co/WTHhPJUwDH",
        "RT @OITAmericas: Encuentro entre representantes de los pueblos ind\u00edgenas y los l\u00edderes mundiales. #OIT @ONU_es http://t.co/RSgdAIU7VH http:\u2026",
        "Ryder: Es necesario crear m\u00e1s empleos, pero tambi\u00e9n lo es preparar a los #j\u00f3venes para los nuevos puestos de trabajo. http://t.co/STedRx7FIG",
        "RT @OIJ_DIGITAL: Guillermo Dema menciona dos instrumentos importantes de OIT para empleo juvenil: plataforma YouthPOL y http://t.co/9eyezhw\u2026",
        "@GuyRyder se refiri\u00f3 a la necesidad urgente de crear 40 millones de empleos, sobre todo para los #j\u00f3venes. @ILOYouth http://t.co/STedRx7FIG",
        "RT @OIJ_DIGITAL: No se puede hablar de pol\u00edticas de empleo juvenil si no se incluye a la macro y microeconom\u00eda- Guillermo Dema de @OITAmeri\u2026",
        "RT @OITAmericas: #Pasant\u00edas de calidad, un \u201cmodelo de referencia\u201d para #j\u00f3venes que buscan empleos decentes. @GuyRyder @OITjovenes http://t\u2026",
        "RT @OITnoticias: El trabajo es esencial para continuar avanzando en la reducci\u00f3n de la pobreza y la desigualdad. @OITAmericas #18RRA http:/\u2026",
        "RT @OITAmericas: Reuni\u00f3n Regional de la OIT es considerada como el encuentro m\u00e1s importante del mundo del trabajo en la regi\u00f3n. #18RRA http\u2026",
        "RT @OITAmericas: #OIT y la compa\u00f1ia @HM firman un acuerdo para promover la sostenibilidad de las cadenas de aprovisionamiento mundial. http\u2026",
        "#Work4Youth: Promoviendo el trabajo decente para los j\u00f3venes a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n y de la acci\u00f3n. M\u00e1s info: http://t.co/HUapBoLnMp (EN)",
        "Empoderar a los #j\u00f3venes a trav\u00e9s de la educaci\u00f3n y la formaci\u00f3n es esencial para lograr un desarrollo sostenible. http://t.co/IruyBrNbxI",
        "RT @OITnoticias: Vacantes de empleo OIT: m\u00e1s de 30 pasant\u00edas en \u00e1reas que van desde el derecho laboral hasta el desarrollo sostenible. http\u2026",
        "Para abordar el desempleo juvenil, conviene adaptar los consejos estrat\u00e9gicos de cada pa\u00eds y a su condici\u00f3n regional. http://t.co/Mvt2uchUdL",
        "[#Opini\u00f3n] La cuesti\u00f3n social que tiene mayor resonancia en los Peque\u00f1os Estados insulares es el #EmpleoJuvenil. #OIT http://t.co/Mvt2uchUdL",
        "RT @OITnoticias: Casi 74 millones de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os estaban desempleados en el 2013. Empleo juvenil: Datos y Cifras ----&gt; http:\u2026",
        "La generaci\u00f3n NI-NI: #j\u00f3venes que ni estudian ni trabajan. #OIT V\u00eda @elespectador http://t.co/BKafwSGEnL",
        "RT @juventudcsa: Accede a Base de Datos sobre Pol\u00edticas de #Empleo #Juvenil de @ilo #YouthPOL http://t.co/mcZljJ37Zu @VillatoroAmanda @OITj\u2026",
        "RT @ILOYouth: Descubre las conclus\u00edones del foro juven\u00edl de la #CPEID incluyendo la participac\u00edon juven\u00edl la buena gobernanza y m\u00e1s http://\u2026",
        "RT @OITAmericas: 'La sociedad paralizada: j\u00f3venes desempleados'. Art\u00edculo de la Directora Regional de la #OIT @tinocoeli. V\u00eda @el_pais http\u2026",
        "RT @PortafolioECpe: #OIT lamenta precariedad del #empleo para j\u00f3venes de Am\u00e9rica Latina -\u25bahttp://t.co/4l21fWPynm http://t.co/fY5t15R013",
        "RT @OITAmericas: '6 de cada 10 #j\u00f3venes que consiguen ingresar al mercado laboral lo hacen en condiciones de informalidad'. @tinocoeli http\u2026",
        "De acuerdo con los datos m\u00e1s recientes disponibles la tasa regional de desempleo #juvenil urbano + rural es de 13,9%. http://t.co/iTE94Lcgkl",
        "RT @OITAmericas: 'La tasa de #desempleo urbano de los j\u00f3venes latinoamericanos triplica a la de los adultos'. #OIT #J\u00f3venes @tinocoeli http\u2026",
        "35 millones de #j\u00f3venes afectados por #desempleo e #informalidad en Am\u00e9rica Latina. http://t.co/iTE94Lcgkl",
        "Plataforma #TrabajoDecente para los #J\u00f3venes \u00a1\u00danete a la discusi\u00f3n en #DW4Y y comparte tu experiencia! #OIT http://t.co/J8pEC9eIYz",
        "Visita nuestro portal web sobre el #EmpleoJuvenil de la oficina regional de la @OITAmericas ----&gt; http://t.co/teAELdp7tb",
        "RT @ILOYouth: \u00bfC\u00f3mo transmitir\u00edas a un posible empleador que eres flexible y te adaptas con facilidad?  \u00danete a la discusi\u00f3n #DW4Y http://t\u2026",
        "RT @OITAmericas: #Work4Youth Publications: Transiciones en el mercado de #trabajo de las mujeres y hombres #j\u00f3venes en el #Per\u00fa. (PDF) http\u2026",
        "En el mundo hay una #crisis mundial del #empleo #juvenil, que afecta a unos 75 millones de #j\u00f3venes. #OIT #GuyRyder  http://t.co/XlS1HmvB",
        "Guy Ryder: \"Se dice con frecuencia que los #j\u00f3venes son nuestro futuro, pero los #j\u00f3venes tambi\u00e9n son nuestro presente\" http://t.co/XlS1HmvB",
        "El Director General de la OIT particip\u00f3 en un acto con j\u00f3venes invitado por el Presidente del Per\u00fa, Ollanta Humala. http://t.co/m7Ua4pI8",
        "Guy Ryder: \u201cUn joven espa\u00f1ol tiene m\u00e1s posibilidades de no tener trabajo que de  tener trabajo\u201d. #crisis #laboral http://t.co/P4oHCWHo",
        "El Programa de #empleo #juvenil de la #OIT lanza un concurso de fotograf\u00eda enfocado en los j\u00f3venes en el trabajo. http://t.co/cS81G1Ar",
        "Cerca del 35 % de los #j\u00f3venes #desempleados en las econom\u00edas avanzadas han estado sin empleo durante seis meses o m\u00e1s. http://t.co/CNk4sINi",
        "Personas entre 15 y 24 a\u00f1os desempleadas en el mundo, representan una tasa de #desempleo #juvenil de 12, 6 por ciento. http://t.co/CNk4sINi",
        "La situaci\u00f3n del mercado #laboral permanece desalentadora para los #j\u00f3venes, con casi 74 millones de personas. #OIT http://t.co/CNk4sINi",
        "Guy Ryder: Menos #austeridad y m\u00e1s inversiones para atacar el #desempleo #juvenil. http://t.co/WKjsRrU5",
        "#desempleo de #jovenes baj\u00f3 pero sigue en 14,3%, el triple de los adultos. Panorama Laboral de #latinoamerica de #oit. http://t.co/inGYsFS1",
        "RT @OITAmericas: Los nuevos indicadores sobre el trabajo en Am\u00e9rica Latina y el Caribe retratan una regi\u00f3n que pasa por su mejor... http ...",
        "RT @OITAmericas: Panorama Laboral #2012 de #OIT: en #video Elizabeth Tinoco. #desempleo, #latinoamerica, #informalidad, #trabajodecente  ...",
        "RT @OITAmericas: Panorama Laboral 2012 este martes: #desempleo, #informalidad, #igualdad, #j\u00f3venes, #salarios en #americalatina http://t ...",
        "RT @OITAmericas: El Panorama Laboral de #latinoamerica de la #OIT se presenta hoy en #mexico con cifras de #empleo y #desempleo",
        "Persiste la #crisis #laboral de los #j\u00f3venes en los pa\u00edses del #G20 #OIT #ILO\nhttp://t.co/HSlsm9pa",
        "La #OIT llama a invertir en oportunidades de #trabajo para los #j\u00f3venes http://t.co/LhUcArsq",
        "Se proyecta que el #desempleo #juvenil a nivel mundial aumentar\u00e1 al 12.9% para el 2017. Informe #OIT http://t.co/xW7oCBWD",
        "El #desempleo #juvenil empeora a\u00fan m\u00e1s. Informe #OIT http://t.co/xW7oCBWD",
        "De acuerdo con la #OIT en el mundo hay unas 5.000 millones de personas sin acceso a una #protecci\u00f3n #social adecuada http://t.co/CT5dCJkE",
        "En Am\u00e9rica Latina y el Caribe cuatro de cada 10 personas no tienen acceso a la #seguridad #social http://t.co/CT5dCJkE",
        "Pasant\u00edas: \u00bfuna oportunidad o una trampa laboral? http://t.co/U2dp8CkX",
        "La informalidad y la precariedad en el empleo son factores clave de la pobreza rural en Am\u00e9rica Latina http://t.co/DC7A6CrT",
        "#Empleo #juvenil: tema principal de la 101 Conferencia Internacional del Trabajo realizada en junio pasado en Ginebra. http://t.co/ANd3zkly",
        "Tasa de #desempleo urbano de los #j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os llega a 14,6%, m\u00e1s del doble de la tasa general: 6,7% http://t.co/zgPFISSF",
        "Directora Regional de la OIT, Elizabeth Tinoco: \"es urgente adoptar medidas espec\u00edficas para estos millones de j\u00f3venes\" http://t.co/ANd3zkly",
        "Casi 7 millones de j\u00f3venes est\u00e1n desempleados y unos 27 millones est\u00e1n confinados a la informalidad. http://t.co/ANd3zkly",
        "El d\u00eda de ayer, 12 de agosto, se celebr\u00f3 el D\u00eda Internacional de la Juventud. http://t.co/zgPFISSF",
        "Mensaje de Juan Somavia, Director General de la OIT, con ocasi\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Juventud. http://t.co/dvLmjWAO",
        "Empleo juvenil: c\u00f3mo promoverlo. http://t.co/w9H5Q2aq",
        "Ser joven y empresario con \u00e9xito en Per\u00fa. http://t.co/xQlUhU1Q",
        "La crisis del empleo juvenil: un llamado a la acci\u00f3n http://t.co/3yIaxptG",
        "\u00bfDonde ver los #videos de #j\u00f3venes de todo el mundo enviados al concurso de #OIT sobre #empleojuvenil? En youtube http://t.co/tnpyRVUA",
        "Hay que invertir en los j\u00f3venes o perderemos una generaci\u00f3n #OIT #empleojuvenil #jovenes http://t.co/9f9uzrCL",
        "Informe de la Comisi\u00f3n sobre el Empleo de los J\u00f3venes, 101 Conferencia de la #OIT, #empleojuvenil http://t.co/xXU0tA4i"
      ]
    }
  }
}