{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@MomentsES Muy bueno, \u00bfy el de la mujer y los LGTBQB+ cu\u00e1ndo es?",
        "@InfoNodal @_CLACSO Av\u00edsenle a Segato que Cristina dijo que hay que recibir con los brazos abiertos a los pa\u00f1uelos celestes.",
        "Adem\u00e1s, y aqu\u00ed hago un comentario acad\u00e9mico ya que se supone que era un evento acad\u00e9mico, el Foucault que le hicieron repetir es de sala de 3 a\u00f1os (lo del neoliberalismo) asi como su interpretaci\u00f3n de la historia argentina.",
        "Una joya program\u00e1tica que ni Uriburu ni los nacionalistas cat\u00f3licos y fascistas del siglo XX argentino so\u00f1aron en sus peores pesadillas. Estamos al borde o en el umbral. Habr\u00e1 que decidir.",
        "Reci\u00e9n termino de escuchar el discurso de Cristina Fern\u00e1ndez. Fascismo expl\u00edcito del SXXI. Justific\u00f3 a Hitler, propuso una \"nueva arquitectura institucional\" para el ejercicio del poder en el pa\u00eds (al estilo Mussolini) y le abri\u00f3 las puertas a su partido a las del pa\u00f1uelo celeste",
        "@camilasarasa Rosas, como todos los Gobernadores de Buenos Aires de esa \u00e9poca, ten\u00eda delegada por las Provincias las relaciones exteriores de la Confederaci\u00f3n.",
        "Hoy hablaron de falsas democracias los enemigos de la democracia. En Buenos Aires.",
        "RT @wortwoman: Pensamiento cr\u00edtico significa asumir una posici\u00f3n partidaria? Si presenciaran el evento Adorno y Horkheimer volver\u00edan a mori\u2026",
        "@leandroquerido El viernes caminando por la calle veo una publicidad del libro de este se\u00f1or. Estaba ilustrada con una foto de \u00e9l y Lula.",
        "RT @tonisolano: Nos piden que trabajemos en los institutos para que los j\u00f3venes tengan una adecuada educaci\u00f3n vial, c\u00edvica, sexual, higi\u00e9ni\u2026",
        "No olvidar: el se\u00f1or Temer era el vicepresidente de Rousseff. Sino parece que la pol\u00edtica nace de un repollo.",
        "@jpmcsherry Al que hay que desalojar es a \u00e9l",
        "@InfoNodal @dilmabr Podr\u00eda comenzar haciendo una autocr\u00edtica y explicando su responsabilidad para que las cosas en su pa\u00eds sean como llegaron a ser",
        "Hoy es el aniversario de la ciudad de La Plata o ciudad Eva Per\u00f3n, o ciudad Atenas de Am\u00e9rica. Fue concebida por los positivistas que la pensaron como una ciudad \"cient\u00edficamente\" perfecta.",
        "La historia no se repite ni como tragedia ni como farsa. Dejen de confundir a Hegel con Marx.",
        "Jimena Bar\u00f3n o cualquier cosa hago para ser famosa.",
        "@lagambetafem @cachilescano @BocaFutFemenino @Angelalerena alcanza pelotas? es joda?",
        "@EmmanuelCS_ @PabloLachener De qu\u00e9 publicaci\u00f3n es esto?",
        "@LunesSeriefilos A favor",
        "@MusicNegrito Wow",
        "Regla de la polivalencia t\u00e1ctica de los discursos: Cumbre y Contracumbre.",
        "Durante su gobierno, la Presidenta Cristina Fern\u00e1ndez asisti\u00f3 a todas las cumbres del G 20.",
        "RT @TVConchi: Si lo de los Coen para Netflix es al final una pel\u00edcula y por lo que parece tampoco muy buena, \u00bfhay obligaci\u00f3n de verlo? Porq\u2026",
        "RT @claudiaven: Los que se presentan a elecciones no la entienden https://t.co/0PLVifQyj7",
        "RT @socargentinidad: Sociolog\u00eda (UBA) Primer cuatrimestre 2019: dictamos la asignatura los LUNES de 17-21 horas. Promoci\u00f3n sin examen final\u2026",
        "El clima se sigue enrareciendo.",
        "RT @AlertaProvincia: Los detenidos por ingresar con au auto y huir de Los Abrojos son: Federica L\u00f3pez Brown, de 21 a\u00f1os; Federica Albizu; J\u2026",
        "RT @AgenciaElVigia: El l\u00edder de La Beriso no dej\u00f3 cantar al p\u00fablico en contra de Macri en el estadio de V\u00e9lez: \"Nosotros  venimos a disfrut\u2026",
        "RT @DianaEspndola2: El Crucero ARA GRAL BELGRANO fue hundido con 323 marinos que luchaban por recuperar parte de nuestro territorio\nNadie l\u2026",
        "RT @socargentinidad: Invitamos a que se inscriban estudiantes de todas las carreras de #fsoc en nuestra asignatura. La argentinidad, como o\u2026",
        "RT @cscolari: Rese\u00f1a de \"Software Takes Command\u201d (2013) de @manovich. El autor nos interpela: \u00bfsigue siendo v\u00e1lido el concepto de \"medio\"?\u2026",
        "@GabyLevinas \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda la utilizaci\u00f3n pol\u00edtica?",
        "@SilMercado @infobae Las teor\u00edas conspirativas comenzaron antes de que existiera nuestro pa\u00eds, en la \u00e9poca del Virreinato, con las invasiones inglesas. Y no son exclusivas de nuestra sociedad, los norteamericanos son campeones en ello.",
        "@pipo_laguado los de la \"contracumbre\" son peores porque quieren pasar como izquierdistas y revolucionarios",
        "No me parece correcto que una instituci\u00f3n universitaria, tome partido por una opci\u00f3n pol\u00edtica determinada. La universidad debe dar cabida a todas las opciones pol\u00edticas, te\u00f3ricas y epistemol\u00f3gicas de quienes forman parte. Se eligen autoridades acad\u00e9micas, no pol\u00edticas",
        "Cumbre y Contracumbre. \u00bfLos pobres? bien gracias",
        "RT @Ocean__Infinity: Oliver Plunkett, Ocean Infinity\u2019s CEO: \u201cOur thoughts are with the many families affected by this terrible tragedy. We\u2026",
        "@REAndRAdeOk Bob Kane jaja",
        "@mjofiguerero @ivanoff_sonia @EnriqueViale @farnargentina @lauraborse \u00bfcu\u00e1les son las organizaciones ind\u00edgenas que participan?",
        "Primer Trailer de la pol\u00e9mica serie sobre Carlos Monz\u00f3n a estrenarse en 2019\n\nhttps://t.co/F4Y48dvMdR",
        "Ahora que ya pasaron unos d\u00edas viene bien recordar qui\u00e9n es o era quien en MARVEL https://t.co/twO5rxb2wn",
        "Cuando era chico, como todos los chicos, pensaba en qu\u00e9 quer\u00eda ser cuando fuera grande. Lamentablemente ya soy grande.",
        "El 28 de noviembre a las 19 voy a estar hablando sobre series de televisi\u00f3n junto a Rodolfo Hermida en la Universidad Abierta Interamericana. Pueden anotarse en el sitio web en forma gratuita.",
        "\"Supervivencia al desnudo\" y \"En la Isla\" tienen un oscuro historial de muertes y enfermedades graves sufridas por sus participantes. Mi investigaci\u00f3n contin\u00faa. Veremos.",
        "Parece que fueron los norteamericanos quienes atacaron primero a Jap\u00f3n el d\u00eda de Pearl Harbour. Al menos as\u00ed acabo de verlo en NatGeo.",
        "@arenasvictorman @LunesSeriefilos Marvel",
        "El concepto de h\u00e9roe, ser\u00e1 porque tenemos pocos o ninguno, est\u00e1 sobrevalorado en nuestro pa\u00eds. Trabajadores que mueren haciendo su trabajo hay cientos y lo que merecen es justicia",
        "@fpedrosa2 @madorni @rcas1 Somos argentinos",
        "Pino es como Margarita, cada dos a\u00f1os cambia de partido pol\u00edtico.",
        "@LuisGasulla querido Luis, y creo que se las respeta haciendo Justicia.",
        "@REAndRAdeOk yo fui uno de ellos... \u00bfno se puede ejercer el derecho a la cr\u00edtica? \u00bftodo tiene que ser siempre rectil\u00edneo y uniforme?",
        "@REAndRAdeOk la pel\u00edcula m\u00e1s peronista del antiperonismo",
        "@nigropatricia Coincido con vos totalmente. Pero la cuesti\u00f3n es que el caso no puede quedar as\u00ed y ya como si hubiera sido un error de la naturaleza. Sin verdad no hay justicia.",
        "Justo un a\u00f1o. Todo es as\u00ed de milagroso en Argentina.",
        "A Santander R\u00edo se le ocurre hacer \"tareas de mantenimiento\" del homebanking justo el fin de semana largo. Genios.",
        "I Jornada Series de Ficci\u00f3n | Universidad Abierta Interamericana https://t.co/OaGXZCwtl3",
        "Toda la oposici\u00f3n se va encolumnando detr\u00e1s de CFK. Gracias Mauricio!",
        "@leandroquerido Mi abuelo siempre dec\u00eda \"hay que comprar latas de conserva\" jaja",
        "@fpedrosa2 @peromasvale Se vota?",
        "!!! https://t.co/L4arD6nJs4",
        "@notielectorales @ramonjmestre De cu\u00e1les g\u00e9neros? Todos o solo mujeres cis?",
        "@losgalgos Qu\u00e9 es La cultura en el barrio?",
        "@Leiras2C Qu\u00e9 modelo?",
        "@notielectorales @leandroquerido Otra frustraci\u00f3n popular en Am\u00e9rica Latina. Otro dictador.",
        "@lumignoli Fue una \u00e9poca que se caracteriz\u00f3 por el anarquismo individualista, hubo atentados a varios presidentes de la naci\u00f3n aunque todos salieron ilesos.",
        "Una serie inolvidable https://t.co/uc8AOFt6kF",
        "RT @laurafanlo: Excelente #HomecomingTV https://t.co/QFtHhCOQFl",
        "RT @ubasociales: \ud83d\udc9a\ud83d\ude45 Por resoluci\u00f3n del Consejo Directivo, habr\u00e1 perspectiva de g\u00e9nero en todas las materias de #FSOC #UBA y se incluir\u00e1n au\u2026",
        "Beatriz Sarlo hizo todo lo posible para que Macri ganara las elecciones en 2015, recuerdo muy bien sus notas semanales en la revista de La Naci\u00f3n y sus entrevistas televisivas. Ahora se da cuenta que su candidato es de derecha. Una genia la se\u00f1ora.",
        "Esto no es un simulacro. Repito. Esto no es un simulacro. Abandonen la Ciudad. https://t.co/SuQd97gzAz",
        "No veo contradicci\u00f3n entre hacer de Campo de Mayo una reserva ambiental y  a la vez un sitio de la memoria. Son m\u00e1s de 1800 hect\u00e1reas. Lugar hay  para ambas cosas. Para el pasado, el presente y el futuro.",
        "@Antonegraa si se usa para vender mercan\u00edas estamos fritos",
        "No. Los dos \"anarquistas\" de la bomba en Recoleta no representan ni a los trabajadores ni al pueblo argentino. Quiz\u00e1s no se representen ni a ellos mismos.",
        "Construir contrahegemonia implica encontrar intereses comunes entre las distintas fracciones de los trabajadores, incluyendo la clase media, los que trabajan en negro, etc. Todo lo que divida a esta alianza es un punto de apoyo de la hegemon\u00eda de las clases dominantes",
        "RT @claudiaven: @GugaLusto En Caba lo hacemos",
        "@mazzoned La soluci\u00f3n es sencilla, no abrir una cuenta y listo.",
        "@ElPaisDigitalOK @PatoBullrich Ins\u00f3lita recomendaci\u00f3n de la Ministra. Nos van a invadir zombis o aliens?",
        "RT @rodri_ben: Esto paso en el Alto Palermo hace un ratito WTF? https://t.co/gb2uGyhiRz",
        "@Gus_Noriega no convocaron ni a la familia",
        "@ursulaup @Pabloerreo @perfilcom Nunca se va a hacer p\u00fablico lo que sucedi\u00f3, como con los atentados a la AMIA y a la Embajada de Israel. Ser\u00e1n por siempre secretos de Estado.",
        "son los gendarmes del buen pensar, fascistas de cuello blanco https://t.co/dKLDFMaXMB",
        "@pipo_laguado No estoy de acuerdo. Las burocracias sindicales toman de rehenes a otros trabajadores y a la clase media. Son ellos el discurso de Macri.",
        "https://t.co/aBrnrACxCw",
        "@SaraRiusT @ThinkBig_open Mi primer candidato para albergar vida es Enc\u00e9lado, una de las lunas de Saturno. En unos anos lo sabremos con certeza.",
        "Cada d\u00eda me convenzo m\u00e1s que el primer y \u00fanico gobierno sensato, razonable, progresista y emprendedor que hubo en estas tierras fue el del Virrey V\u00e9rtiz. De ah\u00ed en m\u00e1s todo fue un desastre.",
        "Bueno. Ahora los medios nos van a entretener con su elenco estable de panelistas para discutir que es ser terrorista",
        "@losgalgos Claro. OSDE perdi\u00f3 juicio millonario con Swiss Medical",
        "@Paul_Valley Y d\u00f3nde est\u00e1 la Sra Carri\u00f3?",
        "@losgalgos Est\u00e1n con el agua al cuello",
        "RT @Orson1938: En su exposici\u00f3n @MariColasanto cita fuentes autorizadas para hablar de #FakeNews, por ejemplo @nigropatricia y su trabajo e\u2026",
        "RT @nigropatricia: @Orson1938 @MariColasanto @cscolari @carlamontoya_ @el_canonazo @elarcondeclio @C3L3S @luisfanlo @ceterio @alerost @silv\u2026",
        "Lo que no me gusta de la serie \"Dark\" son las clases de f\u00edsica cu\u00e1ntica para principiantes",
        "@MichaelGalanin Y el ruido de fondo del Big Bang?",
        "La L\u00ednea B del subterr\u00e1neo de Buenos Aires es la preferida de los suicidas. Alguien deber\u00eda investigar por qu\u00e9.",
        "Los jubilados no recibir\u00e1n el \"bono\": tanatopol\u00edtica.",
        "Ma\u00f1ana si no hay alguna novedad de \u00faltimo momento habr\u00e1 paro de aeron\u00e1uticos nuevamente, pero esta vez al iniciarse un fin de semana largo. A estos muchachos les importa todo un carajo.",
        "El famoso \"bono\" paga impuesto a las ganancias m\u00e1s todos los descuentos de ley. No queda nada. Puro fuego artificial. Pero la CGT levanta el paro y se re\u00fane con el FMI. Un pa\u00eds de locos.",
        "@humanobsas @ubasociales Gracias. En este caso es en mi c\u00e1tedra de Historia Social Argentina.",
        "@UN @alesol450 @UNESCO Michel Foucault",
        "Hacer todo lo posible para que no se hable del Presupuesto."
      ]
    }
  }
}