{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @leoagarciaa: A ver, @lopezobrador_  ya transparent\u00f3 (no con hojitas de Excel) el fideicomiso (ilegal) para la reconstrucci\u00f3n con el que\u2026",
        "RT @SergioSarmiento: Los bloqueos de carreteras, como la M\u00e9xico-Pachuca, da\u00f1an m\u00e1s a quienes tienen que trabajar para ganarse la vida. Son\u2026",
        "RT @amparocasar: Otra enmendada de plana a los legisladores de Morena. AMLO  anuncia consulta tren maya para 24 y 25 de nov aunque Mario de\u2026",
        "RT @RicardoAlemanMx: M\u00e1s claro ni el agua! El autoritario @lopezobrador_  respondi\u00f3 con m\u00e1s autoritarismo; otra consulta pato --ahora para\u2026",
        "una burla m\u00e1s https://t.co/W8hAH8CuwL",
        "RT @Netinne18: Puso en evidencia su farsa... https://t.co/yevwrFtWO1",
        "RT @beltrandelrio: Lo mismo para la refiner\u00eda. Tampoco hay los estudios que marca la ley y ya anunciaron 50 mil millones de pesos en el PEF\u2026",
        "RT @AspasiaDeMilet: Seg\u00fan este diario espa\u00f1ol L\u00f3pez es la burla y hazme re\u00edr mundial\u201d. Lean: Caprichos irracionales'... El pr\u00f3ximo presiden\u2026",
        "RT @YO_TANTETONA: @marchafifi @lopezobrador_ @SocCivilMx @LauraHerrejon @Reforma @El_Universal_Mx @elsolde_mexico @lasillarota @RicardoAlem\u2026",
        "RT @reinadeborg: @LauraHerrejon p\u00e9sima imagen da morena. No tienen institucionalidad, no tienen un proyecto de Naci\u00f3n. Nuestro M\u00e9xico est\u00e1\u2026",
        "RT @AdalRicom: Mexicano apoyando a otros mexicanos y t\u00fa? https://t.co/OzDENpOFvD",
        "RT @MaxKaiser75: Wow! Que r\u00e1pido se hicieron los estudios de viabilidad t\u00e9cnica, econ\u00f3mica, financiera y ambiental para determinar el mejor\u2026",
        "Ojo: nunca se dijo \"iguales\" se dijo: somos MEXICANOS https://t.co/9DFAk5wk8E",
        "RT @luisantgarcia: Ayer, la sociedad civil cuestion\u00f3 la consulta manipulada que cancel\u00f3 el NAIM.\n\nHoy, el autoritario que llegar\u00e1 al gobier\u2026",
        "RT @g_quadri: Ojo: Antes de empezar cualquier obra f\u00edsica en Tren Maya y Refiner\u00eda se requiere por ley la Manifestaci\u00f3n de Impacto Ambienta\u2026",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/8EQI7D5GK8",
        "RT @dianarouzaud: Ayer fui a la marcha porque a mi NADIE va a decirme si puedo o no manifestarme, o sobre qu\u00e9 causas debo hacerlo.\n\nM\u00e9xico\u2026",
        "RT @econoclasta: Es una burla. Peor a\u00fan, es el total y absoluto desprecio de las leyes. https://t.co/At9iNvuPL6",
        "RT @cataperezcorrea: Si hay consulta, pero otra vez no es legalmente consulta sino sondeo. Tampoco es representativa. No se consultar\u00e1 a la\u2026",
        "RT @ALasCarrerasMX: @g_quadri Muy raro, todos van con la cara descubierta y no saquearon ning\u00fan Oxxo, estamos seguros que se le puede llama\u2026",
        "RT @luispazos1: Una marcha sin acarreados a favor de seguir construcci\u00f3n del aeropuerto en Texcoco https://t.co/tGdzgxu27D",
        "RT @DivinoTormento9: Lo que pretende AMLO es tenernos divididos siempre mediante sus consultas a modo, o ser\u00e1 que le quedo grande el puesto\u2026",
        "RT @jorgeberry: .@lopezobrador_ anuncia consulta sobre el tren maya, y al mismo tiempo, la fecha del inicio de la obra. \u00bfSer\u00e1 que sabe qu\u00e9\u2026",
        "RT @PGJDF_CDMX: Se activa #AlertaAmber para localizar a Mateo Iv\u00e1n Latapi Acosta de 11 a\u00f1os de edad, fue visto por \u00faltima vez en la colonia\u2026",
        "RT @DeniseDresserG: \ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\u2026",
        "RT @CPol41919488: @Artemisa_GR @Chedrauioficial @amievajoserra @supercivicosmx @arnemx Nunca aparecio ningun funcionario de Gobierno Centra\u2026",
        "RT @JOCAPA66: @marchafifi @lopezobrador_ @SocCivilMx @LauraHerrejon @Reforma @El_Universal_Mx @elsolde_mexico @lasillarota @RicardoAlemanMx\u2026",
        "RT @ANDROMACO64: Tendr\u00e1 sentido una nueva consulta para un resultado que todos ya sabemos? El #TrenMaya ya tiene fecha de arranque. El 10 d\u2026",
        "y van con otra consulta a modo! https://t.co/zqcxfPrHbS",
        "@reinadeborg as\u00ed es, la Uni\u00f3n hace la #Fuerza #M\u00e9xico https://t.co/p66S7ZMC4D",
        "RT @leoagarciaa: @LauraHerrejon Por si una #ConsultaIlegal no fuera suficiente, @lopezobrador_ nos recetar\u00e1 la 2a parte con OTRA #ConsultaI\u2026",
        "RT @carmen_olvera: Sr. Presidente Electo @lopezobrador_ seguramente, ha esta hora ya le informaron que, hubo una GRAN MARCHA C\u00cdVICO-CIUDADA\u2026",
        "otra consulta a modo!! https://t.co/MOTncXAlxB",
        "RT @ebohorquez: En t\u00e9rminos de democracia participativa y directa, el pa\u00eds est\u00e1 lejos, muy lejos, de alcanzar su m\u00e1ximo potencial. \n\nDesapr\u2026",
        "RT @VanesaVanHelsin: Los chairos quieren opacar denostando la #marchafif\u00ed pero para pruebe basta un bot\u00f3n y aqu\u00ed im\u00e1genes #111111PorMexico\u2026",
        "RT @ANDROMACO64: #FueraL\u00f3pez\n#MarchaFifi \n#MarchaPorTexcoco \n\nAs\u00ed se manifiesta la sociedad civil, no pobres, no ricos, mexicanos comunes y\u2026",
        "RT @PrincessPrian: #111111XMexico \ud83d\udc4d\n\nPorque esto es una burla para los mexicanos\n\n\u00danete \ud83d\udc51\ud83d\ude08\ud83d\udc96 https://t.co/Lmfxq773sN",
        "RT @homestaffmexico: Una #Marcha sin acarreados. \u00a1Cuenta mucho m\u00e1s! https://t.co/H6LZjYBIVY",
        "RT @AlexItesm: L\u00f3pez Obrador antes de ser presidente ya provoc\u00f3 una manifestaci\u00f3n en contra\nYa tir\u00f3 a la bolsa\nYa afect\u00f3 las Afores\nMeti\u00f3 m\u2026",
        "RT @homestaffmexico: El himno... la marcha https://t.co/2YSUlxKAUT",
        "RT @lacabritafifi: \u201cFuera L\u00f3pez, fuera L\u00f3pez\u201d\n\n@lopezobrador_ \u00bfno que todo el pueblo est\u00e1 contigo?\n\n#MarchaPorTexcoco #MarchaFifi #11del11\u2026",
        "RT @MLS_censura: Avanza la marcha ciudadana denominada fif\u00ed en la  #CdMx en defensa del #NAIM  entonan  el Himno Nacional Mexicano, corean\u2026",
        "RT @elheraldo_mx: Marchan ciudadanos contra la nueva mafia, escribe @rpascoep https://t.co/S6byBj7ThT https://t.co/cku4pg4BgY",
        "RT @SocCivilMx: Bravo Mexico! La #SociedadCivilMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd despierta!... la primera de muchas que est\u00e1n por venir \n\n#MarchaFIF\u00cd , con\n\nF irme\u2026",
        "RT @NTelevisa_com: El contingente, conformado por diversas organizaciones, marcha del \u00c1ngel de la Independencia al Z\u00f3calo capitalino sobre\u2026",
        "RT @EduardoBlanes: Peque\u00f1os y micro empresarios fif\u00eds que dan trabajo y pagan impuestos pero que su \u00fanico delito es no haber marchado por e\u2026",
        "RT @SrRodriguez22: Ya listos para exigir nuestros derechos y no mas consultas piratonas, a modo y corruptas. https://t.co/Za52tjOfwR",
        "RT @LatiaMa32760207: @MierdaPri @marchafifi Si hubieran hecho la consulta como marca ley hubi\u00e9ramos votado, el problema es que la \"consulta\u2026",
        "RT @AlinaLunaGomez: A favor de la legalidad, respeto a la Constituci\u00f3n #11del11 https://t.co/dFDreGPWKM",
        "RT @cramospadilla: Una marcha, primero la blanca cuando fue jefe de gobierno, y ahora la de hoy 11,11,11. Ambas consideradas como clasistas\u2026",
        "RT @marchafifi: Ni chairos, ni fifis \nDividen al pa\u00eds \n\nM\u00e9xico despierta as\u00ed empez\u00f3 Venezuela! #MarchaFifi https://t.co/3aDUNcM33c",
        "RT @marchafifi: Obrador escucha M\u00e9xico tiene voz \nM\u00e9xico somos  todos \nQueremos el progreso, no el retroceso!  \n\n#MarchaFifi \nEscucha @lope\u2026",
        "RT @LatiaMa32760207: #111111XMexico \n\nLa marcha de hoy es un \u00e9xito \n\nPorque se marcha por amor a M\u00e9xico\n\nPor que se marcha por la democraci\u2026",
        "RT @Garcimonero: La marcha por el NAIM en Texcoco y contra la simulaci\u00f3n y el fraude electoral de consultas .\nUna movilizaci\u00f3n ciudadana. h\u2026",
        "RT @SocCivilMx: La primera de muchas por venir! Unidos somos m\u00e1s!\n\nBravo Mexico! La #SociedadCivilMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd despierta!\n\n#MarchaFIF\u00cd , con\u2026",
        "RT @LatiaMa32760207: Mientras los Lopez est\u00e1n de boda 45,000 familias pierden su ingreso\n\n#111111XMexico\n\n#TrabajoparaTodos \n\n#Re_AccionCiu\u2026",
        "RT @El_Universal_Mx: Al grito de \"\u00a1Texcoco!\", \u201cS\u00ed al Aeropuerto\u201d y \u201cAMLO, escucha, el pueblo est\u00e1 en la lucha!\u201d, comenz\u00f3 la marcha para exi\u2026",
        "RT @ferbelaunzaran: El viejo r\u00e9gimen pri\u00edsta del siglo pasado consist\u00eda en un hisperpresidencialismo autoritario dotado de facultades metal\u2026",
        "RT @SebastianRemse: Claro que hay mucha gente \n\n#UneteMexicano \n#Re_AccionCiudadana https://t.co/SKRLyWkjVP",
        "RT @VanesaVanHelsin: No se trata de caprichos o de populismo pol\u00edtico el cual estamos hasta \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f se trata de lo q se necesita para M\u00e9xico\u2026",
        "RT @LaHogueraMx: \ud83d\udd25\"#Atenco quiere progreso\" ejidatarios piden a @lopezobrador_ que se construya el #NAIM \ud83d\udeeb\n\ud83d\udcfd\ufe0f: @calesmont https://t.co/T6Mk\u2026",
        "RT @ferbelaunzaran: Es su derecho marchar y la cancelaci\u00f3n del #NAIM por parte de AMLO constar\u00e1, al menos, 120 mmp que bien se podr\u00edan habe\u2026",
        "RT @ROCIOALCALAG: \u00a1Bravo M\u00e9xico!\nCiudadanos llegando al \u00c1ngel convocatoria para #111111XMexico #UneteMexicano \n@webcamsdemexico en tiempo r\u2026",
        "RT @homestaffmexico: M\u00e9xico puede ser un ejemplo de progreso y una potencia.\n\u00a1No lo frenes! https://t.co/j2NPL3lYnC",
        "RT @GlodeJo07: \u00bfQue son rid\u00edculos los que acuden a la #MarchaFif\u00ed?\nRid\u00edculo esto, que afect\u00f3 durante meses a ciudadanos y negocios que tuvi\u2026",
        "RT @moverseesvivir: Somos ciudadanos no somos acarreados #111111XMexico #AmloEsCaos #MexicoReflexivo  @lopezobrador_ https://t.co/7F84gWFNLI",
        "RT @TlacaelelRey: -Marcha fifi\n-Marcha pejefobica\n-Marcha de resentidos\n-Marcha prianista\n-Marcha wannabe\n-Marcha d pirrurris\nLlamenla como\u2026",
        "RT @Arouet_V: Estampas de quienes en pleno uso de sus libertades decidieron salir a las calles https://t.co/ZXDi7rXlXv",
        "RT @MarceMarcianita: Que quede muy claro:\n\n\"\"Somos ciudadanos; no somos acarreados\"\n\nCiudadanos en marcha luchando contra la dictadura\n\n#11\u2026",
        "RT @13_iracheta: #111111XMexico  hay que recordarle a amlo que es presidente electo pero no es due\u00f1o del pa\u00eds ni del futuro de las pr\u00f3ximas\u2026",
        "RT @vaneklein: Es trist\u00edsimo q como sociedad nos dividamos!!! #nosonchairos #nosonfifis SOMOS MEXICANOS !!!",
        "RT @MuySuFrida: Aclaremos conceptos:\n\nParticipaci\u00f3n ciudadana vs. Simulaci\u00f3n de participaci\u00f3n.\n\n#MarchaFifi https://t.co/HMixjbdgA5",
        "RT @ROCIOALCALAG: Tanta indignaci\u00f3n les ha causado la manifestaci\u00f3n #111111XMexico #UneteMexicano que la descalifican.\nNo se han dado cuent\u2026",
        "RT @MarceMarcianita: SOMOS FIF\u00cdS CON MUCHO ORGULLO. \nNO A LA DICTADURA\n#111111XMexico \n#UneteMexicano https://t.co/KN9HH5uDA6",
        "RT @moverseesvivir: Mexico Despierta #111111XMexico #UneteMexicano #MexicoReflexivo https://t.co/P6XqMbvLX4",
        "RT @lcocoyoc: \ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #111111PorMexico \n#uneteMexicano\n#frenteNacionalMX\n#MexicoReflexivo https://t.co/gb5TjlFHgo",
        "RT @HCHP: Hacer menos o intentar desprestigiar la #MarchaPorTexcoco que discriminan como #MarchaFif\u00ed (supuestamente se busca unir a M\u00e9xico\u2026",
        "RT @El_Universal_Mx: \"Estamos manifest\u00e1ndonos de manera libre, nadie nos trajo\", Mariana G\u00f3mez del Campo, ex senadora del PAN https://t.co/\u2026",
        "RT @azucenau: \u00a1Queremos Texcoco! \u00a1No queremos a Maduro! \u00a1Estado de Derecho! Algunas de las consignas de la #MarchaPorTexcoco #CDMX #AMLO ht\u2026",
        "RT @VanesaVanHelsin: Los chairos quieren opacar denostando la #marchafif\u00ed pero para pruebe basta un bot\u00f3n,aqu\u00ed va un video #111111PorMexico\u2026",
        "RT @aaronjimenezpaz: Completamente de acuerdo. Dejemos de utilizar esos t\u00e9rminos que solo polarizan una sociedad que debe de estar unida pa\u2026",
        "RT @SrRodriguez22: MUCHAS GRACIAS a todos los fifis que nos acompa\u00f1aron hoy, demostramos que podemos manifestarnos y exigir nuestros derech\u2026",
        "RT @SocCivilMx: Bravo Mexico! La #SociedadCivilMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd despierta!... la primera de muchas que est\u00e1n por venir \n\n#MarchaFIF\u00cd , con\n\nF irme\u2026",
        "RT @ROCIOALCALAG: Me enorgullecen tanto, me representa cada uno de ellos. \n#M\u00e9xicoReflexivo #111111XMexico #UneteMexicano \nQue alegr\u00eda!! ht\u2026",
        "RT @PLakech: #MarchaFifi que significa: El que trabaja, paga impuestos, es decente, es honesto, se educa, se supera, es bienintencionado, r\u2026",
        "RT @LatiaMa32760207: La #111111XMexico es un \u00e9xito y se ve en que los opositores a esta muestra democr\u00e1tica es de lo \u00fanico que hablan \n\n@lo\u2026",
        "RT @ROCIOALCALAG: Quiz\u00e1 el calificativo que utiliza despectivamente sea el adecuado.\nEstudiantes, amas de casa, j\u00f3venes, mujeres, hombres s\u2026",
        "RT @JAntonioOcampoO: Un periodista chairo intentando desviar el objetivo de la #MarchaFif\u00ed.\nNo se\u00f1or @HernanGomezB, \u00a1LA MARCHA NO ES CONTRA\u2026",
        "RT @TIMBIRILIZ: En domingo, sin molestar a los dem\u00e1s, sin grafitear negocios y de manera ordenada y pac\u00edfica #denadachairos https://t.co/j9\u2026",
        "RT @AdalRicom: No que fuimos muy poquitos?\n(la marcha de los se\u00f1oritingos)\n@chise991 @cirivaco1 https://t.co/SG1UD7RIj3",
        "RT @GlodeJo07: Me causa gracia que aquellos que cerraron calles, bloquearon avenidas, hicieron plantones y vandalismo se sientan ofendidos\u2026",
        "RT @GuillermoLerdo: Hoy miles de ciudadanos salieron a manifestarse en la #CDMX para rechazar la simulaci\u00f3n y las consultas a modo. \n\nQue n\u2026",
        "RT @DivinoTormento9: #MarchaFif\u00ed \ud83d\ude0e / #marchachaira \ud83d\udc79 https://t.co/AAyUyAqVMH",
        "RT @GarcesLaureano: Un grupo de personas en una parada de cami\u00f3n, estaba entregando este tipo de volantes en la marcha.\n\nDurante la marcha\u2026",
        "RT @ADNPolitico: Con gritos de \"\u00a1Texcoco, Texcoco!\" y \"\u00a1No a las consultas!\", est\u00e1 por iniciar la marcha en defensa del NAIM, criticada com\u2026",
        "RT @Omar_Castrejon: Lic. @lopezobrador_ recuerde que usted ser\u00e1 Presidente de toda la naci\u00f3n, no solamente de los que piensan como Ud, no v\u2026",
        "RT @lcocoyoc: \ud83e\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #111111PorMexico \n#uneteMexicano\n#frenteNacionalMX\n#MexicoReflexivo https://t.co/ah5jAwBaKM",
        "RT @econokafka: La primera marcha contra un Presidente que todav\u00eda no toma el cargo.\n\nHaciendo historia, sin duda.\n\n#MarchaFif\u00ed #EconomiaAl\u2026",
        "RT @MaruenFormula: CONTINUAMOS EN @MaruenFormula 103.3 FM @Radio_Formula  / ENTREVISTA V\u00cdA TELEF\u00d3NICA CON LAURA HELENA HERREJON / EN DEFENS\u2026",
        "RT @orendona: La mayor\u00eda no quiere consultas fraudulentas (m\u00e1s de 98%) https://t.co/PCAeJMekj9"
      ]
    }
  }
}