{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @el_pais: 15 bares m\u00edticos en Madrid. Ruta por establecimientos que han dejado huella en la ciudad https://t.co/rzb9jYm7KH En @ElViajero\u2026",
        "RT @Eurostars: \u00a1Disfrutando de #WineAndBooks con @leandropem y @BlasRuizGrau! https://t.co/lLTv91qYYV",
        "@InterfaceSpain @AgenttravelES Muchas felicidades a los ganadores!!",
        "RT @AgenttravelES: Los XXV #PremiosTravelranking reconocen la labor de empresas y profesionales del sector https://t.co/TwpwsRwnBy",
        "@LudoVerheggen @AgenttravelES Enhorabuena por el premio! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "RT @Interdominios: 10 plantillas gratuitas para crear tu portfolio profesional \ud83d\udc49 https://t.co/zkqHESOpeh https://t.co/0YygvqtlzU",
        "@Acumbamail quer\u00eda haceros una consulta sobre sus servicios \u00a1saludos!",
        "@RVEDIPRESS @FerValmaseda @civitatis Un gran ejemplo a seguir en la comercializaci\u00f3n de experiencias tur\u00edsticas. Siempre innovando \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c",
        "Poniendo a prueba hoy @Acumbamail. Importadas las listas de mailchimp, voy a probar el dise\u00f1o de las newsletters... #EmailMarketing",
        "RT @Destino_Sabor: Las Rutas de senderismo de lo m\u00e1s impresionantes de Espa\u00f1a https://t.co/LGZX2JSuln",
        "RT @VadodelDuraton: 85 herramientas para crear infograf\u00edas exquisitas https://t.co/ICy1TwLSEk",
        "Airbnb se lanza a por el mercado chino, que all\u00ed se llama Aibiying https://t.co/sZisEXuc2k #turismo https://t.co/LD7s8gnwUX",
        "RT @jmalex: \u00bfConoces el #neuromarketing? sigue a @ceriomarketing en #CyACartuja \u00a1y tuit\u00e9alo! https://t.co/Ff5iFS5gis",
        "La compa\u00f1\u00eda @SixtLeasing invita a poner al mal tiempo buena cara en esta gamberra campa\u00f1a https://t.co/pQjrhSAQas https://t.co/7zzry1Xvv0",
        "RT @Interdominios: 50 cuentas de Twitter sobre Marketing online que deber\u00edamos seguir \ud83d\udc49 https://t.co/4ozkj2dkvs v\u00eda @fcpsocialmedia https:/\u2026",
        "Me alegro mucho de este premio tan merecido a @Terroaristas \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/l2UIfO4ghk",
        "RT @ticbeat: Sony patenta el traspaso inal\u00e1mbrico de bater\u00eda entre m\u00f3viles https://t.co/NIF1ivRtAf https://t.co/RVLU7woOTL",
        "@patrimonionat @destinocyl Gracias infinitas por compartir y hacer llegar m\u00e1s lejos estos impresionantes lugares de Castilla y Le\u00f3n!! ;-)",
        "RT @el_pais: Miles de personas se manifiestan en Barcelona contra la independencia https://t.co/8KR2KgT7Xq Aqu\u00ed tienes las im\u00e1genes (V\u00eddeo)\u2026",
        "RT @mjcachon: Mi presentaci\u00f3n \"Diagn\u00f3stico SEO T\u00e9cnico con Herramientas\" #TheInbounder by @mjcachon https://t.co/CKq4k78kqH",
        "RT @patrimonionat: En este post de @destinocyl https://t.co/NpRieFbglk nos hablan de 1001 rincones que hay que conocer en #CyL . Nos encant\u2026",
        "\"Lev\u00e1ntate por una embarazada\", la campa\u00f1a que nos recuerda que debemos ceder el asiento https://t.co/f537joOhxC",
        "RT @destinocyl: 10 lugares imprescindibles para visitar en Burgos https://t.co/q1DkZvnR2F",
        "RT @JulioMazziotti: A\u00fan no has escuchado este Tr\u00edo de #Piano #Bater\u00eda y #Bajo? No te pierdas esta \"PERSECUCI\u00d3N\" / #BuenosDiasATodos \ud83d\udcaa\ud83d\ude09\ud83c\udfb9\u23ef ht\u2026",
        "RT @RutasporEspana: 10 castillos que parecen de cuento en Espa\u00f1a https://t.co/t53xa9l21k",
        "@annarenedo Gracias por hacerte eco de la historia \u00a1Buen fin de semana!  \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
        "@checkinleon Me encanta esta app!  \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "RT @sergio_cuesta: Incrementa tu negocio con #Linkedin en Paterna el 30 de Marzo \u00a1Plazas limitadas! https://t.co/D4W21u1Vdd",
        "RT @expreso_info: Y vamos con otro regalo para uno de nuestros lectores, una escapada en familia o con amigos a la Costa del Sol https://t.\u2026",
        "@annarenedo Es que no tienen verg\u00fcenza, era una urgencia total, de hecho mi amiga tuvo que llamar a la ambulancia y fueron a buscarla por falta de taxis",
        "RT @Interdominios: 190 plantillas gratuitas para crear la web de tu negocio o portfolio \ud83d\udc49 https://t.co/GnCdmqtfXD \u00a1Haz la prueba!  \ud83d\ude09",
        "RT @LaMesadelConde: El ##CocidoDay cada a\u00f1o es m\u00e1s internacional, as\u00ed lo vivimos en la Casa Rural Mes\u00f3n\u2026 https://t.co/93oZnEIWNL",
        "RT @el_pais: La ciencia los llama supergustadores, y son, sobre todo, mujeres, en @BuenaVidaEP https://t.co/4tD9mc9EFT",
        "RT @destinocyl: Terrazas de ensue\u00f1o para disfrutar en las noches de verano https://t.co/59pUzsinmy",
        "HOY 3 paradas de taxi se han negado a llevar al hijo de mi amiga al hospital con una reacci\u00f3n al\u00e9rgica \u00a1Q verg\u00fcenza! \ud83d\ude20#HuelgaTaxis #Madrid",
        "RT @marketingandweb: Caso de Estudio SEO. De 3.000 a 50.000 visitas gracias al posicionamiento #SEO https://t.co/PqrCTiU1CH by @jongarciata\u2026",
        "RT @abc_es: Arabia Saud\u00ed presenta el primer Consejo de Mujeres de su historia... pero sin mujeres https://t.co/a3otUBzPK5",
        "RT @Interdominios: Poniendo a prueba Trello: la herramienta para gestionar equipos y proyectos https://t.co/lBaArkU479 #ProductividadPerson\u2026",
        "@BancoSabadell Tengo problemas para acceder a la banca online de Sabadell empresa y me encuentro un 902 y un formulario que da error \ud83d\ude13",
        "Siri \u00bfcu\u00e1les son los mejores blogs de viajes? https://t.co/QshPvwDJd9 \u00a1Muy bueno! \ud83d\ude00",
        "Empresas como @BancoSabadell siguen con atenci\u00f3n al cliente 902 aunque por ley deben dar un tel\u00e9fono alternativo \ud83d\udc49https://t.co/Vr0zqBcU8k",
        "RT @algoqrecordar: Es posible #viajar #embarazada? Qu\u00e9 dicen los expertos al respecto? https://t.co/MnzpVLuIcH",
        "RT @Amparopolo: Nadie defender\u00e1 a los europeos residentes en Reino Unido tras el Brexit https://t.co/pm8EpoeNGt via @expansioncom",
        "RT @DOUtielRequena: Las estrategias de las DOs para el rosado: visibilidad, afianzamiento, sentimiento y uni\u00f3n. \u00a1La uni\u00f3n hace la fuerza! #\u2026",
        "RT @fidelmartin: El fen\u00f3meno del #SlowTV llega para quedarse...en poco d\u00edas la primera experiencia en #Espa\u00f1a de la mano de... https://t.co\u2026",
        "Tecnolog\u00eda de vanguardia para crear cerveza tradicional https://t.co/JIDl4f9BHh v\u00eda @EFEemprende",
        "RT @jpdelcaz: #CocidoDay otro a\u00f1o m\u00e1s en @maryobeli   postres 10, buena compa\u00f1\u00eda @escuellar_es @destinocyl @LaMesadelConde @LolitaKreativa\u2026",
        "RT @escuellar_es: #CocidoDay seguimos en @maryobelli con @destinocyl y @CogecesdelMonte llegaron los garbanzos de Cogeces! https://t.co/nnj\u2026",
        "Aqu\u00ed estoy con mi marido celebrando el #CocidoDay en @maryobeli en Coceges del Monte #Valladolid https://t.co/11vISodPXa",
        "@lauracamino2_0 A disfrutarlo!!",
        "RT @destinocyl: A por el #CocidoDay2017 en el Mes\u00f3n @maryobeli, en #CogecesDelMonte https://t.co/4zdggHoCBC",
        "RT @maryobeli: #Cocidoday #mesaleader \u00f1am, @escuellar_es @destinocyl @LolitaKreativa @Destino_Sabor @LaMesadelConde https://t.co/NVZgjeQxU0",
        "Saludos a todos los que est\u00e1is celebrando hoy #CocidoDay desde @maryobeli en Cogeces del Monte #Valladolid https://t.co/6KAB94cVRh",
        "RT @Destino_Sabor: Enhorabuena @CocidoDay, ya estamos entrando en TT. Un saludo desde #CogecesDelMontes en el Mes\u00f3n @Maryobeli https://t.co\u2026",
        "A punto de celebrar #CocidoDay en Cogeces del Monte #Valladolid con un #vino rosado de Cigales y una chispeante chimenea https://t.co/lF2ek7SvSV",
        "RT @organizotuviaje: Paseo por el barrio jud\u00edo el d\u00eda antes del sabbath. Super recomendable e imprescindible\u203c\ufe0f#NewYork https://t.co/rgoqFBk\u2026",
        "Recordando nuestra visita a la bodega Calem de Oporto. Impresionantes sus barricas. Me gust\u00f3 la tienda para degustaci\u00f3n #enoturismo https://t.co/mgYklYKgMV",
        "Hoy 10 de marzo es el #DiadelaLenteja y en #Valladolid, tierra de buenas legumbres, tambi\u00e9n se celebra @LentejaTiCampos https://t.co/2AgFA6j6mA",
        "Putin ya piensa en las elecciones italianas https://t.co/eJD2oq5UFv v\u00eda @el_pais",
        "@marketingmanu @luisgalindo_lg @ATopeDePadel Gracias!! Muy buen fin de semana!!",
        "El #CocidoDay se celebrar\u00e1 tambi\u00e9n en Londres, Dubl\u00edn, Ciudad de M\u00e9jico y Cracovia https://t.co/bzF2wK4arj @CocidoDay #Gastronomia https://t.co/o5lQ8pyglX",
        "Este s\u00e1bado 11 de marzo es #CocidoDay \u00a1Yo no me lo pierdo! \u00bfY t\u00fa? Estas son las mesas oficiales: https://t.co/bzF2wK4arj @CocidoDay https://t.co/iJpR1DEfFW",
        "Y hablaron de imparciales los periodistas... https://t.co/lDfY9SDx8c @CastillaYLeonTB @CValencianaTB @MadridTB @GaliciaTB @AndaluciaTB",
        "RT @destinocyl: Descubriendo la otra Lerma oculta bajo nuestros pies https://t.co/0WPY1OS1dh",
        "La @GVAturisme se apoyar\u00e1 en la asociaci\u00f3n de \"Valencia Travel Bloggers\" para sus pr\u00f3ximas acciones de promoci\u00f3n tur\u00edstica #turismo https://t.co/iRGuavKHYy",
        "Construyen el primer hotel-cervecer\u00eda del mundo https://t.co/4ZMFw2Y62W v\u00eda @gonzoonews",
        "La asociaci\u00f3n @CastillaYLeonTB  hablando de la nominaci\u00f3n a los premios @_PICOT_  all\u00e1 d\u00f3nde va!  https://t.co/o8JHVKchtL",
        "RT @marketurism: Las 10 #agenciasdeviajes que m\u00e1s invierten en #Publicidad \ud83d\udc64\ud83c\udf10v\u00eda @hosteltur \nhttps://t.co/T1QdswhYK4\n#FelizLunes #Marketing\u2026",
        "RT @Interdominios: Haz que tu #Hosting #Wordpress sea r\u00e1pido y se posicione. El primero de varios art\u00edculos! https://t.co/WZAuwQKgx1",
        "RT @destinocyl: Toma algunas ideas para hacer turismo con peques por #CastillayLe\u00f3n\n\nhttps://t.co/gjAsr7SYtg",
        "RT @DominiodeTares: \u00bfSabr\u00edas #localizar d\u00f3nde se elabora tu #vino preferido? Con @vinopack 12 mapas imprescindibles sobre vinos\nhttps://t.c\u2026",
        "RT @AOVESpiritu_Sto: \u00a1Buenas noticias! Nuestro #Picual ha ganado el #premio #ORO de @Ecotrama el Concurso Internacional de #Aove #ecologico\u2026",
        "@devinosconalice @IldumVinarius \u00bfEin?  De eso nada,  los vinos espumosos son deliciosos,  nada q envidiar al cava ni al champagne. En CyL se elaboran de gran calidad",
        "@ClaraIsamat @bodegasMoradill @vinetur @gerardodemateo @tierradesabor Que ganas de conocer tanto patrimonio cultural asociado al #vino. Espero q podamos visitaros pronto \u00a1Un abrazo! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "La Nave, nuevo espacio solidario de innovaci\u00f3n y creaci\u00f3n culinaria en Alcal\u00e1 de Henares https://t.co/JTqfMdKKMg v\u00eda @DGastronomia",
        "RT @GredosMN: Grandes mujeres del #rock nacional e internacional en estas 12 ediciones de @GredosMN \nhttps://t.co/PW03Y4pt8m \n#womensday ht\u2026",
        "RT @alabonfranquet: Listado de todos los establecimientos que participan en la operaci\u00f3n #Go\u00fbtDeFrance con todo lujo de detalles! #AlmostMa\u2026",
        "RT @Javier_Mozos: \ud83d\udca5\ud83d\ude808 Tips imprescindibles para dinamitar tu #creatividad (En soledad) #marketingdigital https://t.co/G7kdiIuF1G https://t.\u2026",
        "RT @FerValmaseda: Hoy, en el #DiaInternacionalDeLaMujer, GRACIAS a todas las profesionales que forman el Grupo @RVEDIPRESS por su gran labo\u2026",
        "En el #DiadelaMujer2017  Os quiero ver a todas fuertes, poderosas y consiguiendo aquello que dese\u00e9is \u00a1Feliz d\u00eda! \ud83d\ude0a https://t.co/Zw19kRVs7h",
        "Cosas curiosas de las notas de prensa: Me llega hoy una sobre una nueva p\u00e1gina web sin enlace a la web \u00a1\u00a1BRAVO!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @Interdominios: \u00bfHas actualizado ya tus #Wordpress? 6 Problemas de seguridad corregidos. Nuestro soporte lo puede hacer por ti ;) https:\u2026",
        "RT @destinocyl: IV Premios de la Academia de la Gastronom\u00eda de Castilla y Le\u00f3n 2016 \u00a1Enhorabuena a los premiados! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fhttps://t.co/J54ioomSj\u2026",
        "RT @CaminarSin: Un nuevo #AOVE #MarquesDeViana presentado en @Olipremium @CastillodCanena https://t.co/MauCZGHoH6",
        "Fant\u00e1stica iniciativa en #Leonesp #hackforgood para la creaci\u00f3n de apps que ayuden a la sociedad https://t.co/M449IVZfpk",
        "EITB pide disculpas por el v\u00eddeo que clasifica a los espa\u00f1oles en \u201cfachas\u201d y \u201cchonis\u201d https://t.co/Vp54d00vko v\u00eda @el_pais",
        "RT @el_pais: El equipo del film 'El Guardi\u00e1n Invisible' se desvincula de las declaraciones de Miren Gazta\u00f1aga con este comunicado https://t\u2026",
        "@photografoturis @destinocyl @LaMesadelConde @Destino_Sabor Mo\u00f1o (Rodrigo) sali\u00f3 comisqueando algo en la boca  \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
        "@maryobeli Qui\u00e9nes participar\u00e1n con nosotros en #CocidoDay? Que ganas de que llegue el s\u00e1bado!!  \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
        "RT @nenrech: C\u00f3mo debe ser la web de tu bodega para atraer clientes https://t.co/6NrEhG35UE v\u00eda @bodegadigital https://t.co/OV4KJGbtFA",
        "RT @Destino_Sabor: Las Rutas de senderismo de lo m\u00e1s impresionantes de Espa\u00f1a https://t.co/LGZX2JSuln",
        "El s\u00e1bado 4 de marzo vuelve el #CocidoDay!!  Nosotros iremos a disfrutarlo a @maryobeli en Cogeces del Monte #Valladolid https://t.co/lbnCT014Hq",
        "RT @pilarinalpilpil: La primavera conquense. @Alvaro_rnr https://t.co/TMi27B4d4X",
        "#Foodies,  a tomar nota de estas suculentas jornadas gastron\u00f3micas!  \ud83d\ude09 https://t.co/5qQOyww24J",
        "RT @destinocyl: La #SemanaSantaCyL arroja la mejores cifras de viajeros de los \u00faltimos tiempos (ver v\u00eddeo \ud83d\udcfd\ufe0f) https://t.co/jGBZkD5kM8 v\u00eda @\u2026",
        "RT @destinocyl: La #SemanaSantaCyL es tradici\u00f3n y serenidad, tanto en las grandes ciudades como en sus pueblos. Como en #Alaejos, en #Valla\u2026",
        "RT @destinocyl: Gu\u00eda para pasar el d\u00eda en Alaejos https://t.co/5jVbVhxwYK",
        "RT @destinocyl: La #SemanaSantaCyL es tradici\u00f3n y serenidad, tanto en las grandes ciudades como en sus pueblos. Como en #Alaejos, en #Valla\u2026",
        "RT @CyLesVida: #SemanaSantaCyL tradici\u00f3n y serenidad, en Alaejos #Valladolid #SemanaSantaCyL\nhttps://t.co/aeDEr6Kjg4",
        "RT @CastillaYLeonTB: Ya sabes que meter en la maleta? @organizotuviaje nos dan una pista \ud83d\udc47\ud83d\udc47 #CyLTB https://t.co/508stCoGcQ"
      ]
    }
  }
}