{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "En Adventistas.cl: Amigos de Esperanza en Nueva Imperial - En Nueva Imperial se\u00a0realiz\u00f3 la\u00a0actividad Amigos de Esper... http://ow.ly/1cdv5x",
        "En Adventistas.cl: Radio y Canal Nuevo Tiempo recogieron testimonios de los \u201cAmigos de esperanza\u201d http://ow.ly/1cdt7u",
        "En Adventistas.cl: Iglesia de las Condes a su m\u00e1xima capacidad por Amigos de Esperanza http://ow.ly/1cdqQp",
        "En Adventistas.cl: Radio Nuevo Tiempo tendr\u00e1 programaci\u00f3n especial por Amigos de Esperanza y Semana Santa. http://ow.ly/1cbYLv",
        "En Adventistas.cl: Intendenta de la regi\u00f3n de Atacama recibe libro &quot;Todavia existe esperanza&quot; http://ow.ly/1cbWD6",
        "En Adventistas.cl: Clinica Adventista conmocionada por la muerte de Diputado Lobos http://ow.ly/1c9WbK",
        "En Adventistas.cl: Universidad Adventista de Chile gradu\u00f3 a estudiantes http://ow.ly/1c883N",
        "En Adventistas.cl: Con \u00e9xito finaliz\u00f3 gira de Arautos Do Rei en Chile http://ow.ly/1c615K",
        "En Adventistas.cl: Con multitudinarios conciertos Iglesias Adventistas del sur se preparan para Amigos de Esperanza http://ow.ly/1c2aSl",
        "En Adventistas.cl: M\u00e1s de 2000 jovenes proclamaron &quot;Yo testifico&quot; http://ow.ly/1c27S1",
        "En Adventistas.cl: Este Viernes Arautos Do Rei comienza gira por Chile. http://ow.ly/1bZnfn",
        "En Adventistas.cl: Colegio Adventista de las Condes lidera ranking nacional en SIMCE de Educaci\u00f3n Fisica http://ow.ly/1bYSdW",
        "En Adventistas.cl: Intensas jornadas de capacitaci\u00f3n en la asociaci\u00f3n Centro Sur de Chile http://ow.ly/1bY8u9",
        "En Adventistas.cl: Se reinaugur\u00f3 templo central de la ciudad de Molina http://ow.ly/1bXTgE",
        "En Adventistas.cl: Liceo Adventista de Punta Arenas realiz\u00f3 escuela para padres http://ow.ly/1bXpNI",
        "En Adventistas.cl: Campo escuela convoc\u00f3 a m\u00e1s de 300 l\u00edderes de la Iglesia en regi\u00f3n metropolitana http://ow.ly/1bWOcr",
        "En Adventistas.cl: Este viernes a las 20:00 radio Nuevo Tiempo estrena &quot;Un Lugar para conversar&quot; http://ow.ly/1bPu6F",
        "En Adventistas.cl: Misi\u00f3n chilena del Pacifico realizar\u00e1 campamentos de gu\u00edas mayores http://ow.ly/1duh1U",
        "En Adventistas.cl: Bautismo se realiz\u00f3 en el Colegio Adventista de Talcahuano http://ow.ly/1dmWAT",
        "En Adventistas.cl: Con la presencia de Pr.Marlon Lopez se realiz\u00f3 encuentro de tesoreros http://ow.ly/1desP5",
        "En Adventistas.cl: Iglesia adventista La Gloria termin\u00f3 su reconstrucci\u00f3n tras terremoto http://ow.ly/1ddIAR",
        "En Adventistas.cl: Escuela Adventista de los \u00c1ngeles realiz\u00f3 exposici\u00f3n p\u00fablica sobre el d\u00eda sin fumar http://ow.ly/1d4sGy",
        "En Adventistas.cl: Iglesia Adventista particip\u00f3 en firma de proyecto de nueva ley del tabaco http://ow.ly/1cYT2w",
        "En Adventistas.cl: 40.000 libros repartidos marcan la ultima jornada del concilio &quot;Unidos en la ... http://ow.ly/1cXulr",
        "En Adventistas.cl: Pastores Adventistas se compromenten con el reavivamiento y reforma de la Iglesia http://ow.ly/1cWqHp",
        "En Adventistas.cl: Contin\u00faan actividades del concilio ministerial &quot;Unidos en la esperanza&quot; http://ow.ly/1cVj06",
        "En Adventistas.cl: Con profundo recogimiento se inician actividades del Concilio Ministerial Sudamericano http://ow.ly/1cRrcY",
        "En Adventistas.cl: Enrique Chaij convers\u00f3 con Radio Nuevo tiempo, Chile http://ow.ly/1cPH3q",
        "En Adventistas.cl: Chile participa en IX simposio B\u00edblico teol\u00f3gico Sudamericano http://ow.ly/1cPjLa",
        "En Adventistas.cl: Semana de familia en todas las iglesias de Chile. http://ow.ly/1cLu1I",
        "En Adventistas.cl: Director de ministerio de la familia visit\u00f3 a directora metropolitana del SERNAM http://ow.ly/1cLrE7",
        "En Adventistas.cl: Escuela Adventista de Talcahuano Centro participa en Desfile a las Glorias Navales. http://ow.ly/1cLpgO",
        "En Adventistas.cl: Director Mundial de publicaciones de la Iglesia Adventista convers\u00f3 con Radio Nuevo Tiempo http://ow.ly/1cHpUR",
        "En Adventistas.cl: Adventistas de Yumbel, Monte\u00e1guila y Cabrero se capacitan en planes de evangelismo http://ow.ly/1cFBbd",
        "En Adventistas.cl: Kinder de Colegio Adventista de Calama entrega libro misionero a militares http://ow.ly/1cB83V",
        "En Adventistas.cl: Dia de la madre en el colegio Adventista  de los Angeles http://ow.ly/1cyCu7",
        "En Adventistas.cl: Con gran \u00e9xito se realiz\u00f3 la convenci\u00f3n de Aventureros en el Manzano http://ow.ly/1ctCgo",
        "En Adventistas.cl: En la Misi\u00f3n Sur Austral se celebr\u00f3 el sabado dedicado a la educaci\u00f3n http://ow.ly/1ctzKQ",
        "En Adventistas.cl: &quot;Impacto Esperanza&quot; en Chill\u00e1n con m\u00e1s de 22.000 libros misioneros entregados http://ow.ly/1crj5I",
        "En Adventistas.cl: Escuelas y Colegios de la ACSCh visitaron decenas de Iglesias con programas de 5\u00b0 S\u00e1bado http://ow.ly/1crh2c",
        "En Adventistas.cl: Concluyen obras de reconstruc\u200bci\u00f3n posterremo\u200bto en Escuela de Hualp\u00e9n de Talcahuano http://ow.ly/1crfj0",
        "En Adventistas.cl Segundo Tedeum de la Iglesia Adventista del S\u00e9ptimo en Arica http://j.mp/q5YIMk",
        "En Adventistas.cl En la Unach se inaugur\u00f3 el centro de estudios Ellen G. White http://j.mp/qT11SW",
        "En Adventistas.cl Escuela Adventista de Quirao realiza actividades para proteger el medio ambiente http://j.mp/n1ND8F",
        "En Adventistas.cl Articulo: \u00bfLiteral o simb\u00f3lico? http://j.mp/olAWDn",
        "En Adventistas.cl Samuel Rojo deja la tesorer\u00eda de la Uni\u00f3n Chilena tras llamado de la Uni\u00f3n Uruguaya http://j.mp/pFwcCK",
        "En Adventistas.cl Inauguraciones en colegios adventistas de Temuco y Pitrufqu\u00e9n http://j.mp/nnZqgE",
        "En Adventistas.cl: Autoridades de la Iglesia Adventista visitaron al intendente de la regi\u00f3n de la Araucan\u00eda http://t.co/Hi61yZD",
        "En Adventistas.cl: Pr. Jos\u00e9 Ramirez es el nuevo secretario de la Asociaci\u00f3n metropolitana de Chile http://t.co/6k0XGjl",
        "En Adventistas.cl: \u00a1\u00daltima Hora! Se eligieron nuevos administradores de la Misi\u00f3n Sur Metropolitana http://t.co/L6tTM4r",
        "En Adventistas.cl: Ministro de Salud Jaime Ma\u00f1alich visit\u00f3 Colegio Adventista de La Cisterna http://t.co/g5KMiKd",
        "En Adventistas.cl: 1\u00aa Congreso JA Educaci\u00f3n Superior de la ACSCh se realiz\u00f3 en Quill\u00f3n http://ow.ly/1eaRB7",
        "En Adventistas.cl: S\u00e1bado de educaci\u00f3n cristiana se celebr\u00f3 con bautismo en Talcahuano http://ow.ly/1eaPFP",
        "En Adventistas.cl: Llegaron alumnos de colegio adventista campeones mundiales en Astronom\u00eda y f\u00edsica http://ow.ly/1e7ya5",
        "En Adventistas.cl: Jovenes adventistas en programa de television &quot;Talento Chileno&quot; http://ow.ly/1e3GPt",
        "En Adventistas.cl: Carlos Miranda falleci\u00f3 este lunes producto de una neumon\u00eda http://ow.ly/1e3Fdu",
        "En Adventistas.cl: Alcalde de Ca\u00f1ete participa en ceremonia de Investidur\u200ba de Club de Conquistad\u200bores http://ow.ly/1e2tnB",
        "En Adventistas.cl: Radio Nuevo tiempo trasmitir\u00e1 programa especial desde la Isla grande de Chilo\u00e9 http://ow.ly/1e18U9",
        "En Adventistas.cl: Alumnos del colegio adventista de Calama: campeones mundiales de f\u00edsica y astronom\u00eda http://ow.ly/1dVKRq",
        "En Adventistas.cl: \u00a1\u00daLTIMA HORA! Academia de astronom\u00eda obtuvo el primer lugar mundial en f\u00edsica y astronom\u00eda http://ow.ly/1dVw0O",
        "En Adventistas.cl: Radio Nuevo Tiempo trasmitir\u00e1 Iglesia en marcha desde el Sur de Chile http://ow.ly/1dUryh",
        "En Adventistas.cl: Comenz\u00f3 Congreso Nacional de M\u00fasica en la Unach http://ow.ly/1dQskY",
        "En Adventistas.cl: Capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica recibi\u00f3 \u00e1rea contable del sistema educacional de la ACSCh http://ow.ly/1dMOzH",
        "En Adventistas.cl: Presidente de la Iglesia Adventista para Sudam\u00e9rica visit\u00f3 colegio adventista de Punta Arenas http://ow.ly/1dHtX5",
        "En Adventistas.cl: Tres nuevos pastores adventistas son ordenados en Santiago http://ow.ly/1dDCrY",
        "En Adventistas.cl Reuni\u00f3n de planificaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Centro sur http://t.co/tjJqUFt3",
        "En Adventistas.cl Se lanz\u00f3 oficialmente el libro misionero 2012 \" La Gran Esperanza\" http://t.co/nP7OsJ1j",
        "En Adventistas.cl Tres nuevos pastores adventistas son ordenados en la UNACH http://t.co/RaTvhPnT",
        "En Adventistas.cl Iglesia  Adventista de Ca\u00f1ete organiz\u00f3 concierto junto a la UNACH http://t.co/NG9WtfpY",
        "En Adventistas.cl Alumnas del Colegio Adventista de Punta Arenas premiadas por Museo de Historia Natural http://t.co/PBvBBxxb",
        "En Adventistas.cl Localidad de Name tiene nuevo templo adventista http://t.co/jlMZnBcP",
        "En Adventistas.cl Colegio adventista de Concepci\u00f3n ganador de X torneo de debates interescolares del B\u00edo B\u00edo. http://t.co/ttzR1LMZ",
        "En Adventistas.cl Nueva Posta de las Am\u00e9ricas se realiz\u00f3 en Chillan http://t.co/h94NIse6",
        "En Adventistas.cl Iglesia Adventista de Iquique va en ayuda de personas en situaci\u00f3n de calle http://t.co/n8WEOa8Z",
        "En Adventistas.cl Diario Las \u00daltimas Noticias realiza cr\u00f3nica a academia de astronom\u00eda del colegio de Calama http://t.co/cCeI8tY8",
        "En Adventistas.cl Iglesia Adventista visita a autoridades de Magallanes http://t.co/V6x8duFJ",
        "En Adventistas.cl Comenz\u00f3 \"Caravana del Poder\" en la Regiones de Valparaiso y de Coquimbo http://t.co/RhUNX8Vd",
        "En Adventistas.cl Universidad Adventista de Chile: 105 A\u00f1os al servicio de Dios y la humanidad http://j.mp/pzlfg7",
        "En Adventistas.cl Radio y TV Nuevo Tiempo esperan su ofrenda este s\u00e1bado http://j.mp/pGB63B",
        "En Adventistas.cl Trabajos de nivelaci\u00f3n mejoran terenos en escuela Adventista de Quirao http://j.mp/piMwOC",
        "En Adventistas.cl Iglesia adventista oficializa postura ante el fin del mundo http://j.mp/o5Z1gj",
        "En Adventistas.cl En Olmu\u00e9 se realiz\u00f3 el primer encuentro nacional de pastores destacados en grupos peque\u00f1os http://j.mp/ozE8jB",
        "En Adventistas.cl Alumnos del Colegio Adventista de Calama representar\u00e1n a la segunda regi\u00f3n en Nacional de ... http://j.mp/r7k4oA",
        "En Adventistas.cl Universidad Adventista de Chile sigue trabajando en la implementaci\u00f3n de la carrera de odontolog\u00eda http://j.mp/pCFeNe",
        "En Adventistas.cl Colegio Adventista de Calama celebr\u00f3 42 a\u00f1os de vida institucional http://j.mp/nb2dxQ",
        "En Adventistas.cl Jovenes Adventistas impactan la comuna de Tom\u00e9 http://j.mp/osOuor",
        "En Adventistas.cl Con bautismo se inaugura nuevo templo de Cauquenes http://j.mp/mZlLrl",
        "En Adventistas.cl Hist\u00f3rica impresi\u00f3n del Libro misionero 2012 \" La Gran esperanza\" en Chile http://t.co/uYqLUMr",
        "En Adventistas.cl \u00c9tica y religion: Desaf\u00edos y Oportunidades http://j.mp/qyRhLX",
        "En Adventistas.cl Presidente de la Iglesia Adventista entrega condolencias a la Familia de las v\u00edctimas de la ... http://j.mp/oVA3Lr",
        "En Adventistas.cl Pastor Adventista es columnista de importante Diario del norte de Chile. http://t.co/19z11XEr",
        "En Adventistas.cl Hijo del presidente de la Iglesia Adventista en Chile obtiene Puntaje nacional en la PSU http://t.co/UqbLJJ7e",
        "En Adventistas.cl Presidente de la Iglesia Adventista en Chile hace balance del a\u00f1o a d\u00edas de despedir el 2011. http://t.co/OccpqhdB",
        "En Adventistas.cl Mensaje de navidad de lider Sudamericano adventista http://t.co/ECV2alX7",
        "En Adventistas.cl Universidad Adventista de Chile Acreditada por Cuatro A\u00f1os http://t.co/n3tQ7Roj",
        "En Adventistas.cl Destacados Medicos participaron en el culto de Accion de Gracias de la Clinica Adventista. http://t.co/R4UJ5tlY",
        "En Adventistas.cl Concurrido operativo se realiz\u00f3 en la Iglesia \"Mirada de Dios\" http://t.co/9N9Jqyy2",
        "En Adventistas.cl ADRA conforma la red humanitaria de Chile http://t.co/VNUngmSZ",
        "En Adventistas.cl Parral y Curic\u00f3 tienen nuevas congregaciones adventistas http://t.co/WCQJm66F",
        "En Adventistas.cl Junta plenaria de la Iglesia Adventista decide dividir Depto. de Evangelismo http://t.co/HQxti58s"
      ]
    }
  }
}