{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Cazatalentos: La gente no est\u00e1 loca. La gente est\u00e1 manipulada. \nEl votante medio espa\u00f1ol. #FelizDomingo https://t.co/DHoCtJNdgQ",
        "@Luis_Endera Que mafia es el PP, tantas muertes sospechosas.",
        "RT @Luis_Endera: De todo lo que he visto hoy lo que m\u00e1s me ha sorprendido, y que admito que no sab\u00eda, es lo que hizo el hijo de #B\u00e1rcenas c\u2026",
        "RT @LosGenoveses: La famiglia, la Caja B y el Ministerio del Interior. Durante los gobiernos de Rajoy se pagaron 10.000 \u20ac de fondos reserva\u2026",
        "RT @JuliaBayo1: Tres claves para entender a los \u2018chalecos amarillos\u2019.Afortunadamente en Espa\u00f1a tambi\u00e9n se ha conseguido desenmascarar a la\u2026",
        "RT @grancocolio: Estos pol\u00edticos ambiciosos que cobran miles de\u20ac al mes, se oponen a los 900\u20ac del salario m\u00ednimo para que puedan vivir un p\u2026",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Cuando ETA es un color, mi madre como est\u00e1 el patio.\n@PSOE pongan orden y cambien esta sin raz\u00f3n, es tan rid\u00edculo.\nProhibir \ud83c\udf1e no va a impedir que salga.\n#felizlunes\n#D\u00edaDeLosDerechosHumanos\n#DDHH https://t.co/DZAFBfDf88",
        "El delincuente Villarejo se ha hecho rico, haciendo trabajos para las Cloacas del Estado y grandes empresarios.\nNo lo hac\u00eda ni por ideolog\u00eda ni por amor al arte, todo era por amor a don dinero. https://t.co/hPxxQCsBHt",
        "RT @protestona1: Aunque la reducci\u00f3n fiscal, supresi\u00f3n del impuesto de patrimonio, sucesiones y donaciones etc se traduzca en menos recauda\u2026",
        "RT @Juanmi_News: 2018, el a\u00f1o con m\u00e1s desahucios en Espa\u00f1a.\nSe superar\u00e1n los 70.000, seg\u00fan informa @LA_PAH.\n\nhttps://t.co/lrhon8uTHY https:\u2026",
        "RT @JesusCintora: \u201cMensajes contra el pr\u00f3jimo por ser migrante, pero conexiones de Vox con obispos espa\u00f1oles, los \u2018kikos\u2019 y HazteOir\u201d https\u2026",
        "RT @enlafronteratv: Con el Obispo de C\u00f3rdoba, la sentencia de #LaManada, el \u00faltimo crimen machista de hoy en Galicia... parece que algunos\u2026",
        "Ni falta que le hace, cuando el objetivo es robar, se olvida la \u00e9tica, la est\u00e9tica y la dial\u00e9ctica, un sobre es un sobre. https://t.co/9clAqnD89o",
        "RT @juanmalpr: El Salvados de hoy deber\u00eda titularse \u2018Blanqueando a Carlos Herrera\u2019 \ud83d\ude02 \n#VOXalNatural",
        "RT @AdaColau: No se olvide usted los huesos de aceituna. Y los sobres. Sobre todo los sobres, que entre los espa\u00f1oles orgullosos del @PPopu\u2026",
        "RT @pardodevera: \u00bfRealmente cree que la mayor\u00eda de los nacidos m\u00e1s all\u00e1 de los 70 saben lo que pas\u00f3 en #Espa\u00f1a entre 1939 y 1978? \n\nAtendie\u2026",
        "RT @Pablo_Iglesias_: \u201cQuiz\u00e1 la izquierda necesita dejar de lado la \u00e9pica para enamorarse de lo efectivo. Aceptar que no se acerca uno a la\u2026",
        "RT @jordievole: - No entiendo, despu\u00e9s de 36 a\u00f1os de dictadura, como puede la gente pensar otra vez esto.\n- No es que lo vuelva a pensar. E\u2026",
        "RT @__Gonzalos__: Javier P\u00e9rez Royo: \"Si a Otegi Estrasburgo le ha dado amparo, con los presos del 'proc\u00e9s' ni te cuento. El juicio es una\u2026",
        "RT @Marta_Sibina: PRIMERA VICTORIA DEL V\u00cdDEO SOBRE LAS FARMA: El PSOE abandona su silencio! De momento solo para descalificar, pero rompen\u2026",
        "RT @Marta_Sibina: \"Las ganancias de las empresas farmac\u00e9uticas triplican las de las 10 empresas m\u00e1s grandes de otros sectores\". Via @Lamata\u2026",
        "RT @YoCambio20D: El PP cada vez m\u00e1s cerca del precipicio\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/eF6XYfg7ho",
        "RT @YoCambio20D: @Catjavier81 @CarlesVinyas @_ju1_ @diasasaigonados Creo que gastar y utilizar bares, diarios digitales y dem\u00e1s para limpia\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @Catjavier81 @CarlesVinyas @_ju1_ @diasasaigonados Es una l\u00e1stima pero es as\u00ed, y los diferentes medios de informaci\u00f3n ayud\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @Catjavier81 @CarlesVinyas @_ju1_ @diasasaigonados Yo escucho lo que dice la gente que vota a VOX y es complicado sacarles\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @Catjavier81 @CarlesVinyas @_ju1_ @diasasaigonados Y la televisi\u00f3n y los medios se han encargado de intentar que PODEMOS n\u2026",
        "RT @YoCambio20D: Antena 3\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14, esto es iron\u00eda y cinismo, nivel Dios, \u00bfahora? https://t.co/FYGuQ3qFBk",
        "RT @YoCambio20D: \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2eFelip\u00f3n y FELIPONA, el PSOE del FASCISMO.\nPero que asco da el se\u00f1or X.\nCuanto ha enga\u00f1ado.\nHace tiempo que le perd\u00ed e\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @azul77551 Se han empleado a fondo, ahora que digan lo que quieran, pero tener a INDA repartiendo mentiras y odio, a Arcad\u2026",
        "RT @YoCambio20D: Ferreras que blanque\u00f3 FASCISMO d\u00eda si y otro tambi\u00e9n. https://t.co/M6M5siGMdf",
        "RT @YoCambio20D: No eran de la manada???\nAh, que es en la India\ud83d\ude12 https://t.co/JLbBUTFfRd",
        "RT @YoCambio20D: \u00bfEntonces Espa\u00f1a est\u00e1 intervenida?\nEL PP dej\u00f3 el pa\u00eds hecho unos zorros.\n#FelizMartes\n#MVTAndaluzasUltraVOX\n#AndaluciaAnti\u2026",
        "RT @YoCambio20D: Se queda para seguir creando m\u00e1s FASCISTAS, y se ve que en la vida ser experta en fontaner\u00eda, no se premia. https://t.co/q\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @flotontino @pepito_grillo55 Manifestarse con ellos, nada tiene que ver \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.\nYayaya\nY los medios blanqueando el kukusklan\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @flotontino @pepito_grillo55 Que forma de justificar lo injustificable, as\u00ed crece el FASCISMO.\nVOX, KU KUS KLAN y el Nacio\u2026",
        "RT @YoCambio20D: No olvides al PSOE con Borrel a la cabeza. https://t.co/vuq9ezdAgn",
        "RT @YoCambio20D: Era \"A POR ELLOS\", no PSOE??? pero junto a VOX, curioso que \u00e9ramos los dem\u00f3cratas de verdad los que entend\u00edamos y defend\u00eda\u2026",
        "RT @protestona1: Pablo Casado se va a cargar la sanidad p\u00fablica. \nLuego no dig\u00e1is que no ven\u00eda dando pistas \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/cdU6cT4iA1",
        "RT @rosamariaartal: Casado rescata a David P\u00e9rez, el alcalde desautorizado por Cifuentes que carg\u00f3 contra las feministas  https://t.co/Y1a8\u2026",
        "RT @kaosenlarednet: (V\u00eddeo) 146 estudiantes detenidos en Francia obligados a arrodillarse por la polic\u00eda https://t.co/4S398m3diH https://t.\u2026",
        "RT @YoCambio20D: Bueno eso de que el PSOE no es de izquierdas, ni republicanos, ni socialistas, ya se sabe.\nLo de derechas\ud83d\ude1d, depende el tem\u2026",
        "RT @YoCambio20D: El IBEX35 prefiere a la ULTRADERECHA y la ha aupado, ahora se sorprenden de los votos\ud83d\ude14\ud83d\ude12.\nY los Andaluces prefieren no vota\u2026",
        "RT @YoCambio20D: Susana muere matando, que verg\u00fcenza, se cree que al PP o a Cs, les da miedo pactar con VOX.\nElla tuvo miedo a regenerar el\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @PodemosAhora Lo que el IBEX35 controla, es la comunicaci\u00f3n y convierten en patriotas a delincuentes prevaricadores, luego\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @AlfonsoGTorres Seguro que Ferrera le aconsej\u00f3 dividir a la ULTRADERECHA de PP Cs, para repetir pacto con Cs, Rivera es el\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @pardodevera Para frenar a VOX, no habr\u00e1 Coalici\u00f3n.\nEse ha sido el problema desde el principio del PSOE.",
        "RT @YoCambio20D: @Belentejuelas Sabes el motivo, \u00bfte lo digo?, lo dice la tele.\nY da igual que tengan formaci\u00f3n o no.",
        "RT @YoCambio20D: Van a Blanquear a VOX hasta que parezca el cu\u00f1ado amable de Rivera, para eso est\u00e1n los medios y el IBEX35 paga.\nRivera ya\u2026",
        "RT @YoCambio20D: Los POPULISTAS y FASCISTAS estilo TRUMP, defienden los mismos intereses, as\u00ed que imagino que la pregunta ser\u00e1 ret\u00f3rica.\nAn\u2026",
        "RT @YoCambio20D: El PP hablando ya de un pacto de perdedores para Gobernar Andaluc\u00eda, van a formar un GOBIERNO FRANKENSTEIN \ud83d\ude12.\nTranquilos q\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @aranxaba @protestona1 @EspejoPublico El PP prefiere que sea Cs el que sea el culpable de que VOX, forme Gobierno junto a\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @vendrellj @CatEnComu_Podem Para no sacar a Franco del mausoleo, se inventan mil y una escusa, y para no sacar a los desap\u2026",
        "RT @YoCambio20D: Este pa\u00eds no est\u00e1 preparado para asumir la discapacidad. No entiende las necesidades diversas como un derecho con presupue\u2026",
        "RT @PorteTonAme: \ud83d\udcf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #France : Message pour #BFM\n\n\" @BFMTV encul\u00e9s\"\n\n#ChampsElys\u00e9es #8Decembre #Paris https://t.co/dQqQ2pvtkd",
        "RT @dstsernin: \u00c0 #Toulouse la manif des #giletsjaunes, des #\u00e9tudiants, des #infirmi\u00e8res va retrouver les manifestants de la #MarchePourLeCl\u2026",
        "RT @iDiarioES: PARIS | Los polic\u00edas desbordados por los \"chalecos amarillos\" que marchan hacia los Campos El\u00edseos al grito de \"Macron dimis\u2026",
        "El GOBIERNO FACISTEIN, entre PP Cs IBEX35 y VOX (el primo de zumosol Aznar, que ha tenido dormidos a los Franquista)",
        "As\u00ed que tenemos ahora, el bloque FASCISTA PP Cs VOX, contra el bloque DEM\u00d3CRATA.\nEL PP deja el pa\u00eds hecho unos zorros, el IBEX35 le crea un compa\u00f1ero, y por si acaso, la rama m\u00e1s FRANQUISTA no vota, aupan a VOX.\nHay que ver lo que une el FASCISMO y el ODIO. https://t.co/BP2Y9F3UYq",
        "RT @anastasiogarcia: El de los FONDOS BUITRE reagrupando a las mafias franquistas para defender la patria y as\u00ed seguir chupando del bote. E\u2026",
        "RT @VictoriaAntnGa5: \ud83d\ude20Aznar apadrina el tripartito de PP, Vox y Ciudadanos para reagrupar a toda la derecha - https://t.co/Wk8B4jJKrg\n\ud83d\ude20\ud83d\ude20Hay\u2026",
        "RT @Somos_Pueblo_: El mayor error del socialismo en Europa, es no aprovechar las oportunidades para transformar pol\u00edticamente la sociedad:\u2026",
        "RT @pnique: Vox no es nada nuevo. Es la pata m\u00e1s franquista, racista y machista del viejo proyecto de Aznar. Un proyecto, por cierto, que t\u2026",
        "RT @brutofficiel: \"J\u2019arrive \u00e0 la fin de ma vie, mais je me bats pour les prochains, pour les enfants de tout le monde\".\n\u00c0 63 ans, ce m\u00e9cani\u2026",
        "RT @izquierdadiario: Los \u201cchalecos amarillos\u201d responden a Macron: \u201cNo queremos migajas, queremos la baguette\u201d. @sac_diego y la lucha de los\u2026",
        "RT @ChaskiDigital: \"RT SRodrigoteleSUR: #FRANCIA Pol\u00e9mica en #Francia tras la retenci\u00f3n de decenas de estudiantes durante las protestas de\u2026",
        "RT @ChapiGoL: Gilbert, jubilado de 70 a\u00f1os, se\u00f1ala que @EmmanuelMacron no entendi\u00f3 las manifestaciones de los #ChalecosAmarillos: m\u00e1s all\u00e1\u2026",
        "@UrdinUrdin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Y???\nLa diferencia es que defienden los derechos de los trabajadores, y en Francia saben lo que son sueldos decentes.\nAqu\u00ed gente como t\u00fa, no defiende ni que cobren SMI 900\u20ac.\nIDIOTA.\nHaces buen trabajo para el amo.",
        "RT @franki_kuka: Watch @ActualidadRT's \"Todos al Eliseo\": 'Chalecos amarillos' protestan en Par\u00eds por cuarta semana #giletjaunes https://t.\u2026",
        "RT @SRodrigoteleSUR: #FRANCIA Una manifestante explica las dificultades del pueblo franc\u00e9s ante las medidas neoliberales, no es solo el car\u2026",
        "RT @DINGO40378066: @Jjsb441 @CarmendeAvilaA2 Y ahora la pregunta: \u00bfSi el metrotexato cuesta al mes 300\u20ac y el medicamento biol\u00f3gico 500\u20ac/cad\u2026",
        "RT @Anon_CatRebel: El plan del grupo bidelberg, nos obligar\u00e1 a la Red digital a... https://t.co/F7qrGfVw2t\nY la @CasaReal, @Sorayapp su vas\u2026",
        "RT @izquierdadiario: Manifestantes avanzan hacia los Campos El\u00edseos a pesar de las detenciones y la militarizaci\u00f3n de Par\u00eds. #8Decembre #Ma\u2026",
        "RT @SRodrigoteleSUR: #FRANCIA Pol\u00e9mica en #Francia tras la retenci\u00f3n de decenas de estudiantes durante las protestas de los liceos previos\u2026",
        "RT @YoCambio20D: \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14Est\u00e1 mujer no se ha enterado todav\u00eda de lo que ha hecho, tras cuatro a\u00f1os intentando Blanquear Andaluc\u00eda con Cs que\u2026",
        "RT @YoCambio20D: @soniaka1 @Karmaleonic Han votado lo que les dicen los medios, mezclado con barra de bar, f\u00fatbol y toros.",
        "RT @PazRivas_: No os riais de Rivera, se hizo un l\u00edo con los apuntes del Bidelberg que ahora tiene todos los conceptos mezclados.",
        "RT @caguiler3: Me qued\u00e9 sin poder ver el pron\u00f3stico del tiempo por culpa de un programa de pol\u00edticos impresentables pele\u00e1ndose por ver qui\u00e9\u2026",
        "RT @Juanmi_News: \u00daLTIMA HORA: M\u00e1s de 700 detenidos en toda Francia (casi 600 en Par\u00eds) en lo que va de d\u00eda.\n\n#Protestas #chalecos #amarillo\u2026",
        "RT @Juanmi_News: Blindados por las calles de Par\u00eds. #GiletsJaunesParis\n\n#protestas #chalecos #amarillos #Gilets #Jaunes #GiletsJaunes #Fran\u2026",
        "RT @ActualidadRT: Para este s\u00e1bado se ha convocado en Par\u00eds, una nueva jornada de manifestaciones de los llamados 'chalecos amarillos' bajo\u2026",
        "RT @Juanmi_News: PROTESTAS PAR\u00cdS: 554 detenidos (335 bajo custodia policial).\n\n#gilets #jaunes #GiletsJaunesParis #GiletsJaunes #Francia #F\u2026",
        "RT @elOrdenMundial: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u00a0M\u00e1s de 350 detenidos y cerca de 8000 agentes hoy en Par\u00eds. Los enfrentamientos en los Campos El\u00edseos van en aumento.\u2026",
        "RT @MonicaLimoni: \ud83d\udd34En directo todo lo que est\u00e1 pasando hoy en las manifestaciones de los #GiletsJaunes en #ParisProtest https://t.co/ndX2So\u2026",
        "RT @AitorIgartua: .@emisoraguaimaro Desde #Francia en directo PROTESTA \"CHALECOS AMARILLOS\" . https://t.co/P73QLUFWwl .",
        "RT @RevPermanente: #8Decembre2018 sur les Grands Boulevards, des milliers de manifestants se dirigent vers Republique dans le calme #stopPr\u2026",
        "RT @LlopisMarta95: Desde @el_pais se puede seguir la manifestaci\u00f3n en Champs-\u00c9lys\u00e9es. La socialdemocracia debe escuchar y dar respuestas a\u2026",
        "RT @Ketupyn: Miedo al pueblo...\n#GILETSJAUNES #8Decembre https://t.co/I4AEH3l5Ee",
        "RT @LlopisMarta95: #8decembre: Los manifestantes cantando la marsellesa frente al Arc De Triomphe, Champs-\u00c9lys\u00e9es (V\u00eddeo de @RebeccaRambar)\u2026",
        "RT @abdeltraka: Emmanuel #Macron en #GiletsJaunes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #MacronDemission #8decembre https://t.co/9BX9nLpiAI",
        "RT @izquierdadiario: Lanzan gases lacrim\u00f3genos contra la columna de los ferroviarios y el colectivo \"Justicia por Adama\". La movilizaci\u00f3n s\u2026",
        "RT @Erramun2014: En la #PlaceDeLEtoile  #ArcdeTriomphe desde primera hora ya est\u00e1n acudiendo numerosos #GiletsJaunes chalecos amarillos par\u2026",
        "RT @DINGO40378066: @Jjsb441 @CarmendeAvilaA2 En vista del nulo resultado, ahora han decidido que, si el inspector m\u00e9dico lo autoriza, me da\u2026",
        "RT @DINGO40378066: @Jjsb441 @CarmendeAvilaA2 Entonces deciden recetarme una dosis alta de metrotexato (para quien no lo sepa, es quimiotera\u2026",
        "RT @DINGO40378066: @Jjsb441 @CarmendeAvilaA2 Ya he dicho antes que tengo una artritis seronegativa desde hace 27 a\u00f1os.\nTratamiento con anti\u2026",
        "RT @DINGO40378066: @Jjsb441 @CarmendeAvilaA2 Todo esto de los medicamentos y las farmac\u00e9uticas, me d\u00e1 sarpullido.\nEs incre\u00edble que, como en\u2026",
        "RT @Jjsb441: IMPORTANTE:\n\ud83d\udc49\u00bfSab\u00edais que en Espa\u00f1a pagamos a Roche por cada unidad de Herceptin y de Avastin 119 \u20ac y 380 \u20ac m\u00e1s que en UK resp\u2026",
        "RT @Susolopez: Rafael Poch recomienda prestar atenci\u00f3n a #Francia y a los movimientos de los #ChalecosAmarillos como anticipo de una gran c\u2026",
        "RT @elpidiojsilva: Coste de la corrupci\u00f3n espa\u00f1ola: M\u00c1S de 90.000 millones al a\u00f1o.\nCausa: carencia de Justicia independiente.\nMientras pers\u2026",
        "RT @GiletsJaunes_Of: \u26a0\ufe0f grosse tension avenue de friedland \u00e0 Paris #giletsJaunes #8decembre https://t.co/Os3f37Zks5",
        "RT @52municipios: Hay 2 cosas q los andaluces no perdonar\u00edan nunca a PP, C\u00b4s y VOX, q tocaran: una es el PER, se\u00f1a de identidad de los jorn\u2026"
      ]
    }
  }
}