{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@L21958762Martin Gracias..\ud83d\ude09",
        "@jaiper19 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@juanzear Jajajaja no.",
        "@Juancar30071948 @eqaciones Super dura.",
        "@estrenacerebro Ya veo el tunel, \u00bfsigo la luz?",
        "RT @estrenacerebro: @CarolineroF https://t.co/D40G04lcbI",
        "Ahora si me mor\u00ed.\n\n\u00a1Que gripa!",
        "@JDeCASTROA Peor, est\u00e1 reci\u00e9n usado, jajajaja, tiene ex que no ha superado el trauma a\u00fan, es un karma, adem\u00e1s, usado es usado, ya viene con sus ma\u00f1as, el freno largo, la cojiner\u00eda ya no huele a nuevo, en fin. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@JDeCASTROA As\u00ed sea Mercedes, Volvo o BMW, usado es usado. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@ecucol \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @Santamaria1967: @CarolineroF A mi me dicen Autonal, usado garantizado !!",
        "@Santamaria1967 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@L21958762Martin Al parecer si. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @orozcobzuly: Ahhhhh....\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n@CarolineroF @totorangelm @adrescala https://t.co/na6cbVACjy",
        "@orozcobzuly Siiii jajajajaj, tenemos una reina de octubre y una de noviembre. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @orozcobzuly: @CarolineroF Pens\u00e9 que estaba confundida...hace poco hubo otro reinado? Tenemos 2 reinas? ....y eso?",
        "@ELIHARKONNEN Ahhhhhhhh, la de octubre a donde va y la de noviembre a donde? Jajajaj",
        "RT @silvatello: @CarolineroF Jajaja buenisimo...",
        "@Juancar30071948 Si hay presupuesto...",
        "@coleccionistaDF Depende.",
        "@camiloard Desde otra \u00f3ptica...",
        "RT @camiloard: @CarolineroF Solo somos testiados, no usados, con nosotros no hay pierde.",
        "@omaralfoalba @juanjo311 \u00d1o. \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@juanzear Si tuvieras tos, podr\u00edamos solucionar nuestros problemas. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/F4mhdp2Tsy",
        "@eqaciones @Juancar30071948 Estoy que me muero jajajaj https://t.co/0h6klYSofh",
        "RT @jaiper19: @CarolineroF Jajaja quise decir arto liquido que pena...",
        "@jaiper19 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 me hiciste licuar el arroz.",
        "@Termita18 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "RT @Termita18: @CarolineroF Nada que una botella de ron no pueda solucionar... pronta recuperaci\u00f3n \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
        "\u00bfAlguien por ah\u00ed con tos? \n\nA ver si se me quita esta peste y puedo continuar con mi vida. \n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/LHPNvXXPUW",
        "@RafaelENavC6659 @aeu50 Eso, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nIgualmente, feliz dia.",
        "@estrenacerebro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@omargonzo74 @aeu50 Emancipaci\u00f3n voluntaria. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@aeu50 @omargonzo74 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@jaiper19 \u00bfArroz l\u00edquido?",
        "@RafaelENavC6659 @aeu50 A tu amigo y a t\u00fa primo les gustaba que les dejaran el trabajo hecho. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 y claro que funciona, \u00bfacaso qui\u00e9n ha afirmado que los carros usados no funcionan? \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "\u00bfC\u00f3mo es el tema de las dos reinas? \n\nEs cierto que el pa\u00eds est\u00e1 polarizado pero...",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. https://t.co/V9vy5er4gr",
        "@VancliffDesign \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. \n\nOk. \ud83d\ude09\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@juanjo311 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, ok tendr\u00e9 en cuenta tu consejo.",
        "RT @L21958762Martin: @CarolineroF @quierocambioya Exactamente.",
        "@macostamd Ninguno, solo tengo una amiga que tiene un hijo, y jode a ese pobre ex, que hasta l\u00e1stima me da con ese pobre hombre. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSupongo que esas relaciones tortuosas perjudican a las dos partes.",
        "@hfabio2 Pero nuevo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@quierocambioya En realidad dudo que suceda, Colombia tambi\u00e9n tendr\u00eda que invertir, si desde all\u00e1 no hacen nada, creo que podr\u00edan estar esperando algo que nunca suceder\u00e1.",
        "@L21958762Martin \u00bfVes? \ud83d\ude02",
        "@juanzear Yo pas\u00e9 por ah\u00ed hace dos horas.",
        "@juanjo311 Claro, al lugar que yo decida, adem\u00e1s, tambi\u00e9n podr\u00eda ser uno de alta gama, no necesariamente es un Spark. \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@L21958762Martin \u00bfExperiencia? Quiz\u00e1 en cambiar pa\u00f1ales. \ud83d\ude02\n\nPrecisamente a esa poblaci\u00f3n me refiero, me explico: \n\nLos hijos tienen madres, las madres son ex, no hay nada que joda m\u00e1s que una ex con hijos, adem\u00e1s van a llevar los alimentos y recuerdan viejos tiempos.\ud83d\ude02\n\n\u00a1Mala inversi\u00f3n! \ud83d\ude02",
        "@Juancar30071948 \u00d1o. \ud83d\ude20",
        "@L21958762Martin El kilometraje. Jajajajajaj",
        "@miguelalereload \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@macostamd No s\u00e9, no tengo hijos ni soy hombre, no podr\u00eda decirte. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@juanjo311 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, un carro se adapta a la primera persona que lo maneja, \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@L21958762Martin No, por las historias que arrastra la carrocer\u00eda, cada sinapismo trae sus antecedentes. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@juanjo311 Desde que no tengan los Chicleres y la Chumacera da\u00f1ada. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@NATHIK_V Jajajajajaj, me imagino.",
        "@juanjo311 Jajajajajaj, pues si. Jajajajajj",
        "@juanzear \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@juanzear \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Nos sacan a piedra.",
        "Un hombre con hijos es como comprar un carro de segunda mano, usado. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@juanzear Oye, que buena idea, ma\u00f1ana, para que el virus alcance a incubar. \ud83d\udc7f\ud83e\udd23\ud83d\udc7f\ud83e\udd23",
        "@juanzear Con MG, a todos los que se les de MG, quedan contagiados. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f",
        "@juanzear Deber\u00eda poder hacerse por Twitter. \ud83d\ude02\ud83d\udc7f\ud83d\ude02\ud83d\udc7f\ud83d\ude02\ud83d\udc7f\ud83d\ude02\ud83d\udc7f\ud83d\ude02\ud83d\udc7f\ud83d\ude02\ud83d\udc7f\ud83d\ude02.",
        "@juanzear Me contagiaron la gripe en la oficina, solo voy a retornar el virus. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@velezjosea \ud83d\ude25\ud83d\ude13\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83e\udd27\ud83d\ude37\ud83e\udd15\ud83e\udd12.\n\n\u00a1Auxilio doctor!\n\n\ud83d\ude02",
        ",\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/cCD1JQr8vV",
        "@juanzear A infectar a todos. \ud83d\udc7f\ud83e\udd23\ud83d\udc7f\ud83e\udd23\ud83d\udc7f\ud83e\udd23\ud83d\udc7f\ud83e\udd23\ud83d\udc7f.",
        "\u00bfYa vieron Distrito Salvaje?\n\n- \u00bfQui\u00e9n es el alcalde corrupto?",
        "@juanzear Y paciencia.",
        "@Juancar30071948 Eso es lo m\u00e1s triste. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@mariamezasando1 \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
        "@juanzear Vitamina C, do me gustan das pastas.",
        "@juanzear Me duele la cabecita. \ud83d\ude2b\ud83e\udd15\ud83e\udd12",
        "@Juancar30071948 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. \u00d1o.",
        "@juanzear \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a",
        "@quierocambioya Casi nadie tiene dinero. \ud83d\ude15 por ejemplo nosotros, andamos medio quebrados, hacen falta $14 billones para el otro a\u00f1o. \u00bfCu\u00e1nto vale ayudar en la intervenci\u00f3n militar? Aqu\u00ed tampoco no hay plata, los de izquierda est\u00e1n pidiendo muchos subsidios. \ud83d\ude2b",
        "@Juancar30071948 Las part\u00edculas del virus se mantienen suspendidas en el aire un tiempo y pueden viajar hasta dos mentros, fue transmitido a distancia. \ud83d\ude0b",
        "Env\u00edo todo mi amort al ser humano que me peg\u00f3 la gripa. \n\n#Sarcasmo.",
        "- Do, solo muchos pocos. https://t.co/quWso6Rd8B",
        "@quierocambioya Pero si est\u00e1n esperando que otro pa\u00eds ponga plata y muertos, es posible que se queden esperando, tienen que hacer algo, intentar salir adelante, no quedarse esperando ayuda extranjera. Es la misma actitud que estar esperando subsidios porque creen que es obligaci\u00f3n de otros.",
        "@Juancar30071948 @quierocambioya Claro, necesitan despertar, reaccionar, avisparse, si son mayor\u00eda que hagan algo, no pueden estar esperando que pa\u00edses o personas externas hagan algo.",
        "@quierocambioya Ojal\u00e1.",
        "RT @quierocambioya: \u00c9sta es la realidad @CarolineroF no es que la mayor\u00eda sea de izquierda https://t.co/t2Holqh3Iu",
        "@Joseph_ch_p @Gustavo86435970 @Mariohoyos18 @JenniferPedraz @AlejoPalacioRes Es muy evidente.",
        "@Gustavo86435970 @Mariohoyos18 @JenniferPedraz @AlejoPalacioRes Tienen profundas coincidencias en haber callado 8 a\u00f1os, apoyar el acuerdo con las FARC, pedir educaci\u00f3n gratuita y quejarse porque suben los impuestos.\n\nMuy coherentes.",
        "@QuiquePereira @Mariohoyos18 @Gustavo86435970 @JenniferPedraz @AlejoPalacioRes A veces vemos la paja en el ojo ajeno y no la viga en el propio. https://t.co/GthslZrQVx",
        "@L21958762Martin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@justicierofer @JenniferPedraz @AlejoPalacioRes Ahhh si, tambi\u00e9n los de las banderas comunistas, ellos nunca los dejan solos. \ud83d\ude0b",
        "@Gustavo86435970 @Mariohoyos18 @JenniferPedraz @AlejoPalacioRes Claro, pero no a usarlas en las movilizaciones. \ud83d\ude09",
        "@Mariohoyos18 @JenniferPedraz @AlejoPalacioRes Yo estoy segura que el tema tiene fines pol\u00edticos y est\u00e1 contaminado de ideolog\u00eda de ultra izquierda radical.",
        "@estrenacerebro @JenniferPedraz @AlejoPalacioRes @petrogustavo @JERobledo Yo tampoco estoy de su lado, no s\u00e9 a qu\u00e9 pa\u00eds alterno se refiere, quiz\u00e1 solo existe en la imaginaci\u00f3n de ella.",
        "@JenniferPedraz @AlejoPalacioRes \u00bfPais de nuestro lado? Me suena a paseo, conmigo no cuenten, no estoy de acuerdo con las vias de hecho, la violencia y el salvajismo, est\u00e1 demostrado que a Colombia tampoco.",
        "@el_archivista Claro, los guerrilleros tambi\u00e9n estudian, son guerrilleros universitarios, en su mayor\u00eda estudian en universidades p\u00fablicas, Aureliano era de otro nivel, el estudi\u00f3 en el Externado. \n\nEst\u00e1 MUY mal que los que no son guerrilleros, los escondan, eso los convierte en c\u00f3mplices.",
        "RT @el_archivista: Preparan explosivos dentro de universidades, salen encapuchados de las universidades, son protegidos por estudiantes de\u2026",
        "RT @elmeroTenedor: Penalistas un viernes en la noche... https://t.co/cAdASMAhua",
        "@L21958762Martin \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/SIdtWPrBg3",
        "\u2022 Si no denuncian a los \"infiltrados\", entonces no son infiltrados, son camaradas. \n\n#ParoEstudiantil",
        "@renejacomegomez @CaracolRadio @PoliciaColombia Si el polic\u00eda fuera criminal, no ser\u00eda funcionario p\u00fablico, \u00bfCu\u00e1l es su base legal para afirmar que el se\u00f1or Polic\u00eda es un delincuente? \u00bfPodr\u00eda por favor contarme cuales son los cr\u00edmenes que ha cometido el polic\u00eda?",
        "Si, pero antes de ir a clase, esperamos denuncie ante la Fiscal\u00eda a los responsables de los desmanes. \n\nNo encuentro justificaci\u00f3n penal, legal, moral ni etica, que le impida denunciar. https://t.co/VJU5U8vGvT"
      ]
    }
  }
}