{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @AlmaVivaTeatro: Muchas gracias a vosotras por mantener una programaci\u00f3n estable, que el #teatro de #Madrid ahora es una proeza!! \n\nNos\u2026",
        "Por donde ahora pasa la vida, en otro tiempo pasaba la muerte. https://t.co/tfSenv6fGM",
        "RT @literlandweb1: En una ocasi\u00f3n #Neruda y #Lorca fueron a dar una conferencia a un pueblo, pero en la estaci\u00f3n del tren nadie les recibi\u00f3\u2026",
        "El #amor de no decir nada despu\u00e9s de. \nS\u00f3lo escuchar respirar.\n\"Cu\u00e1nto m\u00e1s la escuches respirar m\u00e1s sabr\u00e1s de ella\" #Kolt\u00e8s https://t.co/hSkr3jFdiT",
        "RT @AlmaVivaTeatro: El jueves nos volvemos a agitar!!!\n\nhttps://t.co/ney9rVtBx2 https://t.co/wdy68MRtkf",
        "RT @julietav: \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/edqflP6MtU",
        "RT @PoetasHispanos: \u201cLa vida es lo poco que nos sobra \nde la muerte\u201d.\n\nWalt Whitman\n#FrasesDePoetas https://t.co/ZVyMSQ7DuB",
        "Hay que ser #animal para dejar a estos peque\u00f1os #peludos abandonados as\u00ed en la #nieve\n@PartidoPACMA https://t.co/kP7z78keqM",
        "RT @BNE_biblioteca: #TalDiaComoHoy (1888) nac\u00eda Clara Campoamor, una de las principales defensoras del sufragio femenino en Espa\u00f1a https://\u2026",
        "@radiocable y @mariapuntoes os puede interesar esto que empieza hoy y hasta mayo se reflexiona sobre #Cultura y #Feminismo https://t.co/nnGfScuELx",
        "RT @silveryraindrop: Hace a\u00f1os, cuando era estudiante, llor\u00e9 por un paciente. La adjunta me mir\u00f3 con una sonrisa condescendiente y coment\u00f3:\u2026",
        "RT @HuerfanosAE: @ElenaVilalta @IasmariMaria @NorthPole_Show @CesarBarlo @JBarroso_Autor @wesleyoso @anti000 @Demoniet @ManoLareu @nitelo @\u2026",
        "RT @martaflich: Todos somos Cifuentes https://t.co/9VJVxLb7Ef",
        "RT @carlosbardem: Firma, comparte, RT  y si puedes colabora para que llegue a m\u00e1s gente. Por humanidad. Por decencia. Gracias! https://t.co\u2026",
        "Orgullo-s\u00ed-si-mo de haber accedido a este proyecto de altura gracias a mis cent\u00edmetros! Bueno, y a un m\u00e1ster que hice en no recuerdo qu\u00e9 universidad... \ud83d\ude1b https://t.co/8CuySxfJ4V",
        "RT @LASAnimal: #TO\u00d1O PASA DESAPERCIBIDO!! Nunca se fijan en \u00e9l, est\u00e1 educado para vivir en una casa, sabe pasear, hacer sus \"cosas\" en la c\u2026",
        "RT @josealquebla: \"Hemos construido una enorme m\u00e1quina del olvido para que la gente nacida en democracia en \u00e9ste pa\u00eds no sepa lo que ocurri\u2026",
        "RT @CbyJ: Happy birthday Peter Brook! Joyeux anniversaire Peter Brook! @BouffesDuNord https://t.co/69G2c5BepI",
        "Hay relaciones que duran la eternidad de un cruce de miradas.",
        "@_anapastor_ @sextaNoticias Veamos c\u00f3mo funciona la #posverdad",
        "RT @elenagonzalezw: #DiaInternacionalDeLaPoes\u00eda \n\nDe @AjoMicropoetisa https://t.co/DPjZlEJJi2",
        "RT @Ana3Marquez: Mi abuelo Martin M\u00e1rquez Navarro fundador del @PSOE sigue en el cementerio en una fosa com\u00fan y su \u00fanico hijo vivo con 91 a\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: La poes\u00eda en una respiraci\u00f3n.\nLa poes\u00eda es esa respiraci\u00f3n.\n\nFeliz #DiaMundialDeLaPoesia https://t.co/QYvd0uaMOb",
        "RT @AlmaVivaTeatro: Despedimos nuestro Kolt\u00e9s de #Madrid apoyado, despu\u00e9s de 4 a\u00f1os, por tantas y tantas personas. S\u00f3lo quedan las #Gracias\u2026",
        "RT @literlandweb1: En el #DiaDeLaPoesia https://t.co/JljJYOUsEL",
        "RT @AlmaVivaTeatro: Que la #Poes\u00eda os acompa\u00f1e.\n\n#DiaMundialDeLaPoesia https://t.co/GvTn6c79Rj",
        "RT @xavieraldekoa: Extinguido. Hoy ha muerto el \u00faltimo rinoceronte blanco del norte en el mundo. Se llamaba Sudan. Poco a poco nos estamos\u2026",
        "RT @conchitapigna: @LMicroMachines @EvaEgidoLeiva @CesarBarlo @surcateatro @accimg @AbonaVida_ Ya estamos calentando motores! !!!",
        "RT @mariapuntoes: PP, PSOE y Ciudadanos rechazan reformar la Ley de Amnist\u00eda de 1977\n\nLa iniciativa persegu\u00eda JUZGAR los cr\u00edmenes del franq\u2026",
        "RT @AmigosJLS: #JoseLuisSampedro #Homenaje #8deabril Os esperamos https://t.co/2XvNWEU5pq",
        "RT @Ragnarr_Tellerr: @perezreverte *Cachorrito macho* 2 meses, de mama podenca y padre posible border collie, esta *buscando un hogar* de a\u2026",
        "RT @_Natalia_Millan: Se puede ser m\u00e1s tonto? https://t.co/HkDJxaIHyT",
        "RT @gerardotc: Los jubilados siguen con su demagogia. Los cabrones quieren trabajar toda una vida y luego descansar y encima tener dinero p\u2026",
        "RT @ElClinicoDona: #FelizDiaDelPadre Da igual quien sea tu padre y que tu apellido sea de una saga de ficci\u00f3n como Vader, White, Corleone o\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: Este jueves #LaNocheJustoAntesDeLosBosques estar\u00e1 enmarcada en la #SemanaDelTeatro y la funci\u00f3n ser\u00e1 #gratuita hasta co\u2026",
        "RT @elpais_cultura: 'V\u00edrgenes suicidas': las adolescentes de Jeffrey Eugenides cumplen 25 a\u00f1os con nuevas reediciones y en #LoMasLeido de @\u2026",
        "RT @The_BirdPerson: Esta puede ser una de las fotos urbanas m\u00e1s surrealistas y espectaculares que haya visto; El hotel Grand Lisboa desde l\u2026",
        "RT @alejandrosanmo: Si yo fuese el padre de Gabriel, o el de Diana, o el de Marta, o el de cualquier otra v\u00edctima, no me conformar\u00eda con pe\u2026",
        "Ese pa\u00eds laico del que usted me habla. https://t.co/Cx63q1Lg31",
        "RT @PartidoPACMA: Querido lobo:\n\nTrabajamos todos los d\u00edas para salvarte. Tenemos un plan para ti. #SalvemosAlLobo \ud83d\udc3a\n\nhttps://t.co/k96LCeBp\u2026",
        "RT @RubenSanchezTW: Tras los disturbios en Lavapi\u00e9s, los mismos medios que publicaron que Mame Mbaye muri\u00f3 en una persecuci\u00f3n policial acus\u2026",
        "RT @santi_calvo_: \"Saldr\u00e1n en breve a la calle\".\n\n- El 1. Pendiente de juicio y en prision.\n- El 2. Pendiente de juicio y a disposici\u00f3n jud\u2026",
        "RT @TeatroTribuene: La palabra \u201cteatro\u201d proviene del lat\u00edn \u201ctheatrum\u201d, que a su vez nace del griego \u201cth\u00e9atron\u201d. Surge de la uni\u00f3n de \u201cthe\u00e1s\u2026",
        "RT @gotzema1: RT Me he encontrado una podenca de tama\u00f1o peque\u00f1a abandonada en la autov\u00eda de La Cartuja (Sevilla), chip arrancado pero en bu\u2026",
        "RT @Complicite: Actor #CillianMurphy and director #EndaWalsh hard at work in rehearsals for #GriefistheThing with Feathers by @maxjohnporte\u2026",
        "RT @PartidoPACMA: La Guardia Civil ha identificado al responsable de la muerte de los perros y oveja atados a la v\u00eda del tren en Sevilla.\u2026",
        "RT @MalenaStein: Oso rescatado de un bosque en llamas no quiere separarse del rescatista\n\u00bfHay algo mas hermoso que esto?\nNi me digan. https\u2026",
        "RT @LMicroMachines: #LasMicroMachines estamos felices!! Y es que contamos con un autor de lujo para el pr\u00f3ximo estreno. Gracias, @Nando_J p\u2026",
        "RT @ActoPrimeroEdit: \ud83d\udcda Nuestra #APP es lo m\u00e1s \ud83c\udfa7\nCon nuestra #aplicaci\u00f3n podr\u00e1s escuchar la #m\u00fasica y visualizar el contenido #multimedia de\u2026",
        "RT @l_anele: M\u00e1s necesaria que nunca #LaNochejustoantesdelosbosques que se representa en @puertaestrecha1 estos d\u00edas #Lavapies https://t.co\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: \"[...] no me gusta lo que a uno le recuerda que es extranjero\" \nB.M. Kolt\u00e8s\n\n#Lavapies",
        "RT @RevistaGodot: Celebraci\u00f3n del #DiaMundialDelTeatro en #Madrid con la #SemanaDelTeatro de @LavapiesTeatros Del 17 al 27 de marzo m\u00e1s de\u2026",
        "RT @Korah_FF: Firma para que haya una ley de \u00e1mbito nacional que proteja a los animales.\nYo ya lo he hecho aqu\u00ed https://t.co/GkPer1JAHJ",
        "RT @Ricky_ot2017: Aunque parezca incre\u00edble, Espa\u00f1a no cuenta con una ley que proteja a los animales ante el maltrato y la explotaci\u00f3n. Entr\u2026",
        "RT @PartidoPACMA: \ud83c\udfdb\ud83d\udce2 \u00a1Hoy exigimos a todos los partidos pol\u00edticos en el Congreso que den un paso por los animales y aprueben la #Ley https:\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: Todav\u00eda sois muchas personas que no hab\u00e9is sentido la potencia de #LaNocheJustoAntesDeLosBosques\nTodav\u00eda ten\u00e9is 4 oport\u2026",
        "RT @PartidoPACMA: \ud83c\udfdb\ud83d\udce2 Si no puedes venir hoy a protestar al Congreso \ud83d\udcf2 \u00a1Saca tu m\u00f3vil y tuitea para apoyar la Ley Cero! \u00bfTe sumas? https://t\u2026",
        "En el escenario, el #teatro solo puede suceder ah\u00ed.\n#Gracias maestro https://t.co/QqcM8o5YES",
        "RT @ElSaltoDiario: Los trabajadores de Amazon convocan boicot a sus productos entre el 14 y el 21, y huelga los d\u00edas 21 y 22 de marzo para\u2026",
        "\"Cada a\u00f1o exportamos un bombardero de #Gernika \"\n@inarobles13 #gracias https://t.co/OuULmzWZMq",
        "RT @LMicroMachines: \u00a1Arrancamos con los ensayos!\nA toda velocidad, sin miedo y sin frenos \ud83e\udd18\ud83c\udffb\n\u00a1\u00a1\u00a1All\u00e1 vamos!!!\n#LasMicroMachines #noshacemos\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: La lluvia nos acompa\u00f1a desde hace un par de semanas.\nNosotros te abrazamos para encontrar un refugio.\nJueves y viernes\u2026",
        "RT @SimonMcBurney: \u2018...a collapsing over-massive star... results in a singularity in space-time\u2019 Stephen Hawking is shooting thru\u2019 space ti\u2026",
        "RT @JRhodesPianist: When asked what his IQ was, Stephen Hawking said \u2018I have no idea. People who boat about their IQs are losers\u2019. \nHe also\u2026",
        "RT @TrisUlloa: \u201cHola, me llamo Stephen Hawking, cient\u00edfico, cosm\u00f3logo y un poco so\u00f1ador. Aunque no me puedo mover y tengo que hablar por me\u2026",
        "Hoy habr\u00eda cumplido 90 quien nos ense\u00f1\u00f3 a amar la #Naturaleza.\nY esta canci\u00f3n, pues para los que \u00e9ramos enanos, es m\u00edtica.\nFelicidades, #amigo #FelixRodriguezDeLaFuente\n\nhttps://t.co/Jg4rtWHPLv",
        "RT @elhocicoorg: ACOGIDA O ADOPCI\u00d3N URGENTE\nEsta peque\u00f1a ha aparecido abandonada en un pueblo de Salamanca, tiene unos 3 meses y es una mon\u2026",
        "@AlvaroMajer @Alex_Rigola @TeatrosCanal @TimeOutMAD Tal cual.",
        "RT @PartidoPACMA: \ud83d\udc80 Las perreras son aut\u00e9nticos corredores de la muerte para animales, pero no sabemos cu\u00e1ntos animales son ejecutados en E\u2026",
        "RT @elcultural: \"El gran error es pensar que solo se mira con los ojos. Se mira con todo el cuerpo y, en segundo lugar, con el lenguaje\". G\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: Encontrarte con un post as\u00ed a dos semanas de terminar ciclo en #Madrid\nEso s\u00ed que es una maravilla.\nGracias @ButacaDePr\u2026",
        "RT @carm_cerv: MUY URGENTE!!! #JERO con un ojito muy mal y #MECA abandonados en la calle, est\u00e1n controladas pero sin ayuda, acogida o padri\u2026",
        "RT @Crono_Teatro: Pr\u00f3xima estaci\u00f3n #CronoTeatro\nSiguen llegando propuestas a nuestro certamen y estamos felices de que @metro_madrid y @uni\u2026",
        "Hay d\u00edas que hace falta una dosis de esto para llegar a ensayo.\n\nhttps://t.co/NLfgBkMrt9\n\nY, despu\u00e9s, todo ok",
        "RT @Madrid_Cultura: \u00a1Buenas noticias! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fYa no es necesario estar empadronado/a en Madrid para sacarte el #JOBO (Joven Bono Cultural). Si t\u2026",
        "RT @RevolutionRoy: En el a\u00f1o 2013 la Comunidad de Madrid dej\u00f3 sin financiaci\u00f3n a las Escuelas Municipales de M\u00fasica y Danza, esos lugares q\u2026",
        "RT @verukawww: Espa\u00f1a necesita una Ley General que proteja a los Animales \n\ud83d\udce2 Jueves 15 Marzo\n\ud83d\udd5a A las 11h. Frente al Congreso #Madrid | #Ley\u2026",
        "RT @PartidoPACMA: \ud83d\ude2e \u00a1Impresionante! Hemos superado las 200.000 firmas en https://t.co/jbeMJpolaA y seguimos sumando apoyos. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00bfTe unes? ht\u2026",
        "RT @PartidoPACMA: Vamos a denunciar a la autora del v\u00eddeo por #maltratoanimal y exigir la m\u00e1xima condena.\n\nhttps://t.co/s5ZdS59SfO",
        "RT @DogsRescueC: EN ADOPCI\u00d3N\ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83d\udcf6\nSoy TANO.Precioso cachorro, 2 meses, tama\u00f1o peque\u00f1o, no se puede ser m\u00e1s guapo y m\u00e1s invisible\nAdoptalo, h\u2026",
        "RT @AntonioMaestre: En un ratito entro en directo con el compa\u00f1ero @radiocable en La Cafetera para hablar de este art\u00edculo https://t.co/81f\u2026",
        "@piglesiassimon @lucia_barrado @ResadMadrid @uniondeactores Brava!!",
        "RT @ArturoGCampos: Tiene que venir la persona que m\u00e1s directamente est\u00e1 sufriendo el dolor a explicaros que el odio s\u00f3lo engendra odio y a\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: Nos quedan ya pocas visitas al callej\u00f3n que tanto amamos.\nHasta el 23 MAR #LaNocheJustoAntesDeLosBosques\nJueves y viern\u2026",
        "RT @iescolar: El comportamiento de esta madre me parece admirable. Los mensajes de rabia, los discursos de odio, no son la respuesta. https\u2026",
        "RT @Complicite: RELEASING MORE TICKETS - 11am on Wed 14 March for #GriefistheThing starring #CillianMurphy. They sold out in a flash in Dec\u2026",
        "RT @DaniMateoAgain: La madre de Gabriel hablando de amor y de que los ni\u00f1os no tengan miedo \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Enorme. Grandioso ser humano.",
        "RT @juanluiscano: La reacci\u00f3n de la madre del peque\u00f1o Gabriel es una lecci\u00f3n de bondad de la que deber\u00edamos aprender todos y que deber\u00eda ha\u2026",
        "RT @ActoPrimeroEdit: Gracias a @LaVanguardia  por interesarse por el #Libro #Teatral y por #ActoPrimero Fue un aut\u00e9ntico placer charlar con\u2026",
        "RT @TEATROMADRID: Del 17 al 27 de marzo, el Distrito Centro #Madrid y la Red de @LavapiesTeatros, programa m\u00e1s de 20 actividades gratuitas\u2026",
        "RT @TrisUlloa: Autorretrato #Fari\u00f1a https://t.co/S9wmJ89n0c",
        "RT @PartidoPACMA: \u201cAlg\u00fan d\u00eda la misma sociedad no permitir\u00e1 que haya ning\u00fan ser inocente con su vida atada a una cadena.\u201d @pacocatt https:/\u2026",
        "RT @lavozdealmeria: As\u00ed est\u00e1 la Puerta de Purchena de #Almer\u00eda en los cinco minutos de silencio por #GabrielCruzRamirez. Imagen de @fotogra\u2026",
        "RT @AlmaVivaTeatro: La realidad es tan cruel que todo pierde raz\u00f3n de ser. \nQu\u00e9 mierda todo.\nDescansa, #Pescaito\n#DEPGabriel https://t.co/x\u2026",
        "RT @_ElRetiro: Batalla en el cielo. Esta foto del \u00c1ngel Ca\u00eddo, de Daniel Arranz Molinero, ha ganado el Premio de Fotograf\u00eda @Eurostars Madr\u2026",
        "RT @juliodelarrosa: Magia. https://t.co/7Wl4klL8Hi",
        "Ayer tuve la oportunidad de vivir esta delicia. #Gracias.\n#SeguimosAprendiendo\n#KeepLearning https://t.co/64HYuKKGWT",
        "RT @beadifusiones: Toni est\u00e1 en un campo porque no tenemos otro lugar y con viento y lluvia no lo est\u00e1 pasando muy bien. No va a crecer es\u2026",
        "Pero esto no es un rap. \nNi est\u00e1 en @FeriaArco https://t.co/FsyqF6nnEL",
        "RT @unicomplutense: Descubre aqu\u00ed [y disfruta] de la primera edici\u00f3n del #Quijote -la de Madrid de 1605- que tiene digitalizada y en abiert\u2026"
      ]
    }
  }
}