{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Y entonces por qu\u00e9 raz\u00f3n no asisten a reuni\u00f3n de partidos. Menos ret\u00f3rica y m\u00e1s propuestas y soluciones, eso queremos del Centro Democr\u00e1tico https://t.co/6DaxN14vVz",
        "Ni raja ni presta el hacha\nEl Centro Democr\u00e1tico se opuso al proceso de Paz y gan\u00f3, pero ahora no es capaz de dar soluciones ni salidas",
        "Ni raja ni presta el hacha\nEl @CeDemocratico se opuso al proceso de Paz y gan\u00f3, pero ahora no es capaz de dar soluciones ni salidas",
        "RT @fboteroj: Y es una responsabilidad de todos, como ciudadanos, le exijamos al @CeDemocratico que participen con responsabilidad.",
        "D\u00f3nde est\u00e1 la voluntad de @CeDemocratico @AlvaroUribeVel de construir la paz y un di\u00e1logo nacional cuando no se sienta con el Gob a dialogar",
        "RT @facisouniandes: Feliz lunes. La invitaci\u00f3n es a pensar los retos que enfrenta el pa\u00eds despu\u00e9s de ayer. Los esperamos a las 12:00 m.&gt;&gt;ht\u2026",
        "Ahora m\u00e1s que nunca los ciudadanos debemos apropiarnos de  la construcci\u00f3n de la Paz, entre todos alcanzaremos la anhelada Paz.",
        "A pesar de desinflada por el plebiscito sigo creyendo en la construcci\u00f3n de la Paz y en la salida negociada al conflicto. Vamos a la obra!!",
        "Estar con ella me alegra y me hace bien hasta en los malos momentos \ud83d\ude4a\ud83d\udc95 Esta tarde fue genial \ud83d\ude02\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96\ud83d\udc4c",
        "#S\u00edaLAPazenColombia es el clamor popular y lo que plasman en sus votos por el S\u00ed, Facatativ\u00e1 quiere el S\u00ed y Facatativ\u00e1 vota por el S\u00ed",
        "Se adelanta en calma y tranquilidad las elecciones en Facatativ\u00e1, Facatativ\u00e1 le dice #SiaLAPazenColombia @JorgeEmilioRey",
        "Es momento de decidir nuestro futuro, es momento de ir a las urnas y elegir el pa\u00eds que queremos, es hora de votar #S\u00edaLAPazenColombia",
        "Fuimos capaces de superar todo tipo de bomba y tiro, no ser\u00e1 la lluvia y el fr\u00edo la que nos amilane! A votar bien abrigados #HoyVotoS\u00ed",
        "Con cada colombiano que diga Voto S\u00ed, nos acercamos a una Colombia incluyente, tolerante, orgullosa de su diversidad, un pa\u00eds en Paz",
        "Esta noche ir\u00e9 a dormir con la esperanza de que el pueblo colombiano ma\u00f1ana le diga #S\u00edALaPaz y voten S\u00ed para iniciar un nuevo pa\u00eds en #Paz",
        "RT @InstitucionalTV: #AlAire Inicia nuestro gran especial de paz con las voces protagonistas del #ProcesoDePaz y de las v\u00edctimas. V\u00e9alo por\u2026",
        "\u00a1Qu\u00e9 bien se siente el reencuentro con qui\u00e9n es el motivo de mi felicidad! \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
        "Lecci\u00f3n del d\u00eda: No ayudar a alguien cuando pudo haber hecho las cosas, especialmente tareas.",
        "Gente bruta y \u00e9l \ud83d\ude02",
        "@Michi_06_11 y del m\u00edo \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
        "Hoy deber\u00edamos estar juntos \ud83d\ude2d\ud83d\ude1e",
        "RT @jotacerrerre: No se trata de Santos o Uribe, ni siquiera de las Farc. El domingo todo se reduce a evaluar si el pa\u00eds estar\u00e1 mejor o peo\u2026",
        "Estuvo genial!! \u263a\u263a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc76\ud83d\ude0d\ud83d\ude04\ud83d\ude04",
        "Radiograf\u00eda de los acuerdos de paz https://t.co/Dnui1Lfu6X v\u00eda @@elespectador\n#S\u00edALaPaz #VotoS\u00edEl2DeOctubre",
        "Mm creo que no deb\u00ed re\u00edrme cuando yo tambi\u00e9n me hab\u00eda equivocado...",
        "\u00a1Ces\u00f3 el conflicto con las Farc-Ep y comienza la historia de un pa\u00eds en Paz! \u00a1\u00a1Qu\u00e9 emoci\u00f3n!!",
        "#S\u00edALaPaz #FirmaDeLaPaz #LaFeliS\u00eddad porque la #Paz supera frontera generacional, social y pol\u00edtica \u00a1Viva Colombia!\n https://t.co/lA2XD3CXsK",
        "Colombia anhela la #Paz Colombia quiere la #Paz Colombia trabaja por la #Paz Colombia firma la #Paz Colombia vota #S\u00edALaPaz \n#FirmaDeLaPaz",
        "Canta mi tambora no la puedo callar, as\u00ed es como canta Colombia por la #Paz \ud83c\udfb6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#HoyFiestaPorElS\u00ed  #PazParaColombia \nhttps://t.co/OyCibrACYC",
        "#HoyFiestaPorElS\u00ed hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico, el d\u00eda en que se iniciar\u00e1 la transici\u00f3n a un pa\u00eds en #Paz con m\u00e1s educaci\u00f3n y oportunidades",
        "@Michi_06_11 si estoy a tu lado soy feliz \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc95",
        "RT @ObsDemocracia: #MeInformoPorLaPaz Expl\u00edquemelo m\u00e1s Despacio: el ABC de la Paz con @juagoe y @MarioPuertaO https://t.co/MUnNI1byF6 https\u2026",
        "@Michi_06_11 y lo fue \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc95",
        "Esperanzador ver c\u00f3mo los interese nacionales y sociales se ponen por encima de los partidistas y pol\u00edticos. La Paz por encima de todo.",
        "#S\u00edALaPaz por una mayor educaci\u00f3n y mejor futuro para generaciones venideras. Venceremos con la fuerza del amor. https://t.co/nkZ1cxmZFR",
        "RT @BluRadioCo: #TopBLU El acuerdo de paz favorece temas ambientales https://t.co/OVShsFZoXY https://t.co/ln2EXJL0B5",
        "Es una maravilla!! https://t.co/iz3DcRIZv2",
        "RT @ginaparody: La educaci\u00f3n es un tema transversal en el #AcuerdoDePaz y en cada uno de sus cap\u00edtulos se propone as\u00ed: https://t.co/HF21U5l\u2026",
        "Extra\u00f1aba sus besos \ud83d\ude0d\ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "Como joven y estudiante le digo #ObvioQueS\u00ed a la Paz\n#S\u00edALaPaz \n#VoyPorElS\u00ed https://t.co/7nGxgZoLrm",
        "Ahora solo tus labios encienden mi piel \ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83c\udfb6",
        "#ALosAcuerdosS\u00edoS\u00ed https://t.co/SWN5Wds8HH",
        "RT @angelamrobledo: Quieren alargar la guerra: Antes reclamaban q negociaci\u00f3n terminara ya, pues 4 a\u00f1os \"era mucho\", ahora dicen q con el N\u2026",
        "Es momento de cambiar el odio por reconciliaci\u00f3n y la muerte y guerra por vida y Paz\n#AlAcuerdoS\u00cdoS\u00cd",
        "#AlAcuerdoS\u00cdoS\u00cd para dignificar la labor y la vida de los campesino colombianos tan afectados, maltratados y olvidados por la guerra",
        "#AlAcuerdoS\u00cdoS\u00cd para  invertir en Educaci\u00f3n, Salud y Ciencia y no en balas, muerte y guerra",
        "#AlAcuerdoS\u00cdoS\u00cd https://t.co/yCuqQKwXQS",
        "#AlAcuerdoS\u00cdoS\u00cd para que termine la guerra y batallas de las armas y las balas y comience la de las ideas y los argumentos",
        "#AlAcuerdoS\u00cdoS\u00cd por un pa\u00eds m\u00e1s incluyente y con un futuro m\u00e1s esperanzador para todos, v\u00edctimas, civiles, militares, ancianos, ni\u00f1os...",
        "M\u00e1s lindos que nosotros...",
        "Cada d\u00eda me gusta m\u00e1s \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc95",
        "RT @fboteroj: El No est\u00e1 a favor de la justicia punitiva y en contra de la justicia restaurativa. La llaman impunidad. @CarlosHolmesTru",
        "RT @ColombianoYO: Si las elecciones presidenciales fueran hoy, y estos fueran los candidatos... \u00bfUsted por quien votar\u00eda? Dale RT para que\u2026",
        "@AlvaroUribeVel senador usted sabe que con o sin acuerdos se va a realizar la reforma tributaria y habr\u00e1n m\u00e1s impuestos, no culpe a la paz",
        "RT @NoticiasCaracol: \u00bfDudas sobre el proceso de paz? Hoy a las 3:30 p.m., Humberto de la Calle y Sergio Jaramillo responden sus preguntas #\u2026",
        "No me vuelvo a despegar de mi tel\u00e9fono \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "Ag puta mierda!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2c",
        "No es justo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "@Michi_06_11 Te Amo muchito m\u00e1s mi Bella Princesa \ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc96",
        "Qu\u00e9 miedo y \"asco\" esa gente as\u00ed",
        "Nunca lo hace, jam\u00e1s lo hace  \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "\u00a1\u00a1Qu\u00e9 adrenalina!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "Creo que me pas\u00e9 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "Elogio del maestro en tiempos dif\u00edciles (1) \nhttps://t.co/K7fGdzLOx4 v\u00eda @elespectador\nTal vez no hay un ser m\u00e1s fascinante que el maestro.",
        "RT @gustavotrianasu: Votar S\u00ed en el plebiscito y seguir luchando contra el mal gobierno. Por Mario Valencia  @Las2orillas https://t.co/6CRv\u2026",
        "#S\u00edALaPaz https://t.co/OG69aauZl0",
        "RT @gustavotrianasu: Por un voto ilustrado en el plebiscito: senador Jorge Robledo https://t.co/DE7s7c2GBt v\u00eda @YouTube",
        "Salir debiendo...",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @Michi_06_11",
        "@BluRadioCo que paguen recargo nocturno(a medias) no puede ser presentado por Gob. como la gran reforma en pro de los trabajadores",
        "@BluRadioCo es bueno aclarar que no son horas extras, son recargos nocturnos, recargos que deber\u00edan ir desde las 6:00 pm",
        "@saludhernandezm si tuvieran dignidad no estar\u00edan negociando, no tienen legitimidad para hacerlo, parte del No vot\u00f3 enga\u00f1ada por el uribismo",
        "Un hermoso estado \ud83d\ude4a\ud83d\udc96\ud83d\ude0d",
        "Me gustan mis tirantas \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc4c",
        "El modelo Uribe https://t.co/VYIwd8kEcf v\u00eda @elespectador La ultraderecha latifundiste que cobija ilegalidad en tierras le teme a la verdad",
        "Desquiciados por la guerra https://t.co/iORqTbWWGJ v\u00eda @elespectador",
        "@Michi_06_11 tuguis \ud83d\ude01\ud83d\ude4a\ud83d\ude18 https://t.co/p2Uur2L3wd",
        "@NestorMoralesC @BluRadioCo no creo que los profesores universitarios y estudiantes participaran obligados por las @FARC_EPaz",
        "@NestorMoralesC @BluRadioCo las vigilias de las @FARC_EPaz son gestos de reconciliaci\u00f3n, muestras de Paz",
        "#FelizHalloween https://t.co/DodV2TcKfJ",
        "@BluRadioCo no se puede negociar con unos sectores de la sociedad sin escuchar  contra parte, eso es imponer ideolog\u00edas y violar libertades",
        "\ud83d\udc6b\ud83d\udc95 https://t.co/mpeoEIlLT6",
        "Ser tierno y rom\u00e1ntico no siempre es conveniente, por el contrario, en ocasiones es contraproducente",
        "Lleg\u00f3 la hora de cosechar los precarios resultados de la inacci\u00f3n",
        "Falso que @JERobledo no ha presentado proyectos, seg\u00fan @CongresoVisible ha presentado 49 proyectos de ley\n@PaolaOchoaAmaya @BluRadioCo",
        "Ya no m\u00e1s eso d votar por el menos peor; en 2018 votaremos por el mejor: @JERobledo \n@AurelioSuarez @BluRadioCo @PoloUniandes @GNavasTalero",
        "#Ma\u00f1anasBlu es absurdo y mentiroso decir que @JERobledo representa al socialismo venezolano, \u00e9l es totalmente dem\u00f3crata @BluRadioCo",
        "#Ma\u00f1anasBlu @JERobledo dice no a proyectos dl Gbo no por decir no, sino q lo hace con argumentos y cifras q muestran lo da\u00f1ino @BluRadioCo",
        "Completo exabrupto decir  @JERobledo tiene grandes similitudes con el uribismo, eso es una falacia, ejemplo es modelo econ\u00f3mico @BluRadioCo",
        "@BluRadioCo es totalmente irresponsable hablar de @JERobledo sin conocer su vida, sus ideales y sus propuestas program\u00e1ticas",
        "@BluRadioCo no hay un senador m\u00e1s juicioso y cuidadoso en entender las problem\u00e1ticas del pa\u00eds que @JERobledo",
        "@BluRadioCo pero es imposible votar S\u00ed a alg\u00fan proyecto que es da\u00f1ino para el pa\u00eds, es falso decir que es un superficialista",
        "@BluRadioCo @JERobledo es un hombre coherente y defensor de clases populares y medias",
        "\u00bfLegitimar jur\u00eddicamente la mala fe?  El No carece de legitimidad en los acuerdos  https://t.co/UUpbzARj8G v\u00eda @elespectador",
        "#RobledoPresidente https://t.co/QIW9maUXeQ",
        "Debo empezar a controlarme, si no lo hago lo arruinar\u00e9 todo \ud83d\ude2d\u2639",
        "#RobledoPresidente  candidato coherente que defiende y da la pelea x clase baja y media y los intereses de la naci\u00f3n https://t.co/LtIC5ZbijJ",
        "En las calles es donde se vence esta #ReformaTributaria basada en la regresividad https://t.co/1tdGL2HtWb",
        "RT @LaOtraCaraJL: \"@ClaraLopezObre no tiene ning\u00fan cargo de direcci\u00f3n en el @PoloDemocratico ni nos compromete en ninguno de sus actos\":@JE\u2026",
        "Pues es una #ReformaTributaria orquestada por la OCDE defensora de las trasnacionales https://t.co/P2Y3QjjaRp"
      ]
    }
  }
}