{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @El_Ciudadano: Trabajadores de la comunicaci\u00f3n denuncian despido de 122 trabajadores de El Mercurio https://t.co/7isMvssgkQ https://t.co\u2026",
        "Viste @ale_levill ? Es un ni\u00f1o muy fuerte \ud83d\ude0a\ud83d\ude09",
        "@Torres @ale_levill  aqui noticias de que est\u00e1 bien para q no estes preocupada",
        "RT @Torres: Muchas gracias a todos por preocuparos por m\u00ed y por vuestros mensajes de \u00e1nimo. Ha sido s\u00f3lo un susto. Espero volver muy pronto!",
        "@ale_levill wenos d\u00edas \ud83d\ude0a\ud83d\ude1a\ud83d\ude18\ud83d\ude19",
        "Hugo Bravo quien destap\u00f3 la olla del v\u00ednculo entre  Penta  y la politica \n https://t.co/R3z975Vvwt",
        "RT @diarioas: Guardiola desvela las 3 claves para entrenar al Bar\u00e7a: ojo a la segunda https://t.co/MZTyqRGkDo https://t.co/9XAdj4tfeN",
        "RT @Cooperativa: Ex alcalde de Ancud ser\u00e1 formalizado por presunto abuso sexual a menor #CooperativaAM https://t.co/8rlpFDVodw https://t.co\u2026",
        "RT @biobio: Caso Antares de la Luz: Condenan a 7 integrantes de secta por muerte de lactante https://t.co/sElIxKAP9l https://t.co/0p57dQ1hw2",
        "RT @ale_levill: Jajajajaj excelente!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/jUKqJkT3LW",
        "@manaoficial den su opini\u00f3n sobre este tema.",
        "@mujereslared aunque prefiero a Simon Pesutic o Cristian Arriagada \ud83d\ude09",
        "Jajaja buena la parodia de Wom a director de #Conaf \n https://t.co/bmDQ3ib5Ly",
        "RT @A3Noticias: La vista de medidas cautelares a Rato y Blesa y otras noticias que debes conocer a esta hora #3DEA3N https://t.co/SguZuPLfhW",
        "RT @Atleti: \u00a1Gran noticia! Fernando @Torres ya tiene el alta m\u00e9dica y ha salido del hospital: https://t.co/lhMJuoRGce https://t.co/AXOsWvbD\u2026",
        "RT @INFORMADORCHILE: Lo hizo otra vez: comercial de WOM parodi\u00f3 al director de Conaf por el Supertanker: https://t.co/gKfWBhuTvt https://t.\u2026",
        "RT @soychilecl: Chileno cre\u00f3 una app para buscar \"pitutos\" sencillos: pagan entre $3 mil y $12 mil https://t.co/Wd9fHes1MZ https://t.co/D4C\u2026",
        "RT @PublimetroChile: Tras la pol\u00e9mica, Tito Beltr\u00e1n se baja de actividad por el D\u00eda de la Mujer en Providencia https://t.co/RIQ7B8k7C5 http\u2026",
        "RT @ale_levill: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 bien @bianchileiton !!! https://t.co/jx2LTlMXmO",
        "Felipe Bianchi sobre Man\u00e1:\n\u201cSon una mierda. Hay letras malas y las de ellos\u201d \ud83d\ude02\n https://t.co/rK72Xvl0Gk",
        "@ale_levill @paesgon \ud83d\ude21",
        "@paesgon @ale_levill o \"la bella y la bestia\" ????",
        "@paesgon @ale_levill \ud83d\udc85",
        "Liga: termin\u00f3 el.partido \n RCD 1 vs ATM 1 https://t.co/JjeDc03IWG\nV\u00eda @ESPN",
        "Cantemos todos !! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfa4Por ser as\u00ed, tan especial te dedicamo esta canci\u00f3n ...\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n https://t.co/s5Mc5tIqyg",
        "Liga: RCD 1 vs ATM 1 https://t.co/JjeDc03IWG",
        "El Sol\nhttps://t.co/8HWN5tPGxK",
        "@AndresHuertaCL @ale_levill @adnradiochile @confort_cmpc Quiero mis 7 lukas. Y no las sacar\u00e9 por cajero para q el BE no me quite $300 \ud83d\ude0e",
        "RT @adnradiochile: DATO | BancoEstado suspender\u00e1 su sitio web y red de cajeros autom\u00e1ticos este domingo \u25bahttps://t.co/xqC8Wk74m0 https://t.\u2026",
        "RT @elmundoes: Gata Cattana ha muerto a los 26 a\u00f1os pero siempre seguir\u00e1 viva a trav\u00e9s de su m\u00fasica y su poes\u00eda https://t.co/hBELzeYKZ3 htt\u2026",
        "RT @latercera: BancoEstado suspender\u00e1 servicio de cajeros y sitio web durante la madrugada del domingo https://t.co/1OySH1L7Qf https://t.co\u2026",
        "@hugoforno @ale_levill con todo esto quiero ver como declarar\u00e1 su candidatura a la presidencia. Ya nada me sorprende",
        "RT @el_pais: #Lom\u00e1svisto Marine Le Pen pierde la inmunidad parlamentaria por tuitear fotos expl\u00edcitas de cr\u00edmenes del ISIS https://t.co/uIz\u2026",
        "RT @lolitalevill: @Cooperativa @manaoficial trate de hacer m\u00fasica, d\u00e9 su opini\u00f3n de Trump y del muro q construir\u00e1. De voces de apoyo los in\u2026",
        "@Cooperativa @manaoficial trate de hacer m\u00fasica, d\u00e9 su opini\u00f3n de Trump y del muro q construir\u00e1. De voces de apoyo los inmigrantes en EEUU \ud83d\ude09",
        "RT @DFinanciero: El motivo porque Ascanio Cavallo dej\u00f3 la defensa de Chile en La Haya https://t.co/xXQwQTcavz https://t.co/jhgCiDpfm4",
        "@ale_levill siiii...q linda gafas del gatito \ud83d\ude09",
        "RT @LaPrensAustral: Fiscal\u00eda pedir\u00e1 penas efectivas de c\u00e1rcel para principales imputados del caso Penta - https://t.co/7Ego8BIYTM https://t\u2026",
        "@el_pais @elpais_inter Pues ya sabeis como era su madre, abuela, hermanas, primas o sobrinas. Habla de lo que vi\u00f3 en su propio entorno",
        "Rotura de matriz #agua en gran avenida.\n\ud83d\ude15\ud83d\ude1e @aguas_andinas",
        "Buen jueves a todos \ud83d\ude0a",
        "Den Esta serie @LaRedTV @Mega @chv\nMart\u00edn Rivas, Carles Francino y Francesc Garrido se unen a \u2018S\u00e9 qui\u00e9n eres\u2019. https://t.co/EWlz6LL8uA",
        "Plaza de armas Santiago https://t.co/gcAY7ilX7c",
        "Plaza de Armas Santiago\nTeatro y Ballet https://t.co/aXP3PEhL76",
        "RT @biobiodeportes: PREVIA: Bayern M\u00fcnchen-Schalke 04, el 'plato fuerte' de los cuartos de la Copa de Alemania https://t.co/3rdBibXGAK http\u2026",
        "DFB Pokal: Fin 1er tiempo\nBayern MU 3 vs SCH 0 https://t.co/RETnx94hBJ\nV\u00eda @ESPN",
        "FINAL Liga: BAR 6 vs RSG 1 https://t.co/eMD6hiWPwm\nV\u00eda @ESPN",
        "@ale_levill @paesgon @YouTube mi Sol ... Mi LuisMi \ud83d\udc9c\ud83d\udc95\ud83d\ude0d\ud83d\ude19",
        "@Momar_Mar \ud83d\ude19",
        "@ale_levill sip \ud83d\ude22",
        "Lleg\u00f3 marzo: El mes clave para la eventual candidatura presidencial de Pi\u00f1era. \nhttps://t.co/HC644m271b v\u00eda @emol",
        "\ud83d\ude22\ud83d\ude2f\ud83d\ude2e \nTrump firma ley que vuelve a permitir la compra de armas a enfermos mentales https://t.co/hIgKLZSO33",
        "RT @lun: \ud83d\ude33 #PortadaLun https://t.co/ObUaCgO2DB",
        "RT @Emol: Alcalde de Estaci\u00f3n Central por corte de suministro: \"Aguas Andinas debe hacerse cargo de gastos de municipios\" https://t.co/hTkD\u2026",
        "Y lleg\u00f3 Marzo...que sea un buen inicio de mes. \ud83d\ude0a",
        "RT @PublimetroChile: Colo Colo podr\u00eda dejar de ser l\u00edder del Clausura por grave error administrativo https://t.co/BJCZ5Mm8Bb https://t.co/o\u2026",
        "RT @RenzoVaccarezza: El Edif Agust\u00edn Edwards, conocido como Reloj Turri se empez\u00f3 a construir el 3 de marzo de 1923 siendo finalizado el 28\u2026",
        "RT @TitoAed0: Si Agust\u00edn Edwards publica estas portadas en La Segunda es porque la mano debe venir muy mala para Pi\u00f1era. https://t.co/nFZD1\u2026",
        "DFB Pokal: BMU vs SCH https://t.co/mkqIzG9oLd\nV\u00eda @ESPN ma\u00f1ana juega el @FCBayernES @FCBayern",
        "Coppa Italia: JUV 3 vs NAP 1 https://t.co/cD2ftv53nX\nV\u00eda @ESPN min 85",
        "RT @iFutbola: Carles Puyol: \"#Alemania y #Chile son lo grandes favoritos para ganar la Copa Confederaciones este a\u00f1o\"\n#ConfedCup 2017 https\u2026",
        "@ale_levill estoy arriba de la mesa",
        "@Oritaiv_ tienes tw?!  Ahora te sigo \ud83d\ude0a\ud83d\ude09",
        "RT @AlejandroSanz: #DiadeAndalucia mi tierra querida feliz d\u00eda.. gracias por todo lo que me has dado. Tu sabes.. y yo s\u00e9 https://t.co/Qk9fn\u2026",
        "Que tengan un buen d\u00eda \ud83d\ude0a",
        "RT @aluksicc: Siguen las estafas piramidales y nadie le pone el cascabel al gato. Incre\u00edble https://t.co/l43R1A96kV",
        "https://t.co/BnJPfsZFf9",
        "Esteban Pavez ser\u00e1 baja en Colo Colo para el Cl\u00e1sico con Cat\u00f3lica https://t.co/FswdgG5hb5\nV\u00eda @ESPN",
        "Champions League: BAR 0 vs JUV 0 https://t.co/a8TZ7YwDXx",
        "RT @CSDColoColo: Cantemos todos de Arica a Magallanes: \u00a1\u00a1\u00a1 Feliz Aniversario Club Social y Deportivo Colo-Colo !!! #92a\u00f1osColoColo #Pasi\u00f3nD\u2026",
        "RT @dalealbo: \u00a1Eternos sean aquellos que iniciaron todo ese lejano 19 de abril de 1925! #92A\u00f1osColoColo https://t.co/kRdFMZaTxy",
        "ITALIA \ud83d\ude09\no Espa\u00f1a \ud83d\udc9c\ud83d\ude0d https://t.co/HMWvUEODqT",
        "https://t.co/7lLt8Eg2F5",
        "RT @INFORMADORCHILE: Cara de defensor de Mauricio Ortega luego de ser condenado #justiciaparanabila https://t.co/tCYBa4tfrC",
        "Mauricio Ortega es declarado Culpable por femicidio frustrado https://t.co/5RoXi08cWs",
        "RT @A3Noticias: \u00a1Descanso! Real Madrid - Bayern M\u00fanich 0-0. As\u00ed est\u00e1 el partido: https://t.co/bNR4YffJ5g https://t.co/6E2h4WhRrG",
        "RT @mibundesliga: 5' Amonestado Arturo Vidal por una fuerte entrada a Isco. Si pasa Bayern, el chileno se perder\u00e1 el partido de ida.",
        "RT @ContraloritoCGR: Junto a los ni\u00f1os del colegio @San_Ignacio que visitaron hoy @Contraloriacl https://t.co/apPBybvhAJ",
        "@LATAM_CHI felicidades por hacer mas divertido el vuelo #pascua #conejitodepascua https://t.co/bZVIA4Kxlv",
        "RT @ReporteChile: Contralor\u00eda denunci\u00f3 a dos funcionarios por omitir informaci\u00f3n de irregularidades en Carabineros https://t.co/1LcGDFF0EX",
        "@ale_levill aire de viaje jjaja",
        "@ale_levill @paesgon a celebrar!!! \n\ud83d\ude19",
        "RT @24HorasTVN: Marcelo R\u00edos sufre accidente de tr\u00e1nsito en la autopista Costanera Norte \u2192 https://t.co/POXRyHHKol https://t.co/4FjZN0ealD",
        "#Temblor suave y corto en santiago",
        "Goooool del @kingarturo23 vamos! @FCBayern @FCBayernES Bayern 1 - 0 RM",
        "Champions League: BMU 0 vs MAD 0 https://t.co/fVaqF75Ytx\nvamos @FCBayern @kingarturo23",
        "RT @ale_levill: #BuenMiercoles con olor a jueves \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "BuenMiercoles ... a ignorar malas vibras recuerden se viene el finde largo \ud83d\ude09",
        "RT @24HorasTVN: Temperaturas en la zona central podr\u00edan superar los 30 grados este martes\u2192 https://t.co/r8UjDj0BJv https://t.co/x6rwb7S5i2",
        "RT @INFORMADORCHILE: MEGA ROBO! Fraude a Carabineros asciende a $ 16.500 millones y Fiscal\u00eda pidi\u00f3 prisi\u00f3n preventiva para seis imputados h\u2026",
        "RT @biobio: Fiscal\u00eda indaga ofertas para comprar silencio de imputados por fraude en Carabineros https://t.co/kytfLO437F https://t.co/pd5Er\u2026",
        "Lagos baja su candidatura a la presidencia por el no apoyo a \u00e9sta por parte del PC",
        "@ale_levill \ud83d\ude19",
        "@ale_levill \ud83d\ude19",
        "BuenViernes algunas gotitas ... algo de fr\u00edo \ud83d\ude0a Que comience el finde",
        "RT @INFORMADORCHILE: URGENTE \ud83d\udd34TRUMP ordena atacar Siria : https://t.co/xjcKr41DBk https://t.co/yuKPqjlFeJ",
        "RT @elmostrador: A trav\u00e9s de una carta enviada a la comisi\u00f3n, Pi\u00f1era Morel explic\u00f3 sus razones para no concurrir https://t.co/V0omSkds8S",
        "@ale_levill vamos \ud83d\ude09\ud83d\ude09",
        "RT @Carabdechile: #FelizMiercoles: Importante \"Carabineros de Chile no realiza citaciones mediante correo electr\u00f3nico\", no descargue ning\u00fan\u2026",
        "FINAL Bundesliga de Alemania: HOF 1 vs BMU 0 https://t.co/PoIaKcOz4x\nPerdi\u00f3 BM\u00fcnich \ud83d\ude2d"
      ]
    }
  }
}