{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @JorgeNegroArce: El secreto de Novaresio: cobra una fortuna en pauta oficial por una web que tiene 25 visitas diarias https://t.co/V7atw\u2026",
        "RT @fsaintout: Hoy se cumplen 4 a\u00f1os del lanzamiento del #Arsat1, el primer sat\u00e9lite construido \u00edntegramente en Argentina, y financiado por\u2026",
        "RT @VHMok: #ArgentinaSinEstadoDeDerecho \nLos abogados de @CFKArgentina denuncian que el juez Bonad\u00edo est\u00e1 ejerciendo una \"indebida restricc\u2026",
        "RT @DiarioPulse: VIDEO | Tras desestimar el pedido de detenci\u00f3n de Pablo Moyano, el juez Carzoglio denunci\u00f3 \"carpetazos\" de Clar\u00edn y La Nac\u2026",
        "RT @AlciraArgumedo: IMPUNIDAD total en la deuda de la familia Macri con el Correo Argentino.\n\nCambiemos emiti\u00f3 un decreto CERRANDO cualquie\u2026",
        "RT @rubalef: Estimado @PedroBrieguerOk , podr\u00eda\nhablarnos un poco sobre este tema en\nsu participaci\u00f3n con El Gato Sylvestre ?\nMuchas gracia\u2026",
        "RT @l_p_o: Exclusivo: Piden a la Justicia que investigue si Metrogas compr\u00f3 d\u00f3lar futuro  https://t.co/ffwgCaV3nV",
        "RT @CyNsiempre: @HernnNoguera1 @NEOALBO @CFKArgentina Siii y vamos a reconstruir la Patria entre todos\u270c\u2764 https://t.co/BxOWl5msIU",
        "RT @CFKArgentina: Cada vez es m\u00e1s evidente que las medidas econ\u00f3micas del gobierno de Cambiemos, que tanto sufrimiento provocan a los argen\u2026",
        "RT @CFKArgentina: Pensar que durante nuestra gesti\u00f3n, los dirigentes de Cambiemos denunciaban la falta de independencia del BCRA y el Poder\u2026",
        "RT @CFKArgentina: El Fondo Monetario Internacional vuelve a instalar sus oficinas en el pa\u00eds y lo hace, nada m\u00e1s ni nada menos, que dentro\u2026",
        "RT @GrinbankDaniel: Hoy 30 a\u00f1os del show de cierre del tour de @amnesty  para celebrar los 40 a\u00f1os de la declaraci\u00f3n Universal de los Derec\u2026",
        "RT @arilijalad: Bonadio no deja que el abogado de CFK saque fotocopias del expediente. Ergo, no deja que la defienda.\nEsta es una pr\u00e1ctica\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/RgoPpgAanU",
        "RT @LegadoPeron: \"Hay gente que abraza y te reinicia\". https://t.co/vNqvQGlUdG",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/WNBeUADO5L",
        "RT @NickyTejeda: En el Patria...\n\nCristina... https://t.co/yClmkrpmLv",
        "RT @JuanMarinoTPR: El FMI instal\u00f3 su oficina DENTRO DEL BANCO CENTRAL. Un paso m\u00e1s en los preparativos para la entrega del bast\u00f3n presidenc\u2026",
        "RT @FelipePigna: [#Sorteo #DiadelaMadre] Los ganadores,se llevar\u00e1n un ejemplar de mi \u00faltimo libro Mujeres insolentes de la historia. Para p\u2026",
        "RT @EmyEnRed: Mujica viajar\u00e1 a Argentina para reunirse con Dilma Rousseff y Cristina Fern\u00e1ndez https://t.co/G78yFQL7qD v\u00eda @elpaisuy",
        "RT @CaroPapaleo: Todo lo contrario est\u00e1 foto es en el Instituto Patria en 2016, en todo caso me hice Kirchnerista cuando Cristina ya no era\u2026",
        "RT @Sergiosueldoo: Por favor viralicemos esto, que sienta que no est\u00e1 sola!!! @CFKArgentina https://t.co/f1Wen6vKeW",
        "RT @Luis_Delia: \"La historia me hizo seguirla\nLa alegr\u00eda me hizo observarla\nLos Buitres me hicieron apoyarla\nLa sociedad rural me hizo admi\u2026",
        "RT @JorgeRivasRS: El Kirchnerismo es un sujeto pol\u00edtico y social que trasciende ampliamente al Partido Justicialista, y que  se nutre de to\u2026",
        "RT @Gregoriodalbon: Cenar en Per\u00f3n Per\u00f3n un s\u00e1bado en familia. Algo para agradecer. #Feilz https://t.co/NBGa5EvsUL",
        "RT @PeronistasUnidx: #FuerzaCristina #BuenDomingo #LaNochedeML https://t.co/tqfKs6NHmT",
        "@Les_Machin Me gustar\u00eda comprar una casa para mi familia, pero cuesta un ojo de la cara",
        "RT @AgusOca2018: \u201cLo que esta gente quiere es armarle causas penales a todos aquellos, que ellos piensan, pueden ser candidatos u obstaculi\u2026",
        "RT @gracepenafort: Aca los miembros de Iniciativa Justicia hoy en la Corte Suprema. Maximiliano Rusconi no pudo venir. https://t.co/Flw07my\u2026",
        "RT @gabiestevezok: Por mujer, por coya, por pobre. Por demostrar a lxs que siempre estuvieron en situaci\u00f3n de vulnerabilidad que tienen der\u2026",
        "RT @JuaNyP__: #pongamosunafotodecfk https://t.co/twr34DHRZG",
        "RT @MarceloBrusco: https://t.co/4WixrFZUBX",
        "RT @ConVosMorocha: NO FALLA:\nLO POCO BUENO QUE SUCEDE...\nSiempre es algo de la pesada herencia QUE NO ALCANZARON A ROMPER... https://t.co/E\u2026",
        "RT @CFKArgentina: #1000DiasPresaPol\u00edtica \nMilagro Sala, presa pol\u00edtica. https://t.co/77zr5ohBP7",
        "RT @ComitexMilagro: #1000DiasPresa #1000DiasPresaPolitica #LiberenAMilagro https://t.co/WJ5mWUMvil",
        "RT @FelipePigna: Hoy es el d\u00eda de la diversidad cultural. Se conmemora en nuestro pa\u00eds desde 2010 en reemplazo de la celebraci\u00f3n del \u201cd\u00eda d\u2026",
        "RT @wadodecorrido: A 40 a\u00f1os de la desaparici\u00f3n de mi vieja por parte de la dictadura c\u00edvico-militar. La recordamos con amor y compromiso.\u2026",
        "RT @AsimovEl: Para los \"eternizadores de dioses del ocaso\", Silvio dice:\n\ud83d\udc47 https://t.co/rPAqDYjcOO",
        "RT @fsaintout: No es justicia, es persecuci\u00f3n. #FuerzaCristina https://t.co/y1LVPWlWa6",
        "RT @CastagnetoC: Ma\u00f1ana se cumplen #1000DiasPresa desde su detenci\u00f3n ilegal \n#LiberenAMilagro https://t.co/hfSuH0bawH",
        "RT @sergiodwy: La empresa Gas del Estado se privatiz\u00f3 en 1992. El gran argumento era que daba p\u00e9rdidas. Ahora resulta que el Estado tiene q\u2026",
        "RT @MicaDalesandro: Si para las elecciones del a\u00f1o que viene se da una gran interna opositora... \u00bfA que candidato votarias? \nCompart\u00ed!",
        "RT @cddcd559b0dc411: No les alcanzo con la lavada de cerebro qu\u00e9 le hicieron a la gente, van por mas, ahora qu\u00e9 la ropa usada es la mejor o\u2026",
        "RT @RobotinReloaded: Si joden con Cristina se sale.\n\nNo miras si sale el de enfrente, no llamas a tu amiga para q te acompa\u00f1e, sal\u00eds.\n\nSi c\u2026",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\ud83d\udc27\u270c\u270c\u2764 https://t.co/gx12wIbFUZ",
        "RT @HMansini: https://t.co/xABWxiu0qV",
        "RT @HMansini: https://t.co/YsohggSBvP",
        "RT @MissCasata: https://t.co/Mlnc1G44H6",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude03ja ja ja https://t.co/ueoRQawemX",
        "RT @oleajeperpetuo: \u00bfSi vuelve Cristina?\n\nFav\u2764\ufe0f:Te vas del pa\u00eds\n\nRT:Te qued\u00e1s para no tener #Tarifazos todos los d\u00edas, volver a estar bien,\u2026",
        "RT @tiempoarg: Miles de personas marchan hacia la Casa de Jujuy en el centro porte\u00f1o para pedir por la liberaci\u00f3n de Milagro Sala.\n\nEste vi\u2026",
        "RT @vaniledez: @CFKArgentina https://t.co/Sxns7ns5bS",
        "RT @CFKArgentina: Irurzun. El que oblig\u00f3 al juez Casanello a tomarme declaraci\u00f3n indagatoria en una causa en la que no tengo nada que ver,\u2026",
        "RT @CFKArgentina: Por si no te acord\u00e1s, Irurzun es el de la foto con el principal operador judicial de Macri y Cambiemos: Pep\u00edn Rodr\u00edguez S\u2026",
        "RT @CFKArgentina: Con el voto del juez Irurzun, usurpaci\u00f3n de identidad, blanqueo de fondos de origen desconocido y falsificaci\u00f3n de docume\u2026",
        "RT @MoreauLeopoldo: No se entiende. El tribunal que juzg\u00f3 a De Vido lo absolvi\u00f3 por la tragedia de Once y algunos diarios titulan que lo co\u2026",
        "RT @FilmusDaniel: Macri dijo que Netflix destruye la lectura. Habr\u00eda que informarle que lo que destruye la lectura es haber eliminado la di\u2026",
        "RT @juezarias: Se desprendi\u00f3 el cielo raso de una escuela y docente y alumna fueron hospitalizadas https://t.co/B97HOO2pji",
        "RT @PrensaMadres: \ud83d\udce2 Fragmento Marcha Nro 2113 11/10/18 - #HebeDeBonafini: \"\u201cEstamos en un momento muy dif\u00edcil, pero las Madres estamos acos\u2026",
        "RT @CFKArgentina: Despu\u00e9s de que frenamos el tarifazo de las 24 cuotas del gas por la devaluaci\u00f3n, responden pidiendo mi detenci\u00f3n. Muy obv\u2026",
        "Te juro que me muero si te hacen eso! A vos! Lo \u00fanico bueno y grande que tenemos ! https://t.co/Kqb0EtX9fa",
        "Larme   lumi\u00e8re   langage https://t.co/nxcsIAThIy",
        "RT @AslCFK: @cbritezmisiones https://t.co/HnbWJPc6kR",
        "RT @fsaintout: El 10 de octubre de 2009, se aprob\u00f3 la Ley de Comunicaci\u00f3n Audiovisual, que permiti\u00f3 la multiplicaci\u00f3n de voces y la creaci\u00f3\u2026",
        "RT @robertosukerman: #BuenJueves  Hoy a estar\u00e9 con @rosariolufrano en @CronicaTV a partir de las 20.00 en  @HayOtraHistoria \ud83d\udcfa\ud83c\udfa5 #HayOtraHist\u2026",
        "RT @cbritezmisiones: \"\u00bfVamos a sacar del presupuesto todas las transferencias que eran para docentes, para educaci\u00f3n, para municipios, y va\u2026",
        "RT @CharlyMillo79: Dejo esto por aca @mauriciomacri...por q el Kirchnerismo bla bla bla\n#ObjetivoCristinaPresa https://t.co/bOjEIRcE4X",
        "RT @VARIMAK: NO ES JUSTO, NO ES EQUITATIVO...QUE EL GOBIERNO SE HAGA CARGO DE TODAS LAS EMPRESAS QUE ESTAMOS AFRONTANDO LA CRISIS EN QUE NO\u2026",
        "RT @Lupo55: Esta Cristina! Con solo ganar en 2019 se abren oportunidades de trabajo. Para j\u00f3venes periodistas, por ejemplo en Am\u00e9rica, se g\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: Pamela David y Baby Etchecolatz avisaron que abandonar\u00e1n el pa\u00eds si gana CFK.\nEs el 2x1 m\u00e1s tentador que vi en mucho t\u2026",
        "RT @etupito: Habla ella y te duele,\nNo solo te duele porque tiene esa inteligencia, ese \u00edmpetu, esa presencia, no solo te molesta que todxs\u2026",
        "RT @Villarruel_clau: Atenci\u00f3n amigos de Rosario. En el marco del \"XII festival de publicidad independiente\" estar\u00e9 dando un charla sobre \"l\u2026",
        "RT @Aabadonh: Por qu\u00e9 est\u00e1 preso De Vido ?\n18) Caducamos al Grupo CLARIN la Licencia de FIBERTEL por abuso de posici\u00f3n dominante que inmedi\u2026",
        "RT @NEComuna13: \"En el tema tarifario tienen en serio que ponerse a pensar en una pesificaci\u00f3n definitiva. Tiene que declarar la emergencia\u2026",
        "RT @mis2centavos: Como era injusto que el aumento retroactivo lo pagaran los consumidores de gas, ahora decidieron que lo paguen tambi\u00e9n lo\u2026",
        "RT @Aegarcia2000: Stand up pol\u00edtico en estado puro....para todos y todas jajajaja https://t.co/ZypuYuGSH8",
        "Lo lunvrise, https://t.co/3A2NJGcV67",
        "RT @CarlosHeller: Tarifas: no se resuelve el problema anulando el decreto que habilitaba el pago retroactivo de la \u201ccompensaci\u00f3n\u201d. Hay que\u2026",
        "RT @Monikamun73: @Luis_Delia https://t.co/1FD9NvGo8b",
        "RT @CarlosHeller: \u00bfSe acuerdan cuando el ahora senador Esteban Bullrich cont\u00f3 que una de las estrategias del gobierno es \u201clanzar muchas ini\u2026",
        "RT @evoespueblo: Nuestro hermano, el comandante Ernesto #CheGuevara, fue asesinado por la CIA en La Higuera, Vallegrande, con la colaboraci\u2026",
        "RT @Juli_Strada: Bono para las y los laburantes, en 24 cuotas, pide la Asociaci\u00f3n de Pilotos de L\u00edneas A\u00e9reas.\n\nAl \u00e1ngulo. https://t.co/Sdn\u2026",
        "RT @SantiiGaynor: Hola buen dia, mi nombre es Gustavo Crivelli. Hace 26 a\u00f1os que soy Bombero Voluntario de Giles, siempre ayudando a los qu\u2026",
        "RT @LobizonSF: DOBLE VARA:\nSi Julio De Vido es culpable de la Tragedia de once porque el maquinista C\u00f3rdoba no fren\u00f3 la formaci\u00f3n,\u00bfquien es\u2026",
        "RT @JuanGrabois: Las distribuidoras de gas han tenido ganancias del 2000% en dos a\u00f1os pero no quieren asumir las p\u00e9rdidas de la devaluaci\u00f3n\u2026",
        "RT @FelipePigna: Hoy es el d\u00eda de la salud mental. Fue instituido por la Federaci\u00f3n Mundial para la Salud Mental y la Organizaci\u00f3n Mundial\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: Nosotros los kirchneristas tenemos ese Sex-appeal que al liberar sustancias qu\u00edmicas, feromonas, atrae a gente pelotud\u2026",
        "RT @tom_orozco23: Aprend\u00ed a lloraaar... https://t.co/QGUfiTnX9S",
        "Ja ja ja https://t.co/gmzAXG1lPb",
        "RT @votoennegro_: Los pueblos demostraron no acompa\u00f1ar a herederos: lo vimos con Scioli y Haddad. La \u00fanica opci\u00f3n para el 2019 tiene nombre\u2026",
        "RT @FelipePigna: Todas las mujeres que han ganado el premio Nobel https://t.co/qftr6Rq2Q3",
        "RT @luanavolnovich: Ayer estuve con Amado boudou en Ezeiza y terminamos el proyecto de \"compensaci\u00f3n para jubilados por la devaluaci\u00f3n e in\u2026",
        "RT @leandrobusatto: Desde diciembre de 2015 hasta mayo de 2018 los datos son impactantes. #SantaFe  ha perdido 2.726 empresas, de las cuale\u2026",
        "RT @InfoEnsenada: Moyano pidi\u00f3 reabrir las paritarias de Camioneros y pedir\u00eda el 42% https://t.co/pLRR8LNnds",
        "RT @MajitoRCPP: Dicen que CFK no es peronista\nQui\u00e9nes?\nLos \"peronistas\" q le votan todo al Neolib. macrista y se cagan en el sufrimiento de\u2026",
        "RT @Lupo55: Cada d\u00eda m\u00e1s, yo voto Cristina y vos? https://t.co/69vkaTcop1",
        "RT @MJauretche: \"En 2016 eramos 50 jueces que \u00edbamos contra los tarifazos, hoy no hay ni uno\", dijo el ex juez @juezarias sobre los efectos\u2026",
        "RT @mmlamoyano: \"Son las 18 hs del martes 9 de octubre. Hace una hora que me desped\u00cd del preso pol\u00edtico Amado Boudou en la c\u00e1rcel de Ezeiza\u2026",
        "RT @wais2010: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#BRAVOOOOOOOOOO https://t.co/ege9ndlPsJ",
        "RT @FernandezAnibal: https://t.co/R2MuJ5S8o8"
      ]
    }
  }
}