{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @GustavoEscribe: Manuel Velarde dice que quiere una Lima ordenada y que por eso no tiene carteles en su campa\u00f1a. \nMis respetos a su cohe\u2026",
        "RT @Colereuse: EXCUSE ME, MA'AM. \nDO YOU KNOW WHAT CULTURAL APPROPRIATION MEANS? https://t.co/Q4SFOUpzQs",
        "RT @AlexMurilio: https://t.co/BUqjWo0DoO",
        "RT @reinadecapitada: \"\u00bfY por qu\u00e9 no se quedan a pelear contra Maduro?\" dice el peruano baboso que no puede ni reclamarle a Movistar por el\u2026",
        "RT @agustinhaya: Lo que se propugna en cuanto al g\u00e9nero es igualdad de derechos No que se vistan de rosado o celeste",
        "RT @gusgus82: Acaban de matar a una persona en la Calle Tarata. Los vecino se Tarata hemos solicitado a la @MuniMiraflores @JorgeMunozAP ha\u2026",
        "RT @hugonopo: @MijaelGLP Adem\u00e1s, ese venezolano paga alquiler de un cuartito, beneficiando una econom\u00eda familiar local. \nLos hijos del vene\u2026",
        "RT @MarcoAvilesH: \u201cCuando sal\u00eds para la sierra, las se\u00f1oritas de Lima no dejan de pediros un cholito y una cholita, y a veces os encargan t\u2026",
        "RT @CostaGino: Testigo confirma el poder del operador montesinista Jos\u00e9 Luis Cavassa sobre el ex jefe de la @ONPE_oficial. Urge declarar nu\u2026",
        "RT @reformoagrario: Si a venezolanos les pides pasaporte y no tienen, qu\u00e9 crees que har\u00e1n? Van a irse a Amaluza, entrar por Ayabaca o Namba\u2026",
        "RT @kno_z: Pedir pasaporte no hace que huyan menos hacia nuestro pa\u00eds, solo empeoran su calidad migratoria y los exponen a muchos m\u00e1s probl\u2026",
        "RT @AlbertoBelaunde: Gobierno ha cedido de forma vergonzosa a campa\u00f1a xen\u00f3foba, sin medir los impactos de medidas que equivalen a querer co\u2026",
        "RT @Lauletras: 100pre a la banguardiah de la hinbestigasi\u00f3n 100t\u00edfika https://t.co/WusjgcU1D2",
        "RT @marcelodelpozo: Estoy confundido: aquellos que piden que se elimine la necesidad de visado Schengen a Europa, ahora aplauden que se exi\u2026",
        "RT @Logic301: One Day video out now. \nhttps://t.co/mwVpvKdYB7 https://t.co/2lGkhRrtfW",
        "RT @luchomejia: Se\u00f1ores de la @MuniMiraflores \u00bfhasta cu\u00e1ndo esta empresa va a seguir haciendo lo que le da la gana? utiliza la cuadra 8 de\u2026",
        "RT @AFPespanol: Los venezolanos escapan de la crisis https://t.co/gUrThLs7sX",
        "RT @Alonso_GD: La \u00fanica raz\u00f3n por la que habr\u00e1n respuestas crueles a este tweet es porque esta foto es de alguien que naci\u00f3 a unos cuantos\u2026",
        "RT @Javera13: Yo s\u00ed tengo memor\u00eda... esta es la Lima que recibi\u00f3 Andrade del herman\u00f3n Belmont... https://t.co/7aYcU5K5vy",
        "RT @ManuelVelardeD: Si quieres que nos sigan gobernando los corruptos, yo no soy tu candidato. https://t.co/ECWeoKg74S",
        "RT @_JuliandelaMora: Comparte este @_JuliandelaMora de la suerte para que nunca te falten tr\u00edos.\n\n#LaCasaDeLasFlores https://t.co/mt0ozDuEQb",
        "RT @JustinTrudeau: Bonne Fiert\u00e9 Montr\u00e9al! #fiert\u00e9MTL \n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6 \nHappy Pride Montreal! #prideMTL https://t.co/VlYrfU7rah",
        "RT @DylanBaddour: Venezuelans at the Ecuadorian border are trying to organize to force themselves through the border in a single group of m\u2026",
        "RT @DiarioDeCurwen: Contrata periodistas para que le hagan publicidad en el supuesto canal del Congreso, manda a sus topos disfrazados de \"\u2026",
        "RT @pitucos_: https://t.co/5Hi61hA580",
        "RT @CarlosCornejoA: Para facilitar la b\u00fasqueda de v\u00edctimas, los curas daban regalos a sus ni\u00f1os favoritos: cruces de oro para que usaran en\u2026",
        "RT @pitucos_txt: https://t.co/GaHc7wHl3k",
        "RT @JuanDiegoBotto: Tras recibir la autorizaci\u00f3n de Queipo de Llano, en la madrugada del 18 de Agosto del 36, asesinaron a Federico Garc\u00eda\u2026",
        "RT @ramonmartz: 4.45h del 18 de agosto. \nAcaban de matar a Federico.\n#FedericoGarc\u00edaLorca https://t.co/kl2iO1XTa3",
        "RT @KofiAnnan: It is with immense sadness that the Annan family and the Kofi Annan  Foundation announce that Kofi Annan, former Secretary G\u2026",
        "RT @hurgamemoriaPE: Jos\u00e9 Domingo Perez ya ha cerrado el triangulo para probar el delito de lavado de activos de Keiko Fujimori a partir del\u2026",
        "RT @IDL_Rivera: #ULTIMO Sala Penal Nacional orden\u00f3 hoy denuncia penal contra acusado Daniel Urresti por delito contra la fe p\u00fablica por pre\u2026",
        "RT @el_pais: Un sacerdote que atacaba en los ba\u00f1os, otro que abusaba de los menores en los confesonarios. El informe del gran jurado de Pen\u2026",
        "RT @Lauletras: La Asociaci\u00f3n de Bancos, Asbanc, envi\u00f3 un comunicado sobre el ataque cibern\u00e9tico al sistema bancario en el pa\u00eds https://t.co\u2026",
        "RT @noticias_tvperu: ENLACE TELEF\u00d3NICO| Erick Iriarte (@coyotegris), experto en derecho digital: \u201cLos ransomware fundamentalmente atacan a\u2026",
        "RT @jotapez: Un sacerdote viol\u00f3 a una ni\u00f1a; la embaraz\u00f3 y organiz\u00f3 que abortara. Un obispo escribi\u00f3 su sentir en una carta: \u201cEs un momento\u2026",
        "RT @PoluxBlack: Antes era un dogm\u00e1tico y purista del lenguaje. Hasta que ca\u00ed en la cuenta de que puede llegar a ser una de las tantas forma\u2026",
        "RT @GfKPeru: 66% respaldar\u00eda que el presidente Vizcarra cierre el Congreso si es que demoran en aprobar las propuestas para el refer\u00e9ndum #\u2026",
        "RT @jradzinsky: Encuesta con c\u00e9dula var\u00eda considerablemente los resultados. Poca diferencia entre @Renzo_Reggiardo y los empatados en segun\u2026",
        "RT @CalatoPerro: -Los de esta generaci\u00f3n son irrespetuosos groseros y sin educaci\u00f3n, no como los de antes.\n\n-Qu\u00e9 dec\u00edas? : https://t.co/XIe\u2026",
        "RT @jucenaf: Estas son situaciones que se viven a diario en el pa\u00eds, la falta de respeto y la prepotencia es el com\u00fan denominador de una so\u2026",
        "RT @AlbertoBelaunde: Qu\u00e9 peligro! @WongPeru @metroperu  El carro pertenece a ustedes, algo que declarar? https://t.co/Dzt8zspMGf",
        "RT @miguelmartin40: @danielyovera OJO: MANUEL LIENDO R\u00c1ZURI, El ENERG\u00daMENO del video en San Isidro, NO ES PROFESOR DE ESAN, es hom\u00f3nimo de\u2026",
        "RT @martygonca: Cuando dicen \"pareja\" en vez de \"novio/a\" https://t.co/hOsILAlyil",
        "RT @varela_eugenio: Hoy 06 15 pm. BMW placa ARB 307 con Manuel Liendo Razuri al volante. Al llegar a la intercepci\u00f3n el BMW no pudo entrar\u2026",
        "RT @anatrelles: Pero qu\u00e9 m\u00e1s da de donde sea ? Este se\u00f1or es un peligro por donde se mire. Comencemos a preguntarnos qu\u00e9 hacemos con gente\u2026",
        "RT @ljcisneros: Esta persona armada y en ese estado de exaltaci\u00f3n es una amenaza a la seguridad. \u00bfTendr\u00e1 licencia para portar armas? \u00bfLicen\u2026",
        "RT @FiscaliaPeru: Por la presunta compra de votos para evitar vacancia de PPK, la tarde del viernes 21 de setiembre, el Fiscal de la Naci\u00f3n\u2026",
        "RT @PCaterianoB: Gracias al tremendo juez que declar\u00f3 fundada la acci\u00f3n de amparo del se\u00f1or AG, \u00e9ste no fue investigado. Por esa raz\u00f3n el F\u2026",
        "RT @jradzinsky: Para pretender ser una democracia desarrollada, toca tener administraci\u00f3n de justicia medianamente adecuada. Lo de hoy est\u00e1\u2026",
        "RT @PCaterianoB: Estos congresistas no deber\u00edan ser insultados. Lo que corresponde es que el @congresoperu autorice el levantamiento de la\u2026",
        "RT @ManuelVelardeD: Otra instituci\u00f3n que demuestra no estar al servicio del pa\u00eds. Hoy la @ONPE_oficial actu\u00f3 con total parcialidad en benef\u2026",
        "RT @eloymarchan: El pr\u00f3ximo 27 de septiembre nuestra embajadora en el Reino Unido, Susana de la Puente, har\u00e1 un \"Cocktail Party\" de despedi\u2026",
        "RT @jotabruce: Vitocho ha emprendido una senda para no regresar. https://t.co/b9EgX3VaQU",
        "RT @sadmaking: A Brie Larson la criticaron por no sonre\u00edr en el trailer ni el p\u00f3ster y as\u00ed decidi\u00f3 responder esas cr\u00edticas: \n\nEs excelente.\u2026",
        "RT @alonso_cantu: Y el sueldo que recibe @vasquezkunze sale de nuestros bolsillos. \nEsta es una campa\u00f1a de desinformaci\u00f3n orquestada por un\u2026",
        "RT @GuidoLombardiE: Para que quede constancia del inter\u00e9s de la bancada de Fuerza Popular en el debate sobre la cuesti\u00f3n de confianza. #Ref\u2026",
        "RT @R_Zegarra: @rmapalacios @patriciagamarra Peruanas recuerden en pr\u00f3x. elecciones qui\u00e9nes se opusieron a cuesti\u00f3n previa por mayor partic\u2026",
        "RT @omar_pd: Abrir\u00e9 mi primer hilo para aclarar la pol\u00e9mica que caus\u00f3 el videoclip de @carlosvives en Lima. Hace hace falta la opini\u00f3n de u\u2026",
        "RT @Alonso_GD: Gente que intenta probar que @Politico_pe no miente mostr\u00e1ndome el tweet donde miente @Manifiesto_pe - de locos...",
        "RT @MinCulturaPe: #Actualizaci\u00f3n | Por decisi\u00f3n de la familia, los restos de Carmencita Lara ser\u00e1n velados desde ma\u00f1ana en el foyer de la s\u2026",
        "RT @Alonso_GD: Me molesta leer mentiras. @Politico_pe y @vasquezkunze mienten cuando dicen q la prensa internacional ha reportado q @Martin\u2026",
        "RT @Alonso_GD: @vasquezkunze El art\u00edculo de Reuters es claro al afirmar que las declaraciones de Popolizio se hacen en respuesta a las acus\u2026",
        "RT @MinCulturaPe: Nuestra m\u00fasica peruana est\u00e1 de luto. Hoy nos dej\u00f3 Julia Rosa Caprist\u00e1n Garc\u00eda, conocida como Carmencita Lara, reconocida\u2026",
        "RT @StripMarvel: \u00a1Ya la tenemos aqu\u00ef! #Trailer #CaptainMarvel  https://t.co/1ev1tSabh4",
        "RT @Joaco_Ldr: Sarta d parasitos y comechados : son capaces d HASTA PONERSE A TRABAJAR cuando ven q les van a cortar todita la mamadera o c\u2026",
        "RT @dchavezd: La Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n presidida por \u00darsula Letona acaba de volver a volarse la alternancia y paridad del proyecto del e\u2026",
        "RT @patriciagamarra: Fujimoristas descubren jornada laboral https://t.co/M8E4aNHfT8",
        "RT @larryportera: OJO. AQU\u00cd los VOTOS en contra de paridad de genero en el #CNM y alternancia en proyecto de bicameralidad:\n-Mario Mantilla\u2026",
        "RT @Alonso_GD: En Brasil, la Embajada alemana public\u00f3 un video educativo sobre el nazismo, llam\u00e1ndolo \u201cextremismo de derecha\u201d. Cientos de b\u2026",
        "RT @ANGRPERU: #Pronunciamiento de la Asamblea Nacional de Gobiernos Regionales. Necesidad de reforma judicial, pol\u00edtica y adhesi\u00f3n a la cue\u2026",
        "RT @ocram: primero fueron la U y Alianza. ahora la izquierda y la derecha se unen a favor de la Cuesti\u00f3n de Confianza. hermanos: en verdad\u2026",
        "RT @Joaco_Ldr: Muero de ganas de ver qu\u00e9 congresista fujimorista que ya ve que se le acaba la mamadera y quiere volver a postular, ser\u00e1 el\u2026",
        "RT @Alonso_GD: Es preocupante el prospecto de un Legislativo que pretenda no reconocer la cuesti\u00f3n de confianza planteada. Un Legislativo q\u2026",
        "RT @ManuelVelardeD: \u00a1Muy bien Se\u00f1or Presidente @MartinVizcarraC! Los peruanos que queremos un verdadero cambio lo apoyamos. No m\u00e1s corrupci\u2026",
        "RT @jeropim: Quien crea que despu\u00e9s de m\u00e1s de dos a\u00f1os de obstruccionismo, corrupci\u00f3n y sabotaje a la democracia se puede negociar con los\u2026",
        "RT @julioguzmanperu: Saludo que el Presidente @MartinVizcarraC plantee la cuesti\u00f3n de confianza por la reforma judicial y pol\u00edtica. La mayo\u2026",
        "RT @JuaJimenezMayor: El presidente est\u00e1 usando atribuci\u00f3n Constitucional al convocar a legislatura extraordinaria para forzar la discusi\u00f3n\u2026",
        "RT @DiarioDeCurwen: Nunca est\u00e1 de m\u00e1s decirlo: se viene una avalancha de Fake News, psicosociales, trolls, fujikampa\u00f1as y toda clase de pes\u2026",
        "RT @AlertaNews24: DATO: Si la Cuesti\u00f3n de Confianza no es aprobada por el legislativo, el Pdte de Per\u00fa, Mart\u00edn Vizcarra, podr\u00eda ordenar aut\u2026",
        "RT @martinhidalgo: Presidente Mart\u00edn Vizcarra anuncia cuesti\u00f3n de confianza y convoca legislatura extraordinaria para el mi\u00e9rcoles. La resp\u2026",
        "RT @sspxs: RT si tambi\u00e9n aplaudiste cuando el Presidente Vizcarra dijo #Cuesti\u00f3nDeConfianza \ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
        "RT @IDL_Rivera: Art 133 de la Const. Polt.\nEl Pdte del Cnsj de Ministros puede plantear ante\nel Congreso una cuesti\u00f3n de confianza a nombre\u2026",
        "RT @DiarioDeCurwen: \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13 https://t.co/PzZ1ndob0a",
        "RT @CristhianRS: #Cuesti\u00f3nDeConfianza! https://t.co/wy7yJZbmzJ",
        "RT @nicolassalazarl: la mayor\u00eda parlamentaria no est\u00e1 leyendo la calle..",
        "RT @noticias_tvperu: EN VIVO| Presidente @MartinVizcarraC emite un Mensaje a la Naci\u00f3n desde Palacio de Gobierno \u25bahttps://t.co/onGhImRVsi #\u2026",
        "RT @Hcoya: Para el bicentenario TV Per\u00fa llegar\u00e1 al 100% del territorio nacional. https://t.co/4w73P2FlYm https://t.co/4w73P2FlYm",
        "RT @EarleTony: Siglo XII: Genocidios en Tierra Santa\nSiglo XIII: Masacre de c\u00e1taros\nSiglo XV: Inquisici\u00f3n Espa\u00f1ola\nSiglo XVI: Inquisici\u00f3n R\u2026",
        "RT @LDavelouis: Cuando el mat\u00f3n que te ha estado buleando pide chepa, no hay que hacerle caso, hay que seguir d\u00e1ndole no m\u00e1s, hasta que ya\u2026",
        "RT @jgodoym: \u00bfPor qu\u00e9 a\u00f1o a a\u00f1o la Teleton sufre para llegar a su meta? Abro hilo con posibles respuestas, que no se contradicen entre s\u00ed.",
        "RT @omarzev: \u00a1LO \u00daLTIMO! Junta de Fiscales Superiores del Distrito Fiscal de #Arequipa le piden a #GonzaloCh\u00e1varry que se abstenga provisio\u2026",
        "RT @pitucos_txt: https://t.co/7IJtb28YDM",
        "RT @CMonteroOficial: Y despu\u00e9s nos quejamos cuando no creen en los medios \ud83d\ude31 miren al periodista combatiendo los vientos y los chicos de atr\u2026",
        "RT @larryportera: GRApCIAS a la abstenci\u00f3n de estos NUEVE congresistas de 'Fuerza Popular': Francisco Villavicencio, Nelly Cuadros, Tamy Ar\u2026",
        "RT @yonhy_lescano: Puro pretexto y pantomima, estan boicoteando la reforma de la  justicia, usan el congreso por conveniencia pol\u00edtica del\u2026",
        "RT @ManuelVelardeD: \u00a1Hola, Carlos Vives! De un ciclista a otro, gracias por promover este medio de transporte limpio y barato. Cuando termi\u2026",
        "RT @Hcoya: Aqu\u00ed quienes deseen comunicarse con el canal IPe, conocer sus contenidos o mandar comentarios sobre sus programas, les pido que\u2026",
        "RT @el_pais: - Si en Luxemburgo quieren m\u00e1s inmigraci\u00f3n, yo quiero una Italia para los italianos.\n- A Luxemburgo vinieron decenas de miles\u2026",
        "RT @CristhianRS: Listo. El congreso fujimorista no permitir\u00e1 ninguna reforma. Es tu turno, @MartinVizcarraC, #Cuesti\u00f3nDeConfianzaYa! https:\u2026"
      ]
    }
  }
}