{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @NelsonOteiza: Pol\u00e9micas declaraciones del hijo de Eva G\u00f3mez #Gala2015",
        "Yo quiero tener al hijo de Eva Gomez #Gala2015",
        "RT @luchotabilo: \"La hice, perro\" #Gala2015 http://t.co/sSB3ngxFSW",
        "Estamos viendo la alfombra roja en todas las teles de chileisi\u00f3n #Gala2015  @FabioTorresCL",
        "RT @CarlosMullerB: Digan lo que digan de Farkas, el weon por lo menos compro su ropa y las joyas de su se\u00f1ora. No como sus putos canjes cum\u2026",
        "No me gusta la far\u00e1ndula pero e dan color con la gala, si la gente tambi\u00e9n merece entretenerse, no todo tiene que ser tan denso. #Gala2015",
        "RT @csantander23: Italo y Pato se besan en la #Gala2015 / @LuisLarrain @JParadaHoyl @Rementeria @FelipeParadaM @jordicastell http://t.co/TE\u2026",
        "La tipa de CNN parece que va a una gala de cuarto medio #Gala2015",
        "Con #MalditaModa CHV estar\u00e1 tratando de hacer un #FashionPolice Chileno?... jajaja si claro #Gala2015",
        "RT @fpvv: Esto se llama \"Pagar la chaqueta en cuotas\"... #Gala2015 http://t.co/h3UslUDjUR",
        "Es mi idea o la Marlen andaba con camiseta de pantis? XD #Gala2015",
        "RT @SandriGarciaR: Dejar\u00e9 esto por aqu\u00ed y ustedes adivinar\u00e1n qui\u00e9n es \ud83d\ude4a #Gala2015 http://t.co/5VxYbVivk2",
        "RT @Movilh: Italo Passalacqua y Patricio haciendo historia. Que alegr\u00eda. #Gala2015. Emocionante! http://t.co/TTKHDuUV5Q",
        "RT @Sodas6: Nuestra hada madrina #Gala2015 http://t.co/eVX2Lcjs4k",
        "RT @CarlosMullerB: Italo. Les guste o no, un crack. #Gala2015",
        "RT @daniparraguezc: Aqu\u00ed @cotyreginato #Gala2015 http://t.co/t5yz2MoMDm",
        "Un aplauso para Italo Pasalacqua y a Patricio su pareja. La 1\u00b0 pareja gay en participar en un evento tan grande en nuestro pa\u00eds #Gala2015",
        "Medianamentes famosos #Gala2015",
        "RT @Sodas6: \" Recuerdo de mi graduacion 4to medio 2015\" #Gala2015 http://t.co/sEox1tzmCm",
        "Oh mira, otra noticia sobre #colusion \nEsto ya es m\u00e1s com\u00fan que dicaprio perdiendo el oscar",
        "RT @LaTiaEvelyn: C\u00f3mo quieren q Cencosud sobreviva la competencia desleal q le hacen los negocios de barrio si no pueden coludirse??? #LaCo\u2026",
        "RT @LaTiaEvelyn: Corea del Norte no puede amenazar la paz mundial tan descaradamente. \u00bfQu\u00e9 se creen, Estados Unidos?",
        "RT @carlitos_huerta: Proyecto de ley pa mandar a Hasb\u00fan al espacio.",
        "RT @valmendra: Me informan q el nuevo director de la  #Onemi es el animador de miss universo !! #todocalza",
        "RT @bbcthree: John, everyone loves your potato. #Sherlock https://t.co/12JT0aE2RJ",
        "RT @Los7Reinos: MAL\u00cdSIMAS NOTICIAS: Vientos de Invierno no est\u00e1 terminado, y no lo estar\u00e1 antes de la Sexta Temporada de Juego de... https:\u2026",
        "RT @_Ingenio: es S\u00e1bado,la m\u00e1x 31\u00b0\u2600\ufe0f, faltan 83 d\u00eda para el pr\u00f3x feriado, 364 para A\u00f1o Nuevo y 29 para fin de mes, 2do d\u00eda del a\u00f1o 2016, #F\u2026",
        "@SaamOsorioAros estoy aburrida, te amo \ud83d\ude1f\u2764",
        "Seguir intentando o pasar de largo , he ah\u00ed el dilema",
        "Desvelada, entro a twitter para que la tortura sea menor. Esta lleno de spoiler de #Sherlock #killmeplease",
        "@SaamOsorioAros .",
        "@SaamOsorioAros zi",
        "RT @biobio: Montaje musical \u2018Sinatra\u2019 revive los \u00e9xitos de \u2018La Voz\u2019 en Teatro Nescaf\u00e9 de las Artes https://t.co/JIKEfNELbN https://t.co/e0x\u2026",
        "RT @LaTiaEvelyn: Tuiteas \"P\u00e1gina 365 de 365\", pero con cuea le\u00edste hasta el pr\u00f3logo de un libro de verdad y te cansaste. \u00c1ndate a la mierda.",
        "RT @___Jenc: Se cae unos minutos #Whatsapp y todos se horrorizan. S\u00edndrome de dependencia.",
        "RT @pacla: #FrasesZurdasAward2015 \nNO HAY delincuencia, hay un error de percepci\u00f3n",
        "RT @Hobby_Consolas: Cuando lees que George Lucas se arrepiente AHORA de haber vendido los derechos de #StarWars  https://t.co/1WnlGvgZUs ht\u2026",
        "RT @ChristianRendic: Primeras formalizaciones en #caval no incluyen a D\u00e1valos ni Compagnon. S\u00ed a Herman Chadwick, Juan D\u00edaz y a Valero (soc\u2026",
        "@herecede weeeenas",
        "Yo estoy participando en el concurso de @CanalFreak, Star Wars El Despertar de la Fuerza y quiero ganar  #TodosSomosFreaks estreno 17 Dic.",
        "RT @sebaojeda8: es super cruel el trasforndo del #DiaDeLosInocentes  y ustedes haciendo bromas (?)",
        "RT @SenoraGrosera: \"Hoy en el #DiaDeLosInocentes voy a publicar que estoy embarazada, ser\u00e9 la sensaci\u00f3n.\" \n\n-Una pendeja",
        "RT @kat_abadeer: Lucho Jara no hab\u00eda tomado desayuno y en su fatiga delirante confundi\u00f3 la naranja con un pan con mantequilla. Enti\u00e9ndanlo.",
        "RT @Herrera_Claudio: El 71% de los alumnos que dieron la PSU pueden sentirse afortunados de no tener que ir a tomar desayuno con Lucho Jara",
        "RT @iauraB: Me dicen miss Colombia porque no me duran las coronas ni 3 minutos.",
        "RT @SuperheroFeed: https://t.co/ec6SzzUXJm",
        "@SaamOsorioAros predije el pasado",
        "@SaamOsorioAros que bien por ti",
        "@SaamOsorioAros buena esa",
        "@SaamOsorioAros En la madrugada volver\u00e9 a molestarte y comeremos fideos sin aceite y con margarina",
        "@SaamOsorioAros \u00f1o :(",
        "@SaamOsorioAros una forma sutil de decir que te ver\u00e1s mal jsadkjsadkasjdksdjas",
        "@SaamOsorioAros que terrible",
        "@SaamOsorioAros a twitter le interesa esto",
        "@SaamOsorioAros nunca despiertas muy despu\u00e9s de eso",
        "@SaamOsorioAros creo que este fue el dia en que m\u00e1s twitteaste",
        "@SaamOsorioAros como todos los los otros d\u00edas de la semana?",
        "@SaamOsorioAros jajajajjajajaj me encantas &lt;3",
        "@SaamOsorioAros deja de aburrirte :(",
        "@SaamOsorioAros ella lleg\u00f3 de vacaciones?",
        "@SaamOsorioAros \"mi chica\" jajajajajaajja",
        "@SaamOsorioAros me da risa que sea tu diario de vida ajsdajdksajka",
        "@SaamOsorioAros Hay que hacerlo publico, es un tema de contingencia universal &lt;3",
        "@SaamOsorioAros bueno ya",
        "@SaamOsorioAros deja de estar en el celular",
        "@SaamOsorioAros No :( quiero ser  pro como tu \u2661",
        "@SaamOsorioAros uy",
        "RT @carielgarcia: Tenemos que recordar que la #UnionCivil fue obra de las indicaciones que las organizaciones como @MUMS_Chile e @IgualesCh\u2026",
        "bac\u00e1n lo de la #UnionCivil, pero aun estamos lejos de hablar de igualdad. Vamos por legislaciones que realmente protejan a familias diversas",
        "el que",
        "RT @robertroxx: Todos apoyando a los de the voice pero jamas comprar\u00e1n sus canciones por itunes \n#thevoicesemifinal",
        "Es cierto que la organizaci\u00f3n esta p\u00e9sima. Pero tambi\u00e9n es cierto que iniciativas como estas faltan en chile #PremiosPulsar",
        "RT @lorenzasu: Que casera y destartalada la premiaci\u00f3n #PremiosPulsar",
        "Su sueldo violenta a muchas familias #FueraMoreira  #Moreira",
        "RT @pcayuqueo: Paradojas. Profesores y estudiantes marchando por un mejor sistema educativo. Por Vidal, en definitiva",
        "RT @Karyt_o: \u00bfHasta cu\u00e1ndo tenemos que soportar en el parlamento a un tipo como Moreira? Ladr\u00f3n, sin educaci\u00f3n y homofobico. #FueraMoreira",
        "RT @oemoody: Yo, despu\u00e9s de ver el #GameofThronesFinale... http://t.co/9c0BI7IHHZ",
        "RT @biebsismyliffe: Todos despu\u00e9s del capitulo #GameofThronesFinale http://t.co/t08nEtmrmT",
        "RT @lajornadaonline: #Rayuela de hoy: En el caso #Assange, a la #ONU ni la ven ni la oyen... -&gt; https://t.co/wjt5VxvHKo https://t.co/qZnjXu\u2026",
        "RT @CapriSandra: Hay funcionarios p\u00fablicos e ignorantes d sobra para estar con el ht #DondeEstaPi\u00f1era. Preoc\u00fapense d #DondeEstaDavalos. Chi\u2026",
        "quiero ver Spotlight en la Premier junto a @CanalFreak #todossomosFreaks estreno 11 de Feb https://t.co/Ov1Yq7P2HA",
        "@SaamOsorioAros \ud83d\ude19",
        "RT @copano: Longueira: me duele ver dirigentes pol\u00edticos tratados como delincuentes. Pais: nos duele ver delincuentes tratados como dirigen\u2026",
        "RT @MauroMura11: Ojal\u00e1 los #SupermercadosVac\u00edos tambi\u00e9n se vuelvan #UrnasLlenas",
        "@SaamOsorioAros yo no s\u00e9 nada",
        "@SaamOsorioAros y as\u00ed tienes el descaro de criticarme",
        "@SaamOsorioAros flojo",
        "RT @lafundacionsol: Pensi\u00f3n de Retiro promedio FF.AA es $866.330 \nPensi\u00f3n promedio Vejez Edad pagadas por AFP y C\u00edas de Seguro:$187.605 htt\u2026",
        "@SaamOsorioAros y harry no es nada sin hermione :*",
        "Mi relacion de amor y odio con el profe Vidal ser\u00e1 eterna. https://t.co/n9AFd3tlur",
        "RT @copano: \u00bfQue propone usted? esa es la pregunta que hay que hacer todo el tiempo a los candidatos. Porque para quejarse esta Twitter y F\u2026",
        "RT @robertroxx: Avisarle a todos donde va el #ChalecoReflectante \nNo es necesario que est\u00e9 en el asiento. lo dice #conaset. https://t.co/mP\u2026",
        "RT @Movilh: \"No me hable del proletariado. Porque ser pobre y maric\u00f3n es peor. Hay que ser \u00e1cido para soportarlo\". Pedro Lemebel https://t.\u2026",
        "@SaamOsorioAros jskddkdkdidd ps que pena \ud83d\ude18",
        "@SaamOsorioAros recuerda que teniamos una apuesta respecto a esto",
        "@SaamOsorioAros tengo una carrera que terminar cari\u00f1o  :(",
        "@SaamOsorioAros que te vaya bien \ud83d\ude22\ud83d\udc94",
        "@SaamOsorioAros te vas del pa\u00eds \ud83d\ude22",
        "Nadie piensa en todos los hijos de Brad y Angelina si se separan? \ud83d\ude22",
        "RT @Hogwartssite: #SiTeEnamorasProcura que no te ataque un basilisco https://t.co/y48B9K805m"
      ]
    }
  }
}