{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "CCOO exige un acuerdo integral que solucione la crisis en Ford Almussafes #crisisford  https://t.co/pmS0If6ZiO https://t.co/KDG1aub6NS",
        "Santamar\u00eda (PP): \"Rib\u00f3 ha abandonado a Valencia y la ha sumido en una degradaci\u00f3n donde la inseguridad ciudadana @PPVLC https://t.co/CwRzqsWRL1 https://t.co/ndDBd7NJ2v",
        "RT @Ezeequiel_S: BUSCO SPONSORS: soy Ezequiel salinas tengo 18 a\u00f1os, soy campeon sudamericano, campe\u00f3n regional, medalla de bronce en el mu\u2026",
        "El Corte Ingl\u00e9s entrega 106.000\u0080 a UNICEF gracias a los Juguetes Solidarios @elcorteingles @UNICEF #solidaridad #juguetessolidarios https://t.co/miiVXa5DKU https://t.co/QtqauOXfmv",
        "#SUCESOS La @policia detiene en #Valencia a un hombre por robo con fuerza en un establecimiento #roboconfuerza  https://t.co/TkUngoFGmD",
        "Cs insta al Consell a destinar m\u00e1s recursos al tratamiento y atenci\u00f3n de personas con p\u00e1rkinson @CsCValenciana https://t.co/jmufEVlrRM https://t.co/AEqUg4p4YZ",
        "La Ciudad de la Justicia de Val\u00e8ncia dispondr\u00e1 de una segunda c\u00e1mara Gesell para declaraciones de menores y v\u00edctimas vulnerables #testigosprotegidos  https://t.co/P0adeB3cX6 https://t.co/oGbCkdKU00",
        "Desde @elperiodicoaqui mantenemos abierto contacto con @AEMET_CValencia, para conocer en tiempo real la previsi\u00f3n y los modelos gr\u00e1ficos que se prev\u00e9n en nuestro territorio ante la bajada brusca de las temperaturas. #Temperatura #oto\u00f1o #\u00danetealaQ https://t.co/R99GTDndg0 https://t.co/nxBHltM860",
        "RT @elperiodicoaqui: Seguimos creciendo, somos m\u00e1s de 41.500\ud83d\udca5en RRSS. Seguimos trabajando, hoy hemos sacado en papel 4\ufe0f\u20e3ediciones comarcale\u2026",
        "\ud83c\udfa5 La pel\u00edcula turca 'The Pigeon', Palmera de Oro de la 33 Mostra de Val\u00e8ncia @LaMostraVLC https://t.co/3ldt4Oo9tp",
        "Los socialistas valencianos homenajean a Carmen Alborch en la se de de Blanqueries @SocialistesVal https://t.co/z8wIew2FHM",
        ".@Compromis exige al Gobierno que aplique ya las bonificaciones de la AP7 acordadas para el tramo valenciano https://t.co/X8ICGADwm5",
        "Ebo, el primer gorila nacido en Valencia, celebra su 6\u00ba cumplea\u00f1os en @BIOPARC https://t.co/GmlWNFgaKN",
        ".@UnioLlauradors denuncia que el precio del gas\u00f3leo agr\u00edcola supera de media la barrera del euro por litro en la Comunitat Valenciana\nhttps://t.co/v0grilUyJX",
        "Piden que los hombres puedan ser Fallero Mayor por \"igualdad constitucional\" https://t.co/S09ZfJCX9B",
        "Mejorar la calidad institucional y acabar con la corrupci\u00f3n subir\u00eda el PIB un 16% en 15 a\u00f1os https://t.co/RH2i1gHDk0",
        ".@AccioCulturalPV proyecta este s\u00e1bado el documental de Roures que rebate al juez Llarena https://t.co/aEIaVRmuaz",
        "Una falla homenajear\u00e1 en 2019 al @ValenciaCF en el centenario de su fundaci\u00f3n https://t.co/zM5tWXuASS",
        "Carga policial en el segundo d\u00eda de huelga de funcionarios de prisiones https://t.co/yWJ2XAVkaz",
        "\ud83c\udfe5 El Consell destinar\u00e1 3 millones para reducir las listas de espera sanitarias https://t.co/q9OGkl20j4",
        "#Alicante Liberan el brazo y la mano de una ni\u00f1a enredados con la cuerda de un yoy\u00f3\n https://t.co/9rWUHmYjWw",
        "\u26bd\ufe0f Guedes no entra en la convocatoria de Marcelino https://t.co/qXQHNCe5aN",
        "\ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f La instructora ve indicios de delito para juzgar al ex \"n\u00famero 2\" de Fabra\nhttps://t.co/SS7jiKd9jR",
        "\ud83d\ude97 Val\u00e8ncia mide en un proyecto piloto las emisiones reales del tr\u00e1nsito https://t.co/6B2GOJnnxe",
        "Aprueban inversiones en los barrios de Val\u00e8ncia por valor de 3,7 millones de euros https://t.co/5uJ4g7yVmI",
        "Los hosteleros valencianos trasladan su malestar por la l\u00ednea de venta de comidas para llevar de Mercadona @fehvhosteleria https://t.co/GYuYBcbk5P",
        "La Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna reconoce la excelencia del servicio del Hospital Universitario del Vinalop\u00f3. @Vinaloposalud @riberasalud https://t.co/F8SrgF5iRu",
        "Los municipios afectados por la gota fr\u00eda tienen 45 d\u00edas para presentar da\u00f1os https://t.co/tWp9mGAQww",
        "#Pe\u00f1\u00edscola contar\u00e1 con 4 trabajadores durante 6 meses a trav\u00e9s de los planes de empleo financiados por el Fondo Social Europeo a trav\u00e9s del #Servef. @ajuntpeniscola https://t.co/b4DOuKzn0l",
        "Seguimos creciendo, somos m\u00e1s de 41.500\ud83d\udca5en RRSS. Seguimos trabajando, hoy hemos sacado en papel 4\ufe0f\u20e3ediciones comarcales, el pr\u00f3ximo martes en Palancia / Mijares y el viernes en Val\u00e8ncia. Con web renovada: \nhttps://t.co/UNrNeqQxj1 \u00a1Gracias a todos! \ud83d\ude0d\n#\u00danetealaQ #AhoraVal\u00e8ncia https://t.co/ey8xUSMdXD",
        "El aire \u00e1rtico desplomar\u00e1 las temperaturas hasta 15 grados en 48 horas https://t.co/P4w2bQiGqu",
        "Aerocas asumir\u00e1 la gesti\u00f3n directa del Aeropuerto de Castell\u00f3n https://t.co/Ohxai5BPTc",
        "El SanSan Festival incorpora a IZAL, C.Tangana y La Casa Azul https://t.co/KBEJImKUtj",
        "El director del grupo El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed @Perevalenciano presenta el n\u00famero 0 de la revista Alfazema lanzada por Clara Tena y su equipo. A las 20 horas en el Hotel Westin de Val\u00e8ncia https://t.co/THiMbkujfL",
        "La Orquesta de Radio Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola estrena la obra Kaleidoscope del compositor valenciano Sa\u00fcl G\u00f3mez Soler\n https://t.co/3IRP8fVPUb",
        "El doctor Juan Flores del del Hospital Arnau de Vilanova premiado por la coordinadora de asociaciones de VIH  y SIDA @GVAdsarnau\n https://t.co/OUN8H0oGNr",
        "Contin\u00faan los conciertos en MusAS Sagunt\n https://t.co/qe11yedNyj",
        "El PSPV rendir\u00e1 hoy un homenaje p\u00f3stumo a Carmen Alborch en su despedida de Blanquer\u00edas\n@PSOEValencia https://t.co/5b6ZjkjbBf",
        "Miembros de la Plataforma Defensa TEA protestan en Val\u00e8ncia por las medidas implantadas por el gobierno de la Generalitat @Defensa_TEA\n https://t.co/bcnJWL84sC",
        "El \ud83d\udd38 martes seguimos con un reparto de 5.000 ejemplartes en Palancia / Mijares y el viernes 2 de noviembre saldr\u00e1 a la calle la segunda edici\u00f3n de Val\u00e8ncia con muchas sorpresas\u2757 #fempoble #femcomarca #grupoepda #\u00danetealaQ #AhoraVal\u00e8ncia @Aqui_Palancia",
        "\ud83d\udcf0 20.000 ejemplares en \ud83d\udc49 l'Horta Nord / Morvedre con 48 p\u00e1ginas, 15.000 en \u27a1 Camp de T\u00faria con 32 p\u00e1ginas, 15.000 en l'Horta Sud\ud83d\udc48 con 32 p\u00e1ginas.  @AquiHortaNord @aquimorvedre @AquiHortaSud @aquituria",
        "Estamos repartiendo 50.000 ejemplares en 4 comarcas. El martes seguimos en Palancia/Mijares y el 2 de noviembre en Val\u00e8ncia https://t.co/8ysMhXaAVk",
        "El Colegio de Abogados de Valencia acoge el II Congreso Internacional de Derechos Humanos de la Fundaci\u00f3n Mainel @ICAV_abogados\nhttps://t.co/nQ9V4y3mvA",
        "#GHVIPGala7 @ZeppelinTV o c\u00f3mo gestionar fatal el \"caso Suso\".  La incomprensible desidia de la productora de @ghoficial  cuando en otros casos similares o menores act\u00fao con m\u00e1s vehemencia. An\u00e1lisis por nuestro compa\u00f1ero @delmarsergio  https://t.co/jAelH5k7Xv https://t.co/Nj5cAjoo7o",
        "\ud83d\udc31 El Ayuntamiento de Val\u00e8ncia firma un convenio para fomentar la adopci\u00f3n de gatos y mejorar el trato a los animales\n https://t.co/0GS27HeyvA",
        "#Boxeo \ud83e\udd4a Kiko Mart\u00ednez: \"Han intentado descentrarme, pero traer\u00e9 el cintur\u00f3n a Elche\" https://t.co/TQw1r9Bi56",
        "Interceptan una patera con tres menores y cinco adultos frente a Villajoyosa https://t.co/rsqBssXKap",
        "Profesionales de m\u00e1s de 30 museos de toda Espa\u00f1a debaten en Valencia sobre el futuro de los museos de ciencia https://t.co/LBnpw7Ukiz",
        "Las inmobiliarias alertan de que se han aplazado un tercio de las firmas hipotecarias https://t.co/Kfd2UIC4BZ",
        "La madrugada del pr\u00f3ximo domingo, 28 de octubre, finaliza el horario de verano #CambioDeHora https://t.co/HvcMO56XZV",
        "La plantilla del Levante prueba el nuevo c\u00e9sped del Ciutat de Val\u00e8ncia @LevanteUD https://t.co/Ca2avqYcw8",
        "El 63% de los municipios valencianos est\u00e1 por debajo del 50% en cumplimiento de transparencia https://t.co/WS3N3xBNXe",
        "Hacienda interviene en 15 mercados de fruta de la Comunitat por fraude fiscal https://t.co/vrbJy6XdQ9",
        "Jos\u00e9 Enrique Aguar (Contigo): \"El estilo Rib\u00f3, gobernar a golpe de tuit y de ocurrencia\" @ContigoPolitica https://t.co/45T8YLazRs",
        "Nomded\u00e9u: Las cifras confirman una s\u00f3lida recuperaci\u00f3n del mercado de trabajo https://t.co/kM8kjn0RQX",
        "Joan Baldov\u00ed (Comprom\u00eds) vuelve a ser el pol\u00edtico mejor valorado en el CIS https://t.co/0gm4AnjtVk",
        "Giner (Cs): \"Me gustar\u00eda saber si el equipo de gobierno respalda los insultos vertidos contra el grupo Ciudadanos por la concejal Neus F\u00e1bregas\" @CsCValenciana https://t.co/dqEh9dTqys",
        "T\u00e9cnicos y funcionarios avalan los contratos y las obras del circuito de la F\u00f3rmula 1\n https://t.co/Dz9pDeHLoy",
        "Las viviendas tur\u00edsticas de la Comunitat generan un impacto de 1.704 millones https://t.co/tzo7q5sO5v",
        ".@DreamHackSpain organizar\u00e1 actividades familiares con Fortnite en Valencia https://t.co/Dr9fyDKCZv",
        "Comprom\u00eds pide a \u00c1balos que asegure la gratuidad de la Ap-7 o que se marche a su casa @compromis https://t.co/WLIyX3b1SU",
        "El PSPV-PSOE rendir\u00e1 ma\u00f1ana un homenaje a la compa\u00f1era Carmen Alborch en Blanqueries @SocialistesVal https://t.co/tQ8JheELzG",
        "RT @AquiTelevision: 1\ufe0f\u20e3\ufe0f3\ufe0f\u20e3 \ufe0frazones para ver \"Por 13 razones\" la serie de @NetflixES que trata uno de los temas m\u00e1s alarmantes de la socie\u2026",
        "La galer\u00eda Espaivisor de Val\u00e8ncia, premio Arte y Mecenazgo 2018 https://t.co/xTX8hLfWPh",
        "La Polic\u00eda Nacional desmantela cuatro plantaciones y un punto de venta de marihuana en tres localidades diferentes @polprvalencia https://t.co/CX2jrbsOY8",
        "S\u00e1nchez (Cs): \"La infrafinanciaci\u00f3n se consolid\u00f3 con Rajoy y se ha perpetuado con la incompetencia de Pedro S\u00e1nchez\" @CsCValenciana https://t.co/lEdtK8yVDb",
        "El Corte Ingl\u00e9s entrega 106.000\u0080 a UNICEF gracias a los Juguetes Solidarios @elcorteingles https://t.co/miiVXa5DKU",
        "Una docena de asociados de AVIA acude a la @UPV para captar talento entre los estudiantes de las disciplinas t\u00e9cnicas https://t.co/vBEzZb2i8a",
        "Val\u00e8ncia aprueba el Plan de Inmigraci\u00f3n e Interculturalidad 2019-2022, con m\u00e1s de 65 medidas por la plena inclusi\u00f3n https://t.co/IgF9mjvapx",
        "Prisi\u00f3n para los yihadistas detenidos en #Alaqu\u00e0s y #Cocentaina. @polprvalencia https://t.co/bmlQZvaHI1",
        "El Consell recurrir\u00e1 la anulaci\u00f3n de la rebaja de la ratio en Infantil https://t.co/ej0iJya4CX",
        "RT @aemonPAE: Nou n\u00famero de la revista de AEMON edici\u00f3 tardor 2018, que est\u00e0 sent distribuida a totes las empreses de les nostres \u00e0rees ind\u2026",
        "El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed sigue creciendo. Ahora en la web podr\u00e9is encontrar una nueva secci\u00f3n de \u27a1\ufe0f sucesos en la Comunidad Valenciana. \ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd14  Haz clic en el enlace: https://t.co/oL4uguoPbH\n#\u00danetealaQ #EPDA #sucesos #Fempoble #Femcomarca #AhoraVal\u00e8ncia https://t.co/i6wjcezzdQ",
        "Puig: \"Alborch fue una pionera y un ejemplo de tolerancia y solidaridad\" https://t.co/FL6tnO1WqB",
        "Los Premios Fest 2018 reconocen la acci\u00f3n social del Rototom de Benic\u00e0ssim\n @sunsplash_es @PremiosFest\n https://t.co/cMXJnCG3Ia",
        "La cardi\u00f3loga ilicitana Mar\u00eda Asunci\u00f3n Esteve Pastor, segundo acc\u00e9sit del Premio Sanitas MIR 2018 https://t.co/CDtT3iCRbm",
        "El Congreso guarda un minuto de silencio en homenaje a Carmen Alborch https://t.co/DuTtEE1yJS",
        "Los hospitales de #Torrevieja y #Vinalop\u00f3 son reconocidos como los mejores de Espa\u00f1a en Gesti\u00f3n Hospitalaria Global. @riberasalud @torreviejasalud @Vinaloposalud https://t.co/KjmNJnBCO3",
        "La huelga entre empleados de prisiones tiene un seguimiento del 90% seg\u00fan ACAIP https://t.co/Tbmng0qCw6",
        "Nules contin\u00faa renovando la flota de veh\u00edculos de la Polic\u00eda Local @NulesInfo https://t.co/d3pc5Of2qx",
        "Les Corts instan al Gobierno a cumplir el Tratado sobre Comercio de Armas https://t.co/LAmhtSRbYU",
        "El Gobierno distribuye 3.566 toneladas de alimentos en la Comunitat Valenciana con las que se beneficiaran cerca de 120.000 personas\n https://t.co/PYDOAUl7Av",
        "Historias de juventud en la sexta jornada de Mostra de Val\u00e8ncia https://t.co/rGSJsGn5EF",
        "Escuelas Cat\u00f3licas muestra su satisfacci\u00f3n ante el fallo del TSJ que anula las nuevas ratios en Infantil https://t.co/v9VZzKGqi4",
        "Ximo Puig: No hay conflicto ling\u00fc\u00edstico ni lo tiene que haber en el futuro https://t.co/eRRI64gMrA",
        "Podemos en Elche usa la imagen de Bert\u00edn Osborne para anunciar un taller contra el machismo https://t.co/jl5eBO7Fxh",
        "La Guardia Civil incauta alrededor de 43 kg de KHAT ocultos en dos maletas a un pasajero en el aeropuerto de Valencia https://t.co/gqTI1JCrvU",
        "Nace Aula Grial, un museo que explica que el c\u00e1liz de Valencia puede ser el Santo Grial https://t.co/sluTrLnKWs",
        "La madre de las ni\u00f1as asesinadas en Castell\u00f3n leer\u00e1 un comunicado ante el Defensor Pueblo https://t.co/xjS5kiuLQ9",
        "El Hospital La Fe y el Hospital Doctor Peset de Valencia reciben tres premios TOP 20 https://t.co/bckr67Y4e3",
        "S\u00e1nchez elogia a Alborch como una \"feminista pionera\" y una defensora de la cultura https://t.co/0DxezWQvmU",
        "Ovaci\u00f3n de los diputados al conocer en el Congreso la muerte de Alborch\n https://t.co/qCuzu8hPwd",
        "Val\u00e8ncia celebra la Setmana de l'Urbanisme con propuestas divulgativas y festivas para toda la ciudadan\u00eda\nhttps://t.co/37GVToweRL",
        "Los comercios de Ciutat Vella forman un \"Jard\u00edn discontinuo\" con 13 tipos de plantas aut\u00f3ctonas https://t.co/1pmRG7lfCs",
        "Los sindicatos convocan a los trabajadores de Correos a concentraciones en las capitales de Comunidades Aut\u00f3nomas https://t.co/R9pcOO0jp8",
        "Tormo (Cs): \"Ciudadanos apuesta por un derecho civil com\u00fan a todo el pa\u00eds, moderno y que ofrezca garant\u00edas jur\u00eddicas\" @CsCValenciana  https://t.co/exhkUhjvBw",
        "Gonz\u00e1lez Pons propone que la UE pida al gobierno de Reino Unido un nuevo refer\u00e9ndum sobre el Brexit @gonzalezpons https://t.co/vmRRXgOWb8",
        "70 locales en la Comunidad Valenciana con precios un 52% inferior al coste de mercado https://t.co/3LRjdgr33N",
        "El @TSJ da la raz\u00f3n la Generalitat y rechaza el recurso de la Universidad Cat\u00f3lica contra la resoluci\u00f3n que regula las becas. @UCV_es https://t.co/dixndoHdy1",
        "Detenido un hombre en #Torrent tras localizarle varios trajes de fallero que hab\u00eda robado tres d\u00edas antes. @polprvalencia https://t.co/GYFJb3VD6O"
      ]
    }
  }
}