{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @TVN: Blanca, la reina de las lateras en esta noche #UnDiabloConAngel https://t.co/XYEkJadpbI https://t.co/pUMSY7XqNz",
        "Viendo #UnDiabloConAngel el Benja lindo pero un pastel... la incondicional secre enamorada de \u00e9l. Divertida y buena producci\u00f3n.",
        "Viendo #UnDiabloConAngel @benjavicunamori lo mejor!! \ud83d\ude0d",
        "RT @Cosmopolitan_es: Tenemos el nuevo trailer de '50 sombras m\u00e1s oscuras' https://t.co/vKUlgEpBxZ https://t.co/nzt9XHVVmz",
        "RT @A3Noticias: #3deA3N El autor del ataque en Estambul es un hombre de 28 a\u00f1os de Kirguizist\u00e1n https://t.co/JDUUzdJBG0",
        "@benjavicunamori @TVN muy buena !! Felicidades",
        "RT @_Andrea_Day_: Fuegos de la torre Entel / Entel Tower fireworks https://t.co/3LG4hKA1Kc",
        "https://t.co/IZOxiQl590\n#kudai",
        "True \ud83d\ude0e\nhttps://t.co/mEQepZ8sLm",
        "@entel sin sistema en #puq",
        "True!! \ud83d\ude0e https://t.co/SIIdYz7xiR",
        "Parque Mar\u00eda Behety https://t.co/rISgW0niPy",
        "Muelle Prat https://t.co/vJmWKyhAF9",
        "D\u00eda de campo en la parcela \ud83d\ude0a https://t.co/XvTeVcetdU",
        "@Uruguay_Natural disfrutando las vacaciones, primero en Punta del Este y ahora en Montevideo https://t.co/dVnfqT2uOU",
        "Muy rico t\u00e9, medialuna, pan, manteca, lemon pie. \ud83d\ude0a\ud83d\ude09 https://t.co/hiGEwrmPgf",
        "Carnaval Promesas 2016\nAv. 18 julio https://t.co/Uz9idhGXMV",
        "RT @adnradiochile: VIDEO | Bayern Munich avanz\u00f3 con lo justo en la Copa de Alemania https://t.co/GRpIPewewf https://t.co/MdvxT3V8CI",
        "RT @En_Pelotas: Bayern vence 1-0 a Wolfsburgo y avanza a cuartos en Copa https://t.co/Gg2TFCcnNE",
        "RT @jotapecanales: El relato de @pily_dr\n\nLinda: los papitos coraz\u00f3n est\u00e1n obligados POR LEY a responder, aunque sea con plata. \u00c1nimo! http\u2026",
        "RT @Emol: Caso Litio: Pablo Wagner pagar\u00e1 un mill\u00f3n de pesos a Bomberos para evitar juicio oral https://t.co/4COP31Kxy0 https://t.co/369KM1\u2026",
        "@Gelsone @AmorDeMetro Oh el amorsh ! \ud83d\ude0d",
        "@ale_levill @paesgon a que??",
        "RT @bbcmundo: El enorme meteorito que cruz\u00f3 el cielo en Estados Unidos https://t.co/o4LxuwUdvj https://t.co/hMh7ZIS8Wp",
        "@intrusoslared maluma aunque prefiero a Robeeeerto ... jajaja \ud83d\ude09",
        "#FelizMartes a todos ... d\u00eda agradable \u263a",
        "RT @DFinanciero: \u00bfQu\u00e9 ha llevado al d\u00f3lar a estar bajo los $ 640? https://t.co/2XNzEe1kLM https://t.co/C28ITYa1iD",
        "RT @biobio: Caso SQM: Revisar\u00e1n cuentas bancarias que us\u00f3 Longueira mientras era senador y ministro https://t.co/9twOEnxq6s https://t.co/Dt\u2026",
        "RT @Cooperativa: \"En Chile a los carabineros no se les soborna\": Orgullosa y viral respuesta a un intento de coima https://t.co/51bO1ZxIzG\u2026",
        "RT @el_dinamo: Carabinero est\u00e1 hospitalizado en extrema gravedad tras ser baleado en el rostro en La Legua Emergencia https://t.co/VrYL3rb2\u2026",
        "RT @metrodesantiago: Por trabajos en U. de Chile #L1, a partir de la semana del 13 de febrero, los accesos Arturo Prat y Nueva York se enco\u2026",
        "RT @Pulento_1984: NO OLVIDE !\nEstos incendios forestales han sido los m\u00e1s grandes en la historia de Chile\nPara que no le vendan la pesc\u00e1 di\u2026",
        "RT @CNNChile: [FOTOS] Tim Duncan se encuentra de vacaciones en Chile https://t.co/esATCqU3yo #CNNChile https://t.co/qYIk6lgPcE",
        "RT @elmostrador: Almirante (r) Jorge Arancibia es citado a declarar como imputado por difusi\u00f3n falsa sobre #incendios https://t.co/QhPHcr37\u2026",
        "RT @NoticiaOHiggins: BH #Rancagua investiga hallazgo de feto con 24 semanas de gestaci\u00f3n, el cual fue encontrado por un can en San Vicente\u2026",
        "RT @Emol: Caso Haeger: Tribunal rechaza por tercera vez la solicitud de libertad de Jaime Anguita https://t.co/PQ8pE2Rjui https://t.co/OBLE\u2026",
        "@ale_levill  @paesgon ya la vimos",
        "RT @PublimetroChile: \"Pap\u00e1, por favor no me mates\": la s\u00faplica del ni\u00f1o de 11 a\u00f1os que logr\u00f3 salir con vida tras asesinatos en Argentina ht\u2026",
        "RT @biobio: \ud83d\udd34AHORA | Al menos 25 mujeres resultaron lesionadas tras volcamiento de cami\u00f3n que transportaba temporeras en Panguipulli",
        "@ale_levill sii\u00ed...no hay de otra",
        "@Sr_Gimli jajajaja parece ... dejar\u00e9 de usar el metro \ud83d\ude09",
        "@ale_levill as\u00ed fui en la ma\u00f1ana al banco\nJajaja",
        "RT @FCBayernES: \u00a1Enhorabuena, @lewy_official! Nuestro delantero, Futbolista del a\u00f1o 2016 en Polonia. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nPremio m\u00e1s que merecido. #LewanGOL\u2026",
        "@ale_levill @paesgon \ud83d\udc63",
        "RT @24HorasTVN: Permisos de circulaci\u00f3n 2017: Conoce cu\u00e1nto deber\u00e1s pagar seg\u00fan tu veh\u00edculo\u2192 https://t.co/JgBrCGPkeJ https://t.co/p4IsnRnHdh",
        "Buen lunes a todos \ud83d\ude0a",
        "RT @kingarturo23: Un regalito para todos!!!!cargando fuerza con mi alonsito\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd!!!Que tengan un lindo domingo!!!!\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude09\ud83d\ude09\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/C\u2026",
        "RT @ReporteChile: Esteban Paredes y #ColoColo tumbaron a #UEspa\u00f1ola en el #Clausura #CooperativaEsFutbol https://t.co/u36GvgMvtM",
        "@AmorDeMetro 1.80 metro polera verde al igual q sus ojitos. Hermosa sonrisa. por 3 estaciones nos mirabamos y re\u00edmos. Al bajarme se despidi\u00f3",
        "RT @InmaCuestaWeb: Gracias @maribelyebenes y #naturalbiss\u0113 por cuidarnos en #lasemanadelcine @PremiosGoya",
        "RT @frnperea: Gente toda que hace posible el #CineEspa\u00f1ol, disfrutad!! Que es solo una noche al a\u00f1o y se merece tras tanto trabajo!! #Goya2\u2026",
        "RT @FCBarcelona: 17: G-G-G-G-Gooaaal!!! Paco Alc\u00e1cer! FCB 1-0 ATH #FCBLive #FCBAthletic https://t.co/jvZtOCpxWY",
        "RT @sport: #LaLiga| \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOL DE PACO ALC\u00c1CER!!!\n#EnDirecto\u25b6\ufe0fhttps://t.co/1zmWOWKGq2 https://t.co/8d7qIiGLe9",
        "@jacser sabias palabras \ud83d\ude0a",
        "RT @jacser: Prefiero estar loco \ud83e\udd24 y ser feliz que ser normal \ud83d\ude10 y amargado \ud83d\ude11...\n\n#FelizFinde https://t.co/JR5wUtd4dF",
        "RT @RafaAraneda: \u00a1Bienvenida y bendita! un poquito de lluvia, para q de descanso, una pausa a todos quienes luchan contra incendios, simbol\u2026",
        "Rico rico ... pero con cargo de conciencia. https://t.co/tX5xYD4b9g",
        "RT @visitevina: Este S\u00e1bado Showroom Sunset Summer, en Hotel O`Higgins Liberado https://t.co/nhojAZnB97 https://t.co/ZC3X7s2K1y",
        "@sanchezghost \ud83d\udc40 hi",
        "@ale_levill Ciao bella sorella https://t.co/2xlOGuelP4",
        "RT @lacuarta: Ya est\u00e1 disponible portada de La Cuarta del viernes 3 de febrero de 2017 \u00a1Corra por su ejemplar antes que se agote! https://t\u2026",
        "RT @Emol: Todo lo que necesitas saber #YaEst\u00e1EnEmol Ingresa aqu\u00ed y comienza tu d\u00eda informado \ud83d\udc49 https://t.co/XeWwQoClHC https://t.co/Xb9mybH\u2026",
        "Un soldado dispara a un hombre armado que grit\u00f3 \u201cAl\u00e1 es grande\u201d en el Louvre https://t.co/RetqmL9wy6 v\u00eda @el_pais",
        "Holaaaa ... por fin viernes \nEh eh eh",
        "RT @Cooperativa: [Video] Twiteros ironizan con la \"llovizna in\u00fatil\" del #SuperTanker: https://t.co/SMk9ypsGK6 https://t.co/FuT1ug0E2w",
        "RT @mjossandon: Otro ni\u00f1o muerto en Sename (Punta de Tralca), Chile quemado y la prioridad es darle un cargo a Javiera Blanco. Siguen clari\u2026",
        "RT @Emol: Conoce los parques nacionales, reservas y santuarios que se encuentran cerrados https://t.co/vGR6Q3dQ0u https://t.co/dGB4GwW8CX",
        "RT @bbcmundo: Por qu\u00e9 los chilenos son tan resistentes ante las tragedias https://t.co/K4W57AU7rk",
        "Por orden de Contralor\u00eda, Gendarmer\u00eda despidi\u00f3 a cuatro funcionarios contratados por Javiera Blanco https://t.co/uGHxrn3nHW v\u00eda @Cooperativa",
        "@paesgon \ud83d\ude0a\ud83d\ude18",
        "@paesgon \ud83d\ude12 a esperar la revancha la prox semana",
        "@paesgon \ud83d\ude12 por el partido del colo pu",
        "RT @soychilecl: Delincuente muri\u00f3 en la explosi\u00f3n del cajero autom\u00e1tico que quer\u00eda robar https://t.co/VlUOFBGMh2 https://t.co/OhNhjVOEcY",
        "RT @soychilecl: Abogado de SQM vincul\u00f3 a los senadores Larra\u00edn, Girardi y Rossi con los aportes irregulares a campa\u00f1as https://t.co/Tm0ef2I\u2026",
        "Buen d\u00eda. Hoy mi marraqueta no est\u00e1 tan sabrosa.",
        "RT @hzalc: Proh\u00edben funcionamiento a helader\u00eda de Santiago Centro (Bravissimo Estado) por presencia de cucarachas https://t.co/pensLyozcu",
        "RT @politicconchile: CONTRALOR\u00cdA RECIBE CON ACUSACI\u00d3N A JAVIERA BLANCO EN EL CDE https://t.co/R28UYh7XZ0 #viapublica @info_werken https://t\u2026",
        "RT @CNNChile: Lo \u00daltimo: Pdta. Bachelet nombr\u00f3 a Javiera Blanco como Consejera del Consejo de Defensa del Estado #CNNChile https://t.co/gJz\u2026",
        "RT @Emol_Deportes: Golpe de Guardiola: Por primera vez Claudio Bravo no ser\u00e1 titular en la Premier desde que lleg\u00f3 al City https://t.co/CBE\u2026",
        "RT @Cooperativa: Dos motines en Colina II deja 10 gendarmes y 30 reclusos heridos https://t.co/WJuR4fKUOP https://t.co/gainlnwUe3",
        "RT @ed0vald1: Motines en Colina II dejan 10 gendarmes y 30 reclusos heridos https://t.co/x25xfumdz0 @luisthno2016",
        "RT @soychilecl: A Manuel Pellegrini le robaron m\u00e1s de $100 millones de su cuenta bancaria https://t.co/6MGT6Ir5UE https://t.co/o0EuYXi00v",
        "RT @24HorasTVN: Revisa el horario y d\u00f3nde ver el debut de Colo Colo ante Botafogo en Copa Libertadores \u2192 https://t.co/9PkBpvkKWu https://t.\u2026",
        "RT @UOCT_RM: Colisi\u00f3n en Providencia, al poniente, altura Eliodoro Ya\u00f1ez",
        "RT @FFQuakeProject: Antonio Banderas fue hospitalizado de emergencia tras fuerte dolor en su pecho https://t.co/F18kxDsbhC e",
        "@AmorDeMetro nop",
        "RT @biobiodeportes: AHORA: Everton de Vi\u00f1a del Mar se enfrentar\u00e1 a Patriotas de Colombia     https://t.co/R47nbOTahN",
        "RT @FOXSports_Chile: #LibertadoresxFOX Se termin\u00f3. Uni\u00f3n Espa\u00f1ola derrot\u00f3 3-2 a Atl\u00e9tico Cerro en Uruguay. Por FOX Sports 2 y nuestra APP h\u2026",
        "RT @24HorasTVN: NOTA | Uni\u00f3n Espa\u00f1ola logra gran y ag\u00f3nico triunfo en Uruguay ante Cerro por Copa Libertadores \u2192 https://t.co/qanxSUTFer ht\u2026",
        "RT @Elperiodicocl: \u00daLTIMO MINUTO: Tres focos de incendio descontrolado en Ruta 40 que une #Carahue con Puerto Saavedra. Equipos de Bomberos\u2026",
        "Merecido!! \ud83d\ude0a @Almodovar_Tweet @Festival_Cannes",
        "RT @DiezCeroChile: Imagen desde #LaVegaDePupuya #Pupuya #Navidad #IncendioForestal #FuerzaChile https://t.co/TYjCmRs5JZ",
        "RT @MarciaVargasS: Qu\u00e9 precioso coraz\u00f3n el de este ni\u00f1o argentino #GraciasSantiago https://t.co/FmLeYCdjwb",
        "RT @angelicacastro_: Si est\u00e1s en Curico te ruego nos ayudes con colchonetas y frazadas para zona Vichuquen y alrededores!! Tenemos camionet\u2026",
        "Que entrete encontrarse con coterr\u00e1neos #puq en vi\u00f1a...jajaja #BuenaConversa x los dichos nos conocemos \ud83d\ude0e",
        "RT @gonzaloramirex: Otro detenido tras ser sorprendido intentando iniciar incendio en zona cercana a Licant\u00e9n...",
        "RT @INFORMADORCHILE: \ud83d\udd34Antonov ruso, carguero m\u00e1s grande del mundo viene a Santiago con 3 helic\u00f3pteros de combate de incendios y personal ht\u2026",
        "Municipalidad de Vina del Mar Invita a Festival de Cine En Verano https://t.co/4XKLnOZ6jb v\u00eda @visitevina",
        "LUCYBELL EN GIRA 2017 Av Per\u00fa esq 6 norte \n https://t.co/5l5LQ3zvRA v\u00eda @visitevina",
        "Paseo vi\u00f1a https://t.co/9xcbUUvuyX"
      ]
    }
  }
}