{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @EurosportTV_ES: Y el domingo, m\u00e1s @MLS con dos partidos y un programa previo con entrevistas exclusivas con @Guaje7Villa y @KAKA http:/\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @MLS \nHoy en #Eurosport\n- 4:00 am LA Galaxy - Chicago Fire\nMa\u00f1ana en #Eurosport2\n- 21:00: DC United - Montreal Impact h\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Contin\u00faa el #Last16 de la @Eurocup en #Eurosport2:\n- 19:00 Brose Basket - Lokomotiv Kuban\n- 20:45 Valencia Basket - Bay\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @Algarve_Cup2015 en #Eurosport:\n- 15:00 Jap\u00f3n-Dinamarca\n- 17:00 Alemania - Suecia\n- 19:00 Portugal - Francia\n\n#FutFem e\u2026",
        "Disfrutando de la final del #MundialSnooker en @EurosportTV_ES con @martintxo y @ArturoPerezGil aunque echo de menos a mi Ronnie :)",
        "@JordiArrese @conchitamartinz @cottius @fernan_ruiz @alvarorama hay una tienda en Madrid con delegaci\u00f3n en BCN!! #EquipoAlcalino",
        "@JordiArrese @conchitamartinz @cottius @fernan_ruiz @alvarorama @RafaelNadal lo tengo estudiado. lo hay en fruto y en pur\u00e9 y se pone en  t\u00e9",
        "@conchitamartinz @cottius @fernan_ruiz @alvarorama @JordiArrese jajaja...menos mal que @rafaelnadal te oblig\u00f3 a cambiarte de taburete \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@JordiArrese  @lolahernan Me gusta!!! Desde hoy somos El Equipo Alcalino!!! Yo lo pruebo todo jajajaja...as\u00ed que me dar\u00e9 al umeboshi!! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@JordiArrese @lolahernan pues con m\u00e1s motivo!!! Seguro que en Madrid hay tiendas de productos japoneses! que viva la alcalinizaci\u00f3n!!! :)",
        "@lolahernan Ya estamos buscando las ciruelas umeboshi!! http://t.co/goAs2lcn7c \u00a1Cu\u00e1nta sabidur\u00eda nos transmite @JordiArrese #Cham\u00e1nEurosport",
        "@EurosportTV_ES @rolandgarros @RafaelNadal Impresionante como siempre tu profesionalidad @fotoraparicio. Otra jornada intensa de trabajo!!!",
        "Y parece que me hacen caso y todo...#EquipoEurosport @cottius @fernan_ruiz @alvarorama @conchitamartinz @JordiArrese http://t.co/303qJf4xT1",
        "Equipazo @TennisEurosport @cottius @fgomezsaez @JordiArrese @conchitamartinz @AlexCorretja74 @fernan_ruiz etc etc http://t.co/OA7SqUjWfx",
        "RT @EurosportTV_ES: Me emociono al ver los puntos que me dieron las victorias en Roland Garros, explica Nadal en #NadalEurosport http://t.c\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: \u00daltimando detalles para la presentaci\u00f3n de la cobertura de #RolandGarros. Tenemos grandes noticias!! @Eurosport http://\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Final de la #Eurocup. Partido de ida desde las 20:30 en directo en #Eurosport2 @GranCanariaCB - Khimki. Suerte Granca h\u2026",
        "@fernan_ruiz @aarenas_ @benitormarca Otros dos cracks para el equipo!!!!!",
        "Quiero que gane el Madrid, pero no puedo ver sufrir a mi atl\u00e9tico...",
        "No puedo evitar tener el coraz\u00f3n dividido \ud83d\udc94",
        "LEYENDA!!!! #TennisForEvert https://t.co/U4iCR77nrB http://t.co/wU71R5qYIs",
        "RT @EurosportTV_ES: \u00a1Ya huele a @rolandgarros y tenemos un gran fichaje \u00bfAdivinas qui\u00e9n es? Pista: gan\u00f3 7 veces en Par\u00eds #RGEurosport http:\u2026",
        "Notici\u00f3n! @AlexCorretja74 ficha por @EurosportTV_ES para #RolandGarros. Equipazo!  @cottius @fgomezsaez @conchitamartinz @JordiArrese",
        "RT @EurosportTV_ES: Desde las 15:45, la GRAN FINAL de la @UEFAYouthLeague en DIRECTO en #Eurosport con Jos\u00e9 Manuel D\u00edaz y @Ruben_Fdez http:\u2026",
        "RT @Ruben_Fdez: Os recuerdo que ma\u00f1ana ten\u00e9is una cita con la Youth League en @EurosportTV_ES. En directo las dos semifinales a las 13:00 y\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: En menos de dos horas, el @GranCanariaCB se medir\u00e1 al Unics Kazan por un puesto en la final de la #Eurocup Suerte!! htt\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: #WTATourKatowice en #Eurosport\n12h con los comentarios de @fgomezsaez \n17:15h con los comentarios de @cottius y @alvaro\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Desde las 15:30, 1\u00aa etapa #VueltaPaisVasco en directo en #Eurosport con los comentarios de @antoalix y @eduardochozas #\u2026",
        "RT @XavierBudo: Talento + trabajo + compromiso + entrenamiento invisible:Carla ya es top-ten mundial.Toca seguir buscando objetivos importa\u2026",
        "@FcoJoseCaro @TeatroLaLatina @Cultiva_Cultura La er\u00f3tica del RT!!!",
        "Quiero ver #Pluto en el @TeatroLaLatina gracias a @Cultiva_Cultura",
        "@FcoJoseCaro @TeatroLaLatina @Cultiva_Cultura si te toca me invitas no? \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c",
        "@ruben_rubn @garrido_aura buena foto, pero este no le compro jajaja...me tengo que poner que mi inspiraci\u00f3n est\u00e1 desaparecida!!",
        "@ruben_rubn @JuanFerrandoF parecidos razonables familiares??padre e hijo quiz\u00e1s?",
        "@ruben_rubn pues igual que subi\u00f3 baj\u00f3 y estaba...como decirlo...asqueroso!!! Pero claro, sin gluten, sin leche...as\u00ed no puede ser!",
        "@ruben_rubn @andresiniesta8 no lo veo!!!!",
        "RT @EurosportTV_ES: Partidos de ida de las 1/2 de la @Eurocup en #Eurosport2:\n- 19:15: Unics Kazan - @GranCanariaCB \n- 21:00: Banvit - Khim\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Desde hoy y hasta el jueves #Eurosport ofrecer\u00e1 en DIRECTO los Tres Dias de La Panne #3DDP con @antoalix y @eduardochoz\u2026",
        "@fernan_ruiz @conchitamartinz @cottius jajaja...le controlo las cenas y le peino a lo punkie, que si no, se me repeina mucho!",
        "@fernan_ruiz @conchitamartinz ya imagino ya!!! Aqu\u00ed tampoco nos aburrimos, pero claro, no vamos a comparar!!!",
        "@conchitamartinz @fernan_ruiz jajajaja tienes raz\u00f3n!!! Como no me vaya a Par\u00eds de Producer, no puedo competir \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c",
        "RT @stebernabino: @giroditalia @Eurosport #GiroExtra with @tweetingashley @ComounaFlecha @GregLemond, simply world class, what else? http:/\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Y ahora @aarenas_ toma el relevo en #Eurosport2 con la narraci\u00f3n del partido Sharapova - Stosur #EurosportTENNIS http:/\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Conectamos en #Eurosport2 con el partido entre @GarbiMuguruza y @AngeliqueKerber Sigue en los comentarios @fgomezsaez",
        "RT @fgomezsaez: Comentando en Eurosport 2 @rogerfederer - Dzumhur con @benitormarca.",
        "RT @EurosportTV_ES: Ya en DIRECTO en #Eurosport #GiroExtra con @ComounaFlecha. Y despu\u00e9s, la etapa en directo con @antoalix y @eduardochoza\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Ya en juego en la pista 2 @GarbiMuguruza - @AngeliqueKerber S\u00edguelo en directo en #EurosportPlayer y #Eurosport360HD ht\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Pod\u00e9is seguir el partido @GarbiMuguruza - Kerber con los comentarios de @PacoTrapero y @fermurciego en #EurosportPlayer\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: #RG15 Tras el set que se est\u00e1 jugando entre Federer-Dzumhur iremos con el #Giro en #Eurosport y este partido pasar\u00e1 a #\u2026",
        "RT @cineytele: El Mundial sub-20 de la FIFA se juega en .@EurosportTV_ES http://t.co/pG0wX1BFdf",
        "@miguelangeldaza @cottius Si jajaja..que l\u00edo jajaja...pero s\u00ed s\u00ed, usemos #EurosportTennis #RG15 :)",
        "Que conste @conchitamartinz que estoy celosa pq dice @fernan_ruiz en #PasandoBolas que eres su favorita http://t.co/KuIIFLadT6 :p o",
        "O_O https://t.co/oTFI71hduz",
        "RT @cottius: Dia que se torna invernal en Roland Garros. El clima sigue avisando esteis donde esteis en el planeta. Seguimos informando des\u2026",
        "RT @fgomezsaez: And\u00fajar alcanza por 1\u00ba vez la 3\u00aa ronda en Grand Slam. Empez\u00f3 mejor ayer y hoy en la reanudaci\u00f3n ante Kohlschreiber 61 76 36\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @AndujarPablo se ha impuesto a Kohlschreiber en 5 mangas. Enhorabuena!!!! #EurosportTennis #RGEurosport http://t.co/PBN\u2026",
        "\"Eurosport se viste de gala para la fiesta del f\u00fatbol femenino\" V\u00eda @david_menayo @marca http://t.co/LW9WBWprQN #LasChicasJueganEnEurosport",
        "RT @EurosportTV_ES: En directo @NicoAlmagro - @RafaelNadal en #Eurosport con los comentarios de @fernan_ruiz y @conchitamartinz #RG15 http:\u2026",
        "Estos son los partidos que emitir\u00e1n  hoy @EurosportTV_ES y #Eurosport2. Nadal-Almagro, sobre las 12:30-13:00 #RG15 http://t.co/7GRYIddGgJ",
        "RT @EurosportTV_ES: Si lo dice @GarbiMuguruza \u00bfhabr\u00e1 que hacerle caso, no? https://t.co/CNdj76Ll5b Sigue #RG15 en #Eurosport #InsideRG",
        "RT @telediario_tve: Cient\u00edficos han descubierto el que podr\u00eda ser el primer asesinato de la historia, hace 430.000 a\u00f1os. En el #TD2 http://\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @AndujarPablo sigue con la directa hacia la 3\u00aa ronda de #RolandGarros. Dos sets arriba y mandando en el 3\u00aa http://t.co/\u2026",
        "Esta noche, una nueva edici\u00f3n con @alvarorama @fernan_ruiz @conchitamartinz @cottius  https://t.co/RzVnfvxjFu",
        "El cuadro ha deparado para ma\u00f1ana dos partidos entre espa\u00f1oles en #RGEurosport:\n@RafaelNadal - @NicoAlmagro y @DavidFerrer87 - @dani_gimeno",
        "RT @EurosportTV_ES: Os recordamos que pod\u00e9is seguir #RolandGarros a trav\u00e9s de @movistar_es @os_de_R @telecable_AS y @EurosportTV_ES #RGEuro\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @GarbiMuguruza contin\u00faa su partido frente a Giorgi en #Eurosport360HD con los comentarios de @jmtallada. #RGEurosport h\u2026",
        "RT @aprensamadrid: Asociaci\u00f3n profesional busca periodista en Madrid para su gabinete de prensa http://t.co/TeRuZY1Hym #empleo http://t.co/\u2026",
        "RT @eduardochozas: Chente Garcia @Movistar_Team en directo en @EurosportTV_ES en @giroditalia",
        "@JordiArrese Bueno, + que el sabor, son las horas a las que hay que comerlas..En ayunas, no apetecen. Yo estoy a full con #ElEquipoAlcalino",
        "Aqu\u00ed va el #PasandoBolas de ayer con @fernan_ruiz @cottius @conchitamartinz y @alvarorama http://t.co/HenHqFQUjO Qu\u00e9 bien os veo!!!",
        "RT @EurosportTV_ES: 4\u00ba d\u00eda en #RGEurosport\n#Eurosport2\nWawrinka v Lajovic\nNishikori v Bellucci \nFognini v Paire \n@AndujarPablo v Kolhschrei\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: D\u00eda 4 en #RGEurosport:\n#Eurosport:\nDiatchenko v Sharapova\nGranollers v Federer \nStepanek v Berdych\nIvanovic v M. Doi\nTs\u2026",
        "El despliegue va a ser impresionante!! #Canad\u00e12015 en #Eurosport.  https://t.co/vjcil4o50b",
        "RT @EurosportTV_ES: @Futfem @Ruben_Fdez Eurosport va a emitir TODO el Mundial Fem. FIFA en #Eurosport y #Eurosport2 y magazines. #LasChicas\u2026",
        "RT @Futfem: OS recordamos, para esc\u00e9pticos, que @EurosportTV_ES tambi\u00e9n va a emitir todo el mundial en la voz de @Ruben_Fdez",
        "RT @Ruben_Fdez: @Futfem @EurosportTV_ES Ya estoy deseando que empiece, va a ser apasionante.",
        "Qu\u00e9 crack @DjokerNole!!!  https://t.co/RZY3kX6yVU",
        "RT @EurosportTV_ES: El n\u00ba1 @DjokerNole a punto de hacer su debut en #RGEurosport. Comentan en #Eurosport2 @fgomezsaez y @aarenas_ http://t.\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: @RafaelNadal contin\u00faa con pie firme en su debut en #RG15 No te pierdas las mejores im\u00e1genes y v\u00eddeos #InsideRG http://t\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Contin\u00faa el partido de @RafaelNadal en #Eurosport2. \n6-3 para Nadal en el 1\u00ba set. En juego el 2\u00ba #RGEurosport http://t.\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Ya en la pista central de Roland Garros @RafaelNadal frente al franc\u00e9s Quentin Halys con @fernan_ruiz y @JordiArrese ht\u2026",
        "OJO!!! Qu\u00e9 el partido de Nadal frente al franc\u00e9s Halys ser\u00e1 emitido en #Eurosport2 y no en @EurosportTV_ES como estaba previsto #RGEurosport",
        "RT @EurosportTV_ES: \u00bfTe perdiste la jornada de ayer de #RGEurosport? Nuestro equipo te lo resume en #PasandoBolas http://t.co/G9BbQiRMq5 #L\u2026",
        "RT @EurosportCom_ES: \u00a1Ferrer acaba de ganar su primer set! En directo en Eurosport Player \u25ba http://t.co/mNAxMlzkdB #RGEurosport http://t.co\u2026",
        "Ya en el podium los verdaderos protagonistas de #Podium2015, los deportistas. Mucho talento http://t.co/ORVsE5rNVc",
        "En la celebraci\u00f3n del primer aniversario de las becas Podium #Podium2015 http://t.co/QuIyu1H5io",
        "RT @fermurciego: Men\u00fa del d\u00eda en @EurosportTV_ES #360 \nCourt 2: Soler-Parmentier\nCourt 7: Almagro-Dolgopolov\nCourt 17: Lara-Bacsinszky\n\u00a1Tod\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: #RGEurosport Orden de juego del 3\u00aa d\u00eda con el debut de @RafaelNadal en #Eurosport y de @DavidFerrer87 en #Eurosport2 ht\u2026",
        "@JordiArrese Yo ya he empezado y t\u00fa??? #EquipoAlcalino http://t.co/RByEVZEe0U",
        "Lo estamos deseando Capi!!!  https://t.co/GItGCqGuWp",
        "@ruben_rubn No, estoy en Madrid...For Evert...",
        "@ruben_rubn ahora tambi\u00e9n tenemos Tennis For Evert!",
        "RT @EurosportCom_ES: V\u00cdDEO | Nishikori lidera el primer Top-5 en Roland Garros. Mucha clase \u25ba http://t.co/odr4puHjxT #RGEurosport http://t.\u2026",
        "RT @intenis: Visita nuestra tienda y descarga el Extra @rolandgarros / La Tierra Prometida. http://t.co/0wWYvEQJhZ",
        "@ruben_rubn Nosotros que somos muy de juego de palabras, tendr\u00edamos que llamarlo Game, Schett and Mats jajaja",
        "RT @intenis: Si te concentras en no perder, no te concentras en lo verdaderamente importante: rendimiento.Opini\u00f3n @vicentecuairan http://t.\u2026",
        "RT @EurosportTV_ES: Ma\u00f1ana debutar\u00e1 en #RolandGarros el 9 veces campe\u00f3n del torneo R.Nadal. En directo y en exclusiva en #Eurosport. Segund\u2026",
        "@intenis @vicentecuairan no podr\u00eda estar m\u00e1s de acuerdo. Lo viv\u00ed en primera persona hace unos d\u00edas.",
        "RT @EurosportCom_ES: V\u00cdDEO | Murray y Sharapova, debut convincente \u25ba http://t.co/v6bAOEqylR #RGEurosport http://t.co/Pc8pQLrlxm",
        "RT @tennistopic_: Antes de debutar en Par\u00eds, @DavidFerrer87 charla con @Rafael_Plaza en esta extensa entrevista. http://t.co/p2LQfiHiZp"
      ]
    }
  }
}