{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @LuisLarrain: .@RDemocratica, el partido mejor evaluado, tiene 1 parlamentario. La @udipopular, el peor evaluado, tiene 37. \u00bfQui\u00e9n nos e\u2026",
        "RT @adnradiochile: Ocho de cada 10 personas LGBT no se atreven a salir del cl\u00f3set ante su jefe https://t.co/9jyVKXAfKq https://t.co/UItqT7C\u2026",
        "RT @IgualesChile: \"Este resultado nos permite hacer un llamado a integrar a todos al desarrollo\" @ximerincon https://t.co/UG26r1XZzN",
        "RT @IgualesChile: \u00bfSab\u00edas que 8/10 personas LGBTI no visibiliza su orientaci\u00f3n sexual@en el trabajo? #1ENDST https://t.co/aJZvDeZg1p",
        "RT @Emilio_MQ: Por qu\u00e9 discriminar cuesta caro. Mi columna sobre diversidad e inclusi\u00f3n hoy en @latercera  https://t.co/D4FUB3P2Iu",
        "La ley de identidad de g\u00e9nero es un piso m\u00ednimo para seguir sosteniendo la igualdad ante la la constituci\u00f3n",
        "RT @elquintopoder: \"Necesitamos una Ley de Identidad de G\u00e9nero completa\" Carolina Castillo escribe para @amnistiachile https://t.co/Ltk6uZj\u2026",
        "@SaraSaintGe  https://t.co/a8bvmesBfL",
        "Mis cu\u00f1ados, discutiendo acerda de una app https://t.co/SVyoUgvedn",
        "Ojal\u00e1 q no vuelva a Chile. Se gastan millones tratando de recuperar lo q destruyen al pasar @ConsejoMonument https://t.co/w4L1mhSIKz",
        "Recuerden q tb Andr\u00e9s P\u00e9rez y Rosa Ram\u00edrez nacieron en Tocopilla https://t.co/qCeLR3xJFx",
        "RT @pyz30: Rodrigo @Guendelman, Embajador @Hay_Mujeres, sobre la misoginia.\nBrillante columna. Gracias!\nhttps://t.co/h7jOPE59vq https://t.c\u2026",
        "RT @IgualesChile: Felicitamos a tod@s l@s que durante 2015 celebraron su uni\u00f3n civil, en especial a l@s de la familia de Iguales! https://t\u2026",
        "RT @javiarce: Leo La Tercera ni una columna escrita x una mujer, ninguna entrevistada en balance 2015. No hay acaso pol\u00edticas, intelectuale\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00bfA\u00fan no conoces la tienda de Iguales? Ingresa a https://t.co/jIz7ZUvD6r  y dona... #YoMePongoLaPolera https://t.co/SLFDaj\u2026",
        "RT @malaimagen: En esta fecha tan especial donde se juntan tantas emociones, pero sobre todo sentimientos de amor y paz, un mensaje: https:\u2026",
        "@yoopinopino \u00bfen serio?",
        "Muy feliz navidad al gran equipo del Museo Hist\u00f3rico Nacional #NosinlaDIBAM  https://t.co/uZAlW0tWNn",
        "Queridxs, acabo de darme cuenta que tengo 1300 bellxs y dulcxs seguidores. A todos ellxs un abrazo grande y que tengan muy felices fiestas",
        "RT @sintracap: Es una buena practica laboral que la trabajadora casa part se retire temprano el 24 dic y es ilegal que trabaje el 25. #Dere\u2026",
        "RT @Cooperativa: Conmoci\u00f3n en Pudahuel por presunto femicidio: Pareja le dispar\u00f3 y luego se suicid\u00f3 https://t.co/enTZHUqh4o https://t.co/dt\u2026",
        "RT @gabrielboric: Tremenda se\u00f1al nos est\u00e1 dando Podemos. Espero que en la izquierda chilena sepamos aprender de esta experiencia :)",
        "RT @inti_illimani: \"Quiz\u00e1s ma\u00f1ana o pasado\no bien, en un tiempo m\u00e1s,\nla historia que han escuchado\nde nuevo suceder\u00e1\" https://t.co/LJu8jPVV\u2026",
        "RT @FernandoDeLaire: Una fecha infausta en la historia de Chile: hoy se conmemoran 108 a\u00f1os de la Matanza de la Escuela Santa Mar\u00eda. https:\u2026",
        "RT @paillawen: La verg\u00fcenza es que este diputadillo sea \"socialista\"... Bueno, no se salva ni uno. Asco. https://t.co/FkzKo9ti0l",
        "@paillawen @ElCenselio y lejos tb lo m\u00e1s est\u00fapido",
        "RT @MilesChile: En enero del 2016 se cumple un a\u00f1o de tramitaci\u00f3n ley #aborto3causales No se avanza https://t.co/evjX4fOSqz",
        "Increible que el ministro de defensa se escandalice pq los trabajadores esperamos m\u00e1s de 200 lucas de jubilaci\u00f3n https://t.co/6SJ1WtU1cR",
        "RT @quevedovicky: MinistroDeDefensa: los trabajadores de aeropuertos tendr\u00e1n una jubilaci\u00f3n de $200.000 y \u00a1Aspiran a $400.000!...\u00a1y lo dice\u2026",
        "RT @citoyens_FM: Los Periodistas Jaime Lepe, Marco \u00c1lvarez y Ver\u00f3nica Araya junto a la invitada @emmaderamon ...Citoyens 102.5 FM https://t\u2026",
        "RT @citoyens_FM: @EmmadeRamon de @ANdeChile cont\u00e1ndonos sobre la memoria hist\u00f3rica de Chile...102.5 FM https://t.co/jN5aV18eip",
        "RT @fundteatroamil: Ya est\u00e1 @carmenromeroque en @citoyens_FM por la @uchileradio! Sintonicen 102.5 FM Se viene #STGOaMIL \ud83d\ude04\ud83d\udcfb\ud83d\udde3 https://t.co/s\u2026",
        "A punto de participar en el programa Citoyens de la Radio Universidad de Chile @ANdeChile",
        "#fuerzatrans @AmandaTransOfic @IgualesChile https://t.co/UolKbgH7ud",
        "RT @IgualesChile: Tod@s quisieron estar en la NPLI porque reconocen el valor de la diversidad! @revistaQP https://t.co/Gk4qO9EIlz https://t\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00a1Nuestra #NochePorLaIgualdad fue un \u00e9xito! Revisa las fotos aqu\u00ed https://t.co/nV4NcHzROH https://t.co/JfC4E4HsTa",
        "RT @Fatarwo: @JParadaHoyl @OTDChile @FrenteDS @DND_Providencia @Lore_Monsalve @claudiaamigo73 @FelipeParadaM @PapeSalazar https://t.co/S1Rv\u2026",
        "RT @hebeluna13: Ap\u00f3yanos! Mejoras laborales y nva institucionalidad cultural s\u00ed son COMPATIBLES! @GAMBA_CL @EmmadeRamon https://t.co/aQU2kw\u2026",
        "RT @IgualesChile: Nuestro directorio dando las gracias a quienes participaron de esta gran cena #NochePorLaIgualdad https://t.co/9uW0q2JLhw",
        "RT @FrenteDS: Nuestras organizaciones presentes en promulgaci\u00f3n de ley que crea la Subsecretar\u00eda de los DDHH. Chile avanza! https://t.co/69\u2026",
        "RT @sebastian_gray: Ya, pero no hab\u00eda para qu\u00e9 darle expresi\u00f3n de Neanderthal: https://t.co/kjebS7YUMd",
        "Es la pura verdad https://t.co/8dexXkqVrl",
        "@Opiate_515o tergiversando las cosas y metiendo su cola repugnante",
        "RT @miguelfriasreca: \u00bf Sab\u00edan Uds que el UDI Dario Paya cambio su apellido Mapuche que era originalmente Payacan por Paya por verg\u00fcenza a s\u2026",
        "@aguirreseba el diputado Pilowsky que entrevistaste aprob\u00f3 que siguieran siendo secretos los archivos del fondo reservado del cobre",
        "RT @FrenteDS: Imperdible! Foro sobre la #LeyDeIdentidadDeG\u00e9nero en @Ucen, con reconocidos juristas y @segegob. Te esperamos! https://t.co/C\u2026",
        "RT @FondoAlquimia: Ma\u00f1ana martes 15, GRAN SORTEO GRAN de nuestra rifa. Lxs esperamos en Condell 1325, Providencia, a las 19.00 hrs. https:/\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00bfQu\u00e9 esperas? #PonteLaPolera de @IgualesChile. Esta navidad, regala con sentido. Dona desde $9.990 y obt\u00e9n la tuya https:\u2026",
        "RT @FrenteDS: \u00bfConoces las nuevas poleras de @IgualesChile? Corre a por ellas y colabora con la causa https://t.co/nGrVEQ2nFu https://t.co/\u2026",
        "Bien por Salma y las mujeres que representa https://t.co/3eoian5ZIn",
        "RT @Mirna62: Ex conscripto que habl\u00f3 en programa radial fue procesado por ejecuci\u00f3n de militantes PS: Freddy Taberna Gallegos y Germ\u00e1n Palo\u2026",
        "M\u00e1s vale tarde que nunca... https://t.co/aRaQcRG3IG",
        "RT @FrenteDS: Si te interesan los derechos humanos de las personas trans, no te puedes perder este foro. #LeyDeIdentidadDeG\u00e9nero https://t.\u2026",
        "Ay\u00fadanos a seguir trabajando por la plena inclusi\u00f3n de la diversidad sexual, famiar, identitaria en nuestro pa\u00eds https://t.co/25kH4U1fUN",
        "RT @sebastian_gray: En la historia de la rep\u00fablica no ha existido instituci\u00f3n que haya robado tanto del Estado como el Ej\u00e9rcito de Chile. T\u2026",
        "RT @AtalaKaren: Ojo @mirkomacari @elmostrador: @CorteIDH CONDEN\u00d3 a Estado chileno. Y filme no trata de mis hijas, es ficci\u00f3n libre https://\u2026",
        "Es chiste, no? https://t.co/LBJjIyaNqd",
        "@marielardilla esa info est\u00e1 mal, ver\u00e9 que lo corrijan. En el @ANdeChile  tenemos un facsimil. Se hicieron muchos en 1832.",
        "@marielardilla seguro que si...",
        "Nada mejor que febrero en #Santiago la ciudad a escala humana",
        "RT @IgualesChile: \u00a1No se pierdan la historia de 2 mujeres que deciden vivir su amor! \"Carol\" desde este 25 en los cines. https://t.co/WCzzd\u2026",
        "RT @ANdeChile: En M\u00e9xico:Especialistas exigen aprobaci\u00f3n de Ley General de Archivos  https://t.co/jTRR5mIIAU \ud83d\udc4d",
        "RT @PaolaBerlin: Trump suma a su larga lista de  \"cualidades\" el ser p\u00e9simo perdedor.",
        "RT @Izquierda_Tuit: #Corta https://t.co/wLB9Zr2iXX",
        "Seguimos siendo familias de segunda clase, por negaci\u00f3n de derecho a protecci\u00f3n civil de nuestros hijos y parejas.  https://t.co/49XOa95qB8",
        "Los archivos de la dictadura en la Universidad de Chile salen a la luz https://t.co/SyFYrShcEQ v\u00eda @uchileradio //gran noticia para archivos",
        "U. de Chile abre al p\u00fablico archivo jur\u00eddico hist\u00f3rico de la dictadura https://t.co/hjEqb5LGfP v\u00eda @uchile Gran noticia para los DDHH",
        "RT @FrenteDS: Grecia celebra su primera uni\u00f3n civil entre personas del mismo sexo \ud83d\udc6c https://t.co/hZvIMVId8N https://t.co/0OWL0tGxqm",
        "RT @FrenteDS: Entregando informe final del proyecto que permiti\u00f3 fortalecernos este a\u00f1o.Gracias @inddhh @UEenChile @IgualesChile https://t.\u2026",
        "RT @IgualesChile: Nuestras @AtalaKaren, @isamor_al y @EmmadeRamon en la planificaci\u00f3n anual! https://t.co/LheizQaGlS",
        "RT @AtalaKaren: En jornada anual de planificaci\u00f3n de @IgualesChile con @sebastian_gray @LuisLarrain @EmmadeRamon https://t.co/UjIWv7qSyW",
        "RT @IgualesChile: Planificando, so\u00f1ando, creando! Iguales 2016! https://t.co/JDBE0njnxL",
        "RT @AdrianaValdes8: Dijeron las autoridades que el humo no es t\u00f3xico.  Con eso, para qu\u00e9 m\u00e1s.  #confianzap\u00fablica.",
        "RT @goveme: Mal @Orrego \u00bfc\u00f3mo puede decir que el humo no afecta a la poblaci\u00f3n? \u00bfHicieron an\u00e1lisis qu\u00edmico? #incendiovertedero",
        "RT @elmostrador: Mal olor: Incendio en vertedero #SantaMarta provoca nube de humo que cubre Santiago https://t.co/w8D1JFUbBp",
        "Ni hablar de las personas mayores @Orrego  https://t.co/RHsljE03B6",
        "#Bachelet inicia sus palabras en la 3a cumbre de agendas de g\u00e9nero saludando a las trans presentes @FrenteDS @OTDChile @IgualesChile",
        "Escuchando a Michelle Bachelet en la inauguraci\u00f3n de la 3a cumbre Iberoamericana de agendas de g\u00e9nero https://t.co/MKGduxOnvu",
        "RT @IgualesChile: \u00bfY t\u00fa, qu\u00e9 pel\u00edcula de #PantallasDeLaDiversidad vas a ver? \u00a1Talca, Santiago, Valpara\u00edso y Concepci\u00f3n: los esperamos! http\u2026",
        "Muy cierto https://t.co/wwbNhOaDnL",
        "RT @Emol: Descubren un poblado en \"transformar\u00e1 el conocimiento sobre la Edad de Bronce\" https://t.co/njwio4GDNp https://t.co/yX3UkodAdK",
        "RT @el_dinamo: Casa de Pablo Neruda en Temuco pasar\u00e1 a ser Patrimonio Nacional https://t.co/M8tBiT78nS https://t.co/71Q6sk6jQC",
        "RT @PazSaavedra4: En Feria Informativa en Liceo Experimental #IgualesBioBio\n@IgualesChile https://t.co/vErYXNf6Wp",
        "RT @KenaLorenziniL: La furiosa columna de Beatriz S\u00e1nchez tras \u00faltima colusi\u00f3n:  \u201c\u00bfQu\u00e9 pasa cuando esa rabia se acumula por semana?\u201d - http\u2026",
        "RT @ElCenselio: Pero pasemos a lo importante, esta noche es la entrega de los Golden Globes",
        "@Abretubocaa beppo thayer ojeda y lota",
        "RT @quieroungatocl: Viene la chica que te gusta, act\u00faa normal https://t.co/up5RxgrsxC",
        "RT @IgualesChile: Reunid@s con ministro de la @Segpres, Nicol\u00e1s Eyzaguirre, para acelerar el #MatrimonioIgualitarioAHORA https://t.co/EiR8I\u2026",
        "https://t.co/OlFmfIEO8U",
        "@EnGrafiti @miguelfriasreca .",
        "Notable @OscarContardo hoy en @latercera Conmovedor, profundo, iluminador https://t.co/hTBQ2JKqP8",
        "RT @IgualesChile: \u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Est\u00e1n tod@s invitad@s a decir @nosoytuchiste junto a @Arzola_d . L@s esperamos en @PLOPGaleria https://t.c\u2026",
        "RT @IgualesChile: Queremos un pa\u00eds donde la violencia hacia las mujeres no est\u00e9 normalizada, donde tod@s tengamos los mismos Derechos! http\u2026",
        "Est\u00e1 noche, 22 hrs. https://t.co/ucu2K6wYvC",
        "RT @labeasanchez: Y tb agradecer profundamente sus cari\u00f1osos saludos y buenos deseos por el regreso de los informativos a La Red...estamos \u2026",
        "Lo q nunca entend\u00ed es pq le dec\u00edan Julita a una se\u00f1ora tan mayor https://t.co/By5YxBVUM2",
        "Es broma, no? https://t.co/leXXuVGbzF",
        "RT @ElCenselio: D\u00eda de informercial en Elmer: vida y obra de San Pablo https://t.co/GnzYC0bAXW",
        "RT @tengochicle: \u201cTenemos la convicci\u00f3n de que las leyes estar\u00e1n de nuestra parte, para eso las hacemos\u201d. Brillante Contardo https://t.co/2\u2026",
        "RT @robertroxx: Gobierno da pie atr\u00e1s y decide reponer  cambio de hora \nParen de improvisar loco! \n\nEl #CambioDeHora va."
      ]
    }
  }
}