{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Esperemos que el apret\u00f3n de cintur\u00f3n no venga primero por la clase mas vulnerable",
        "RT @biobio: Hist\u00f3rico: Palestino anuncia contrataci\u00f3n de primer jugador de nacionalidad palestina https://t.co/wvnjjBj8Es https://t.co/zasl\u2026",
        "RT @NASA: The @NASA_Hubble detected superhot blobs of gas, each twice size of Mars, being ejected near a dying star. Details: https://t.co/\u2026",
        "RT @MinEnergia: Conoce los cap\u00edtulos de #BodoqueEficiente que nos narran al estilo nota verde sobre el buen uso de la energ\u00eda. \ud83c\udf43\ud83c\udf0d\ud83e\udd18\n@31minut\u2026",
        "En interesante jornada del ministerio de energia y exposiciones de los generadores d\u00e1ndonos su visi\u00f3n de la hidroelectricidad sustentable",
        "La pregunta es...\u00bfse puede plebiscitar la paz? Lo importante ahora es mantener las condiciones de cese de fuego y dar pasos inteligentes",
        "Una vez mas todo se paraliza porque alguien hablo de sexo.  Mas all\u00e1 del contenido, queda en evidencia que muchos ni siquiera quieren hablar",
        "@cseebach @GinoLorenzini @AlephEdu @felicesforrados asi es. Un amigo @FranciscoShaggy  hizo algo similar, mismo resultado https://t.co/bGa2fD5ASe",
        "RT @MinEnergia: Ministro Pacheco lidera jurado de #ImpactaEnergia en el 1er #DemoDay. Descubre las propuestas via streaming en https://t.co\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Poniendo la primera piedra del Cesfam, en El Sauce, Coquimbo. https://t.co/OFeba9MzGR",
        "#DiaMundialSinAuto ... Es bueno caminar. Hace bien para el cuerpo y el alma! \ud83e\udd13",
        "Ayer el r\u00edo fuy. \ud83d\ude31 https://t.co/u4uYMUIi4A",
        "RT @Seremi_Energia: \u00a1Excelente noticia! 11 comunas de la regi\u00f3n ver\u00e1n rebajas en sus cuentas de luz https://t.co/NGfNLDNBQ7 \ud83d\udc4d\ud83d\ude00\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1 https://t\u2026",
        "Se pone interesante la carrera presidencial que aun no empieza https://t.co/R19EQp37ha",
        "RT @Carabdechile: Nos gusta cuando manejas a la velocidad permitida este 18 https://t.co/E8WlowQbuX",
        "RT @camila_vallejo: En cualquier lugar del mundo la apolog\u00eda a los cr\u00edmenes contra la humanidad es delito, menos en Chile. Inaceptable. htt\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. Bachelet y familiares de expresidente Allende depositan ofrenda floral en su despacho. #ChileConmemora https://t.\u2026",
        "RT @gteillier: Homenaje a cuatro compa\u00f1eros PC y MIR asesinados por dictadura se har\u00e1 pr\u00f3ximo lunes en C\u00e1mara, a pesar oposici\u00f3n derechista.",
        "RT @CONADI_Gob: EN SANTIAGO: Eduardo Bitran, Vicepresidente Ejecutivo de Corfo, expone ante el Consejo Nacional de CONADI https://t.co/Rf8T\u2026",
        "RT @MinEnergia: #comunaenergetica a minutos de comenzar! https://t.co/1g00aWcJvp",
        "RT @daniel_nunez_a: Gracias a la presi\u00f3n de la gente, la @SISS_CHILE congela tarifas hasta el a\u00f1o 2021a 6 regiones incluyendo Coquimbo. htt\u2026",
        "En una interesante jornada con Ministro de Energ\u00eda, en Mesa de Hidroelectricidad Sustentable. \u00bfComo avanzamos en los pilares ambientales? \ud83e\udd14",
        "RT @MinEnergia: R\u00edo Bueno, Panguipulli y Valdivia comienzan con rebaja en cuentas de la luz https://t.co/YPCd23YNHq",
        "Entrevista de Lagos, entrevista de andronico.... \u00bfQue sucede Chile?",
        "RT @AndresReboll: Buena nota @ahoranoticiasAN campa\u00f1a ahorro energ\u00eda, consejos como bajar cuenta servicios b\u00e1sicos\n@SoledadOnetto \nhttps://\u2026",
        "RT @camila_vallejo: Un honor apoyar a estos valientes estudiantes en la lucha contra el cierre dl Colegio Elena Rojas porq la inmobiliaria\u2026",
        "RT @SegegobCoquimbo: Agradecemos a la comunidad de #LaHiguera #LaSerena #Coquimbo #Ovalle #Canela #LosVilos por participaci\u00f3n #SimulacroCoq\u2026",
        "RT @JuanCArancibiaP: La Basura en nuestros Barrios ya es un peligro, medidas de urgencia insuficientes.Necesitamos soluci\u00f3n https://t.co/4z\u2026",
        "Una semana de tensiones, decisiones, cambios en todas partes. Es hora de hacerle frente a todo.",
        "RT @daniel_nunez_a: En la @NuevaMayoriacl nos alineamos para modificar el C\u00f3digo de Aguas. Un C\u00f3digo que le falta modernizaci\u00f3n y que comba\u2026",
        "RT @cristpineda: Hoy no es un buen d\u00eda para ir por un tocomple https://t.co/r6DAoJLIBR",
        "julio te regal\u00f3 un viaje Uber GRATIS (de hasta 7.000\u00a0CLP). Para acceder a tu regalo, reg\u00edstrate con enlace: https://t.co/v26qjDXOKr",
        "@diesilvalopez \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31.  Podr\u00eda ser \ud83e\udd14",
        "RT @icalchile: Gran concurrencia en lanzamiento de movimiento para recuperar el litio para Chile con @daniel_nunez_a @Constramet @ConfeCobr\u2026",
        "Escuchando a @PeterSinger  y su altruismo efectivo en el centro de estudios p\u00fablicos \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
        "RT @TipsFutbol: Ojo a lo que acaba de hacer Mesut \u00d6zil vs Ludogorets. Pero que viva el F\u00daTBOL: https://t.co/Nj5cUPtGQM",
        "A alegar a la fifa!!  #FIFA #Rusia2018 #repechaje https://t.co/DdPD6nKhxG",
        "RT @CNNChile: [FOTOS] Los memes que dej\u00f3 el fallo de la FIFA a favor de Chile https://t.co/oKxaNbZS3V #CNNChile https://t.co/HD4FtFqvkV",
        "RT @jjvvRepublica: Una linda jornada ayer con l@s vecin@s del barrio!  Gracias a todos por la cooperaci\u00f3n! https://t.co/uAS87QNLPW",
        "RT @camila_vallejo: Es que comet\u00ed el pecado de no ser hombre...\ud83d\ude12 https://t.co/zYLYEZ4Q28",
        "RT @camila_vallejo: Mis amigos Trolls me acusar\u00e1n d robarle el cupo a un ni\u00f1@ vulnerable si pongo a mi hija en Junji y d inconsecuente si l\u2026",
        "Gobierno eliminar\u00e1 el CAE y crear\u00e1 un cr\u00e9dito sin presencia bancaria https://t.co/MGwKpSf93P v\u00eda @latercera. Esta es noticia!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
        "RT @CONASET_: \u00bfAcelerando para llegar m\u00e1s r\u00e1pido a tu destino? La velocidad es una de las principales causas de accidentes. #Mu\u00e9veteConResp\u2026",
        "Es facil no hacer autocritica. Se\u00f1ora mariana aylwin, usted y los suyos,aportillando,son los que frenan todo. Educ, laboral, trib,aborto,etc",
        "RT @balm_artejoven: \"Este cat\u00e1logo es una memoria de lo que est\u00e1 pasando con los j\u00f3venes y las artes visuales en Chile\" @loretobravof  dir.\u2026",
        "En @balm_artejoven en el lanzamiento del 5to concurso universitario de arte joven \ud83c\udfa8\ud83c\udfad\ud83c\udfb7\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\u2699\ud83d\udd29\ud83d\udcdd\ud83d\udd8b\ud83d\udd8c",
        "RT @daniel_nunez_a: Todo el apoyo a los pescadores artesanales que hoy protestan x anular Ley de Pesca #ChaoLeyLongueira #OtraPescaEsPosible",
        "En jornada de \"enfoque de g\u00e9nero y pol\u00edticas p\u00fablicas \"  \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude00\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d",
        "RT @AccionEcoSocial: Este es el momento en que la gente de Carter llama a Carabineros para reprimir la verdad\n\u00a1 https://t.co/93Mv44CUlm",
        "RT @AccionEcoSocial: Funa al Municipio de la Florida por defensa del bosque Panul: https://t.co/kdENY6CoH3 v\u00eda @YouTube",
        "RT @Seremi_Energia: Entrevista a la seremi @carolavenegasb en @DiarioConce, destacando los hist\u00f3ricos precios de la energ\u00eda.  https://t.co/\u2026",
        "Un an\u00e1lisis que le\u00ed en facebook. https://t.co/VAaArW5d6g",
        "RT @camila_vallejo: Nos vemos hoy a las 19 horas en Plaza Italia para decir #NiUnaMenos.No mas violencia de genero. Recuerden todas de negr\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Recuerden: Hoy a las 19 horas, marcha en contra del femicidio. #NiUnaMenos todos marchamos, en todo el pa\u00eds. https://t.\u2026",
        "RT @Cooperativa: Presidenta Bachelet se sum\u00f3 en Twitter a la campa\u00f1a #NiUnaMenos https://t.co/q7uonm3Lmn https://t.co/r66nAppakk",
        "RT @MinistraEduca: #NiUnaMenos",
        "RT @kimeltuwe: Ki\u00f1e zomo nu rume/ ni si quiera una mujer Mas, Afkilpe Aw\u00fckan zungu zomo mew / basta de violencia hacia la mujer #NiUnaMenos\u2026",
        "RT @mbachelet: Por Florencia Aguirre de Coyhaique. Por Luc\u00eda P\u00e9rez de Mar del Plata. Por todas las mujeres, yo digo con fuerza #NiUnaMenos.",
        "RT @MinEnergia: Subsecretaria @jimenajara inaugura 5ta versi\u00f3n del Congreso Internacional de Energ\u00edas Renovables, CIREC WEEK 2016. https://\u2026",
        "RT @FPerezBannen: Celebrando, el Pud\u00fa!!\n#yoprotejoelbosqueantiguovaldiviano https://t.co/LMlo6J2etx",
        "#malajunta ganadora largometraje chileno!!! \u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe @La_poco_clara #FICValdivia2016 #Hogardelpudu  \ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/DjDrgurtJy",
        "En ceremonia de premiacion del #FICValdivia2016 ! #Hogardelpudu  \u00e9xito #malajunta",
        "RT @daniel_nunez_a: Mesa de Trabajo, Protecci\u00f3n Humedales de Tongoy acuerda participar de seminario sobre Humedales, org por ICAL  y Agrup.\u2026",
        "RT @MsJamieClayton: \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 https://t.co/yFQtNeMNwx",
        "RT @Contigo_ANEF: \u00a1Ganamos! Lista G es 1a mayor\u00eda en elecciones ANEF y @Carlos_Insunza nuevo presidente. Comienza el trabajo por una ANEF q\u2026",
        "RT @Cooperativa: Asesora del hogar discriminada en piscina: Me hicieron sentir insignificante https://t.co/xkU89qShJN https://t.co/vuBsQlpu\u2026",
        "RT @MinMujeryEG: Min. Pascual: Lamentamos regalo. Hay que promover econom\u00eda pero no se debe seguir usando a mujeres como objeto sexual para\u2026",
        "Regalar mu\u00f1eca inflable al Min de Econom\u00eda no solo es rasca, es extremadamente machista(la razon del regalo).Empresarios dieron la nota alta",
        "RT @mbachelet: Chile es un pa\u00eds de migrantes, que se ha construido desde la diversidad. Modernizaremos nuestro marco legal a una realidad d\u2026",
        "Interesante como los espacios se configuran en post de la sustentabilidad https://t.co/AqeBrRvzSZ",
        "RT @IntendenciaRM: 15 municipios han solicitado habilitar #PlazasDeBolsillo en sus comunas. Todo un \u00e9xito de planificaci\u00f3n urbana https://t\u2026",
        "RT @mbachelet: Gracias, Joan. Por tu testimonio de arte y por la memoria de V\u00edctor Jara. La Orden al M\u00e9rito Pablo Neruda adquiere contigo o\u2026",
        "Hoy comienzan nuevos periodos municipales, ojala q todo salga bien y los cambios sean mayor democracia y l@s q mantienen, q sigan la senda",
        "RT @MinEnergia: Ministro @AndresReboll hoy entrevista con @elsurcl : \"El desaf\u00edo es poder avanzar hacia la equidad energ\u00e9tica\" https://t.co\u2026",
        "RT @Contigo_ANEF: \u00a1Comenz\u00f3 votaci\u00f3n electr\u00f3nica ANEF! Encuentra el video explicativo en nuestra web https://t.co/5UYcD16tU3 y vota en https\u2026",
        "RT @Seremi_Energia: La Seremi @carolavenegasb \"Este proyecto ayuda a cumplir la Pol\u00edtica Energ\u00e9tica 2050 de tener 70% de energ\u00edas renovable\u2026",
        "RT @t_rlopezg: En la presentaci\u00f3n de los Resultados del Diagn\u00f3stico Energ\u00e9tico Prospectivo y Plan de Acci\u00f3n para la Regi\u00f3n del Bio B\u00edo http\u2026",
        "RT @Seremi_Energia: Hoy junto con otros servicios p\u00fablicos visitamos la infraestructura energ\u00e9tica de la Regi\u00f3n. Primera parada Refiner\u00eda B\u2026",
        "RT @Contigo_ANEF: La Pdta de la Asociaci\u00f3n Nacional de Funcionari@s de la Comisi\u00f3n Nacional de Riego, Tania Fern\u00e1ndez, es candidata x la LI\u2026",
        "RT @Contigo_ANEF: Somos la Lista G a la ANEF y te invitamos a votar por nuestros candidatos/as este 5, 6 y 7 de diciembre https://t.co/WI2r\u2026",
        "RT @mbachelet: Mis condolencias al Presidente Ra\u00fal Castro por la muerte de Fidel, un l\u00edder por la dignidad y la justicia social en Cuba y A\u2026",
        "RT @gteillier: Sincero pesar por fallecimiento de compa\u00f1ero Fidel. Tras su muerte su figura se engrandece. Nadie puede desconocer su aporte\u2026",
        "RT @dimaorecoleta: Vecinos, los esperamos ma\u00f1ana en la 2da Feria Energ\u00e9tica EEL\ud83c\udf31, por una comuna Sustentable\ud83c\udf0e \u00a1Vivir Mejor es Posible! http\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Recuerden: Viernes 25 de Noviembre, todos invitados al foro sobre la protecci\u00f3n de los humedales de Tongoy. https://t.c\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Apoyaremos la Reforma al C\u00f3digo de Aguas para terminar con la espec, el robo por parte de grandes prop y se asegure el\u2026",
        "En mesa de hidroelectricidad sustentable del ministerio de energ\u00eda, hablando sobre cambio clim\u00e1tico e hidroelectricidad",
        "Haciendo barrio!!\nEn la completada de la @jjvvRepublica   \ud83d\ude00\ud83c\udf8a\ud83c\udf89 https://t.co/3IEkqEJpcK",
        "RT @Emol: Pablo Squella, el primer deportista que asume en el Ministerio del Deporte https://t.co/vzQjmDT8K8 https://t.co/ZvJAKyAjyb",
        "RT @GobiernodeChile: Porque en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico no hay vuelta atr\u00e1s, \u00a1la voluntad de Chile es avanzar hacia un futuro so\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Queremos dialogar con todos/as para proteger los Humedales de Tongoy. Necesitamos a toda la sociedad. https://t.co/yq8P\u2026",
        "RT @MinEnergia: Abre las cortinas de tu casa y aprovecha al m\u00e1ximo la luz solar\u2600\ufe0f, esa si que no te la cobran!! #Elreto \u26a1\ufe0fhttps://t.co/nmZF\u2026",
        "RT @MinEnergia: En #Cha\u00f1aral se construye el primer Barrio Eco-Sustentable de la Regi\u00f3n de Atacama. Viviendas tendr\u00e1n Eficiencia Energ\u00e9tica\u2026",
        "RT @Mapuexpress: comunidad mapuche Pillan Mapu de Malchewe env\u00eda un cami\u00f3n cargado con forraje de alta calidad para apoyar a damnificados x\u2026",
        "RT @mbachelet: @gabrielboric Muchas gracias, diputado, por defender la importancia de la unidad frente a la emergencia.",
        "RT @mbachelet: Contin\u00faa la batalla contra el fuego y el cuidado de las personas. Ese es el resultado que nos importa. Hoy como siempre, #To\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Ante in\u00e9dita cat\u00e1strofe forestal, el @gobiernodechile despliega el mayor operativo de combate a incendios de nuestra hi\u2026",
        "RT @julio_maturana: \u00a1Se viene! Me invitaron al lanzamiento del segundo concurso de comuna energ\u00e9tica \ud83d\ude00\ud83d\udc4c aca para confirmar asistencia: http\u2026",
        "RT @Adapt_Chile: Lunes 30 Los invitamos al Lanzamiento de Versi\u00f3n 2017 del Concurso Comuna Energ\u00e9tica https://t.co/Qfz3nGVqhB @EnergiaRM @m\u2026",
        "\u00a1Se viene! Me invitaron al lanzamiento del segundo concurso de comuna energ\u00e9tica \ud83d\ude00\ud83d\udc4c aca para confirmar asistencia: https://t.co/o8XATyzVb2 https://t.co/C3vMdwznTa",
        "\u00a1Se entregaron los kit solar para crianceros! El buen Resultado de una gran pol\u00edtica. @MinEnergia  @AgenciAChEE @seremiaenergia @limarigob https://t.co/ENGRGbwDrH"
      ]
    }
  }
}