{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "#CuentasAznarARV Un referente para la derecha...\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
        "@mroyoespinet @VilaWeb @BeatrizTalegon Asimilar lucha pac\u00edfica de hind\u00faes contra dominio colonial del Reino Unido de un pa\u00eds como la India,con la pretensi\u00f3n de independencia de una parte de un Estado que,con sus defectos, forma parte de pleno derecho de la UE, bordea lo https://t.co/RuxDePZtUK\u00e1nta energ\u00eda malgastada!",
        "RT @juralde: Hoy a las 8,30 comenzamos secci\u00f3n verde \ud83c\udf0f en #lacafetera de @radiocable Para  no perd\u00e9rsela \ud83d\ude0a https://t.co/nHr18OYSq1",
        "RT @ElHuffPost: El blog de \u00c1ngel Trist\u00e1n\nhttps://t.co/l4LR9dZk96",
        "RT @radiocable: \u201cLas predicciones sobre el cambio clim\u00e1tico ten\u00edan raz\u00f3n: el calentamiento global est\u00e1 creando tormentas m\u00e1s violentas\u201d\n\nht\u2026",
        "RT @juralde: A partir de ma\u00f1ana empiezo a colaborar semanalmente con #LaCaferera de @radiocable. Hablaremos de todas esas cosas que nos pre\u2026",
        "Esto es lo que @sanchezcastejon denomina \"ruidos medi\u00e1ticos\" querida @estherpalomera Deber\u00eda plantearse una visita al otorrino... https://t.co/poKLI02rPP",
        "A mojarse @pablocasado_ y @Albert_Rivera Qu\u00e9 excusa v\u00e1is a inventar ahora? https://t.co/es8L89d1bN",
        "Reto de futuro...identificarse juntos... https://t.co/eckU3z2IKM",
        "RT @RivasAlDia: La defensa de la movilidad y la seguridad en el transporte tienen un nombre para miles de madrile\u00f1as y madrile\u00f1os del eje s\u2026",
        "Y sin llegar al hero\u00edsmo,  toda persona que al dar su opini\u00f3n valora m\u00e1s la verdad que lo ortodoxo. https://t.co/kwMitMzhsc",
        "Y lo del alunizaje del Apolo un montaje de Hollywood... por supuesto! https://t.co/9YbJy6EYQB",
        "@javisalas Empatia a raudales...No tenemos remedio!",
        "Lobbys....herramientas \u00fatiles para el neoliberalismo versi\u00f3n corporativista... https://t.co/APwKkyZxSC",
        "Y de nuevo las interpretaciones..! No existe correspondencia de delitos en el C\u00f3digo Penal de B\u00e9lgica...La cantidad de energ\u00eda malgastada en este tipo de comentarios! https://t.co/x1R5dQV5VN",
        "#ObjetivoPresidente A pesar de que no ha admitido el t\u00e9rmino \"rectificaci\u00f3n\", el Presidente S\u00e1nchez ha dejado bastante claro que cuando se llega a la Moncloa la perspectiva cambia. Y eso es tan cierto como que ello genera frustraci\u00f3n. Ese punto de honestidad matizada le honra.",
        "#ObjetivoPresidente Mi conclusi\u00f3n, tras escuchar las palabras y ver el lenguaje corporal del Presidente S\u00e1nchez, es que las decisiones de voto hay que tomarlas muy en serio, sin dejarse llevar por las campa\u00f1as electorales sino por la reflexi\u00f3n sensata sobre los asuntos p\u00fablicos.",
        "Estimado @MargalloJm No es inmiscuirse en la independencia judicial el opinar sobre la situaci\u00f3n de unos presos. Y opinar sobre el concepto de naci\u00f3n no presupone deseo alguno de que eso devenga en un refer\u00e9ndum de independencia. Se trata de Borrell, hombre... https://t.co/jGIXHPK5Hh",
        "En serio? https://t.co/6Rdl0A2e9k",
        "Trump no lo hubiera dicho con tanta gracia...El \"mal\" adquiere diversas formas. Es tarea de las personas poner l\u00edmite al relativismo moral de occidente. https://t.co/SJEaoFpnkj",
        "A este chaval le ha venido muy grande su figura p\u00fablica. Su libertad de expresi\u00f3n no significa necesariamente que lo que dice tenga siempre sentido l\u00f3gico. https://t.co/ju9HKuIUsQ",
        "Excepcional https://t.co/NKJi1Sg0O6",
        "Ja ja...todos los goles dice.. 0-0...jaja.. Que arte! https://t.co/K68Gc2Ttzl",
        "Yo lo achaco m\u00e1s a su condici\u00f3n de agentes pol\u00edticos dentro de un sistema establecido y que el PP abraza con entusiasmo, mientras que el PSOE ha tenido poco valor para cuestionario en serio. Lo de la Transici\u00f3n no es el \"pecado original\" exclusivamente... https://t.co/9QdTFqNN82",
        "#MiPreguntaAlPresidente Tiene intenci\u00f3n de acometer la reforma constitucional con blindaje de los derechos b\u00e1sicos (sanidad, educaci\u00f3n, vivienda, pensiones y dependencia) en esta minilegislatura, o al menos comprometerse en la pr\u00f3xima, si tiene la posibilidad de gobierno?",
        "Qu\u00e9 ir\u00f3nica es la vida.... https://t.co/dmegjThpWR",
        "Ni una risa con \u00e9sto... https://t.co/GZMMSBf4TT",
        "@gaab75 Naci\u00f3n, concepto muy debatido y por lo que se ve, poco entendido. No es sin\u00f3nimo de Estado....",
        "RT @EnComu_Podem: \u270a Porque en un Estado aconfesional, #MeCagoEnDios es libertad de expresi\u00f3n, no un delito.\n\n@JoanComorera1 propone derogar\u2026",
        "Totalmente de acuerdo..La desobediencia civil es una opci\u00f3n leg\u00edtima y a menudo muy necesaria.. https://t.co/h2ffEMMpNY",
        "Quisiera coincidir tambi\u00e9n, pero no encuentro respuesta que aclare mi duda: si Willy hubiera acudido voluntariamente al juez se habr\u00eda archivado la denuncia contra \u00e9l?, a que no?..ergo..son hechos separados. Ojo, ojal\u00e1 no existiera el delito en s\u00ed por el bien de la libertad! https://t.co/IOLKASUvvD",
        "@pablocasado_ est\u00e1 meditando qu\u00e9 es un OCR...seguro... https://t.co/wJ3MQItdaP",
        "Discrepo....Insisto en afirmar que mezclar los dos hechos (presunto delito y desobediencia al juez) es falaz..hay una correlaci\u00f3n pero no una causalidad. Estar\u00eda dispuesto a un debate serio sobre \u00e9sto, amigo @PatxiFreytez https://t.co/Vc6Ea39sUG",
        "RT @Pedro_delcura: Es una gran noticia que la demanda que trasladamos el 4 de septiembre a @angelgarridog para ampliar el horario de la l\u00edn\u2026",
        "Eso si es un comentario ajustado a lo real...y seguro que a @JesusCintora le \"jode\" como a todos que a Willy le quieran encausar por expresar lo que le de la gana... https://t.co/9jyUiUvbTi",
        "Pues claro @carnecrudaradio Pero date cuenta de una cosa. Como lo que hay detr\u00e1s del hambre en el mundo es una injusta distribuci\u00f3n de los recursos y las riquezas de los pa\u00edses, dejamos de colaborar con ONG's que s\u00f3lo pal\u00edan esa \"raz\u00f3n de fondo\"? No lo veo... https://t.co/Pyw8zdxcAP",
        "Perdona amigo @carnecrudaradio Qu\u00e9 quieres decir con \"desobedecer al delito de...\"? Puro eufemismo de *negarse a comparecer ante el juez\"  supongo...Defender la libertad de expresi\u00f3n en este pa\u00eds tambi\u00e9n es utilizar argumentos reales, no crees? https://t.co/8jjfKqw6SB",
        "Tal vez un poco tarde...no? https://t.co/Wo0fek9Pky",
        "Clarito y directo al meollo del asunto...No se trata de \"actualizar\" la izquierda sino de no olvidar su ra\u00edz de igualdad de oportunidades y justicia social... https://t.co/jfIJLBVldA",
        "Necesaria dimisi\u00f3n de la se\u00f1ora Mont\u00f3n. Toca gestionar con coherencia entre lo que se dice y lo que se hace. Que sean otros quienes rebajen el list\u00f3n de nuevo. @sanchezcastejon ahora hay que esperar que lo de CASA no DOblegue el impulso regenerador iniciado. Seguimos atentos...",
        "Alejandro Valverde ha dado una lecci\u00f3n de compromiso y esfuerzo \ud83d\udcaa durante esta #LaVuelta18. Empez\u00f3 como segunda espada, y ha terminado compitiendo por la carrera. Disfrutar\u00e9 con la victoria del ciclista murciano en @VodafoneTV_es #TodoEst\u00e1PorVer",
        "@BeatrizTalegon Montesquieu....",
        "RT @ElHuffPost: \"Despu\u00e9s de muchos a\u00f1os de periodismo honesto y riguroso he de reconocer que, en efecto, las HADAS existen\"\n\nhttps://t.co/I\u2026",
        "Una pregunta que me sacude de pronto...Para ser de izquierdas es imprescindible tener un \"m\u00e1ster\" en \"m\u00e1ster\"?",
        "Razones sobran.... \u00c1nimo https://t.co/Yy9N0CBlDY",
        "RT @TazKite: En su lista de \u2018pendientes\u2019 @abalosmeco debe haber una carpeta de 20 a\u00f1os de documentos llamada \u2018Rivas M-50\u2019.\u00c1brala y ded\u00edquel\u2026",
        "El orgullo te \"ciega\".... https://t.co/tpXYEM0Fuz",
        "M\u00e1s all\u00e1 del caso sueco, ya son muchos 1/5 de electorados que deciden dar opciones de hacer pol\u00edtica democr\u00e1tica a quien lleva en su ADN reventar el sistema democr\u00e1tico....y eso da miedo, y mucho...Suecia, Austria, B\u00e9lgica, Dinamarca, Finlandia, Francia... https://t.co/5TBrstQ4uZ",
        "#ObjetivoTorra \u00a1\u00a1\u00a1Ahora s\u00cd que lo entiendo...!!! \u00a1\u00a1Todo por la independencia de VALLEKAS!!....\ud83d\ude33",
        "#ObjetivoTorra Dice @QuimTorra que conseguir la independencia es una cuesti\u00f3n de conciencia...Debe ser inconsciente y adem\u00e1s falto de conciencia cualquier otro modelo. Unitario o federal...da igual. Pensamiento \u00fanico parece.",
        "#ObjetivoTorra La pregunta de @_anapastor_ ...\"\u00bfva a acatar la sentencia cualquiera que sea su sentido?\" La respuesta...\"como s\u00e9 que hay un 80% de catalanes que no lo aceptar\u00eda, yo tampoco la aceptar\u00eda\" No dice acatar, pero parece claro...Habr\u00e1 tormenta...",
        "#ObjetivoTorra @_anapastor_ est\u00e1 empezando a \"descolocar\" los planteamientos del President @QuimTorraiPla que sigue esforz\u00e1ndose en justificar la \"historia\". ...",
        "#ObjetivoTorra S\u00f3lo hay un mensaje.Aquel que tiene como fin que se considere inevitable la independencia de Catalu\u00f1a. Todo lo que matice, imposible. No considerar espacios de aproximaci\u00f3n si no se accede al inter\u00e9s soberanista lo coloca en un terreno muy parecido a la imposici\u00f3n",
        "#ObjetivoTorra La capacidad de @QuimTorraiPla para relatar su \u00fanica realidad es muy grande. Lo m\u00e1s grave del asunto es que s\u00f3lo se escucha a s\u00ed mismo.",
        "@JesusCintora Hay quien se reconoce m\u00e1s como vasallo que como ciudadano... siempre ha sido as\u00ed...",
        "Suscribo y alabo tu honestidad. Que @JM_Kichi lo lea... https://t.co/kEl9NXcrlc",
        "@RodrigoParra El eje tolerancia/intolerancia redefine los l\u00edmites del sistema democr\u00e1tico. Y el riesgo de desintegraci\u00f3n europea es muy elevado. No hay muchas razones para ser medianamente optimistas. https://t.co/stC3GxdgqD",
        "Y deber\u00e1 atenderse al riesgo de desintegraci\u00f3n europea. El eje tolerancia/intolerancia va a marcar el futuro, y no hay muchas razones para ser medianamente optimistas... https://t.co/stC3GxdgqD",
        "De acuerdo President....Pero nos las devolver\u00e1n cuando consigan por fin \"su libertad\"????? Creo que un poco de cinismo hay...o no? Yo tambi\u00e9n propondr\u00eda menos avivar ideales de \"pueblo imaginario\" y m\u00e1s pol\u00edtica honesta de compromisos compartidos...Por el bien de \"tots\"... https://t.co/rIwEbICdgr",
        "Preguntes freq\u00fcents https://t.co/IhawSJQTCQ Inform\u00e1ndonos....",
        "Te acompa\u00f1o...creo que ni t\u00fa ni yo ser\u00edamos candidatos a alcalde... https://t.co/FO3dLS46iu",
        "@Pablo_Iglesias_ acuerda con @sanchezcastejon bajar cuotas de aut\u00f3nomos, revertir recortes en educaci\u00f3n y sanidad, \"meter mano\" a los alquileres, revalorizar pensiones y salario m\u00ednimo, estudiar nueva fiscalidad a grandes empresas...VENEZUELA EN ESTADO PURO!!!!",
        "Pues no entiendo esa denuncia... Visi\u00f3n de futuro, por favor. Si planteamos normalizar la convivencia entre diversos habr\u00e1 de hacerse entre todos. Una cosa es tener memoria y otra que esa memoria s\u00f3lo sirva para satisfacer rencores por ambos lados. https://t.co/zkopZhyh9b",
        "Se pueden establecer escenarios donde se hable de todo lo que divide con la intenci\u00f3n, no menor, de que no aumente esa divisi\u00f3n. Primer paso para neutralizar radicalismos de toda \u00edndole. O sea, POL\u00cdTICA.",
        "A m\u00ed no me mir\u00e9is!! https://t.co/69kHrECKL6",
        "No.... obligaci\u00f3n contractual...entro a las 7 am https://t.co/1cGneYfoH2",
        "No s\u00e9 c\u00f3mo no han denunciado todav\u00eda al Villarreal o a la UD Las Palmas! https://t.co/i3F1cLD8or",
        "@sanchezcastejon no puede absorverles... Cu\u00e1ntas veces habr\u00e1 que acordarse de Montesquieu! https://t.co/bl0hOQTIh6",
        "Parche...pero por algo se empieza... https://t.co/gAVb6Xnpdf",
        "@cuadro_galan @BeatrizTalegon La democracia republicana me gusta m\u00e1s que la de las monarqu\u00edas parlamentarias. Dicho lo cual, nada garantiza la bondad del sistema. El d\u00eda que haya que votar, lo har\u00e9 \"pens\u00e1ndolo\" no s\u00f3lo \"sinti\u00e9ndolo\".",
        "@mitarrago77 @BeatrizTalegon Gracias por la invitaci\u00f3n. Jam\u00e1s pondr\u00e9 en duda el car\u00e1cter c\u00edvico de la mayor\u00eda de los independentistas.Pero no es razonable que por parte de ellos se etiquete toda acci\u00f3n del gobierno del Estado como sospechosa de represi\u00f3n. Hablemos con hechos, nos jugamos mucho.",
        "@BeatrizTalegon Entendido est\u00e1, pero veo que t\u00fa eres la que no me ha \"captado\"...Es lo que tiene este tipo de \"activismo l\u00edquido\", que se pierden los matices. La historia dir\u00e1 qu\u00e9 papel han tenido las RRSS en todo el proceso..Concretando : por qu\u00e9 preguntas \"para qu\u00e9\"? Para conseguir qu\u00e9?",
        "@BeatrizTalegon Otro intento de comprender bien tu posici\u00f3n..Hacia qu\u00e9 mentes diriges tu pregunta? Todo, absolutamente todo es ya del mismo tono y color? A\u00f1adiendo comentarios vac\u00edos se arregla algo? Pero seguimos...\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "@DBarcelo74 @AndreuRomani @BeatrizTalegon Una cosa... C\u00f3mo se lo hacen los de Murcia para ir siempre por su lado? \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f",
        "Poder Ejecutivo condicionando a Poder Judicial...No era esa la queja, Sr @QuimTorraiPla ? https://t.co/oDU7GHSblu",
        "Los sistemas pol\u00edticos cambian...pero despacio. Las prisas nunca son buenas. https://t.co/2nyEPD6Zmu",
        "Respeto por tu decisi\u00f3n, gracias por tu compromiso. Pol\u00edtico de los que nunca sobran. https://t.co/jNpxJ3t2Wc",
        "RT @agarzon: En pleno 2018 no podemos saber qu\u00e9 hace la Casa Real con el dinero p\u00fablico porque PSOE, PP y Cs se oponen. https://t.co/7tsR4l\u2026",
        "RT @RivasAlDia: La Comunidad de Madrid se compromete a llevar ante el Ministerio de Fomento y el Gobierno de Espa\u00f1a la necesidad \"estrat\u00e9gi\u2026",
        "Que la rima sentida anteceda a la prosa comprometida....De un residente vallekano del Casco Antiguo durante 26 a\u00f1os...\ud83d\ude09\ud83d\ude09 Seguimos... https://t.co/suddpxfYT2",
        "@eldiarioes De acuerdo con que no se deber\u00eda castigar penalmente la expresi\u00f3n \"me cago en Dios\", pero producida una querella, el querellado debe personarse ante el juez. Eso es lo que ahora ha dicho el juzgado, luego el juicio, si se produce, dir\u00e1 si es culpable o inocente penalmente.",
        "RT @RivasAlDia: El alcalde, Pedro del Cura, se re\u00fane esta tarde con el presidente de la Comunidad de Madrid, \u00c1ngel Garrido. Se plantear\u00e1n t\u2026",
        "@BeatrizTalegon Otro esfuerzo...Tu postura es leg\u00edtima, lo que es criticable es tu desistimiento de la veracidad. Defiendes cosas que son indefendibles con el argumento de la libertad. No estamos en 1714 por mucho que le parezca a una parte de los catalanes. Reflexiona @BeatrizTalegon",
        "@BeatrizTalegon De verdad no merece un texto el titular @BeatrizTalegon ? Yo cre\u00f3 que s\u00ed....",
        "Respeto absoluto a tu decisi\u00f3n. Pero permite una opini\u00f3n... Salvo ofensas personales (de lo que no considero que @BeatrizTalegon sea imputable..), debi\u00e9ramos seguir intercambiando pareceres... https://t.co/z0fGVl4De5",
        "Renovando (bueno, usando los que ya tenemos...) \"ventiladores\"...Hay que hacer lo que sea para \"reconquistar\" Espa\u00f1a otra vez.... Qu\u00e9 pesadez!! https://t.co/dwUy0dI6r3",
        "Otra manifestaci\u00f3n \"contra\"...Vamos por el camino del acuerdo sosegado y responsable!!!! https://t.co/9mvbyb4fLj",
        "Queda lejos.... https://t.co/HgGSbuhwKI",
        "#L6Ncuestaseptiembre Ahora viene la r\u00e9plica... Est\u00e1 divertido \u00e9sto... https://t.co/7kEhhtNIOU",
        "Pues por una raz\u00f3n muy sencilla, hablo por m\u00ed claro, porque yo s\u00ed creo en una cosa (de las pocas...), en la libertad de expresi\u00f3n. Y porque es muy bueno que la gente escuche los \"argumentos\" de todo el mundo... https://t.co/sWPuYsESgx",
        "#L6Ndesmontandoafranco Y yo digo una cosa..Debe ser muy fuerte el compromiso de Atresmedia con los \"amos\" de @pacomarhuenda y @eduardoinda para que se les tenga reservado silla fija..Bueno, \"amos\" no...influencias, que luego se nos ofenden..",
        "@LaVanguardia Pero este planteamiento no exime de la responsabilidad de los dirigentes independentistas tomando el camino de la unilateralidad...",
        "La posverdad suprema  @lavanguardia https://t.co/6dESkvaXFq",
        "Creo que s\u00ed le plante\u00e1is vuestro caso al p\u00e1rroco de vuestro barrio estar\u00e1 totalmente dispuesto a buscar un tiempo para atender cristianamente la necesidad espiritual de tu abuela...Su consuelo est\u00e1 garantizado, seguro... https://t.co/r1brOryg6q",
        "36-19,95 = 16,05 Lo que significa un 80,45% de incremento...o no es as\u00ed? \ud83d\ude0f Como lo pagas, al mes o anualmente es un tema distinto...Defender a Amazon debe serte rentable... https://t.co/UwQDgKloQV",
        "Lo de Ximo Puig es una \"gran exclusiva\" verdad?....El Mundo...rosa! https://t.co/OiawDEYOe3",
        "El \"gui\u00f1o\" est\u00e1 muy bien. Cuando est\u00e9is debatiendo sobre sanidad o educaci\u00f3n p\u00fablica acordaros, por favor...\ud83d\ude00 https://t.co/61aLJW9Q8R",
        "#Objetivo4Miradas El \u00e9xito de la ultraderecha de VOX depende mucho de la gesti\u00f3n medi\u00e1tica que se haga. De acuerdo con \n@jcoscu",
        "@DaniLopezRubio A m\u00ed me lleva a pensar en el debate que nos corroe en Espa\u00f1a sobre la criticada politizaci\u00f3n de la justicia. Es el norteamericano el modelo a seguir? Dir\u00eda que la elecci\u00f3n directa por el ejecutivo si que parece serlo, aunque el contexto y cultura pol\u00edtica sean muy distintos...",
        "La democracia es fr\u00e1gil | Internacional | EL PA\u00cdS \nEl primer signo de debilidad es minusvalorar elementos que sabemos que conducen al fascismo, por miedo a invocarlo. Tengo que ya est\u00e1 entre nosotros. httpss://elpais.com/internacional/2018/10/05/actualidad/1538751614_762756.html"
      ]
    }
  }
}