{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Ya no esconden el miedo y anuncian el fin de la NM, tengo curiosidad por ver qui\u00e9n sale primero, \u00bfDC o PC? El comunismo est\u00e1 c\u00f3modo con MB",
        "RT @robertoampuero: Mismos periodistas q hablan (con raz\u00f3n) d \"dictador Pinochet\" (17 a\u00f1os en el poder), hablan d \"el l\u00edder cubano\" (desde\u2026",
        "@Javieramuller el acto del joven no es para defenderlo. Pero hay una inconsecuencia tan grande!Quienes lo critican, defienden a DipSchilling",
        "RT @elliberocl: #IdeasLibres @MauricioRojasmr    El desarrollo del capitalismo en Suecia en el espejo latinoamericano  https://t.co/7yp8qkR\u2026",
        "RT @mmullor2016: Para la presidenta de la DC, la cuesti\u00f3n es gobernar, as\u00ed signifique hacerlo con un partido marxista-leninista.#rt https:/\u2026",
        "Mucho se habla del repudio al joven que iba a concejal. Supongo que diputado Schilling tuvo una severa sanci\u00f3n tras insultos a mujeres.",
        "@monicaurzua @mmullor2016 distinguida se\u00f1ora M\u00f3nica Mullor, me encanta su elegancia e inteligencia.",
        "Gob en contra de nuestras libertades:eliminaci\u00f3n de la sal en el pan\nNuestra ofensiva debiese ser la eliminaci\u00f3n del PC como partidopol\u00edtico",
        "@InetTvDigital @diputadosudi @MarisolTurres @udipopular @Chile_Vamos_ la verdad es que Chile entero desde hace dos a\u00f1os est\u00e1 igual. No + NM",
        "@desbordes deplorable que pol\u00edticos chilenos declaren que \"Fidel es la luz\" y que \"se vive una dictadura especial que ha salvado vidas\".",
        "RT @desbordes: De cumplea\u00f1os un dictador que extendi\u00f3 su mancha de sangre por toda Latinoam\u00e9rica. 90 a\u00f1os de Fidel Castro. Pobre pueblo cub\u2026",
        "Se quieren definir socialistas con el que proponga m\u00e1s prohibiciones.",
        "@CNNChile ahhhh ya parece joda.",
        "Cuidado que podr\u00edamos declarar que usted @Karolcariola ha sido un error, un horror elegirla como diputado. https://t.co/Pl7YyxT29V",
        "Este es el nivel! Autoridades declarando \"la marraqueta se queda\". Qu\u00e9 ineptitud, c\u00f3mo si no supieran de prioridades https://t.co/hzUrkYmUlk",
        "RT @mmullor2016: Se cumplen 55 a\u00f1os d\u00eda en que los comunistas construyeron el Muro de Berl\u00edn. La madre de Bachelet lamenta su ca\u00edda. https:\u2026",
        "RT @mmullor2016: Hoy 55 a\u00f1os comunistas construyeron Muro.\nA.Jeria madre d MB:\"fue un ensayo interesante d haber logrado una sociedad + jus\u2026",
        "@T13 Srta Cariola, claro que Burgos fue ego\u00edsta al retirarse siendo el \u00fanico que pod\u00eda enmendar el rumbo. Retirarse fue apoyar el \"proyecto\"",
        "Claro que no est\u00e1 improvisando, pero les preguntan por pasos, datos, plazos y responden que hay que \"confiar\" en MB. https://t.co/gCiSIBDTaz",
        "RT @paulfontaineb: La propuesta de la Presidenta NO sube pensiones de la gran clase media trabajadora . La perjudica y les bajara sueldos,\u2026",
        "RT @MauricioRojasmr: Hace 55 a\u00f1os se levantaba el muro de la verg\u00fcenza a nombre del futuro para\u00edso comunista, pero la libertad triunf\u00f3 http\u2026",
        "Incre\u00edble, tuvimos que aguantar medio Gobierno para empezar a discutir los maleficios que aportan los del PC a nuestro pa\u00eds.",
        "@biobio esto es lo que da\u00f1a a la pol\u00edtica: Ser c\u00ednico y estar junto a personas que no te caen bien por el s\u00f3lo hecho de ser \"mayor\u00eda\".",
        "RT @Josefcolagos: La izquierda cree que un menor de 18 no puede elegir comer un s\u00faper 8 o una empanada, pero s\u00ed cambiar la constituci\u00f3n o a\u2026",
        "@Josefcolagos @ahenriquezsepu1 rid\u00edculamente cierto.",
        "RT @mmullor2016: $900 millones pagan los chilenos por mantener a 3000 falsos exonerados. Ese dinero debiera ir a los ni\u00f1os a cargo del Esta\u2026",
        "RT @AndreaKohen: El \"para\u00edso socialista\" es solo para\u00edso para l\u00edderes de partido,  para el pueblo siempre es un infierno.",
        "Felicidades, programa radial favorito! Ah\u00ed estaremos!!  https://t.co/ftMfhLaIO0",
        "@diputadamolina y de ese 77%, la mayor\u00eda votaremos Vamos Chile, aburridos y/o decepcionados con la NM",
        "RT @rosanna_costac: Comparto entrevista que me hizo @fca_garrido  \u201cEstamos frente a la segunda  gran reforma tributaria del Gobierno\u201d  http\u2026",
        "RT @La_Segunda: .@rosanna_costac y AFP: \"Estamos frente a la segunda gran reforma tributaria del Gobierno\"  https://t.co/ISa3CHwG4K https:/\u2026",
        "@virginialeiva @T13 Bachelet no dice nada. Volviendo al inicio de la conversaci\u00f3n, Ministro hace lo que \u00e9l PC impone. As\u00ed de nefasto.",
        "@virginialeiva @T13 lo ins\u00f3lito es que este caballero no haga su pega y no de continuidad con lo que hac\u00eda Burgos con la Araucan\u00eda.",
        "@virginialeiva @T13 ah, este caballero no quiere perder la pega.",
        "Es recurrente q un socialista se re\u00fana en un yate en USA para reunir (millonarios) fondos para campa\u00f1a o s\u00f3lo se le permite esto a Bachelet?",
        "De D\u00e1valos ya no se habla. De Pe\u00f1ailillo tampoco. De diputados y senadores oficialistas tampoco. No me conforma que hablen del fin de la NM",
        "Quiz\u00e1s no es la crisis internacional, no es la influencia del PC, tal vez no es culpa de malos ministros. Seguramente la culpable es Ud,Sra.",
        "RT @mmullor2016: Sur de Chile https://t.co/xQlp5zkjzf",
        "@mcaroriji soy curioso nom\u00e1s.",
        "@mcaroriji wena, gur\u00fa, musa\u2026 jajaja",
        "@mcaroriji en todo caso, despu\u00e9s de un rato, la luz es lo de menos.",
        "@mcaroriji cualquiera, pero no todas.",
        "@mcaroriji pens\u00e9 que elegir\u00edas una.",
        "Irresponsable Min del trabajo, le preguntan sobre datos y cr\u00edticas de expertos y ella responde con divagaciones y apelando a la solidaridad.",
        "@mcaroriji sorprendido.",
        "@Lois13513 \ud83d\ude33",
        "RT @soleaceituno: .@Jvrja Muy d acuerdo contigo. Ya existe pan sin sal.Imposici\u00f3n es indignante \ud83d\ude12 #marraqueta #MeGustaMarraquetaConSal http\u2026",
        "RT @mmullor2016: Estrategia para recuperar popularidad? Bachelet lo neg\u00f3 en @Cooperativa  \u201cYo no soy populista ni soy irresponsable\" Y el r\u2026",
        "@Lois13513 @hora20lared no es un medio oficial. Copian noticias y le ponen su valor agregado para que el tweet sea llamativo.",
        "La reducci\u00f3n de la sal en la marraqueta; hubieran prohibido los saleros en los restaurantes. Socialismo: p\u00e9rdida de libertades.",
        "Me dan risa los loros. Repiten hasta el cansancio lo que sus dioses declaran. No pierden la oportunidad de generalizar la idiotez individual",
        "Socialistas evitan debate t\u00e9cnico y con estudios para un mejoramiento en el sistema de AFP y basan argumentos en (imponer) la \"solidaridad\".",
        "La Min de Salud declarando ante los medios\"la marraqueta sigue viva\".Qu\u00e9 nivel de mediocridad/ mal x las prioridades https://t.co/pw1JnWNmIy",
        "RT @mmullor2016: Bachelet en @Cooperativa : La impopularidad d las reformas se debe a q la oposici\u00f3n y los medios las han desacreditado.Ell\u2026",
        "@PiaYovanovic @biobio ahora @Emol dice que apareci\u00f3 en Bariloche https://t.co/DvWfG0vCkN",
        "RT @PiaYovanovic: @Jvrja @biobio no es verdad ! Hable con su hermano Cristobal reci\u00e9n",
        "@PiaYovanovic  https://t.co/FljweEq6I0",
        "@FelipeZanartu @Javieramuller es de no creer, es lamentable. Ser\u00e1 cuenta del polit\u00f3logo? Es para exigir disculpas p\u00fablicas.",
        "Qu\u00e9 son malos los ministros, que la crisis internacional, que no han sabido explicar reformas, que el Partido Comunista\u2026 entiendan, es ella!",
        "RT @sebastianpinera: Durante nuestro gobierno 1millon doscientos mil chilenos superararon su condici\u00f3n de pobreza. Esta gran noticia  alegr\u2026",
        "RT @PiaYovanovic: Quitando la marraqueta no se soluciona el drama de salud q tenemos los chilenos! Potencien el deporte y la comida sana! P\u2026",
        "RT @sjimenezlyd: Si aumento d 5% de cotizaci\u00f3n va a fondo com\u00fan solidario, no es otra cosa q alza de impuestos. F\u00e1cil ser generoso con los\u2026",
        "RT @AvanzaChile: Lee aqu\u00ed la columna de @isabelpla \"Y no era campa\u00f1a del terror\": https://t.co/6LpuaAv0TE",
        "RT @infinitafm: @rosanna_costac por anuncio de reforma a pensiones : desde el punto de vista econ\u00f3mico esto es un impuesto por donde se mir\u2026",
        "@Lois13513 me refiero a la cuenta @hora20lared",
        "La mentira de la se\u00f1ora Olate no es tan sinverg\u00fcenza como el silencio del se\u00f1or Andrade. El abuso es cuando lo cometen los dem\u00e1s, cierto?",
        "Un ejemplo es el caso de un \"delegado por la reconstrucci\u00f3n\".Se compr\u00f3 una casa millonaria y de reconstrucci\u00f3n, nada https://t.co/NNhjn4KaCP",
        "RT @gatobombay: Y c\u00f3mo que el progrer\u00edo est\u00e1 indignado por la marraqueta? acaso no les gusta q el estado decida por ustedes? que vea por su\u2026",
        "Showcialismo.  https://t.co/QP3RIXphym",
        "RT @jmanuelbengolea: Que el 5% de aporte solidario ser\u00e1 a cuenta del empleador, es como el eslogan de que s\u00f3lo el 1% m\u00e1s rico pagar\u00eda la re\u2026",
        "RT @mmullor2016: Un pueblo desinformado es el caldo de cultivo para las ideolog\u00edas totalitarias. Por ello el trotskista Luis Mesina No+AFP,\u2026",
        "RT @biobio: El Maule se la juega en turismo: concesionar\u00e1n tres zonas para proyectos sustentables https://t.co/ACauKgaVQz https://t.co/gH9e\u2026",
        "RT @mmullor2016: Y por qu\u00e9 ning\u00fan pol\u00edtico ha salido a decir que el 5% para las pensiones es en realidad un tremendo impuestazo?https://t.c\u2026",
        "RT @AldoDuqueSantos: Kaiser y alza de cotizaci\u00f3n: Es un mito el cargo a empleadores, el costo lo asumir\u00e1 siempre el trabajador https://t.co\u2026",
        "RT @mmullor2016: El gobierno encontr\u00f3 la forma \"perfecta\" de subir los impuestos,dici\u00e9ndole a la gente que el 5% pensi\u00f3n lo pagar\u00e1 el emple\u2026",
        "RT @ccifuentesh: \"Expertos detectan cinco efectos potencialmente negativos en reforma de Bachelet al sistema de pensiones\" https://t.co/AG1\u2026",
        "RT @juanpabloswett: Difundir:\n5% adicional de TU cotizaci\u00f3n NO ir\u00e1 a TU cuenta individual. Va a pozo com\u00fan y de ah\u00ed para adelante poco sabe\u2026",
        "RT @PiaYovanovic: Francisco Wunkhaus no se sabe nada de \u00e9l desde el lunes. Estudia piloto comercial en Stgo y es curicano RT https://t.co/H\u2026",
        "RT @melnicksergio: Valdes ha reconocido que el 5% es un impuesto del 1.5% del Pib, es decir 50% mas que la ref tributaria. Lindo. Todo sin\u2026",
        "RT @paulfontaineb: @patricionavia es un impuesto al trabajo no a la renta . Bajar\u00e1 sueldos ; bajara empleo y aumentar\u00e1 sustituci\u00f3n mano de\u2026",
        "RT @carreragonzalo: Si MB anuncia que 4% de aporte empleadores va a fondo solidario ser\u00e1 un impuesto encubierto y no mejorar\u00e1n pensiones de\u2026",
        "RT @AldoDuqueSantos: Ojo, el 5% adicional de carg\u00f3 del empleador , propuesto por MB,no ira a la cuenta del trabajador.Impuesto disfrazado d\u2026",
        "RT @mmullor2016: Le  preguntamos al diputado Gabriel Boric sus propuestas sobre pensiones: Salir a la calle y No+AFP. Vaya diputado! #rt",
        "RT @mmullor2016: El 5% no es un impuesto, dice Vald\u00e9s: \"ac\u00e1 estamos haciendo una contribuci\u00f3n al sistema d seguridad social\u201d..S\u00ed, es un imp\u2026",
        "RT @bprokurica: El @min_interior nos pidi\u00f3 30 d\u00edas para terminar pago Falsos Exonerados q determin\u00f3 @Contraloriacl El plazo se cumpli\u00f3 y es\u2026",
        "RT @LyDChile: \"La importancia de la autonom\u00eda\", compartimos la columna de @MPArzola en @pulso_tw https://t.co/GxpNLpA2Jy https://t.co/rhP7w\u2026",
        "@presidencia_cl que esta se\u00f1ora no puede aparecer seria en alguna foto? Le resta importancia a todo tipo de comit\u00e9s con su sonrisa burlona.",
        "RT @ceciperez1: \"Opero la NM para blindar a la peor ministra (Blanco), seg\u00fan evaluacion, en desmedro de menores vulnerables\" Diputada @Marc\u2026",
        "Se fue Ministros Burgos y La Araucan\u00eda volvi\u00f3 a desaparecer de la agenda del Gob. Es intolerable, todos los d\u00edas ataques incendiarios.Basta!",
        "Estos genios del transantiago te tratan como delincuente, \u00bf13% de apoyo? #torniquetes",
        "@claudiocontre10 @mmullor2016 diputada @MarceSabat hizo buena interpelaci\u00f3n, interpelaci\u00f3n sirve para informar y formar opini\u00f3n a la gente.",
        "Para Rafa/ #CiudadanosCNN la DC como todo partido oficialista quer\u00eda un cupo dentro del Gob. La verdadera culpable es MB al incorporar al PC",
        "Cc @FelipeZanartu  https://t.co/fm9WSIbbmj",
        "Qu\u00e9 lamentable, pero esto es la pura y santa verdad. https://t.co/tbAQmG9JA2",
        "RT @mmullor2016: Chile tiene una presidente q no sabe para q es la Constitucion, dijo q crisis del Sename y cambios a las AFP se pueden dis\u2026",
        "RT @mmullor2016: Gato encerrado...Diputada Sabat acusa blindaje pol\u00edtico a ministra Blanco tras ella ser removida de presidencia de comisi\u00f3\u2026",
        "RT @kebensperger: Comparto mi columna\"Lenguaje y Respeto\",..el valor social de las pol\u00edticas.   (Gracias x leerla) https://t.co/XmXrCVUwmv",
        "@vivirocha3 muchas gracias!! Querid\u00edsima!",
        "Senadora @enavonbaer tild\u00f3 de \u2018refrescantes\u2019 las declaraciones de Burgos sobre fin de la Nueva Mayor\u00eda https://t.co/MdfyhQuVFz v\u00eda @biobio",
        "Cambiando el rumbo.  https://t.co/2tTEXA14xi"
      ]
    }
  }
}