<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@alexsisifo Totalmente de acuerdo! El Quijote está muy presente en la obra de Dostoievski porque lo llevaba muy dentro, como lo muestra tu cita.]]></document>
		<document><![CDATA[@ballesandreu Santo Tomás de Aquino: "hacemos regalos a quien deseamos el bien ... el amor es el primer don por el que..."
Summa Theologiae I c. 38 a. 2]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha encantado este video dedicado a las mamás
https://t.co/2DGPoVRCF9]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RevistaDigitos: Reseña de "The Hybrid Media System: Politics and Power" por @tomasbaviera https://t.co/qZXaYHz6Pf @andrew_chadwick]]></document>
		<document><![CDATA[RT @KStreetHipster: In 1921, T.S. Eliot explained the central problem with the Information Age. https://t.co/dkyxj3LmYx]]></document>
		<document><![CDATA[I recommend this brief intervention of @sherylsandberg after her husband's decease and the support received by Zuck
https://t.co/yAniH4kMKz]]></document>
		<document><![CDATA[It’s not enough to have purpose yourself. You have to create a sense of purpose for others
M. Zuckerberg at @Harvard
https://t.co/Mj8Lx6byj5]]></document>
		<document><![CDATA[Muy de acuerdo! https://t.co/nuPBd4UkHi]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades por la celebración! Han sido muchos los años y mejores las vivencias junto a tantos colegiales de @cmmontalban https://t.co/bk701vTu4e]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BreneBrown: Not easy to remember in the midst of heartache, but so true. https://t.co/m5Pdh8Xigi]]></document>
		<document><![CDATA[El mismo sentimiento tengo yo, Álvaro, ahora que estoy terminando mi primer curso en @adeupv y la mitad de clase son Erasmus! https://t.co/1Uigme4MCk]]></document>
		<document><![CDATA[@Morafandos @academia Gracias, Manel! Si te animas, espero que te guste el tema!]]></document>
		<document><![CDATA[Good advises for improving study: "There is ample evidence that self-regulation and metacognition are key to learning" https://t.co/9EgX4XiHOA]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de publicar este artículo en la @RevistaDigitos. Gracias a @ecampd y @GuillermoLPD por todo el trabajo en este monográfico! https://t.co/90lR716MTL]]></document>
		<document><![CDATA[@jaruizso @Curini @AndreaCeron83 Sí!! Me interesa mucho. Muchísimas gracias, Javier!!]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo con Eduardo Martín del Olmo, del que tanto he aprendido. https://t.co/Cj92hFEety]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de leer este artículo sobre el libro "Deep Work" de Cal Newport. Confirmo muchas de las prácticas q recomienda
https://t.co/srVGrTivxt]]></document>
		<document><![CDATA[@malczr Fantástica cita de "Perder y Ganar". Gracias, Manolo!]]></document>
		<document><![CDATA[@malczr @MartinMontoya__ Muchas gracias, Manolo!]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinMontoya__ Gracias por el enlace, Don Martín. Espero que le guste el libro y que disfrute de su lectura!]]></document>
		<document><![CDATA["let’s focus on those things that make our lives more significant and worthwhile" 
Thanks, @aaker @EmEsfahaniSmith
https://t.co/ISZoy6WKng]]></document>
		<document><![CDATA["Un estudiante de la @UPV encuentra trabajo a los 3 meses de terminar la carrera" @BragadoMonica Pdta Consell Social
https://t.co/QHm2mbODG6]]></document>
		<document><![CDATA[El titular no podía reflejar mejor esta realidad tan triste
Gracias @jagaraviles https://t.co/QORpMsOUAh]]></document>
		<document><![CDATA[.@hubertdreyfus @kreissdaniel From @UCBerkeleyNews: "Dreyfus’s influence will live on in the dozens of Ph.D. students he supervised and mentored"
https://t.co/1iwCpiS16P]]></document>
		<document><![CDATA[I regret @hubertdreyfus' passing. I feel him close to him, as I am following his podcasted Berkeley course on Existentialism
v/@kreissdaniel]]></document>
		<document><![CDATA[Just read Michael Gillespie's "Hegel, Heidegger, and the Ground of History"
A very balanced intellectual account of both authors. Worthwhile https://t.co/sJG4pusvOL]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades al equipo de deportes de @adeupv por el trofeo UPV!! Fue muy disputado!! @DAFADE 
https://t.co/dHWe916EB8]]></document>
		<document><![CDATA[I wonder the same as you! How much I have learned with "A secular age" &amp; "Sources of the self"! https://t.co/LtbRmLwP4Z]]></document>
		<document><![CDATA["People grow morally by making an effort to become more aware of their own habits of mind and behavior" from 'The Power of Ideals']]></document>
		<document><![CDATA["People can reflect on their own emotional states and work toward aligning their emotions with their ideals" from 'The Power of Ideals']]></document>
		<document><![CDATA[#RecommendedBook "The Power of Ideals" William Damon &amp; Anne Colby
Basic virtues for moral growth: truthfulness, humility &amp; faith #Character https://t.co/wjCyHS0VFe]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre pensé que el debate era señal de salud democrática. ¿Tendrá razón @hermanntertsch sobre @NoALaIdDeGenero...?
https://t.co/TnJvZbhvKS]]></document>
		<document><![CDATA[@ThomasPfau3 Yes, indeed!]]></document>
		<document><![CDATA[Totally agree! https://t.co/NgECcZ8LZ0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: "It's pointless to be hopeless. Being hopeless wastes your present and your future."
@Malala #OptionB @intelligence2 https:…]]></document>
		<document><![CDATA[Del libro "Las pasiones y los intereses", de Albert Hirschman. De cómo se promovió el interés económico esperando que mejoraría la sociedad https://t.co/pm214vorqU]]></document>
		<document><![CDATA[Fr. Reese explains justice very well based on the character-based ethics in this @ThomisticInst #podcast
https://t.co/6hI9LqiKWy]]></document>
		<document><![CDATA[This text by @nytdavidbrooks makes professors think: how are we helping 20-year students to think about their future
https://t.co/ShyuUHOXtz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fcomunav: 10 claves del Digital News Report 2017 en España #DNR17 de @digitalunav @unav y @risj_oxford https://t.co/I9AC2mwocX]]></document>
		<document><![CDATA[@moviecoaching Bingo. Gran película para forum. Te paso una de las escenas que más me gustan:
https://t.co/hlt6HJYNSJ]]></document>
		<document><![CDATA[Este verano hablaré en las @JUPirineos sobre Nietzsche y la virtud
Gracias x invitarme @aitorrodriguez @BelaguaFase2
https://t.co/wmjrd57Y4J]]></document>
		<document><![CDATA[@moviecoaching Muchas gracias, @moviecoaching! Con ganas de ver pronto "Un hombre para la eternidad"]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que surgen nuevos ídolos entre la gente joven. A Messi y Gassol, se le están uniendo ya Faker y Olofmeister
https://t.co/VY89wClbha]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades, Mar! Me encantó la defensa, y todavía más el contenido. Suerte para los nuevos proyectos intelectuales! https://t.co/5ISvO8EMOM]]></document>
		<document><![CDATA[Como tenga razón Juan Manuel de Prada, en la escuela y la universidad lo de menos será aprender...
https://t.co/OIQjv3kXaX]]></document>
		<document><![CDATA[Leí "Dar y Recibir" de @AdamMGrant, y me encantó su propuesta de reciprocidad para saber cómo ayudar a los demás https://t.co/iohxHfoaYx]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades, Íñigo @pirfano, por tan estupenda iniciativa. Ojalá hubiera podido estar allí! https://t.co/xF96lTK1gd]]></document>
		<document><![CDATA[@fcomunav @csadaba @unav @alumni_unav Felicidades, @csadaba! Todo un reto por delante. Mucho ánimo desde Valencia!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@PepeJarque @proyecto_avanza Madre mía, Pepe! Lo que habrás disfrutado allí!]]></document>
		<document><![CDATA[@tommy_chav @davidcerdag Tuve la inmensa suerte de estudiar toda la carrera en el @cmalameda. Ahí cultivé amistades y lecturas que me ayudaron a crecer como persona]]></document>
		<document><![CDATA[@tommy_chav @davidcerdag Sí, es cierto. Y seguro que se nota más en Medicina. Pero la universidad te permite abrirte a personas y lecturas no restringidas a la Fac.]]></document>
		<document><![CDATA[@tommy_chav @davidcerdag Bueno... Mi experiencia en la carrera no fue nada utópica. Gracias a la gente de la que me rodeé y a los libros que leí, crecí como persona]]></document>
		<document><![CDATA[Pues, como tenga razón @NandoPerez, quizá tengamos que replantear.... mmm... sí, cómo estamos educando https://t.co/DlValVM4zv]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Scruton_Quotes: "Beauty is assailed from two directions: by the cult of ugliness in the arts, and by the cult of utility in everyday li…]]></document>
		<document><![CDATA[Totalmente de acuerdo, @davidcerdag! https://t.co/6GIBPx3odo]]></document>
		<document><![CDATA[Cierto! Y la experiencia de los alumnos de @adeupv que conozco es muy buena! https://t.co/9G5KBIdTD7]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí he estudiado yo: en @TelecoUPV! Doy fe de la preparación que se alcanza en @UPV y en Teleco! https://t.co/WBYhLRZh6K]]></document>
		<document><![CDATA[@donru_ @MartinMontoya__ Qué gran libro, el de Barioná! Gracias, Rubén!]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado este comentario de @Jdehevia tras participar ambos en una tertulia humanística la semana pasada.
https://t.co/QOnLAUDzQy]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es el aniversario del fallecimiento de GK Chesterton.
Thank you @ccpecknold for such a jewel for all the Chesterton's "friends". https://t.co/yrZyYqehLG]]></document>
		<document><![CDATA[@AteneoValencia @UCV_es Pienso que esta conferencia le puede gustar a @DostoievskiFM @LuisDaniel_BF @JaimeNubiola @jrAyllon @ClubChesterton]]></document>
		<document><![CDATA[@UPV Felicidades, @RicardoAbadJ! Un honor verte en @UCBerkeley. Mucha suerte con la aventura americana!]]></document>
		<document><![CDATA[@cripoll Felicidades, Carlos!]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí recopilo artículos publicados en @lasprovincias @levante_emv @conoZe @alfayomegasem cuando dirigí el @cmalameda https://t.co/oSxYBqILnH]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de subir a @academia una recopilación de los Discursos Académicos pronunciados en @cmalameda durante 2003-2012 https://t.co/xjzzciqZS2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: Focus less on doing better than others, more on making others better. Status is fleeting; likeability lasts.
https://t.co/Y…]]></document>
		<document><![CDATA[@AmparoLopezMeri Felicidades, Amparo! Habrá sido un gran fin de semana. No todas las tesis terminan así de bien!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas felicidades a todo el equipo de @adeupv por tan buen resultado! https://t.co/bGEJafzv0Q]]></document>
		<document><![CDATA[Agree. And thanks for the reminder! We forget this simple thought so many times https://t.co/CRJ6TGATuH]]></document>
		<document><![CDATA[@Inmadepascual @mercedeshosg @amparoaq @alvarogafu ¿Eso sucede todos los días en Madrid?]]></document>
		<document><![CDATA[@culturasucm ¡Cuántos buenos recuerdos del Peñalara! Qué envidia, Álvaro!!]]></document>
		<document><![CDATA[@puigfe Así lo espero. Que lo disfrutes, Jorge!]]></document>
		<document><![CDATA[@AteneoValencia @UCV_es Acabo de subir a @academia la conferencia La belleza nos salvará de la crisis: La propuesta educativa de Dostoievski
https://t.co/CCmvDFhGeO]]></document>
		<document><![CDATA[Optimism + Mission + Social Good --&gt; Pride :: strong factor for engagement at work
Not a bad finding, @AdamMGrant!
https://t.co/NdotmYYpS6]]></document>
		<document><![CDATA[Agree. Maybe we need more focus on fear-liberating reasonings in those things that matter most. Thanks, @arthurbrooks https://t.co/5sJpanVsao]]></document>
		<document><![CDATA[@valenciaplaza Orgulloso de haber estudiado Teleco en @UPV, y de ser profesor ahora en @adeupv!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AuroraPimentel: @GregorioLuri “La mediocridad consiste en estar delante de la grandeza y no darse cuenta”

G. K  Chesterton]]></document>
		<document><![CDATA[@candela_baviera Muchas gracias, Candela!!]]></document>
		<document><![CDATA[Muy de acuerdo! https://t.co/ygkFce491W]]></document>
		<document><![CDATA[@rmaragu @AteneoValencia Muchas gracias, Rafa! La charla va en la línea de tantas conversaciones mantenidas sobre formación]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AteneoValencia: Vaya clase magistral de una hora y cuarto dio @tomasbaviera este martes en el Salón Sorolla. Enorme la ovación de todo…]]></document>
		<document><![CDATA[Fue una gozada hablar ayer en el @AteneoValencia sobre #belleza y #educación. Gracias a @UCV_es por la invitación!
https://t.co/8gPf8rbYnO]]></document>
		<document><![CDATA[@ChemaLamiran @ambapui @UEValencia Congrats! First, but not last...]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de conocer el fallecimiento de Toni, coord. de servicios en @adeupv. Le he conocido este cuatrimestre, y lamento mucho la pérdida. DEP]]></document>
		<document><![CDATA[An innovative way of reading a Great Book trough a Twitter-based conversation: Seminary on #CivDei by @ccpecknold https://t.co/mEWuVtJT8L]]></document>
		<document><![CDATA[Felicidades, @MotorUpv!! Un premio muy merecido, con todo el trabajo que habéis hecho este curso!! https://t.co/QszURh2lpe]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre la graduación de los Masters de @Fundesem, en la que participé
https://t.co/OWXl4oaXRg]]></document>
		<document><![CDATA[Great, @FSUPVteam!!!! Congratulations. This is a very well deserved award for all your remarkable work during this year! https://t.co/T1Y2eHzbB1]]></document>
		<document><![CDATA[@andrescardenasm @fronterad Muchas gracias, Andrés! Me alegra saber que te ha gustado la conferencia, y que le hayas sacado tanto partido. Ah! Me encanta Malick!]]></document>
		<document><![CDATA[@JUPirineos @unav Gracias por contar conmigo! Nos vemos en tres días]]></document>
		<document><![CDATA[La semana que viene impartiré un seminario sobre Nietzsche y la virtud
Será en las @JUPirineos, una universidad de verano organizada x @unav https://t.co/NZJcJTKn9x]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinMontoya__ Magnífico GKC!]]></document>
		<document><![CDATA[No puedo estar más de acuerdo, @MariaT0! Es una de las autores preferidas: que leo y que recomiendo. https://t.co/Yjxx3zDgCF]]></document>
		<document><![CDATA[@puigfe Me alegro de que te haya gustado, Jorge! Ojalá lo leyera más gente...]]></document>
		<document><![CDATA[It was a pleasure to be at @Fundesem's commencement. I was invited to speak on "Working with Passion". Congratulations to all students! https://t.co/fLf5ewcsb8]]></document>
		<document><![CDATA[Good recommendations from @nytdavidbrooks for building character
https://t.co/Yyhvu4we41]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: Cardinal rule of humor at work: make fun of yourself, not others. 
@thejoelstein @aaker:
https://t.co/0LQwaKOG6W]]></document>
		<document><![CDATA[@GarbiMuguruza @CColomerB Felicidades, Garbiñe!!!! Gracias por todo tu trabajo y tu ilusión!!]]></document>
		<document><![CDATA[@vginer_upv Felicidades, Vicente! Buen verano a la vista.]]></document>
		<document><![CDATA[Como dice @higiniomarin1, el contenido de la entrevista es mejor que el titular.
https://t.co/ngnZfcTp8F]]></document>
	</documents>
</author>