<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Nunca terminamos de conocer a las personas, y cuando crees conocerlas, te sorprenden.]]></document>
		<document><![CDATA["Menos mal que nadie escucha lo que pienso."]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp se cae tres días después de que Facebook lo compró.

Conclusión: Facebook caga todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bueno de Twitter es que te das cuenta que no eres el único al que le pasan ciertas cosas.]]></document>
		<document><![CDATA[Jamás te llamaría error ni por orgullo, no después de tantas sonrisas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y cuando menos te lo esperas, es cuando las cosas cambian.]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez extrañe y recuerde a algunas personas, pero no las quiero de vuelta.]]></document>
		<document><![CDATA["No te rindas, el principio es siempre la parte más difícil."]]></document>
		<document><![CDATA[Teniéndote, no pido más.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy solo te he stalkeado 87 veces. Me estas perdiendo bebé.]]></document>
		<document><![CDATA[Los tatuajes no te hacen delincuente y las corbatas no te hacen un decente.]]></document>
		<document><![CDATA["Y me enamoré como hoy ya no se enamoran."]]></document>
		<document><![CDATA["Borrón y sonrisa nueva, de eso se trata."]]></document>
		<document><![CDATA["El dolor cambia a la gente."]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es tan buena maestra que si no aprendes la lección, te la repite.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie verá las cosas buenas que haces hasta el día en que les haga falta.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya dejen de decir que se alquilan para el 14 de febrero. Si nadie los quiere gratis, mucho menos van a pagar por ustedes.]]></document>
		<document><![CDATA[Te abraza y desaparecen los problemas.]]></document>
		<document><![CDATA["Y créeme, hay cosas que llegan, marcan y se van."]]></document>
		<document><![CDATA[Y la persona que creía diferente resultó ser igual al resto.]]></document>
		<document><![CDATA[Me gustaría irme a vivir a mi imaginación porque allá siempre me salen las cosas como quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[Whatsapp debería avisarme si sonríes cuando lees lo que escribo.]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las personas tienen derecho a la estupidez, pero algunas abusan del privilegio.]]></document>
		<document><![CDATA[Te quiero como para escuchar tu risa toda la noche y dormir en tu pecho, sin sombras ni fantasmas, te quiero como para no soltarte jamás.]]></document>
		<document><![CDATA["Me encanta cuando esa persona hace lo que esperas sin que se lo pidas."]]></document>
		<document><![CDATA[Algún día diré "no fue fácil, pero lo logré".]]></document>
		<document><![CDATA["Fuman por moda. Mueren por imbéciles."]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que te quiero y lo que me queda por quererte."]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida, a veces lo que parece un final, realmente es un nuevo comienzo.]]></document>
		<document><![CDATA["No soy una persona perfecta. Cometo errores, por eso aprecio a los que se quedan conmigo después de saber cómo soy."]]></document>
		<document><![CDATA["Eres eso que no quiero perder nunca."]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá todo fuera como antes, ojalá nada hubiera cambiado.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi cuerpo se levanta a las 6 de la mañana, pero mi cerebro se despierta tipo 11 de la mañana.]]></document>
		<document><![CDATA["No sabes si el sentimiento es real hasta que lloras."]]></document>
		<document><![CDATA["La sencillez enamora."]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como una buena decepción para abrir los ojos y cerrar el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[Me caes mal, pero que te trate bien no significa que sea hipócrita, eso se llama educación.]]></document>
		<document><![CDATA["Las puñaladas de frente, por favor."]]></document>
		<document><![CDATA["Lucha por todo aquello que te saque una sonrisa."]]></document>
		<document><![CDATA["Si una persona vuelve a tu vida para remediar el error que cometió, entonces vale la pena."]]></document>
		<document><![CDATA[Todos hemos sido un globo enamorado de un cactus.]]></document>
		<document><![CDATA["Hay momentos en los que, miras atrás, y no sabes exactamente qué pasó. Sólo sabes que, desde que pasó, nada volvió a ser lo mismo."]]></document>
		<document><![CDATA["Tú primero, el mundo después."]]></document>
		<document><![CDATA[Soy del tipo de personas que se preocupan por todos, aunque yo a los demás les importe una mierda.]]></document>
		<document><![CDATA["Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un día antes ni un día después."]]></document>
		<document><![CDATA[Seamos felices, no importa si somos algo o no.]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana es lunes
Mañana es lune
Mañana es lun
Mañana es lu
Mañana es l
Mañana e
Mañana
Mañan
Maña
Mañ
Ma
M
Má
Máte
Máten
Mátenme]]></document>
		<document><![CDATA["Escribir un mensaje con lágrimas en los ojos."]]></document>
		<document><![CDATA[ ¿Cuál es tu talento? 
 Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca digas adiós hasta que no estés seguro de poder soportar la ausencia de esa persona.]]></document>
		<document><![CDATA["Lo importante es reír, y reír juntos."]]></document>
		<document><![CDATA[Confianza no es saber todo del otro, es no necesitar saberlo.]]></document>
		<document><![CDATA["Dicen que quien menos demuestra, es quien más siente."]]></document>
		<document><![CDATA[Por fuera de hierro, por dentro de cristal.]]></document>
		<document><![CDATA["Cualquier persona puede hacerte feliz haciendo algo especial pero solo alguien especial puede hacerte feliz sin hacer nada."]]></document>
		<document><![CDATA["Mi venganza es ser feliz."]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué las personas eligen el 14 de febrero para demostrarles a las personas que las quieren? ¿Por qué no todos los días?]]></document>
		<document><![CDATA[Una buena pareja es la que se ayuda mutuamente para corregir sus errores y ser mejores personas, superando obstáculos y estando juntos.]]></document>
		<document><![CDATA["Ni en un día se quiere, ni en dos se olvida."]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre habrán recuerdos que nos llenen el rostro de sonrisas."]]></document>
		<document><![CDATA["En la vida hay que vivir de realidades y no de ilusiones."]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es 14 de Febrero, después 15 y así.]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que el que menos demuestra, es el que más siente.]]></document>
		<document><![CDATA["A veces, debes aceptar las cosas como son y no como quieres que sean."]]></document>
		<document><![CDATA[Me lo callo todo, pero el día que explote, muchos os vais a ir a tomar por culo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ni celoso ni pollas, lo que es mío es mío y no se toca.]]></document>
		<document><![CDATA[No se preocupen porque estarán solos el 14 de febrero, también lo estarán el 15, el 16 y probablemente el resto del año.]]></document>
		<document><![CDATA["Esas ganas de cerrar los ojos y que todo vuelva a ser como era antes."]]></document>
		<document><![CDATA["Tenemos que pensar menos, y mandar a la mierda más."]]></document>
		<document><![CDATA[No te rindas, el principio es siempre la parte más difícil.]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres que algo te salga bien, no se lo digas a nadie."]]></document>
		<document><![CDATA["Las palabras solo duelen cuando te importa quién las dice."]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre habrán recuerdos que nos llenen el rostro de sonrisas."]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando era niño, mi red social se llamaba "la calle".]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas que se ríen mucho son las que mas han sufrido.]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero noviazgo tiene:

Peleas]]></document>
		<document><![CDATA[-Has cambiado.
+Por algo será.]]></document>
		<document><![CDATA[Es increíble cómo una persona te puede cambiar el ánimo en cuestión de segundos.]]></document>
		<document><![CDATA["Y cuando menos te lo esperas, las cosas buenas suceden."]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando te elegí a ti, desapareció el resto.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que saber diferenciar entre las personas que se van porque quieren irse y las que se van porque no saben cómo quedarse.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente lo llama Día de San Valentín, yo lo llamo viernes.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que sucede una vez puede que no suceda nunca más, pero todo lo que sucede dos veces, sucederá, ciertamente, una tercera.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces no necesitas a alguien que te levante del suelo, sino alguien que se acueste a tu lado hasta que te puedas levantar.]]></document>
		<document><![CDATA[Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar
Aguantar

¡EXPLOTAR!]]></document>
		<document><![CDATA[¿Nunca habéis querido conocer a una persona por primera vez otra vez?]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que quiero contigo no lo quiero con nadie mas."]]></document>
		<document><![CDATA[3 palabras, 13 letras, 1 tristeza: 'mañana es lunes".]]></document>
		<document><![CDATA[MI ABUELA ME DIJO QUE "EL MEJOR REGALO ES TENER SALUD". PERO, ¿SABÉIS QUÉ? EL MEJOR REGALO ES TENER UNA ABUELA.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, cuando renuncias a alguien, no es porque no te importa, sino porque te das cuenta de que tú no le importas.]]></document>
		<document><![CDATA["Si tiene que ser, será."]]></document>
		<document><![CDATA[Si supieras que cuando me escribes algo bonito lo leo como 20 veces.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál era tu sueño cuando eras niño?
Crecer...
¿Y cuál es tu sueño ahora?
Volver a ser niño.]]></document>
		<document><![CDATA[Gente que pide perdón.
Gente que asume "echar de menos".
Gente que vuelve a hablar contigo después de discutir.
GENTE QUE VALE LA PENA.]]></document>
		<document><![CDATA[Él empezó a ignorarla. 
Ella empezó a olvidarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces sólo me siento mal, sin una razón ni una explicación, no sé por qué ni cómo ni cuándo, a veces sólo me siento mal.]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como una buena decepción para abrir los ojos y cerrar el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[No descuides a una persona por el simple hecho de que sabes que va a estar siempre ahí. Quizás deje de estar algún día.]]></document>
		<document><![CDATA["La mejor parte de tu vida serán los pequeños momentos, aquellos que pasas riendo con alguien que te importa."]]></document>
		<document><![CDATA["Un gran error es arruinar el presente, recordando un pasado que ya no tiene futuro."]]></document>
	</documents>
</author>