<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @KwinterMARS: @Mariaanitto full free, -by softonic-, el unico qe rescato es el source, fue uno de los mejores fps MP pero ya tuvo su epo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juanchidure: @thomascardona2  te va comprarlo de a 2? Jajaja despues lo miro, que es? FPS , tercera persona , de miedo?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Juanchidure: @thomascardona2  te va comprarlo de a 2? Jajaja despues lo miro, que es? FPS , tercera persona , survival horror?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Casedro: Luego de mucho tiempo, volví a u FPS y el pulso y la ses de sangre se mantiene.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @isxslowpoke: Todo aquel que juegue specs ops the linea y se pone a jugar otro fps luego de eso, no tiene estomago.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GlosoNSV: Si amigos yo soy de esos que juega FPS con el mando de 360 en PC!! Vale,no a todos pero si a muchos...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lamarinaTOLOKA: #SurvMaryXere ¿ Maryrubi86 cuánto cuesta tu ordenador ? ¿ Cuántos fps te va minecraft ?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SalMC80: @theholyhill Yo soy muy de FPS y con Killzone, Battlefield 4 y COD Ghost tengo de sobra.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BlizzareGamesL: Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://t.co/ITCpXhjzVV - Como bajar el Lag! y Subir los FPS! en Minecraft 1.6.2 y 1…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nanito_94: @0chus0 @Juanjomg Al menos mantienen 60 fps en todas las plataformas, que lo veo muy fundamental para mantener el estilo CoD.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Kukisambas: @SmilehLOLz @gerardo_will Luego me pongo, y salían a cámara lenta por que cuando los pasaba se quedaban a 30 fps.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @solidraul: pero si bioshock infinite es la deconstrucción de los FPS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ABKristian: @sendohfox no me creo que estés comparando historias de géneros tan alejados del concepto KZ de FPS.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EcosaunaVE: Elige un protector solar con un factor de protección FPS 15 y con bloqueador de luz ultravioleta A y B #CuidaTuPiel]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TilienMoonScorn: @CarmenJJackson Mira quien lo dice, a que se tiro contra las torretas enemigas, Cuando juegues con 5 fps avisa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Qneng: The Stanley Parable Demo es mejor juego que el 75% de fps actuales. Y es una demo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Defconplay: ¿Cuál es tu FPS bélico de estas navidades? RT: CoD: Ghosts FV: Battlefield 4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @darkspank: @LuismiLorente Que eres un malo a los FPS!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeganDekita: Ayer un tío me dijo que soy una frikaza de las buenas JAJAJAJAJA claro, que también dijo que COD es el mejor FPS xdxdxd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VeganDekita: Decir que COD es el mejor FPS, es como decir que la película de los Juegos del Hambre es buena.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fpsgamestojoin: Es fin de semana. Pronto nuevos GamePlays en nuestro canal -FPS Games-.
http://t.co/k8Oql8fuMg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Eleenita_: "Las cosas cambian de golpe, cuando menos lo imaginas" http://t.co/gUxVjhb2SI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @arrategr: En El Camino @ Arzúa http://t.co/28bkesnegb]]></document>
		<document><![CDATA[RT @manufm97: Te quejas de unos 50 fps cuando siempre has grabado con 20, 30,8.... jajaj (@YouTube - http://t.co/7kSVhjXEWb)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pedrovk96: @bertofreeride @Albaws que corra a mas de 60 fps, 200 megas y cuenta en Steam]]></document>
		<document><![CDATA[RT @darrellcfh: En los últimos diez años ha habido 3 juegos FPS que han subido al Olimpo de los videojuegos: Half-Life 2, Bioshock y Dishon…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @frajimes: @sintetia claramente un desajuste entre oferta y demanda y un fallo en el diseño de la educación en España. Se necesitan más …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ···&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RungridZ: @Fernn_fps สวด ไร 555555555555]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FranchuCRPB: Mierda el lol me tira pocos FPS :/]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elmayoo97: Este programa para mi es el mejor, los fps me va a 60 fps con action!
y pues lo de action (@YouTube http://t.co/tSGlb9gR0O)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vale_Fps: Participa para la posibilidad de ganar una targeta de regalo Visa $50 con @mamalatina http://t.co/nNPKAm3vs6 #sabiduriademama…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @manue_espertche: Que broncan que se me bajen los fps asiiii]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nanito_94: @rulk81 Yo también quiero el Ghosts, pero esperaré a navidades... Demasiados fps por metro cuadrado xDD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AugustoRevello: Aunque bueno, es un 3rd Gen FPS, todos son así...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diegodastoli: Pato me dijo qu le istale el lol , salieron ese 0 fps]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlexPowerUp: @FuckoffTron yo lo juego sin caidas de FPS y a 1080p en mi PC, mucho mejor que en Wii U.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ocelot232: Hoy voy a subir dos videos, uno de deus ex y el otro de una prueba de FPS de Splinter Cell Blacklist]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EliasElguetta: 600 fps me anda el iao, TE AMO RADEON]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fercarrascof: @roxmgs Frames per second. El video standard corre a 30. Algunas cámaras graban en progresivo y te dan hasta 24 fps, la v…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @eatejada: @RafaMenjivar candidato a VP invita a FPS @Adriana_Vice @PanchoLainez @ReneQadra y @OscarOrtizsv a Debatir sobre educación.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LVPrieeTo: Puedo incluso pasar por alto la bajada constante de FPS y el Lag. Un juego totalmente recomendable.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FranMartinFML: jugar a casi 30 fps madre del señor D: , se nota que esta mejor que antes D:]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vale_Fps: Sorteo de 2 carteras espectaculares de @Paurubio con @JustFabonline @Joryckyt y @Mcontemporanea #PauRubioJustFab http://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Asteriiix: #HTCOne tiene estabilización óptica de imagen y chip de vídeo ImageChip2, graba vídeo con HDR, 1080p y 60 fps. #VueltaAlMund…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vale_Fps: Sorteo de 2 carteras espectaculares de @Paurubio con @JustFabonline @Joryckyt y @Mcontemporanea #PauRubioJustFab http://t.co/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DanNyBastosS: Sabonete facial mkmen e hidratante facial mkmen com FPS 25 http://t.co/LfWoqQhQih]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ··=&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuevoCabreado: fps]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HuevoCabreado: Hazme rt con tu bot]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cinecurioso94: James Cameron aspira a un estándar cinematografico de 60fps , defiende el realismo y naturalidad que ofrecen los  48/fps.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PikAHiMoViC: @CarlosNevado98 YouTube lo procesa a 29 fps, así que no merece la pena a 60...Según la calidad del vídeo, renderízalo así …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ZapateandoML: Comunicado del Consejo Tiyat Tlali: la lucha sigue http://t.co/R0OHvTOiXi]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FPSPO: La FPS dispondrá de 4 autobuses para el viaje a Lugo a ver jugar al sporting, el mismo junto con la entrada,... http://t.co/hPBk…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Rinzheim: @Tokiremu en serio conserva los problemas de fps de una versión de segunda generación? that's sad xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ImEduu: @Onlyk93 Aprende a leer y mira mis tuits anteriores. Y claro que hay mejores fps, pero si te mola la competición, juega a CoD.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @deEgea551: Eso si, ojito con los exclusivos de salida de X1, con un DR3 a 5 FPS y un Ryse mas malo si cabe que lo que se vio en el E3 p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Pablo_SoriRock: @animasrob Perfecto. Ya no hay excusa para no jugar al lol fuera de casa. Con eso a 100 fps por lo menos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PiXSiC: SuperHOT - Jugando con el tiempo http://t.co/gWGqT1sN1T #FPS #steam #SuperHot #videojuegos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xoancastro: @mediapinta coa tarxeta gráfica teño 2 xogos de regalo a escoller e este está na selección. Téñolle ganas pero tamén proble…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ···&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Womanlife2: CREAM PEARL Crema de Perla. Cosméticos y productos de belleza para la mujer en Womanlife http://t.co/Uh4hI7I2et]]></document>
		<document><![CDATA[RT @copc_cat: @IngensNetworks és el patrocinador del concurs de fotografia "De reüll" #FPS http://t.co/zsJftFAzVz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @consolasgames: Comienza la guerra, ¿Call of Duty perderá su trono en los FPS? - #fb http://t.co/kdpyc2n8C7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JonathanEOM: @Skyshock89 sky juegas a 140 fps y yo a 8 TT.TT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @copc_cat: RT @Our_Brain: 17 de noviembre: FIESTA PSICOLOGÍA SOLIDARIA en Barcelona por @copc_cat Más info: http://t.co/WnYW10Hiu7 #FPS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Cesar_Castilllo: #VueltaAlMundoHTC con @HTCMexico #BoomSound  es incomparable por calidad de grabacion a 60 FPs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FollowLottus: @aritha2805 ni sabes lo que son los FPS....Y seguro el broder no entiende que es otra cosa, derre juega pésimo o juega we…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiichaelE: Producción y Edición de Vídeo Clip Musicales Incluye (StoryBoard, Edición, Grabación) FULL HD 60/30 Fps +... http://t.co/itM…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HereIsTheAkward: Todos los FPS: Tus compañeros: La misma arma que la tuya; el sargento: es negro; tus enemigos: rusos, eres: americano …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MaaatiAcosta: Ya instale el driver, me llega a tirar pocos fps, tiro todo a la mierda y la concha de su madre jajaj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Trulli_UB: Las entradas baratas para Lugo, solo a quien viaje en el bus de la FPS http://t.co/wVEI1fFCO5]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vale_Fps: Participa para la posibilidad de ganar una targeta de regalo Visa $50 con @mamalatina http://t.co/nNPKAm3vs6 #sabiduriademama…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vale_Fps: Celebra el #MesdelaHerenciaHispana con @IMUSAUSA y @asandosabroso y gana un paquete de regalo via @NaturalmentMama http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vale_Fps: Participo en el #sorteo de Imusa y McCormick http://t.co/t9XyJGOPpa via @colombianaenCA  #MuyLatinas #Giveaway :)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Shuliaaans: alex1080p jajaajjaj todo fps todo manco gordo asco virgo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BlackLothos: @GAMERS_MEX nel. Lamentablemente nada le ganará a GTAV durante mucho tiempo. Los FPS son un gran nicho, pero estatico]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TobyBredren: @MmorpgNacho Es como que digas que en minecraft solo agregan bloques nuevos, es que no hay mucho que agregar en un FPS :P]]></document>
		<document><![CDATA[RT @khnoumecthelion: @AlexMarquino @GonzaloMuries @Daredawk @PetitCoquette sí, en medio/bajo, a 800x600 y a 15 FPS xD!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Max55232: @JemiLove24 Ok oye y me ayudas a instalar optifine sin virus? es que odio el lag me va a 28 fps xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pielmedicalmcbo: #NuevosProductos Heliocare Gel FPS +50 ¡Nunca más salgas sin tu protector solar! Sin excusas, ahora puedes adquirirlo …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_loreteam: Como no me vaya a un millon de FPS...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MrLuigi002: Si, tengo un don para jugar a juegos FPS xD
Espero que con BF4 mejore, porque va a haber una (@YouTube - http://t.co/CaYgVx…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TuEol: Atípica comparativa entre el 'Battlefield 4' de PC y consolas http://t.co/UVBpaycRyB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Nedrielmiu: @Robertixo153 @Josito011 Rara si que ha sido, porque no tenía ni ping ni fps y aún así habían congelación de imagen por la …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @F_DaVid_A: @NaeVal ¿Que te compraste flOW en PS3?, pues Sony te lo da gratis, a 1080p y 60 fps en PS4 ¿Pillaste Sound Shapes en PS Vita…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SrNerato: @Alex_Nator Bueno, un logro... En 360p y con bajones notables en FPS. Me da a mi que lo doy por imposible hasta que tenga mej…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BOOSTHUNT3R: @callejongamer CODGHOST @InfinityWard  va a barrer hasta con MW2. ES UN JUEGO FPS DE ALTA COMPETENCIA UNICO. NO PA DOMINGU…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ivanremix: @CelopanYT  dicen que los juegos van a mas fps no se si es verdad]]></document>
		<document><![CDATA[RT @guandike: Dead Effect

Usted es un miembro de élite de la Unidad 13. Lucha por tu vida en un juego FPS SCI-FI que enviará... http://t.c…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jakrillexp: hoy he tocado los 200 fps :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nachoMoL: Nos han prometido Killzone a 1080 y 60 FPS, pero todavía seguimos esperando ese tráiler de Killzone 2 de hace unos cuantos E3…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RuIoCruz: &amp;gt;Bálsamo Labial Natural Nuxe Paris

Bálsamo labial FPS 15

SAN MIGUEL DE ALLENDE QUERÉTARO GUANAJUATO

FACE MIDerma

http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MMORPGHispano: #Warface se prepara para su lanzamiento el próximo 21 de octubre http://t.co/MEgkHk216I #mmo #fps #f2p http://t.co/k0KIM…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @matos_diego: DICE se muestra satisfecho por el feedback de la beta de 'Battlefield 4'  http://t.co/8OVDYdfism vía @vidaextra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LordAerth: En serio, necesito una tarjeta gráfica. Me frustra que de los 38 juegos que tengo actualmente en Steam solo puedo jugar 4 si…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FPS_TPS_BOT: Ahhhhhhhhh----!!! 　　●＿●]]></document>
		<document><![CDATA[RT @deEgea551: Pobre del desgraciado que se compre una consola next-gen de salida, con tanto retraso de lanzamientos y juegos 'next-gen' a …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Andresito_epi: Si no os molan los FPS de los 90, ¿cómo podéis vivir con vosotros mismos? ¿Cómo es despertarse así de muerto por las mañ…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Andresito_epi: Si os molan los FPS de los 90 y no conocéis The AMC TC, igual queréis echarle un vistazo a esto: http://t.co/T0tPYJ3kfn]]></document>
	</documents>
</author>