<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No se encuentran las mismas personas dos veces.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi lado tierno sólo lo conoce quien se lo merece.]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que te quiero y lo que me queda por quererte."]]></document>
		<document><![CDATA["Te quiero y no sabes cuánto."]]></document>
		<document><![CDATA["Confianza no es saber todo del otro, es no necesitar saberlo."]]></document>
		<document><![CDATA[Ser amable hoy en día es tan raro que lo confunden con ligar.]]></document>
		<document><![CDATA[Por los que quedaron en el camino,por los q lo han conseguido,por los q están luchando y pr los q lo harán
#DíaMundialContraElCáncer]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende a disfrutar las pequeñas cosas de la vida, porque tal vez algún día te des cuenta de que no eran tan pequeñas.]]></document>
		<document><![CDATA["Mirando a la nada, pensando en todo."]]></document>
		<document><![CDATA["Prohibido rendirse, respira hondo y sigue."]]></document>
		<document><![CDATA["Tú sólo quédate conmigo, yo prometo hacerte sonreír."]]></document>
		<document><![CDATA[Tarde o temprano se acaba notando cuando le importas a alguien y cuando no.]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie dijo que sería fácil."]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el orgullo dice ya no más, el amor susurra un intento más".]]></document>
		<document><![CDATA["Lo mejor está por llegar. Confía."]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre hay una conversación en WhatsApp que nunca borras."]]></document>
		<document><![CDATA[¡QUE VIVAN LOS PUEBLOS, SUS FIESTAS, SUS LIADAS, SUS VERANOS, SUS BORRACHERAS, SUS AMIGOS QUE SON PARA TODA LA VIDA!]]></document>
		<document><![CDATA[Deja que hablen de ti. Total, tú sabes quién eres, qué haces, qué hiciste, qué dijiste y ellos no.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca dejes pasar una oportunidad. Quizá no vuelva nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bien disfrutado, jamás es olvidado.]]></document>
		<document><![CDATA["Ni en un día se quiere, ni en dos se olvida."]]></document>
		<document><![CDATA["Si quieres que algo te salga bien, no se lo digas a nadie."]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedo con quien me cuente los lunares y no los errores.]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de: quedarse en pijama, dormir, comer, tuitear, escuchar música, ver películas y no peinarse.]]></document>
		<document><![CDATA[No cambié, sólo aprendí, y aprender no es cambiar, es crecer.]]></document>
		<document><![CDATA[Los huevos que no tuviste para cuidarla, vas a tener que tenerlos para verla con otro.]]></document>
		<document><![CDATA["Si vas a hacer un cambio en tu vida, que sólo sea para mejorar."]]></document>
		<document><![CDATA[A veces uno no sabe a dónde va, pero si a dónde no quiere volver.]]></document>
		<document><![CDATA[La persona que deja de contestar en WhatsApp tiene la obligación de comenzar la siguiente conversación. Está en la Biblia.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando era un bebé: Yo sólo comía, dormía y todo el mundo pensaba que era bello. Extraño esa vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero un "para siempre" de unos meses, yo quiero un "poco a poco" que dure siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[Perdí mi dignidad al mandarte ese último mensaje, pero tú perdiste a alguien que no le importó perder la dignidad con tal de no perderte]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto menos sepa la gente de ti, mejor."]]></document>
		<document><![CDATA[Contigo dan ganas de vivirlo todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Me he arrepentido más veces de ser buena persona que de ser un hijo de puta.]]></document>
		<document><![CDATA[A medida que las personas te hacen daño, te vas haciendo más frío.]]></document>
		<document><![CDATA[OK, la última. *Se muere*
OK, la última. *Se muere*
OK, la última. *Se muere*

Yo, jugando Flappy Bird.]]></document>
		<document><![CDATA["La sencillez enamora."]]></document>
		<document><![CDATA["No soy una persona perfecta. Cometo errores, por eso aprecio a los que se quedan conmigo después de saber cómo soy."]]></document>
		<document><![CDATA[" Y entonces fingí que estaba bien, todos me creyeron, menos yo, sabía que todo lo que sentía dentro de mí, me dolía."]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca te enamores dos veces de la misma persona, la segunda vez sólo te enamoras de los recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA["Menos mal que nadie escucha lo que pienso."]]></document>
		<document><![CDATA["Un beso en la frente no es para cualquier persona."]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá, estoy embarazada.
¡Ay hija, tanto que veíamos la rosa de Guadalupe y me sales con esto!]]></document>
		<document><![CDATA[No me arrepiento de nada, pero sí me hubiera gustado haber tomado mejores decisiones en algún momento de mi vida.]]></document>
		<document><![CDATA["Serás feliz me dijo la vida, pero primero te haré fuerte."]]></document>
		<document><![CDATA[No hay tiempo para el pasado cuando el futuro tiene mejores oportunidades.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces simplemente, te cansas.]]></document>
		<document><![CDATA["Jamás te llamaría error ni por orgullo, no después de tantas sonrisas."]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo miedo. 
¿De qué? 
De que te canses de mí. 
¿Tú te cansas de respirar? 
No. 
Pues es lo mismo.]]></document>
		<document><![CDATA["Nada sucede por casualidad, todo tiene un motivo."]]></document>
		<document><![CDATA["Las puñaladas de frente, por favor."]]></document>
		<document><![CDATA[La distancia sirve mucho para valorar a las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[Domingo de: quedarse en pijama, dormir, comer, tuitear, escuchar música, ver películas y no peinarse.]]></document>
		<document><![CDATA[No confío fácilmente, así que cuando te diga confío en ti, por favor, no hagas que me arrepienta.]]></document>
		<document><![CDATA["A veces es mejor no saber nada de nadie."]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando tienes buen corazón:

ayudas demasiado,
confías demasiado,
entregas demasiado,
amas demasiado...

y siempre serás el más perjudicado.]]></document>
		<document><![CDATA["Serás feliz me dijo la vida, pero primero te haré fuerte."]]></document>
		<document><![CDATA["No sé qué tienes, pero lo tienes."]]></document>
		<document><![CDATA[He sido amigo de gente que ahora mismo me da asco.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos llevamos el nombre de alguien escondido entre cada sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie encuentra su camino sin haberse perdido varias veces.]]></document>
		<document><![CDATA[La persona que necesitas es aquella que teniendo la libertad de hacer lo que quiera te elige a ti en todo momento.]]></document>
		<document><![CDATA[Es imposible no querer darle un beso cada vez que sonríe.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando quieres algo y sabes que valdrá la pena, no te cansas y no dejas de luchar.]]></document>
		<document><![CDATA["Lo importante es reír, y reír juntos."]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá tuviera por la noche el sueño que tengo por las mañanas.]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos en un país donde:

La clase obrera no tiene obras.
La clase media no tiene medios.
Y la clase alta no tiene clase.]]></document>
		<document><![CDATA["Dormir es bueno, te olvidas de todo por un rato."]]></document>
		<document><![CDATA["Que tu vida no dependa de quien viene o se va."]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo que me fallé mil veces a mí por no fallarte a ti.]]></document>
		<document><![CDATA[Entre broma y broma, la verdad se asoma.]]></document>
		<document><![CDATA["Lo que te quiero y lo que me queda por quererte."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuanto más te necesito, más lejos pareces estar."]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie dijo que sería fácil."]]></document>
		<document><![CDATA[O le echas cojones, o te quedas sin nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedo con quien me cuente los lunares y no los errores.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando las cosas no se planean, salen mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[La música es el transporte que te hace viajar sin moverte,te hace recordar lo que creías olvidado, te puede destruir o levantar en segundos.]]></document>
		<document><![CDATA["Los abrazos por la espalda, esos son los mejores."]]></document>
		<document><![CDATA["Un aplauso para la mujer que conquista, sin faldas cortas, sin grandes escotes, solo con una sonrisa, su mirada y su forma de ser."]]></document>
		<document><![CDATA[No seas la segunda opción de nadie. O te eligen ahora, o te pierden para siempre.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, cuando renuncias a alguien, no es porque no te importa, sino porque te das cuenta de que tú no le importas.]]></document>
		<document><![CDATA["Un día me decepciono quien menos lo esperaba y comprendí que todo cambia y todo pasa, y que debes ser fuerte y mostrar tu mejor sonrisa."]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que cuando echamos de menos a alguien, realmente echamos de menos cómo nos sentíamos nosotros mismos con esa persona.]]></document>
		<document><![CDATA[El problema es que a veces decimos adiós y dejamos la puerta abierta.]]></document>
		<document><![CDATA[El viernes, es el único día de la semana que se permite decir buen día.]]></document>
		<document><![CDATA[No te vayas, ni aunque te lo pida.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces es necesario distanciarse de la gente. Si les interesas, se darán cuenta; si no lo hacen, sabes a qué atenerte.]]></document>
		<document><![CDATA["El amor es tan importante como la comida. Pero no alimenta". 
Gabriel García Márquez.

GRACIAS POR TANTO.]]></document>
		<document><![CDATA[No todo el que da consejos sabe cómo salvarse a sí mismo.]]></document>
		<document><![CDATA[¿DÓNDE ESTÁ EL BOTÓN PARA REINICIAR LA SEMANA SANTA?]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz San Valentín a todos los solteros del mundo, nosotros somos los mejores.]]></document>
		<document><![CDATA["Fingir que no te duele, pero te mata por dentro."]]></document>
		<document><![CDATA[No se encuentran las mismas personas dos veces.]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca lo entenderás hasta que te pase a ti."]]></document>
		<document><![CDATA["Te extraño, pero prefiero no molestarte."]]></document>
		<document><![CDATA[Así es la vida. A veces somos cuchillo. Otras somos herida.]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos nueve meses en la barriga del amor más importante de nuestra vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo escribo tweets, las indirectas están en tu imaginación.]]></document>
	</documents>
</author>