<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA["Para ser feliz, hay que tener mala memoria."]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué si te amo? 

JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ, por dios viernes, tú sabes que sí.]]></document>
		<document><![CDATA[No soy de demostrar sentimientos, pero estoy lleno de ellos. Sufro en silencio, amo con miradas y hablo por sonrisas.]]></document>
		<document><![CDATA[Ser amable hoy en día es tan raro que lo confunden con ligar.]]></document>
		<document><![CDATA["No creas en quien dice quererte, sino en quien lucha por tenerte."]]></document>
		<document><![CDATA[Fácil borrar fotos y conversaciones, difícil es borrar recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer puede ser tan niña como la consientas, tan mujer como la trates, tan inteligente como la retes y tan sensual como la provoques.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente la solución a todo es dormir.]]></document>
		<document><![CDATA[Pelear, y revisar su Twitter para ver si puso alguna indirecta.]]></document>
		<document><![CDATA["El problema es que pensamos demasiado en lo que pasó y en lo que pasará, cuando lo importante es lo que está pasando."]]></document>
		<document><![CDATA[Mi abuelo siempre dijo que el mejor regalo era la salud. ¿Y sabéis qué? Yo os digo que el mejor regalo es un abuelo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ese miedo de volver a caer en lo mismo en aquello que te costó tanto salir.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada dolor te hace más fuerte, cada traición más inteligente, cada desilusión más hábil, y cada experiencia más sabio.]]></document>
		<document><![CDATA["Lo mejor está por llegar. Confía."]]></document>
		<document><![CDATA[No hay peor decepción que te mientan cuando ya sabes la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Para valorar a una persona hay que fijarse en lo que hace cuando tiene completa libertad para elegir.]]></document>
		<document><![CDATA["Las personas que hacen daño al país usan traje y corbata, no tatuajes y piercing."]]></document>
		<document><![CDATA[No es la historia más bonita ni la más perfecta, simplemente es nuestra y con eso basta.]]></document>
		<document><![CDATA[Que bonito cuando esa persona hace lo que esperas sin que se lo pidas.]]></document>
		<document><![CDATA[Y se besaron sin saber que eso cambiaría todo.]]></document>
		<document><![CDATA[Ironías de la vida: "En la noche te falta el sueño y en la mañana te sobra".]]></document>
		<document><![CDATA["Ni el Viernes 13 es tan malo, ni el 14 de Febrero tan bonito."]]></document>
		<document><![CDATA["Respira, inspira, ignora y vive."]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente tengo que dejar de pensar que la gente va a actuar como yo lo haría.]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué pasó con tu ex? 
Cambiemos de tema. 
¿Y el dinero que me debes?
Ayer me volvió a hablar, ¿PUEDES CREERLO?]]></document>
		<document><![CDATA[No importa la edad que tengas, si un niño te dispara con una pistola de juguete, tienes que fingir que mueres.]]></document>
		<document><![CDATA[Y llega ese momento en el que explotas y necesitas llorar todo lo que te estuviste aguantando y guardando.]]></document>
		<document><![CDATA[Y si me dan la oportunidad de pedir tres deseos, te pido tres veces.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, debes aceptar las cosas como son y no como quieres que sean.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no lo planeas, todo sale como quieres.]]></document>
		<document><![CDATA["Siempre hay una conversación en WhatsApp que nunca borras."]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda: una llamada vale más que dos mil Whatsapp.]]></document>
		<document><![CDATA["Bonito es conocer a alguien que te ponga nervioso, que te haga sentir extraño, que te haga hacer tonterías y que no puedas dejar de mirar."]]></document>
		<document><![CDATA[La clave está en darle tiempo al tiempo, él se encargará de poner todo en su lugar.]]></document>
		<document><![CDATA[Me quedo con quien me cuente los lunares y no los errores.]]></document>
		<document><![CDATA[Mi nivel de madurez depende siempre con que amigo me junte.]]></document>
		<document><![CDATA[La gente lo llama Día de San Valentín, yo lo llamo viernes.]]></document>
		<document><![CDATA[Yo actúo como si nada pasara... Pero por dentro muero de sueño, hambre y flojera.]]></document>
		<document><![CDATA["Y es ahí cuando tienes que escoger entre el pasado o un nuevo comienzo."  - 3MSC]]></document>
		<document><![CDATA["Me enamoré mil veces de la misma persona."]]></document>
		<document><![CDATA[Te cuentan unas mentiras increíbles y encima se creen que te lo crees.]]></document>
		<document><![CDATA["Un aplauso para la mujer que conquista, sin faldas cortas, sin grandes escotes, solo con una sonrisa, su mirada y su forma de ser."]]></document>
		<document><![CDATA[La vida es tan buena maestra que si no aprendes la lección, te la repite.]]></document>
		<document><![CDATA[Un aplauso para mi almohada que vive tantos sueños, escucha mis pensamientos, seca mis lágrimas y soporta mis insomnios.]]></document>
		<document><![CDATA[Rt si eres un Zombie.]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie dijo que sería fácil."]]></document>
		<document><![CDATA["Me gustabas mas cuando te conocía menos."]]></document>
		<document><![CDATA["Dicen que el que menos demuestra, es el que más siente."]]></document>
		<document><![CDATA[El 14 de Febrero tendría que ser Navidad otra vez. Lo digo por tanto animal con cuernos llevando regalos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es: 

-Despertar.
-Ver fútbol. 
-Desayunar. 
-Ver fútbol. 
-Ver fútbol. 
-Almorzar. 
-Ver fútbol. 
-Ver fútbol.
-Cenar.
-Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA["Si tiene que ser, será."]]></document>
		<document><![CDATA["Te abraza y desaparecen los problemas."]]></document>
		<document><![CDATA["Dale tiempo al tiempo, que todo llega en su momento."]]></document>
		<document><![CDATA[Todo sale bien cuando todo te da igual.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que eres más valiente de lo que crees, más fuerte de lo que pareces y más inteligente de lo que piensas.]]></document>
		<document><![CDATA[Un abrazo ahora sería perfecto, ¿no?]]></document>
		<document><![CDATA["Me fallé mil veces a mi, para no fallarte a ti."]]></document>
		<document><![CDATA["Todo llega cuando tiene que llegar."]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta que me muerdas el labio, que me mires y sonrías, que me digas cualquiera de tus tonterías, pero sobre todo, me encantas tú.]]></document>
		<document><![CDATA["A mí me gusta que me digan la verdad, ya yo veré si duele o no."]]></document>
		<document><![CDATA["Pequeños momentos, grandes recuerdos."]]></document>
		<document><![CDATA[A veces digo las cosas sin pensar, a veces pienso las cosas y no las digo.]]></document>
		<document><![CDATA["Definición de un suspiro: aire que sobra por algo que falta."]]></document>
		<document><![CDATA[Lo bien disfrutado, jamás será olvidado.]]></document>
		<document><![CDATA[Porque pase lo que pase, un día al lado de la persona que quieres, siempre será "un día perfecto".]]></document>
		<document><![CDATA[No me arrepiento de nada de lo que he hecho, me arrepiento de las cosas que no hice cuando tuve la oportunidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca dejes pasar una oportunidad. Quizá no vuelva nunca.]]></document>
		<document><![CDATA["Y la mejor manera de que nadie te haga daño es que todo te importe una mierda."]]></document>
		<document><![CDATA["Definitivamente la solución a todo es dormir."]]></document>
		<document><![CDATA[Momentos que duran segundos, pero puedes estar horas y horas pensando en ellos.]]></document>
		<document><![CDATA[Los domingos están hechos para leer, dormir, comer, tuitear, escuchar música, andar en pijama, ver películas y no peinarse. Básicamente.]]></document>
		<document><![CDATA[En la vida se pierde más por miedo que por intentar.]]></document>
		<document><![CDATA[QUEDAN 10 DOMINGOS PARA EL VERANO. ¡¡VAMOOOOOS!!]]></document>
		<document><![CDATA["El problema es que pensamos demasiado en lo que pasó y en lo que pasará, cuando lo importante es lo que está pasando."]]></document>
		<document><![CDATA["Lucha por todo aquello que te saque una sonrisa."]]></document>
		<document><![CDATA[Es bueno desconfiar, confiar suele decepcionar.]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras más bueno eres, más mierda son contigo.]]></document>
		<document><![CDATA["Todos tenemos ese día en que nos sentimos solos y necesitamos un abrazo."]]></document>
		<document><![CDATA["El problema es que pensamos demasiado en lo que pasó y en lo que pasará, cuando lo importante es lo que está pasando."]]></document>
		<document><![CDATA["Un beso en la frente no es para cualquier persona."]]></document>
		<document><![CDATA["Creo que la vida sonríe de formas inesperadas."]]></document>
		<document><![CDATA[Sé quienes me sobran y a quienes necesito.]]></document>
		<document><![CDATA[Buenas, ¿Me da un detergente? 
¿Ariel? 
¿Sebastián? ¿Dónde has estado todo este tiempo? 
Bajo del maaar, bajo del maaaar.]]></document>
		<document><![CDATA[Lucha por todo aquello que te saque una sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca se puede cometer el mismo error dos veces, porque la segunda vez no es un error, es una decisión.]]></document>
		<document><![CDATA[No pienses tanto, deja que la vida te sorprenda.]]></document>
		<document><![CDATA[Odio cuando veo que dice "está escribiendo..." y al final no manda nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Que lindo es: 

-Despertar.
-Ver fútbol. 
-Desayunar. 
-Ver fútbol. 
-Ver fútbol. 
-Almorzar. 
-Ver fútbol. 
-Ver fútbol.
-Cenar.
-Dormir.]]></document>
		<document><![CDATA["En la vida hay que vivir de realidades y no de ilusiones."]]></document>
		<document><![CDATA[Y créeme, lo mejor está por venir.]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie dijo que sería fácil."]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único que me duele de morir, es que no sea de amor". #GabrielGarcíaMárquez]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué tienes mañana a la primera hora?

Mucho sueño.]]></document>
		<document><![CDATA["Donde sea, como sea, cuando sea, pero contigo."]]></document>
		<document><![CDATA[Si luchas puedes ganar o perder. Si no luchas, ya has perdido.]]></document>
		<document><![CDATA["Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un día antes ni un día después."]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que está para ti, está aunque pasen meses y años.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, cuando renuncias a alguien, no es porque no te importa, sino porque te das cuenta de que tú no le importas.]]></document>
		<document><![CDATA["A veces, debes aceptar las cosas como son y no como quieres que sean."]]></document>
		<document><![CDATA[A veces sólo me siento mal, sin una razón ni una explicación, no sé por qué ni cómo ni cuándo, a veces sólo me siento mal.]]></document>
	</documents>
</author>