{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Gran gran arquitecto https://t.co/icv0snWq61",
        "RT @AddrianittaDiez: @silviamreza el problema radica en la corrupci\u00f3n del @edomex @EPN @ManceraMiguelMX https://t.co/4DgaFO10Q2 https://t.c\u2026",
        "Interesantes ejemplos de regeneraci\u00f3n en Mexico: Regeneraci\u00f3n urbana: ocasi\u00f3n para crear valor https://t.co/12yJtwKS45",
        "RT @CentroUrbano: Checa el reportaje de regeneraci\u00f3n urbana de @silviamreza https://t.co/pcxTBv729u",
        "Sr @ManceraMiguelMX y @EPN si la estrategia de no circula no est\u00e1 funcionando no deber\u00edan revisar el tr\u00e1fico de carga, las f\u00e1bricas?",
        "Por fin se puede transitar en paz para tomar el metrobus en Chilpancingo! @vecinosdelecuau https://t.co/lt4xdsEeg4",
        "@E_CuauhtemocMX el espacio p\u00fablico es de los ciudadanos y la imagen urbana es fundamental p mejorar calidad de vida https://t.co/LJaJZNds5r",
        "Celebro las acciones de la Delegaci\u00f3n @E_CuauhtemocMX al retirar comercio ambulante en Chilpancingo e Insurgentes! https://t.co/xGPFe1H5xo",
        "Estamos en la liguilla @Chivas !!!  #DaleRebano",
        "RT @revista360: Bugs Bunny apareci\u00f3 por primera vez en el corto Porky s Hare Hunt, el 30 de abril de 1938. https://t.co/LtinIMUx6Y",
        "RT @AlcaldesMexico: Hoy se celebra el #D\u00edaDelNi\u00f1o, hay que promover y celebrar los derechos a la vida, la salud, la educaci\u00f3n y a jugar htt\u2026",
        "RT @horacio_urbano: Perspectivas sobre una Nueva Pol\u00edtica de Desarrollo Urbano y Vivienda... Escribe @silviamreza #BlogdeUrbanismo\n\nhttps:/\u2026",
        "RT @UrbanoMed: Intervenir las desigualdades urbanas garantizando el derecho a la ciudad es #Ciudadan\u00edaAntesQueCiudad. https://t.co/7Hx44HAl\u2026",
        "Muy bueno! https://t.co/lrzyeCAkcB",
        "RT @espia_rusa: So\u00f1\u00e9 con una higuera en mi jard\u00edn.",
        "Mira @leostopp  https://t.co/OQbeS0jO9d",
        "Una forma sutil de decir No Estacionarse https://t.co/VSttPjVwbz",
        "RT @Joanclos: Consequences of unplanned urban expansion: Increased demand for mobility, consuption of energy, environmental degradation @Gl\u2026",
        "RT @La_Ciudad_VIVA: El urbanismo participativo: una nueva forma de organizar la ciudad https://t.co/JeHdn3iTvg",
        "RT @Rosario_Robles_: El nuevo paradigma urbano es tener ciudades compactas, seguras, resilientes, sustentables e incluyentes #FAMEXURB http\u2026",
        "RT @SEDATU_mx: Se reuni\u00f3 @Rosario_Robles_ con @Joanclos, director ejecutivo de @UNHABITAT https://t.co/paPGveiAza",
        "RT @Rosario_Robles_: En sede de @UN intercambi\u00e9 comentarios con @Joanclos y Embajador @JJGomezCamacho rumbo a cumbre #Quito #HabitatIII htt\u2026",
        "RT @SEDATU_mx: .@Joanclos agradeci\u00f3 que #M\u00e9xico sea cofacilitador de @Habitat3UN y destac\u00f3 el seguimiento de los objetivos 2030 https://t.c\u2026",
        "Ya es hora! Saludos Julio https://t.co/nSAaJYZBvE",
        "RT @Urbanabanana: El aprendizaje entre pares y la generaci\u00f3n de ecosistemas Multisectoriales son dos claves para la innovaci\u00f3n @CIPPEC http\u2026",
        "RT @afpfr: Colombie : accord historique entre FARC et gouvernement par @AFPgraphics #AFP https://t.co/D6Do2C9p99",
        "@abimaelsalas tal vez es problema de audio. Saludos",
        "RT @newcitiesfound: \"The city is about bringing people together\" @DenisCoderre in his closing speech for #NCS2016 https://t.co/Qgw5KUJ2vy",
        "@abimaelsalas siempre :)",
        "@abimaelsalas no se dice \"soliado\" se dice \"soleado\"",
        "@dftrafico porq no multan a estos camiones que obstruyen las v\u00edas en hrs pico y hacen un trafical? @ManceraMiguelMX https://t.co/PF18FJO3D3",
        "RT @chiarchitecture: Hundreds of movies were shot in Chicago. Here's the architecture that made the final cut. https://t.co/BajlL47CrK http\u2026",
        "RT @paulinacampos: Convenio c @ONUHabitatMex para + a los ni\u00f1os en dise\u00f1o d espacios p\u00fablicos innovadores #AldeaDigital #MinecraftEdu https\u2026",
        "RT @UrbanoMed: Principios de la #Planeaci\u00f3nEstrat\u00e9gica: para planear debe tomarse como base la realidad objetiva del contexto. https://t.co\u2026",
        "@ONUHabitatMex firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con Fundacion Hogares https://t.co/m4MWLboKdR",
        "@sergiochavezqro muchas gracias!!",
        "RT @sergiochavezqro: @silviamreza felicidades, excelente tu participaci\u00f3n https://t.co/k6O3mJO14C",
        "@horacio_urbano @SHFoficial gracias! Un gusto como siempre saludarte!!",
        "RT @horacio_urbano: Como siempre, muy buena intervenci\u00f3n de @silviamreza en el Foro organizado por @SHFoficial... Visi\u00f3n integral de los pr\u2026",
        "RT @CentroUrbano: Afirma @silviamreza que una ciudad sustentable tiene planificaci\u00f3n, financiamiento y leyes urbanas https://t.co/nXm3t2lnxw",
        "@SHFoficial #ForoInternacionalViviendaCDMX ha sido Insuficiente la pol\u00edtica de subsidios.. Hay que redefinir la pol\u00edtica de densificacion",
        "@ONUHabitatMex participar\u00e1 en el  #ForoInternacionalViviendaCDMX",
        "Da inicio el #ForoInternacionalViviendaCDMX \"necesitamos cambiar el chip de corto plazo\" Diputada Dunia Deloya https://t.co/n5tpMsYCBm",
        "RT @SHFoficial: El #ForoInternacionalViviendaCDMX contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de @SEDATU_mx @Finanzas_CDMX @imcomx @Infonavit @SeduviCDMX",
        "RT @SHFoficial: El #ForoInternacionalViviendaCDMX discutir\u00e1 en 3 paneles aspectos sobre el dise\u00f1o institucional, desarrollo sustentable y s\u2026",
        "@Urbanabanana porfavor jajaj que masacre! Saludos!!!",
        "RT @NoSomosImbictoz: Mientras tanto Memo Ochoa.\nhttps://t.co/hLyx7V5vsq",
        "Esta terrible que masacre a #MiSeleccion #CopaAmerica",
        "RT @zananassi: #MEXvCHI https://t.co/CCI8l2sCUw",
        "@gabraal84 @dftrafico y tolerantes con los camiones de basura y con los de carga?? Es regulaci\u00f3n vial! Y se usa en muchos pa\u00edses",
        "Estas son las causas del tr\u00e1fico y la contaminaci\u00f3n estacionado en insurgentes hra pico @ManceraMiguelMX @dftrafico https://t.co/fd40oiD72r",
        "@ONUHabitatMex entrega la estenograf\u00eda del Foro por el Derecho a la CD para la Constituci\u00f3n https://t.co/9wLJYZv9BU",
        "RT @jonadabmartinez: Aqu\u00ed el sustento de mi pronunciamiento. Solicit\u00e9 recursos para #Movilidad, y el #PRI dijo que no. Saludos @ITDPmx. htt\u2026",
        "@leostopp vamos!!!",
        "RT @ITDPmx: La ciudad compacta es la m\u00e1s resiliente, Silvia Mejia de @ONUHabitatMex #DerechoALaCiudad https://t.co/gzspdUsfe4",
        "RT @ITDPmx: Distribuci\u00f3n Urbana de Mercanc\u00edas, tema estrat\u00e9gico para las ciudades resilientes. @silviamreza de @ONUHabitatMex https://t.co/\u2026",
        "RT @AlfredoHRaigosa: Participa @silviamreza @ONUHabitatMex #PlataformaCECI @CDMX_Semovi @HectorSerranoC @SEDATU_mx @ITDPmx @FENAMM https://\u2026",
        "RT @AlfredoHRaigosa: Participo en presentaci\u00f3n Plataforma #CECI exponiendo sobre el nuevo paradigma de movilidad en CDMX @CDMX_Semovi https\u2026",
        "@morozca presenta la plataforma CECI herramienta p la capacitaci\u00f3n en materia de movilidad urbana https://t.co/PF24whJVhM",
        "RT @AlfredoHRaigosa: Interviene @EdgarOlaiz #PlataformaCECI @CDMX_Semovi @ITDPmx @UKinMexico @silviamreza @Gallodeaguas @BernardoBaranda ht\u2026",
        "Presentare en el marco del lanzamiento de la plataforma digital CECI el tema de la mov como agenda p la CD inclusiva https://t.co/GlamnY8nNU",
        "RT @xtrevi: Muy bien @AlejandroNietoE que le echa hartas flores a @morozca, autora intelectual y material de la pol\u00edtica de movilidad urban\u2026",
        "@AlejandroNietoE habla sobre la redistribuci\u00f3n del gasto para no favorecer la infraestructura para el auto @SEDATU_mx @ONUHabitatMex",
        "RT @ITDPmx: Es fundamental tener capacitaci\u00f3n en temas urbanos en todo el pa\u00eds Mtro. @AlejandroNietoE #derechoalaciudad https://t.co/y21Drq\u2026",
        "RT @AlfredoHRaigosa: Presentaci\u00f3n Plataforma Digital CECI @ITDPmx @CDMX_Semovi @HectorSerranoC @LBallesterosM https://t.co/NvMyuuLv4c",
        "@ITDPmx inicia el evento para presentar la Plataforma Digital CECI. @ONUHabitatMex @SEDATU_mx",
        "RT @ITDPmx: Te invitamos a conocer CECI la plataforma de capacitaci\u00f3n en movilidad urbana sustentable #Derechoalaciudad https://t.co/1wCnl1\u2026",
        "RT @xtrevi: Hoy arranca la plataforma CECI [ciudad equitativa ciudad incluyente] impulsada por @SEDATU_mx @ITDPmx @UKinMexico https://t.co/\u2026",
        "@jimejiar @RicardoMonrealA @E_CuauhtemocMX fue un intento fallido. Tanta inversi\u00f3n sepultada por la ineficiencia de la acci\u00f3n",
        "Ojal\u00e1 no quede en solicitud y mis derechos de peat\u00f3n sean tomados en cuenta! Todos tenemos derecho a la CD!! https://t.co/aE0f0xwF21",
        "@E_CuauhtemocMX donde est\u00e1 la autoridad para prohibir q siga el comercio obstruyendo la movilidad? El peat\u00f3n necesita espacio para transitar",
        "Una gran inversi\u00f3n que dur\u00f3 un d\u00eda! Ahora los ambulantes se sientan en las plantas! Terrible ver intentos fallidos por mejorar la movilidad",
        "las jardineras son un acto temporal y no funciona p eliminar el comercio informal @E_CuauhtemocMX @vecinosdelecuau https://t.co/L2CSqt8fGw",
        "De que sirvieron las jardineras?? Otra vez ambulantes !!! @E_CuauhtemocMX @vecinosdelecuau https://t.co/yLYVnDtOYM",
        "RT @Advance2Britain: Be kind whenever possible. It is always possible. - Dalai Lama #quote https://t.co/uOYo6pWRTa",
        "@leostopp  muy bueno! Xoxoxo",
        "RT @LowCarbon_City: Let's transform #mobility and #transport for a #LowCarbonCity!\nJoin our Call for Proposals \nhttps://t.co/BHeCJoeKlA htt\u2026",
        "@leostopp ya veremos su Obra!!",
        "Orgullosa de #miseleccionmx  https://t.co/nXQdBnUmIk",
        "Partidazo! #AmericaParaLosMexicanos #CopaAm\u00e9rica",
        "RT @miseleccionmx: #2T 90' MEX 3-1 URU \u00a1GOOOOOOOOOOL @Corona_Futbol anotado por @HHerreramex!\n\n#AmericaParaLosMexicanos https://t.co/4eMiCh\u2026",
        "RT @laaficion: #CA2016: (3') GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de H\u00e9ctor Herrera | \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 1-0 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
        "Vamos M\u00e9xico!!  https://t.co/JmopqF2iEC",
        "RT @Arturo_Sarukhan: \"These are the 18 most corrupt countries in the developed world\" https://t.co/ViStDgJCwN, via / v\u00eda @Independent",
        "RT @marianagc: Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente cada acci\u00f3n suma, podemos marcar la diferencia \u00a1Cuidemos el planeta! https:/\u2026",
        "RT @vampipe: Muri\u00f3 Muhammad Ali, una gran p\u00e9rdida para el Box.\nAqu\u00ed un video del d\u00eda en que Alan Pulido lo mand\u00f3 a la lona. https://t.co/1t\u2026",
        "RT @WorldBank: A third of people in low-income countries struggle to access clean water: https://t.co/KlwGccGFSb https://t.co/nbmr7Y5DPk",
        "RT @TecdeMty: \ud83d\udd04 Apoyemos a @MexicanCharles ma\u00f1ana 16 agosto, entre 9:50 y 10:20 a.m. quien participar\u00e1 en #Rio2016 en #Atletismo. https://t\u2026",
        "RT @CONADE: #ViveRioXCONADE As\u00ed cruz\u00f3 la meta el neoleon\u00e9s @MexicanCharles y clasific\u00f3 a la semifinal de 200m #Atletismo https://t.co/DeMRh\u2026",
        "RT @las10mas_: \u00bfSabes c\u00f3mo se encuentra la distribuci\u00f3n de habitantes por ciudad con m\u00e1s de 15 mil habitantes en #M\u00e9xico? https://t.co/L5up\u2026",
        "@lacronicadehoy @leostopp",
        "RT @APA_Planning: List of possible 2088 Olympics host cities very short\u2014extreme weather major threat to Summer Games: https://t.co/D0alYEQh\u2026",
        "@lacronicadehoy @elchinono94 excelente noticia!!! @leostopp",
        "RT @lacronicadehoy: #AlMomento Misael Rodr\u00edguez (@elchinono94) asegura la primera medalla para #MEX en #boxeo https://t.co/Xo5J7sAX2M https\u2026",
        "RT @LBallesterosM: Estas infograf\u00edas demuestran porqu\u00e9 reducir l\u00edmites velocidad,reducci\u00f3n campo visual,mayor riesgo d lesi\u00f3n o muerte http\u2026",
        "RT @thinkingcity: Green urbanism and mental health: giving people access to nature yields benefits for the \"mental capital\" of a city https\u2026",
        "@CNNEE porque te lo perdiste @leostopp",
        "@oldpicsarchive mira @leostopp as\u00ed me pondr\u00e9 jaja",
        "RT @CapitalMexico: .@SEDATU_mx y @Conavi_mx fomentan desarrollo de ciudades m\u00e1s compactas https://t.co/nbcwoeqX4s https://t.co/M8GMbRQExQ",
        "@leostopp vamos!!"
      ]
    }
  }
}