{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@MiguelelSevilla @CarlosEstebanRD Eso es que te quieren...",
        "@caencomonueces @hermanntertsch @periodistadigit El tal Cu\u00e9 es algo borrico, analfabeto adem\u00e1s de apesebrado",
        "@iguardans Otro mamarracho como @manuelvalls",
        "@manuelvalls No te da verg\u00fcenza hacer esas comparaciones... No la tienes... No recuerdas qui\u00e9n es Otegui y qui\u00e9n Ortega Lara, que estuvo apunto de morir en un zulo de ETA Otegui, o @Santi_ABASCAL que siempre tuvo que llevar escolta. Desverhonzado",
        "Es sorprendente la amenaza del Dr. Plagio de intervenir la Junta de Andaluc\u00eda tras el cambio que han elegido los andaluces. Se ve que es un totalitario tardofranquista y adem\u00e1s ignorante dado que para intervenir una CCAA se necesita el Senado y a Dios gracias no lo tiene.",
        "@cristina_pardo @isidrocatela Dais verdadero asco. Est\u00e1is terminando con una honorable profesi\u00f3n. No todo cabe en el periodismo y las disculpas son inadmisibles. Ojal\u00e1 las marcas publicitarias empiecen a daos la espalda.",
        "@FuentesMerino @LosIntocablesTv @El_Distrito @JavierAlgarra5 @PPopular @PSOE @CiudadanosCs @vox_es @Esquerra_ERC @JoanTarda @gabrielrufian Estoy de acuerdo contigo amigo. Abrazos.",
        "RT @MundoAlRojo: @frantrejoj en #LosIntocables : \"El espect\u00e1culo de hoy muestra el proceso de descomposici\u00f3n de los independentistas\"  #Dis\u2026",
        "RT @LosIntocablesTv: \u00a1\u00a1COMENZAMOS!!! Esta noche @JavierAlgarra5 est\u00e1 con #LosIntocables \n@SBrabezo  @frantrejoj @raqueltejero_ @Javiergacia\u2026",
        "@elentrometido @Congreso_Es @gabrielrufian @JosepBorrellF @anapastorjulian @sanchezcastejon @JoanTarda @Esquerra_ERC @PSOE @desdelamoncloa @OjOknove @_david_hdez_ Sin comentarios golpistas son aquellos que tratan. De subvertir el orden vigente eso es lo que hicieron los independentistas en el parlamento catal\u00e1n durante el mes de septiembre de 2017",
        "RT @AbiertoForo: Tema: Per\u00fa: la solicitud de asilo del expresidente #AlanGarc\u00eda \n@frantrejoj:  El expresidente Garc\u00eda ha viajado a Lima par\u2026",
        "RT @AbiertoForo: #Per\u00fa y la solicitud de asilo de #AlanGarc\u00eda Opinan @ccmolinar @AlbiacLola @PolExt y @frantrejoj Les dejamos un avance del\u2026",
        "RT @AbiertoForo: Tema: Per\u00fa: la solicitud de asilo del expresidente #AlanGarc\u00eda \nInvitados:\nCarlos Molina, profesor y dirigente sindical @c\u2026",
        "@el_pais Dais asquito. Deber\u00edais anbrir las ventanas y ventilar...",
        "@elpais_espana @el_pais Ya... nos le sali\u00f3 bien la jugada en primera instancia.... Y vuelven a la carga... esta vez no har\u00e1 el PSOE lo que viene haciendo desde 1985",
        "@ppextremadura @crisloble Tienes raz\u00f3n",
        "@publico_es @alexisrmoran Oigan, Andaluc\u00eda es Espa\u00f1a. Y la presunta filtradora ha sido la Ministra de Justicia enemiga confesa del Juez Marchena por la condena al corrupto, prevaricador y apartado de la carrera judicial B. Garz\u00f3n",
        "@javiercasqueiro Eso no es cierto, y lo sabes. Quien realmente bloquea el funcionamiento de Espa\u00f1a es este Gobierno, legal, pero ileg\u00edtimo con el apoyo de la prensa apesebrada",
        "@ATorrus @publico_es No se equivoque quienes promueven y han promovido la Exaltaci\u00f3n de franquismo en estos \u00faltimos meses son el actual Gobierno y medios apesebrados como ustedes",
        "@ldpsincomplejos A ver c\u00f3mo explica eso el Ministro de Tormento",
        "@luismagan Lo m\u00e1s importante es el efecto",
        "@delcura2016 Llevas raz\u00f3n. Buen finde",
        "RT @frantrejoj: @LosIntocablesTv @JavierAlgarra5 @luismagan @AlexNavajasJosa @JaviGalue @El_Distrito No se lo pierdan",
        "RT @luismagan: Comienza una intensa tertulia de un d\u00eda con una informaci\u00f3n trepidante. Os animo a disfrutarla. Disfrutando del an\u00e1lisis de\u2026",
        "@PhilAMellows @isidrocatela A ver si el resto de patrocinadores toma nota e imitan a Baviera",
        "@sextaNoticias Pues claro, porqu\u00e9 no... Porque lo dig\u00e1is vodotros",
        "@delcura2016 Pocas has cogido hoy, aunque con un huevo, tienes una racioncita",
        "@LosIntocablesTv @JavierAlgarra5 @luismagan @AlexNavajasJosa @JaviGalue @El_Distrito No se lo pierdan",
        "RT @LosIntocablesTv: \u00a1\u00a1COMENZAMOS!! Esta noche @JavierAlgarra5 est\u00e1 con #LosIntocables @frantrejoj @luismagan @AlexNavajasJosa @JaviGalue e\u2026",
        "@lorenzoabadia No se lo creen ni ellos",
        "RT @lorenzoabadia: Y \u00bfqu\u00e9 van a hacer, mandar a S\u00e1nchez a casa para que lleguen los constitucionalistas y la abogac\u00eda del Estado vuelva a p\u2026",
        "@hermanntertsch Que verg\u00fcenza",
        "@CNNEE Esto s\u00ed que es populismo... El exgobernador del Estado de M\u00e9xico arruinar\u00e1 a todo el Pais como lo hizo en con sus mandatados del Estado de M\u00e9xico",
        "@CNNEE Que pronto ha traicionado a su electorado, luego hablan de Bolsonaro",
        "RT @borjajimenezd: Cl\u00ednica Baviera prescinde de Dani Mateo por sonarse los mocos con la bandera de Espa\u00f1a https://t.co/zsClPsEHbr",
        "RT @CasoAislado_Es: Exclusiva| @vox_es est\u00e1 estudiando denunciar a Dani Mateo y a La Sexta despu\u00e9s de que el 'c\u00f3mico' la usara como pa\u00f1uelo\u2026",
        "Me gustar\u00eda saber que actos piensa organizar el su Gobierno de Espa\u00f1a para recordar esa masacre y pedir perd\u00f3n./fin",
        "alejada del frente y sin ning\u00fan valor estrat\u00e9gico. Se concentr\u00f3 sobre el mercado de abastos y sobre un barrio humilde, 109 muertos, entre ellos 14 ni\u00f1os, y m\u00e1s de 200 heridos/2",
        "Vicepresidenta, como sabr\u00e1\nelpr\u00f3ximo 7 de noviembre se cumplen 80 a\u00f1os del bombardeo de Cabra (C\u00f3rdoba) su ciudad natal, por parte de la aviaci\u00f3n republicana que arroj\u00f3 m\u00e1s de seis toneladas de bombas sobre la poblaci\u00f3n civil que estaba en poder del bando nacional,/1",
        "@La_SER Piensa que los espa\u00f1oles somos  idiotas... Si piensa eso la m\u00e1s idiota es ella",
        "Pero esta buena se\u00f1ora cree que somos idiomas y que nos toma el pelo... tremendo el delirio de este Gobierno S\u00e0nchez",
        "Curiosa explicaci\u00f3n de la de Cabra para justificar el cambio de opini\u00f3n por parte de S\u00e1nchez sobre el delito de Rebeli\u00f3n de los golpistas catalanes encarcelados",
        "Lee bien la Ministra Delgado",
        "@sucreblau @antonlosada Ya...",
        "@el_pais La abogac\u00eda pretende emular a la acusaci\u00f3n contra la manada, en este caso deliberadamente. Su objetivo, el indulto final",
        "@el_pais con la finalidad de influir en la instrumentaci\u00f3n procesal pudiendo penas por inferior delito en lugar de por elevaci\u00f3n y as\u00ed tratar de evitar el juicio por Rebeli\u00f3n/2",
        "@el_pais Eso ser\u00e1 por malversaci\u00f3n que es donde tiene competencias para evitar la responsabilidad civil del Estado, otra cosa es que deliberadamente y por orden de la Ministra y a su vez del Gobierno entre en materia y opine sobre todo/1",
        "@antonlosada H\u00e1ztelo mirar..., y deja de apesebrarte de las mieses populistas del Gobierno",
        "@La_SER Como si no hubiese temas m\u00e1s  importantes...",
        "@LasTaifas @Serranogonzalo Tenemos un Gobierno anclado en la mentira perpetua. Elecciones YA",
        "@20m \u00bfEs su trabajo limpiarse lis micos con Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles? Ya est\u00e1 bien de tomaduras de pelo",
        "@Olgamadruss @benjalh1971 So yo fuese alguna de ellas, empezar\u00eda a pens\u00e1rmelo.",
        "@la_informacion @GemaHuesca Esta foto es algo capciosa y subliminalmente insin\u00faa otras cosas.",
        "No olvidemos que algunos miembros del Gobierno, conoc\u00edan y conocen el contenido de las Grabaciones de Villarejo... Todo est\u00e1 pautado...",
        "reuni\u00f3n no fue otro que el de negociar la presente legislatura hasta 2020 y la siguiente tras las elecciones generales con una doble finalidad: la primera indultar a los golpistas y la segunda mantener a Su Sanch\u00edsima en la poltrona de Moncloa./f",
        "Est\u00e1 claro, como adelant\u00e9 en algunos medios al igual que otros, que la reuni\u00f3n del enviado de S\u00e1nchez, Pablo Manuel Iglesias con Junquera no pretend\u00eda conseguir el apoyo de ERC y los golpistas a los PGE, que a buen seguro prorrogar\u00e1n. El verdadero \u00fanico objetivo de dicha/1",
        "RT @guardiacivil: La #Bandera simboliza la uni\u00f3n de un Pueblo\n#Resp\u00e9tala\u00a0\nNo hacerlo no es humor,  es ofender gratuitamente a los que la si\u2026",
        "Saben ustedes qui\u00e9n es @manuelvalls pues este Sr. es el que cuando era Primer Ministro en Francia era el que dec\u00eda que no ver\u00edan con malos ojos que, en caso de independencia de Catalu\u00f1a, el Barcelona jugara en la liga francesa. Este es el Sr. Valls",
        "enviado de Sanchez a prisi\u00f3n a negociar los presupuestos generales del Estado. Est\u00e1 claro c\u00f3mo dijo @casado el Gobierno est\u00e1 con el golpe. Alg\u00fan delito estar\u00e1 cometiendo./fin",
        "pol\u00edticos apesarados, hablasen hoy durante todo el d\u00eda del encargo de Cospedal a Villarejo sobre el espionaje a Arenas y no de la posici\u00f3n de la Abogac\u00eda General del Estado sobre los presos del Proceso Separatista Catal\u00e1n, que viene a ser el gesto que Junqueras le pidi\u00f3 al/4",
        "indultos. Y hablaba yo de partida de ajedrez en la que el PP cambiar\u00eda su Alfil por la Torre del Gobierno, y no ha sido el Gobierno el que ha cambiado su Torre, herida de muerte por el Alfil del PP. Todo ello con la clara intenci\u00f3n que los medios, en su mayor\u00eda comisarios/3",
        "de la Abogac\u00eda General del Estado que recogen su acusaci\u00f3n contra los Golpistas encarcelados en el que recoge \u00fanicamente la sedici\u00f3n excluyendo la rebeli\u00f3n, como al parecer habr\u00eda comprometido S\u00e1nchez con los golpistas para posteriormente una vez condenados empezar co sus/2",
        "Ayer hablaba yo de fuego amigo en relaci\u00f3n a la filtraci\u00f3n de las Grabaciones de Cospedal desde la semana pasada en peque\u00f1as dosis, y la verdad que ahora empiezo a dudarlo y el motivo no es balad\u00ed, dado que hoy coincide el culmine de esas grabaciones con la declaraci\u00f3n/1",
        "@Stelladeeli @tableroglobal @publico_es La inquina no es buena",
        "RT @cachafeiro_tv: Si vox lo denuncia, es que estaba bien hecho. Por un pa\u00eds sin ultra derecha. #\u00e1nimodani https://t.co/1nynYdGkAg",
        "@okdiario @ldpsincomplejos Y en las unos d\u00edas a Castro. D casta le viene al galgo..., a buen seguro se le peg\u00f3 algo del General Castejon, a la postre y para la historia m\u00e1s conocido como el carnicero de Badajoz",
        "Procesan a Eugenio Pino qui\u00e9n estaba en la famosa comida de Villarejo, Garz\u00f3n y la Ministra Delgado... OjO al dato",
        "@okdiario @MariaJamardoC S\u00e1nchez de dictador (Mohamed V) a dictador (Ma\u00f1ana Fidel Casto) y tiro por que me toca... De casta le viene al galgo..., algo habr\u00e1 heredado del despiadado General Castej\u00f3n, a la postre el Carnicero de Badajoz y hoy d\u00eda enterrado en Jerez de la Frontera",
        "Manda huevos escuchar hablar a la Ministra de Justicia hablar de la independencia de la Justicia, cuando tendr\u00eda que estar fuera del Gobierno y apartada de la carrera judicial por presunta corrupta.",
        "Reflexionando sobre lo que vomita el Presidente S\u00e1nchez sobre la justicia a Cosid\u00f3, tengo la sensaci\u00f3n que Cosid\u00f3 con su mensaje de whatsapp ha enmendado el error que llevo al PP a negociar el CGPJ con los cuatreros del Gobierno.",
        "S\u00e1nchez a Cosid\u00f3 \"Yo creo en la separaci\u00f3n de la justicia\" Este tipo ya no recuerda la estocada que le asest\u00f3 al Tribunal Supremo en el caso de los Actos Jur\u00eddicos Documentados... Tendr\u00e1 Rostro.",
        "RT @Ortega_Smith: Firma del Manifiesto de Dignidad y Justicia a favor de las v\u00edctimas del terrorismo y contra la impunidad de los terrorist\u2026",
        "Tremendo lo del PSOE con las TESIS DOCTORALES, y los TITULOS OFICIALES... Del Dr. D. Plagio nos llega la Pseudo Dra. Sra. Narbona y a la postre la presidenta del PSOE, el partido m\u00e1s corrupto de la democracia espa\u00f1ola, se salt\u00f3 la ley en 2016 al evaluar una tesis sin ser doctora",
        "\u00bfA qui\u00e9n quieren enga\u00f1ar? https://t.co/vdCxeBctyN \u00bfHan tenido en cuenta como se produce la energ\u00eda? El Gobierno ha perdido el rumbo, si es que en alg\u00fan momento lo tuvo... Creo que NO.",
        "@aprensamadrid A\u00fan no os he oido hablar sobre el incidente de hace dos d\u00edas en un mitin de Susana D\u00edaz en Andaluc\u00eda, que fue mucho m\u00e1s grave..Es m\u00e1s f\u00e1cil seguir en el apesebramiento..Qu\u00e9 asquito..sois todo lo contrario a lo que se supone que deber\u00edais ser subjetivos, portadores ideol\u00f3gicos....",
        "Marchena, al no aceptar la Presidencia del CGPJ, podr\u00eda dar la oportunidad al PP de recuperar lo que le quit\u00f3 de Prada v\u00eda Sentencia de la Gurtel, dado que S\u00e1nchez podr\u00eda verse advocado a la convocatoria de elecciones generales.",
        "La gran preocupaci\u00f3n de S\u00e1nchez Tras la renuncia de Marchena y la ruptura del pacto por parte el PP,es que el PP sigue teniendo mayor\u00eda en el Poder Judicial, Marchena presidir\u00e1 el juicio del proc\u00e9s,  Lesmes seguir\u00e1 el frente del Supremo y tendr\u00e1 que adelantar elecciones generales",
        "@RodolfoIrago Y?",
        "Su Sanch\u00edsima es un mentiroso patol\u00f3gico, hoy lo ha desmentido el Primer Ministro portugu\u00e9s en relaci\u00f3n a la propuesta de organizaci\u00f3n del Mundial de futbol 2030 entre Espa\u00f1a, Marruecos y Portugal.",
        "@sindolafuente @eldiarioes Tengo la sensaci\u00f3n que en esta ocasi\u00f3n no va a ser as\u00ed...",
        "\u00bfQui\u00e9n dice que los veh\u00edculos el\u00e9ctricos no contaminan? https://t.co/xgYjnaHhZu Contaminan tanto o m\u00e1s que el coche diesel o gasolina...",
        "El Partido Popular se desentiende de la renovaci\u00f3n del Consejo General del Poder Judicial, tras conocerse la decisi\u00f3n del Juez Marchena. Inteligente por su parte.",
        "Me cuentan que esta noticia ha generado dolor de tripa en Podemos y Moncloa...",
        "Esta noticia,que desvela El Espa\u00f1ol, beneficia claramente al Partido Popular.. Hombre,algo tendr\u00eda que salirle bien a @pablocasado_ No todo va a favorecer al PSOE,el partido m\u00e1s corrupto de la democracia espa\u00f1ola,que solo en  los ERES hablamos de1250 millones de \u20ac y618 imputados",
        "El Juez Marchena anuncia que se descarta como Presidente del CGPJ y reivindica su independencia... Por fin alguien le pone el punto en la i. Esto impedir\u00eda la renovaci\u00f3n del m\u00e1ximo \u00f3rgano judicial hasta despu\u00e9s del juicio a los Golpistas.",
        "@eslamananadeFJL @esRadio Ojal\u00e1 dijese lo contrario...",
        "@eslamananadeFJL @esRadio El art\u00edculo 134 de la Constituci\u00f3n no dice que si no se presentan los PGE se convocan elecciones, dice que se prorrogan los anteriores y que se pueden proponer proposiciones de Ley...",
        "o directamente la convocatoria electoral. No olvidemos que los de Rajoy se aprobaron en mayo, y que S\u00e1nchez tendr\u00eda que tener algo antes del 23 de febrero de 2019. Y parafraseando al gran @javierares mal le pinta el OjO a la yegua./fin",
        "no contar con ese apoyo podr\u00edamos tener convocatoria de elecciones generales coincidiendo con el turr\u00f3n. No olvidemos que el art\u00edculo 134 de la Constituci\u00f3n Obliga al Ejecutivo a presentar unos presupuestos en las Cortes, de lo contrario quedar\u00edan prorrogado los de Rajoy/2",
        "Qu\u00e9 habr\u00e1 adelanto electoral, SI. Que ser\u00e1 el super-domingo 26 de mayo, NO... Las declaraciones de ayer del Ministro \u00c1balos es la ultima y desesperada tentativa para que se sumen los Golpistas a los PGE que presentar\u00e1 el PSOE.., dado que el Gobierno no se sostiene y de/",
        "Un peque\u00f1o apunte sobre la corrupci\u00f3n socialista, PSOE, en Andaluc\u00eda: m\u00e1s de 618 imputados y unos 1250 millones de \u20ac robados... Y a\u00fan est\u00e1n pensando los andaluces el confiarle el gobierno a estos mangantes.",
        "RT @MariaJamardoC: Casado viaj\u00f3 a Andaluc\u00eda en AVE, Rivera en coche y S\u00e1nchez en un avi\u00f3n privado que cost\u00f3 9.000 euros a los socialistas..\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 hace Pablo Manuel Iglesias y Zapatero reuni\u00e9ndose con el Juez que lleva el caso Villarejo? \u00bfQue pretenden? \u00bfA qui\u00e9n intentan librar de la quema? \u00bfPuede estar S\u00e1nchez en las grabaciones de Villarejo?",
        "Recuerden que Zapatero ya se reuni\u00f3 con Otegui...",
        "\u00bfHabr\u00eda que encerrar a estos t\u00edo en la c\u00e1rcel de ser verdad? \u00bfQu\u00e9 carajo hace la prensa putrefacta y adormecida en los pesebres del poder?/f",
        "Curioso como Socialistas, Neocomunistas y Jueces (Zapatero, Pablo Manuel Iglesias y Zamarriego) con la finalidad de poner en libertad al Comisario Villarejo, como ha dado hoy en primicia Jes\u00fas Cacho... \u00bfQu\u00e9 co\u00f1o est\u00e1 pasando en esta putrefacta democracia que nos imponen?/1",
        "@EspanaACuesta El turnit\u00edn s\u00f3lo da los errores la primera vez que se pasa el trabajo por dicho trabajo, una vez pasado el margen de error para la segunda de las veces da el 100 % de errores.",
        "Susana D\u00edaz, la candidata del partido m\u00e1s corrupto de la democracia espa\u00f1ola El PSOE, a la Junta de Andaluc\u00eda echa a una asistente a uno de sus m\u00edtines e intentan retirar la acreditaci\u00f3n a uno de los periodistas..\u00bfDe qu\u00e9 van esta gentuzas? y la cosa esa de la Asociaci\u00f3n de Prensa",
        "He le\u00eddo unas declaraciones del Ministro de Fomento Sr. \u00c1balos en las que dice que construir\u00e1 5.000 viviendas... Pero este tipo sabe qu\u00e9 carajo dice... No se da cuenta qu\u00e9 motiv\u00f3 la pasada crisis econ\u00f3mica... Vergonzoso",
        "\u00c1nimo chicos, ya tenemos elecciones generales a la vista... hablan del 26 de Mayo, creo ser\u00e1n un par de meses antes."
      ]
    }
  }
}