{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Espectacular degustaci\u00f3n en el restaurante #Jacarand\u00e1 en Higuera de la Sierra. Su secreto es muy sencillo: cocinados a baja temperatura y a fuego lento (voy a tener que ponerlo en pr\u00e1ctica en mis pr\u00f3ximos guisos). #Aracena #Huelva #gastronom\u00eda https://t.co/w1I9am7joJ",
        "@Recuerdos_Mo @MadridTB @VagamundosViaje @ViajamosJunto @pabloegea @lacosmopolilla @Turismoaracena @HotelConventoJM Pf... espectacular!! Un manjar",
        "@lagran_escapada @HotelConventoJM @pabloegea Jajaja, no! Todo para dentro \ud83d\ude06",
        "@Recuerdos_Mo @turismoalbacete @turismoclm @lagran_escapada @lacosmopolilla @VagamundosViaje @javier_hdez @Touristear @mapaymochila_ @Germen_Viajero @Viajaporlibre @viajeconpablo Ay qu\u00e9 bonito!!! Y qu\u00e9 buen d\u00eda!!!",
        "RT @Recuerdos_Mo: Iniciamos nuestro road trip por #Albacete conociendo el pueblo de #Alcaraz en #CastillaLaMancha @turismoalbacete @turismo\u2026",
        "@Viajaporlibre @JesusCalleja @ViajamosJunto @dondetemetes @Recuerdos_Mo @objetivo_viajar @MadridTB @Germen_Viajero @mapaymochila_ @viajerosalblog @TragaViajes Esta noche a ver si le vemos!!",
        "RT @Viajaporlibre: Parece que el grande de @JesusCalleja anda por #Aracena. Con suerte hasta le vemos \u263a\ud83d\ude4f #Calleja Unos bloggers de monta\u00f1a\u2026",
        "#Letonia (VI). Hotel rural Karlamuiza https://t.co/tw1e1GJqij",
        "@Viajaporlibre La buena vida del cerdo ib\u00e9rico!!",
        "RT @Viajaporlibre: La Dehesa de Jamones de Eiriz #Huelva #Andalucia https://t.co/F7xq1B2uRQ",
        "@lacosmopolilla @MadridTB @VagamundosViaje @Recuerdos_Mo @ViajamosJunto @pabloegea @Turismoaracena @HotelConventoJM Yo tampoco la conoc\u00eda y es s\u00faper bonita!! Me he levado una grata sorpresa, la verdad \u263a\ufe0f",
        "La buena vida de la dehesa. Aqu\u00ed los cerdos ib\u00e9ricos viven sin estr\u00e9s y se alimentan exclusivamente de bellotas. #Aracena #E\u00edriz #Huelva #Corteconcepcion #igersAracena #loves_spain #loves_aracena #lovespain #lovehuelva #wanderlust #viajaresvivir #mytravelgram #traveladdict #\u2026 https://t.co/xdZ1o8FeZB",
        "Muy buena la visita al secadero de jamon E\u00edriz. Hemos visto la dehesa con los cerdos ib\u00e9ricos en libertad, hemos conocido el proceso de elaboraci\u00f3n y secado de los jamones y embutidos y, por \u00faltimo, \u00a1los hemos catado! \ud83e\udd24 #Aracena https://t.co/BmqVCkqVpu https://t.co/C3H5cAkg2Y",
        "Ayer nos pusimos las botas en el restaurante El huerto Nun del @HotelConventoJM. \u00a1Menuda cena! As\u00ed no hay quien se prepare para la operaci\u00f3n bikini \ud83e\udd23 Lo mejor, el foie y la presa \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24 #Aracena https://t.co/hiFBBIoPyP",
        "@IlusionRecuerdo @viajandoenfurgo @objetivo_viajar @lagran_escapada @mochilerostv @TragaViajes @algoqrecordar @ViajamosJunto @MadridTB @ViajesDigitales Ay qu\u00e9 bonito es SFO!!!!! Esos animales no est\u00e1n en el estanque del Retiro!!!! \ud83e\udd23",
        "@algoqrecordar @HotelConventoJM @lagran_escapada @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo @MadridTB @VagamundosViaje @viajandoenfurgo @Turismoaracena Yeah!!! Estoy que bailo! \ud83d\udc83\ud83c\udffb",
        "Los molinos de viento de Alc\u00e1zar de San Juan https://t.co/r5LVvz9NEv #espana",
        "Neuschwanstein, el castillo del rey loco https://t.co/DQOVWcte5q #alemania",
        "Estoy taaaaaan cansada que creo que voy a romper la cama \ud83d\ude34 \u00a1Buenas noches desde el @HotelConventoJM! #Aracena https://t.co/FjbScsnSgR",
        "RT @IlusionRecuerdo: El peque\u00f1o explorador se lo pas\u00f3 pipa viendo los leones marinos que viven en el muelle 39 de San Francisco #Ilusi\u00f3nOes\u2026",
        "#Eslovenia (II). Ljubljana, amor a primera vista https://t.co/hnsZ57IX98 #balcanes",
        "@Viajaporlibre Ay qu\u00e9 bonito!!! \ud83d\ude0d qu\u00e9 ganas de llegar",
        "RT @Tienesplaneshoy: Menos populares que los Lagos de Covadonga, pero estos lagos, en el Parque Natural de Somiedo que es una maravilla, so\u2026",
        "@Viajaporlibre @HotelConventoJM @ViajamosJunto @dondetemetes @Recuerdos_Mo @Germen_Viajero @objetivo_viajar @MadridTB @mapaymochila_ @TragaViajes @viajerosalblog @motoryviajes Estamos llegando, que nos hemos comido un buen atasquito a la salida de Madrid \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Vosotros ya por all\u00ed???",
        "@lagran_escapada @HotelConventoJM @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo @MadridTB @VagamundosViaje @viajandoenfurgo @algoqrecordar @Turismoaracena S\u00ed! Hay que acostumbrarse a celebrar TODO \u263a\ufe0f",
        "@Viajaporlibre @HotelConventoJM @ViajamosJunto @dondetemetes @Recuerdos_Mo @Germen_Viajero @objetivo_viajar @MadridTB @mapaymochila_ @TragaViajes @viajerosalblog @motoryviajes Pero qu\u00e9 casualidad! Parece que nos vamos a ver por #Aracena \ud83d\ude09",
        "RT @jgrandesviajes: Un evento viajero para el 4-6 de mayo en #Madrid. \n100% recomendable: #EncuentroCompa\u00f1erosDeViaje. https://t.co/aI2CKLJ\u2026",
        "@VagamundosViaje @HotelConventoJM @lagran_escapada @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo @MadridTB @viajandoenfurgo @algoqrecordar @Turismoaracena Gracias chicos!!! \ud83d\ude2c",
        "@viajandoenfurgo @HotelConventoJM @lagran_escapada @ViajamosJunto @Recuerdos_Mo @MadridTB @VagamundosViaje @algoqrecordar @Turismoaracena @Viajaporlibre Qu\u00e9 me dices!?!? \ud83d\ude32 Jajaja, qu\u00e9 bueno!!!",
        "RT @sierranortemad: La #SierraNorteDeMadrid tiene mucho que ofrecer a aquellos que quieran visitarla con ni\u00f1os, echad un vistazo a este art\u2026",
        "@Recuerdos_Mo @HotelConventoJM @lagran_escapada @ViajamosJunto @MadridTB @VagamundosViaje @viajandoenfurgo @algoqrecordar @Turismoaracena Uy qu\u00e9 bien \ud83d\ude2c Ya os contar\u00e9 qu\u00e9 tal jijijiji",
        "An\u00e1lisis \u2714\ufe0f Atasco \u2714\ufe0f Ahora s\u00ed, toca disfrutar del fin de semana en #Aracena. Deseando probar su rica gastronom\u00eda \ud83d\udc37 y visitar la Gruta de las Maravillas, que me han dicho que es de lo mejorcito! Gracias @HotelConventoJM por acogernos estos d\u00edas https://t.co/YCXXAygTXl",
        "De ruta por Vizcaya https://t.co/THtgmLhntu #espana",
        "RT @MaribelJunkie: \u00bfA\u00fan no conoces Burdeos, con lo cerquita que coge de Espa\u00f1a? Entonces p\u00e1sate por nuestro blog a ver el \u00faltimo art\u00edculo q\u2026",
        "RT @lacosmopolilla: Paramos. Un minuto de silencio en #MedinaSidonia en protesta por la sentencia del juicio de La Manada #YoSiTeCreo #Noes\u2026",
        "Carta a Praga, la ciudad prometida https://t.co/Co5NgE4OpK #chequia",
        "RT @naturaYviajes: Ma\u00f1ana s\u00e1bado hablaremos de \"Bloggers de viaje. Prescriptores de destinos de #naturaleza\" en la II Feria Do\u00f1ana Natural\u2026",
        "7 experiencias para sentir la magia del 'hygge' en Copenhague https://t.co/EnTnDkoLsu #dinamarca",
        "#Letonia (III). Un paseo por el 'Art Nouveau' de Riga https://t.co/Ga58st5GnS",
        "Consejos pr\u00e1cticos durante tu visita a #Uruguay https://t.co/3ab3XlWo9J",
        "#Estonia (III): Convento ortodoxo de P\u00fchtitsa https://t.co/8aThg3XDa0",
        "#Italia (II). Consejos para viajar a Venecia https://t.co/aTrNDPIwvn",
        "@6STravel @kaisersolano me dio mucha pena no haber estado. espero que coincidamos en otra ocasi\u00f3n!! muchas gracias por tus ganas y buen hacer. un abrazo!!! #madTBinclusion",
        "RT @6STravel: No quiero terminar la jornada sin agradecer de manera especial a @lamochilademama que fue quien tuvo la idea de dar esta char\u2026",
        "#Estonia (II). Recorriendo el Lago Peipsi https://t.co/iUJaSyjbJR",
        "Palacio Carvajal-Gir\u00f3n, un capricho en pleno centro de Plasencia https://t.co/eWChYGJ552",
        "Cobertura de la Tarjeta Sanitaria Europea (TSE) https://t.co/RWWyrFNmKH",
        "RT @MadridTB: #BuenosDias #felizmiercoles Hoy nos despertamos a tope de energ\u00eda \ud83d\udcaa porque tenemos un nuevo taller con @6STravel Nos ense\u00f1ar\u00e1\u2026",
        "\u00bfQu\u00e9 cubren los seguros de esqu\u00ed de las estaciones? https://t.co/WUv1IilnS3",
        "@Tienesplaneshoy @Destinia @lagran_escapada Para m\u00ed eso es dejar con el culo al aire al cliente.",
        "Gastronom\u00eda y turismo rural en Solaz del Moros https://t.co/wXI9ql6AG3 #espana",
        "Casapueblo, la 'escultura habitable' de Punta del Este https://t.co/xmpzrb86Mt #uruguay",
        "#Letonia (VIII). A la caza de las notas musicales en Liep\u0101ja https://t.co/kKQtTqveiS",
        "#Estonia (I). Tartu, una ciudad con 'mucho rollo' https://t.co/vP1d7VfTJD",
        "@lagran_escapada @Tienesplaneshoy @Destinia Qu\u00e9 faena chicos!! Desde luego lo mejor es cortar por lo sano con @Destinia. Muchas veces las disculpas no sirven de nada cuando te dejan con el culo al aire en un viaje. \u00c1nimo!",
        "RT @pabloegea: Mam\u00e1, salgo en @marca !!!! Gracias por el texto, @enriquebernaola Tu mejor cr\u00f3nica!!! https://t.co/ybtpj90CFl",
        "@Tienesplaneshoy @Destinia Qu\u00e9 os ha pasado?!?! \ud83e\udd14",
        "Sendero Cinibulka en la Reserva Natural de Koko\u0159\u00ednsko https://t.co/vLxLPzb6V1 #chequia",
        "@jgrandesviajes @Bilborockbilbao jajajaja, ya me gustar\u00eda... pero tengo que parar alg\u00fan finde por casa. que mis padres me vean el pelo y eso \ud83e\udd23",
        "RT @algoqrecordar: NUEVO POST: Acumulando motivos suficientes en #Culebra y #Vieques para volver a #PuertoRico \u27a1\ufe0f https://t.co/xEMGFX41ya \ud83d\udccc\u2026",
        "\u00a1Las #iatiJGV llegan a #Bilbao! Un s\u00e1bado repleto de viajes y aventuras por el mundo. Se celebrar\u00e1n en @Bilborockbilbao el 12 de mayo. \u00a1No os lo perd\u00e1is! @jgrandesviajes https://t.co/WJyVZwmo1B",
        "El Alarde, la fiesta grande de Hondarribia https://t.co/JLHpJd4Scw #espana",
        "Qu\u00e9 hacer un fin de semana en Menorca https://t.co/GNOoP6090q #baleares",
        "#Letonia (IX). Vacaciones de miedo en la prisi\u00f3n de Karosta https://t.co/hPYfe4Mp8R",
        "RT @pabloegea: Ya que no se pudo ganar la @LigaMediosF7, se consigui\u00f3 el Campeonato de esqu\u00ed para periodistas que organiz\u00f3 @MadridSnowZone\u2026",
        "#Croacia (VIII). Las ciudades medievales de Trogir, Sibenik y Zadar https://t.co/RP5WT2ZY3h #balcanes",
        "Ruta de compras por Madrid https://t.co/nfUTBBTc83 #espana",
        "RT @pabloegea: Feliz d\u00eda de #SanJorge a todos los aragoneses, un d\u00eda del que enorgullecerse y reivindicar una tierra #Arag\u00f3n https://t.co/8\u2026",
        "B\u00e9rgamo, la ciudad amurallada https://t.co/cJ90OT0pwA #italia",
        "La estaci\u00f3n internacional de Canfranc https://t.co/UtbhOX08RR #aragon",
        "Saboreamos La Palma sin movernos de Madrid https://t.co/WJcGck3BgM #eventos",
        "RT @pabloegea: \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d https://t.co/moXNMF6URR",
        "#Italia (III). Verona, la ciudad de los Capuleto y los Montesco https://t.co/iNDDZ3ECOW",
        "Me has rega\u00f1ado, has tirado de m\u00ed, me has animado, me has odiado por hacerte madrugar y me has abrazado al llegar a la meta. \u00a1Gracias Palmerita! El mundo necesita m\u00e1s gente como t\u00fa. Espero que sigamos #sumandokmdevida juntas \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #edprockandrollmadrid #10k https://t.co/67ZMl9sMvn",
        "@ramiro_aldunate @CristinaELozano @perezreverte @_AdoptaMadrid @adoptagdl @pasean2 @ViajamosJunto @danikeral @TragaViajes @iizquierdo @iosulopez S\u00ed, amigo. Has entendido a la perfecci\u00f3n. En este mundo hay mucho descerebrado \ud83d\ude1e",
        "@Sinmapa_net @MadridTB @sierranortemad @SltCnmg @Alisetter @ViajamosJunto @viajandoenfurgo @Recuerdos_Mo @lacosmopolilla @iizquierdo @Woman_Word \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "@Recuerdos_Mo @CACHIVACHE2014 @sierranortemad @MadridTB @unblogdepalo @lacosmopolilla @Germen_Viajero @MundoTuristico @Touristear @objetivo_viajar @ViajamosJunto @javier_hdez @mapaymochila_ Vais a volver a amadrid rodando!!! \ud83e\udd23 #madTBSierraNorteMadrid",
        "RT @Recuerdos_Mo: Que rico el men\u00fa degustaci\u00f3n que hemos probado en @CACHIVACHE2014 en @sierranortemad qu\u00e9 nivel este aniversario de @Madri\u2026",
        "@lagran_escapada @otconsuegra @unblogdepalo @MundoSuela @wircky @VagamundosViaje @algoqrecordar @dimensionesclub @CantimplorAvent @aunclicaventura @turismoclm As\u00ed s\u00ed se empieza el d\u00eda con energ\u00eda!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
        "RT @lagran_escapada: Ya ech\u00e1bamos de menos nuestros mega desayunos \ud83c\udf6a\u2615\ufe0f\ud83c\udf4a\ud83e\udd5b\ud83c\udf5e\ud83c\udf53! \ud83d\ude09 #Consuegra #CapitalTurismoRural @otconsuegra #ElRetorno https\u2026",
        "@ViajamosJunto @sierranortemad @eljabardosat @ArqueoTrip @Sinmapa_net @Viajando_blog @viajandoenfurgo @mapaymochila_ @Woman_Word @MadridTB @Lugaresdecine @alba_luna_ Valientes! Yo ah\u00ed no me acerco ni acorazada!!! \ud83e\udd23 #madtbsierranortemadrid",
        "RT @ViajamosJunto: En #MadTBSierraNorteMadrid hemos sobrevivido la visita al colmenar, y no nos ha picado ninguna \ud83d\udc1d\nUna experiencia muy rec\u2026",
        "RT @Recuerdos_Mo: Despu\u00e9s de una gran cena nada mejor que dormir como un beb\u00e9 \ud83d\udc76 y as\u00ed lo vamos hacer en @casaselbulin en @sierranortemad #M\u2026",
        "@ViajamosJunto @sierranortemad @Sinmapa_net @alba_luna_ @Germen_Viajero @ArqueoTrip @IlusionRecuerdo @iosulopez @lagran_escapada @Recuerdos_Mo @objetivo_viajar Qu\u00e9 bien os lo est\u00e1is pasando!!! \ud83e\udd29 #madTBSierraNorteMadrid",
        "RT @ViajamosJunto: Seguimos celebrando el 4\u00b0 aniversario de #MadridTB \n\nAhora estamos haciendo la ruta de Frente del Agua.\n\nYa la conoc\u00edamo\u2026",
        "RT @CristinaELozano: Se busca casa para perro sano de 14 a\u00f1os. Tama\u00f1o medio, mezcla con podenco. Est\u00e1 en Madrid. Si no encuentra hogar ser\u00e1\u2026",
        "Gastronom\u00eda: El Rey de Patones https://t.co/NTMxTCvoSx #madrid2",
        "Barcelona a trav\u00e9s de los pasos de Gaud\u00ed https://t.co/hAjwJu7trS #espana",
        "#Bosnia (II). Sarajevo, la Jerusalem de Europa https://t.co/RonWDPGOAv #balcanes",
        "Qu\u00e9 ver en Cantabria: 10 lugares imprescindibles https://t.co/jBYMChn2yP #cantabria",
        "Miradores de Invierno (V) https://t.co/5a440ShqhW",
        "#Lituania (I). La Colina de las Cruces https://t.co/Rcdw0dbbJD",
        "@PabloStrubell @MadridTB @sierranortemad @SltCnmg @Alisetter @ViajamosJunto @viajandoenfurgo @Recuerdos_Mo @lacosmopolilla @iizquierdo @Woman_Word @Sinmapa_net Habr\u00e1 que repetirlo!!!",
        "Anecdotario: El doble sentido del espa\u00f1ol https://t.co/pjqp3G1Myw #mexico",
        "Sant Climent de Ta\u00fcll, una visita al rom\u00e1nico del Valle de Bo\u00ed https://t.co/is3RQvVT8B #espana",
        "Mira @LuciaTelevision, \u00a1lo que nos hemos perdido! Si es que... https://t.co/X5836trvXN",
        "@ViajamosJunto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Noooooo!!! Pero ese esqui\u00f3 vestido de Borat?!?! \ud83e\udd2a",
        "RT @ViajamosJunto: Se da por inaugurado el 4\u00b0 aniversario de @MadridTB \n\u00a1Happy Birthday to us! Felicidades los que estamos aqu\u00ed y los que e\u2026",
        "Gastronom\u00eda: Escuela Superior de Hosteler\u00eda de Artxanda https://t.co/kTxowdmfHX #espana",
        "Saluditos a nuestros compis de @MadridTB en el IV Aniversario. Pasadlo fenomenal este finde en la @sierranortemad #MadTBSierraNorteMadrid @SltCnmg @Alisetter https://t.co/kkGcOsS3gt"
      ]
    }
  }
}