{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Otro pollastre que ha perdido el Norte, el Norte y el resto de los punto cardinales https://t.co/RudOcJb17a",
        "Esta cosa de Tribunal Europeo de Derechos Humanos, con sede en Estrasburgo, se pronunciar\u00e1 hoy sobre el juicio al terrorista Otegi... Menuda tomadura de pelo...",
        "@la_informacion Pues ahora en tapa rabos...",
        "@ldpsincomplejos Ya somos dos. Por cierto a la luz del contenido de estos nuevos audios tendremos que cuestionar si Rubalcaba, Alfredo, encarg\u00f3 trabajos a la agencia de detectives M\u00e9todo 3",
        "Piensa alguien dar explicaciones sobre esta tendenciosidad bolivariana...",
        "Manifestaci\u00f3n en Alsasua contra el acto de \"Espa\u00f1a Ciudadana\" https://t.co/mk1E7X6w6S Este tipo de informaciones no de deben permitir en la cadena P\u00fablica de todos los espa\u00f1oles... Esto se repite a diario...",
        "Sigo reafirm\u00e1ndome, qu\u00e9 verg\u00fcenza escuchar a Sonsoles \u00d3nega en la Cope, se ve por d\u00f3nde respira y de donde le llega... Eso s\u00ed de caspa le viene al galgo...",
        "@blancocheca77 @sextaNoticias Entre otras cosas..., lea bien y no pega palabras en mi boca que yo no he dicho. Saludos.",
        "@inesgcaballo @mdcospedal @HerreraenCOPE Se lo deber\u00eda volver a pensar Marlaska porque igual est\u00e1 cometiendo perjurio",
        "@blancocheca77 @sextaNoticias No se enga\u00f1e, una sociedad sin disciplina, respeto y valores entra en decadencia y descomposici\u00f3n en sus diferentes esferas...Eche una mirada a la prensa diaria o a la hemeroteca y ver\u00e1 d\u00f3nde nos encontramos.",
        "@blancocheca77 @sextaNoticias Sabe una cosa, a la \"mili\" hab\u00eda que ir a pasarla, no a pasar de ella, y hab\u00eda que convivir en un r\u00e9gimen de disciplina... \u00bfQu\u00e9 co\u00f1o se cree que es la mili o el servicio militar?",
        "@el_pais Si sube el paro, \u00bfC\u00f3mo va a subir el empleo?",
        "Totalmente pornogr\u00e1fico escuchar al supuesto jefe de la Guardia Civil, a quien deber\u00eda proteger a capa y espada, criticar el acto en defensa de la Benem\u00e9rita que tuvo ayer lugar en Alsasua. M\u00e1rchese hombre, m\u00e1rchese y deje de hacer dado a las instituciones.",
        "Ahora dice Marlaska que quienes intentaron reventar la manifestaci\u00f3n de ayer no son sus socios, entonces \u00bfQuienes son Bildu, el PNV? Este t\u00edo no vi\u00f3 en la calle al Carnicero de Mondrag\u00f3n socio de Gobierno a trav\u00e9s de Bildu... Es lamentable.",
        "Es vomitivo escuchar al Ministro del Interior afeando la conducta a aquellos que se manifestaron ayer en defensa de la Guardia Civil en Alsasua... Tremendo con tal de no molestar a sus socios de Gobierno... Basta ver el tratamiento que le dio ayer TVE... Elecciones YA",
        "Tremendo, la Cadena Cope impide una campa\u00f1a publicitaria del empresario Opazo por la Unidad de Espa\u00f1a. Parece que la Conferencia Episcopal Espa\u00f1ola tambi\u00e9n ha tomado parte...Tendr\u00e1n que seguir buscando feligreses, eso s\u00ed NO SE DONDE",
        "El Ministro Abalos est\u00e1 a por uvas, muy obscenas sus manifestaciones sobre la manifestaci\u00f3n de ayer en Alsacia criticando a lis concocantes, sr le olvida a Carbonerito las declaraciones de U. Barcos llamando a reventar las manifestaciones",
        "@Danieldaninyo @sextaNoticias Aprenda a escribir y luego hable...",
        "@el_pais @verne Mentirosos",
        "@ElMundoOpinion @elmundoes @javi_redondo14 Y el verdadero estorbo para las instituciones es \u00e9l",
        "@GuilledValle @ldpsincomplejos @luisdvelasco @RoroFuentes @JonViar1985 @Cesartomas5 @Gorka_Maneiro @MikelArteta13 @rrodrigueprieto @maidigoras @jacf84 No merece ser representante de los espa\u00f1oles y menos cobrar un salario p\u00fablico. Si tuviera decencia dejar\u00eda su esca\u00f1o y cargos",
        "@Danieldaninyo @sextaNoticias Un poco de respeto por los dem\u00e1s no le vendr\u00eda mal. No olvide que su Libertad de expresi\u00f3n tiene un l\u00edmite en la medida que no respeta la del otro. La suya ha llegado a ese l\u00edmite.",
        "RT @EspanaACuesta: \u00a1\u00a1COMENZAMOS!! Esta noche @carloscuestaEM en #ConEspa\u00f1aACuesta est\u00e1 acompa\u00f1ado por @lbalcarce @Alopezdemiguel @eco4todos\u2026",
        "@bartual70 @CelticIsla77 @sextaNoticias Hombres y mujeres, hoy en d\u00eda es factible",
        "@sextaNoticias Se recuperar\u00e1n valores, se respetar\u00e1 al otro...",
        "@sextaNoticias Pues claro que podr\u00eda llegar. La mili nunca goz\u00f3 de buena imagen, pero cohesiona, crea sentimiento de pertenencia, unifica y acerca a las instituciones. La tenemos muy cerca y cuanto antes se recupere ser\u00e1 mejor para la sociedad espa\u00f1ola",
        "RT @frantrejoj: @ldpsincomplejos @AlvaroMoreno_ Esperemos se sigan sumando marcas a estos desprop\u00f3sitos medi\u00e1ticos y los pongan en su sitio.",
        "@24h_tve @Ander_Gil No os da verg\u00fcenza de manipular a los espa\u00f1oles con este tipo de declaraciones llenas de ignominia y mentira",
        "@Ander_Gil Mentiroso. Debiera darte verg\u00fcenza la sucesi\u00f3n de letras que has escrito para formar palabras y una frase sin escr\u00fapulo y plagada de mentiras. Dais verdadero asco...",
        "@Enric_Hernandez @elperiodico Esta encuesta no os la cre\u00e9is ni vosotros, como palmeros de S\u00e1nchez lo intent\u00e1is....",
        "@TERUELTe @20m @Ander_Gil Se refiere a m\u00ed, de lo contrario especifique... porque en ese caso le puedo dar alguna que otra clase de geograf\u00eda e historia",
        "@ldpsincomplejos @AlvaroMoreno_ Esperemos se sigan sumando marcas a estos desprop\u00f3sitos medi\u00e1ticos y los pongan en su sitio.",
        "@el_pais Entiendo que donar\u00e1n sus salarios a causas ben\u00e9ficas... todos trabajamos gratis muchos d\u00edas al a\u00f1o. La hipocres\u00eda no es buena y vosotros de buenos nada",
        "RT @frantrejoj: @20m .@Ander_Gil Sr. Gil h\u00e1gaselo mirar y sobre todo no sea un irresponsable llamando al enfrentamiento. Si tiene un \u00e1pice\u2026",
        "RT @frantrejoj: @dlacalle @pedroj_ramirez @elespanolcom Vive en eso mismo, en la mentira perpetua",
        "@dlacalle @pedroj_ramirez @elespanolcom Vive en eso mismo, en la mentira perpetua",
        "RT @frantrejoj: @ldpsincomplejos Mayor ignominia nunca se vi\u00f3 en Espa\u00f1a....",
        "@20m .@Ander_Gil Sr. Gil h\u00e1gaselo mirar y sobre todo no sea un irresponsable llamando al enfrentamiento. Si tiene un \u00e1pice de verg\u00fcenza deber\u00eda haber estado en ese acto.",
        "@BrujulaOndaCero @CarmenRemirez Pero que cara m\u00e1s dura tienes vd. Se\u00f1ora. Ya est\u00e1 bien de dirigir, dir\u00edjase usted a s\u00ed misma.",
        "@MartaPastor @eldiarioes Ufff que mal suena eso, es el tercero",
        "@libertaddigital @ldpsincomplejos Yo incluir\u00eda tambi\u00e9n a todo el Gobierno de S\u00e1nchez por sus continuas d\u00e1divas a los golpistas",
        "@ldpsincomplejos Mayor ignominia nunca se vi\u00f3 en Espa\u00f1a....",
        "RT @frantrejoj: @publico_es @ManuSanchezG No se trata de una Crisis, sino de las \u00f3rdenes de Pablo Manuel Iglesias a S\u00e1nchez para que elimin\u2026",
        "@publico_es @ManuSanchezG No se trata de una Crisis, sino de las \u00f3rdenes de Pablo Manuel Iglesias a S\u00e1nchez para que elimine a dos Ministros que al neocomunista no le gustan",
        "RT @frantrejoj: @LosIntocablesTv @PSOE @El_Distrito @JavierAlgarra5 @PPopular @CiudadanosCs @ahorapodemos @voxnoticias_es @sanchezcastejon\u2026",
        "@ldpsincomplejos Y Lopetegui \u00bfQui\u00e9n es?",
        "@LosIntocablesTv @PSOE @El_Distrito @JavierAlgarra5 @PPopular @CiudadanosCs @ahorapodemos @voxnoticias_es @sanchezcastejon @gpscongreso @CelaaIsabel En ocasiones se\u00f1ores del Gobierno hay que seguir el sentido com\u00fan, en este caso lo han dejado de lado. Reflexionen y no lleven a Espa\u00f1a a la deriva...",
        "@pilargmuniz @InformeSemanal Ya... ten\u00e9is menos credibilidad que vuestro jefe editorial",
        "@DaniMateoAgain Podr\u00edas re\u00edrte de quien yo te dijese ga\u00f1an",
        "@publico_es Est\u00e1is desquiciados",
        "RT @pedro_fhz: No teng\u00e1is miedo!!!! Vox mantendr\u00e1 su posici\u00f3n firme contra los golpistas hasta el final, diga lo que diga el ileg\u00edtimo Pres\u2026",
        "@elconfidencial Ya est\u00e1 bien de encubrir estos ataques a la insignia nacional y lo que ello significa como Libertad de expresi\u00f3n, que tambi\u00e9n tiene sus l\u00edmites. Menos blanqueo de este tipo de actos, se agradecer\u00e1",
        "RT @frantrejoj: Aqu\u00ed os dejo mi participaci\u00f3n de ayer noche en  #LosIntocables junto a @luismagan @AlexNavajasJosa @JaviGalue en #DistritoT\u2026",
        "Aqu\u00ed os dejo mi participaci\u00f3n de ayer noche en  #LosIntocables junto a @luismagan @AlexNavajasJosa @JaviGalue en #DistritoTV @El_Distrito y dirigido por @JavierAlgarra5 https://t.co/TOYUqvu4hn",
        "@hermanntertsch Yo nunca me hubiese prestado a hacerle el caldo Gordo a Evole",
        "@benjalh1971 Tremendo como Grupo Planeta a trav\u00e9s de la Secta est\u00e1 poniendo en el disparadero de la ultra izquierda a los votantes de @vox_es ... Cuando tengamos alg\u00fan muerto adem\u00e1s de responsabilizar a D\u00edaz, y Podemos deberemos responsabilizar a Crehueras",
        "RT @Santi_ABASCAL: \ud83d\udea9\u00daLTIMA HORA\ud83d\udea9\nAnte la inacci\u00f3n del gobierno, ma\u00f1ana presentaremos en el Tribunal Supremo una querella por conspiraci\u00f3n p\u2026",
        "@benjalh1971 No les hace falta aprender, ya est\u00e1n quemando Andaluc\u00eda",
        "@hermanntertsch La fiscal\u00eda debiera poner delante del Juez al instigador de estas algarb\u00edas y tumultos",
        "RT @hermanntertsch: \u00a1Atenci\u00f3n! \u00a1\u00a1hay que ver esto porque requiere acciones penales.!!!!\nEl pogromo contra votantes de Vox en Marinaleda org\u2026",
        "@rosadiezglez @lorenzoabadia No, el m\u00e1ximo responsable es el Gobierno y su Presidente que le dan manga ancha a Torra a cambio de unos m\u00edseros y miserables PGE que har\u00e1n entrar en recesi\u00f3n y quebrar nuevamente a Espa\u00f1a",
        "@LAHCarron @VGdelMoral @elmundoes Nunca, nunca pudo",
        "RT @RadioYa_es: \ud83d\udcc6 Lunes 10\n\u23f18:30 \n#EnLaBocaDelLobo\n\n100% #Napalm \u2615\ud83d\udd25 \n0% Correcci\u00f3n Pol\u00edtica\n\n@RLDieguezAES\n@frantrejoj\n@presiFamilias\nJ. Ro\u2026",
        "@ALevySoler @PPopular Ni est\u00e1n no se les espera... Igual sigue de puente y con el m\u00f3vil apagado",
        "@CNNEE Menuda verg\u00fcenza",
        "No reconozco al Tribunal Constitucional que ha admitido a tr\u00e1mite el recurso de inhabilitaci\u00f3n de terrorira Otegui ... Ya no recuerdan que fuese ETA, compa\u00f1eros de partida de Otegui, quien precisamente acribill\u00f3 a balazos al Presidente del Constitucional Tom\u00e1s y Valiente",
        "@jmfrancas @elpais_economia \u00bfDe d\u00f3nde los va a sacar?",
        "@elconfidencial Debi\u00f3 hacer lo mismo co Ronaldo la fiscal\u00eda... Todos moros o todos xtianos",
        "@FuentesMerino Me qued\u00e9 helado cuando se despidi\u00f3 el t\u00edo con la felicitaci\u00f3n...",
        "@FuentesMerino Hace algo m\u00e1s de 15 d\u00edas me felicitaron a m\u00ed las navidades y el a\u00f1o nuevo desde Palma de Mallorca",
        "@elmundoes La mayor repulsa. Si no recuerdo mal cumpli\u00f3 14 a\u00f1os de presi\u00f3n y se di\u00f3 a la fuga durante su condicional. Tenemos en la calle a Sanguinarios terroristas de Eta y no dec\u00eds ni muuuu, apoyan a un Gobierno de extrema izquierda y callaitos...un poquito de redponsabilidad",
        "@Santi_ABASCAL @hermanntertsch @elespanolcom @pedroj_ramirez J, Pedro de primero siempre fue as\u00ed..., vendido al mejor postor",
        "@PPopular Este Gobierno tiene de todo menos verg\u00fcenza...Debieran pensar lo que dicen porque tela y marinera...",
        "@publico_es @tableroglobal Eso es una exclusiva... que pena dais",
        "creo que se refiere o quiere referir a que ellos deber\u00edan estar fuera del Gobierno por contar con el apoyo de la extrema izquierda, separatistas, terroristas y dem\u00e1s dem\u00f3cratas.../f",
        "Dice la Ministra portacoz de Gobierno, desde el Consejo de Ministros que @vox_es no deber\u00eda estar en las instituciones porque es ultraderecha: varias cosas en primer lugar es una analfabeta, en segundo lugar no se utiliza el Consejo de Ministros para emponzo\u00f1ar y tercer/1",
        "Parece que al populista @EmmanuelMacron le van a presentar una Moci\u00f3n de Censura, aunque no tendr\u00e1 \u00e9xito debido a las composiciones de las c\u00e1mara, ser\u00e1 un duro golpe. Los experimentos con gaseosa, y Macron deber\u00eda haber sido, eso, gaseosa.",
        "Bonitas palabras del \"dem\u00f3crata\" y miserable G. Ruf\u00edan",
        "Rivera pide el voto del PSOE para que gobierne Mar\u00edn en Andaluc\u00eda... Como siempre movi\u00e9ndose en funci\u00f3n de c\u00f3mo sopla el viento.",
        "El PSOE y sus socios de extrema izquierda a\u00fan no han dirigido la derrota en las urnas que vimos d\u00edas atr\u00e1s en Andaluc\u00eda.",
        "@MoluscoTierno @publico_es A los moscos los pagamos todos los espa\u00f1oles, por ello deben defender los intereses de Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles..",
        "@publico_es No son antifascistas... son fascistas su predecesores en los 30 se refugiaron en el fascino de Benito Mussolini",
        "S\u00e1nchez dice que no convocar\u00e1 elecciones anticipada como se comprometi\u00f3 en la Moci\u00f3n de Censura, pero la Bolsa y las nefastas cifras de la econom\u00eda le est\u00e1n pidiendo elecciones generales...",
        "Hay que profesar el g\u00e9nero idiota para que cuando un facineroso que habita en una mansi\u00f3n de m\u00e1s de 600 metros cuadrados y 2000 metros de parcela llame a sus huestes a salir a la calle y estos les hagan caso... Pobre de ellos...",
        "@FuentesMerino En Madrid y en el Ministerio de Interior..., los gastos de m\u00e1s de tres mil polic\u00edas y dem\u00e1s recaen sobre nosotros.",
        "\u00bfQui\u00e9n corre con los gastos del Estado para la celebraci\u00f3n del partido entre el Boca y el River? \u00bfPorqu\u00e9 tenemos que pagarle la fiesta a Flo y Rubiales?",
        "@washingtonpost Va a dar lo mismo que dio al Estado en el que fue Gobernador, NADA excepto ruina, pobreza, narcotrafico, extorsi\u00f3n...",
        "@el_pais Y? Os molesta?",
        "@pacomarhuenda @Teresaribera Ante de que llegue ese d\u00eda los espa\u00f1oles a trav\u00e9s de las urnas prohibiremos a ella.",
        "@pacomarhuenda Todo les importa una verdadera higa...",
        "@Josefad87152106 @publico_es @vox_es No me sorprende en absoluto viniendo de ese Grupo medi\u00e1tico y de un programa tan ideologizado como el de la Sra. @julia_otero , yo que usted empezar\u00eda a buscar otras fuentes, o al menos confrontar opiniones",
        "@Josefad87152106 @publico_es @vox_es Podr\u00eda indicarme qu\u00e9 emisora. Gracias",
        "@Josefad87152106 @publico_es @vox_es Eso depende de los panfletos que lea o fake medios que vea o escuche",
        "@publico_es @vox_es Esa informaci\u00f3n es un fake. L\u00e1stima de los pobres que os ven y leen",
        "@publico_es \u00bfQu\u00e9 har\u00edas t\u00fa?",
        "@DoriToribio @nytimeses Que ignorancia la del NYT... Con lo que fu\u00e9 u lo que ha ca\u00eddo",
        "@FuentesMerino Otro que va aterrizar de cabeza...",
        "@MendiMendi1 @benjalh1971 Yo m\u00e1s bien dir\u00eda hasta vergonzoso..",
        "@ginnamorelo @sindolafuente @iescolar @FNPI @etica @CdR_ @fernalonso @PVacaV @DoraMontero No os lo cre\u00e9is ni vosotros. No hac\u00e9is periodismo, manch\u00e1is la profesi\u00f3n",
        "@ldpsincomplejos No esperemos otra cosa y menos tras el masaje de ayer noche en Tele 5"
      ]
    }
  }
}