{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\"El amor vence al odio\". Vayan a lavarse el ogt.",
        "@ElbaElbit @AndreaBoniforti La alegoria de la caverna.",
        "RT @tiempoarg: Una multitud se acerc\u00f3 para participar del show gratuito que Silvio Rodr\u00edguez dar\u00e1 en minutos en Avellaneda. Visit\u00e1 el stand\u2026",
        "Delegaci\u00f3n de E. R\u00edos en Jujuy. \" Olimp\u00edadas Deportivas Nacionales de Trabajadores de Institutos de Vivienda\". Vamossss mis compa\u00f1eros!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/SWVVkbjKiu",
        "Lo de Brasil una cagada.\ud83d\ude14\ud83d\ude2d",
        "RT @femimisha: Las feministas contra el fascismo. Hoy m\u00e1s que nunca con ustedes compa\u00f1eras feministas en Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udcaa \n#EleN\u00e3o #\u00c9lNo https:/\u2026",
        "RT @cordobalejavier: Es Valentina. Falta de su casa de Mobte Chingolo desde el \u00faltimo jueves. Dale RT para difundir https://t.co/cPtL1hwcP1",
        "@caireydecopas Pense q pod\u00eda ser la \u00fanica en prestar atenci\u00f3n a ese detalle. Se ve q no.",
        "Una fiesta en homenaje a Nestor\u270c\ud83c\udf77   https://t.co/Zv9BzOyVjZ",
        "Escuchen \u00e9sto! Eriza la piel. #EleN\u00e3o https://t.co/ptt4PO964Y",
        "RT @SergioUrribarri: N\u00e9stor dando su primer discurso. N\u00e9stor abrazado por la gente. N\u00e9stor con las Abuelas. N\u00e9stor bajando el cuadro. N\u00e9sto\u2026",
        "RT @NiviaINPaz: #EleNao #EleNunca #EleJamais https://t.co/mkvLzbMd1P",
        "RT @leobilanski: La reindustrializaci\u00f3n alcanz\u00f3 a todos los sectores del pa\u00eds. As\u00ed, durante su gesti\u00f3n y la de @CFKArgentina entre los a\u00f1os\u2026",
        "RT @leobilanski: Los resultados de la gesti\u00f3n 2003-2007 fueron imponentes: la producci\u00f3n manufacturera creci\u00f3 52%, a un ritmo promedio de 1\u2026",
        "@rinconet @etupito Hubiera hubiese habido iba...",
        "@juanr0mer0 Que dif\u00edcil se me hace\ud83e\udd14",
        "RT @BibianaViana: BRASIL sigue dando ejemplos.\nLa Justicia brasile\u00f1a neg\u00f3 el pedido de Roger Waters para visitar a Lula en prisi\u00f3n https://\u2026",
        "RT @GrinbankDaniel: Roger Waters eligi\u00f3 al grupo Puel Kona para abrir sus shows en Argentina. Los integrantes de la banda son Mapuches. La\u2026",
        "RT @MonterosEva: Vasallos de EEUU parecen no???ser\u00e1n??xq ellos de q son descendientes,aqu\u00ed.y all\u00ed https://t.co/xuhCCgLcgc",
        "@EntreRiosAhora_ ??????",
        "RT @vikidonda: BUSCAMOS la silueta de Christine Lagarde con la banda presidencial que llevamos a la sesi\u00f3n parlamentaria para denunciar el\u2026",
        "Hoy, un d\u00eda especial para recordar esta nota. 27 de Mayo 2003. El Presidente Nestor Kirchner viaja a Paran\u00e1  tras 70 d\u00edas sin clases a dar soluci\u00f3n al conflicto docente en la Pcia de E.Rios gobernada por S. Montiel UCR. #NestorVive  https://t.co/fdVv06puOe",
        "@JorgeRivasRS Que buena foto!! Sonriendo.",
        "RT @DanielCatalano_: Estuvimos en el Congreso para rechazar el presupuesto del ajuste y la miseria, acompa\u00f1ando a los diputados y diputadas\u2026",
        "RT @FilmusDaniel: A ocho a\u00f1os de su desaparici\u00f3n f\u00edsica, recordar a N\u00e9stor es tener presente al Presidente que ampli\u00f3 nuestros horizontes y\u2026",
        "RT @marianoelprole: @JauaMiranda Buen SABADO 27 de Octubre.  PATRIAGRANDE de Patagonia y Malvinas, hasta Rio Bravo, PuertoRico y Caribe.\nEl\u2026",
        "RT @panteragrasa: Los q tiraban piedras y deten\u00edan a los que tiraban piedras.\nToda tuya Bullrich. https://t.co/4j6OLLrMpf",
        "RT @amapoladel78: Necesitamos un hogar transitorio para este hermose ser. Este fin de semana. Por favor difundir. Gracias \u2764\u2764 https://t.co/3\u2026",
        "@El1escribidor Faltan los de E.Rios\ud83e\udd14",
        "RT @etienotjose: Mi repudio a la actitud asumida por el Diputado Provincial Jose Allende agrediendo a la Ministra de Salud de Entre R\u00edos. E\u2026",
        "@latfemnoticias Que triste noticia.",
        "RT @adrianameyerok: No hay que acostumbrarse a esto. Protesta frente a la Legislatura y los milicos con el gatillo en el gas. Se puso nervi\u2026",
        "RT @gargantapodero: \"Si no me est\u00e1s leyendo, si quien lee estas palabras de una abuela desesperada es alguien que no deja que nos reunamos,\u2026",
        "RT @gargantapodero: \"Mir\u00e1, todav\u00eda tengo tu casita, la guard\u00e9 todo este tiempo, porque todav\u00eda te espero. \u00bfY el zool\u00f3gico de Luj\u00e1n, te acor\u2026",
        "RT @gargantapodero: \"TE ESTAMOS BUSCANDO\"\n*Por Norma L\u00f3pez, abuela de Daiana \u00c1ngeles L\u00f3pez.\n\nhttps://t.co/NdyX4ScXCo\n#BuscamosADaiana https\u2026",
        "@eltanomdp Es una joda. No les da un poco de verguenza aunque sea.",
        "RT @Haddad_Fernando: T\u00e1 vendo aquela onda ali? \u00c9 a onda da virada! Salvador neste momento! #BrasilViraHaddad https://t.co/nmeekqAJNx",
        "RT @mauroszeta: Qu\u00e9 nerviossssss https://t.co/yg6yfQXiEI",
        "@JavierCatalano No se si reir o yorar \ud83e\udd14",
        "RT @tiempoarg: As\u00ed cobran su salario los trabajadores de Diario Veloz, el portal de Chiche Gelblung, quien fue denunciado por trabajo en ne\u2026",
        "Gente que SI!\u2764 https://t.co/KYJQ6KPtMV",
        "RT @linearoja: Una corporaci\u00f3n amante de Videla que se qued\u00f3 con Papel Prensa en una mesa de torturas, una banda de operadores disfrazados\u2026",
        "RT @nelsonkontad: @elisacarrio Andaaaa si estabas dormida! https://t.co/9daBJlisPq",
        "Les falt\u00f3 poner represi\u00f3n pero bue..un detalle. Las fotos estan buenas. Fotos: marchas, protestas e incidentes dentro y fuera del Congreso por el Presupuesto 2019 https://t.co/FYZfbJpR5k",
        "Diputados de PJ por E. RIOS @JuanjoBahillo y @MaydaCresto a favor del ajuste. No me olvido q @JuanjoBahillo estuvo en una Asamblea en el Inst. de Vivienda diciendo q no iba a convalidar recorte en Vivienda. MENTIROSO #PresupuestoDelAjuste https://t.co/VB3le2YO5B",
        "RT @CTAok: Si van a expulsar extranjeros que promueven el caos y atentan contra la democracia sugiero que empiecen por el Banco Central: ha\u2026",
        "RT @paolavabien: Infiltrados; tiran piedras y despu\u00e9s detienen. @JavierPiglia , @DiputadosFPV_pj , @SenadoresUC_FPV https://t.co/brlCSHvOLB",
        "RT @PrensaMadres: \u270c\ud83c\udffcLas #Madres le entregan el Pa\u00f1uelo Blanco a @SusanaNRinaldi1 \n\ud83d\udc49\ud83c\udffcCon la presencia de Trist\u00e1n Bauer y @JorgeRivasRS \n\ud83d\udd34En\u2026",
        "@eljubilajustici @JuanjoBahillo ..y la Dip Maida Cresto",
        "RT @EameoOk: https://t.co/imGsHc1Z9N",
        "@adavr31 Mmmm..q impresi\u00f3n \ud83d\ude0e",
        "RT @KontraInfo: Desde el\u00a0Movimiento Evita\u00a0de Berazategui informan que encontraron a Alejandro \"Pimpi\" Rosado, el joven que hab\u00eda desapareci\u2026",
        "RT @EameoOk: https://t.co/w6qr3ZuX19",
        "RT @raul_lucarini: El suboficial Oliveira de la metropolitana era el que comandaba a los infiltrados encapuchados que generaron actos viole\u2026",
        "RT @RevistaPPV: Alejandro Rosado, militante @MovimientoEvita, fue visto por \u00faltima vez esta tarde durante la represi\u00f3n.\nAlejandro es querel\u2026",
        "@PTSPrensa @izquierdadiario Es MACRI. Simple.\ud83d\ude2c",
        "RT @Angelalerena: Francisco Pandolfi, de @gargantapodero. Egresado y docente de Tea. Un video de @CronicaTV muestra c\u00f3mo la polic\u00eda le plan\u2026",
        "RT @ceprodh: #LibertadALosDetenidos Ahora en la Comisar\u00eda, cada vez somos m\u00e1s. Lleg\u00f3 Sergio Maldonado y @myriambregman est\u00e1 junto a lxs abo\u2026",
        "RT @CTAACapital: #Ahora #Urgente en la comisar\u00eda comunal 10 de Floresta, comienza la represi\u00f3n a lxs compa\u00f1erxs que est\u00e1n concentrando exig\u2026",
        "RT @Noiravocat1978: Estamos junto a Nora Corti\u00f1as recorriendo comisar\u00edas tratando de averiguar la.situacion y estado de salud de los deteni\u2026",
        "@larroqueandres @El1escribidor Justamente es en la ausencia del Estado de Derecho cuando se convalidan estos actos.",
        "RT @gargantapodero: #AHORA\nEstamos en la comisar\u00eda 43 de Floresta, esperando que el fiscal Federico Tropea no convalide este circo y ordene\u2026",
        "RT @ResistiendoARG: En el marco de esa cacer\u00eda en el #Congreso la polic\u00eda se llev\u00f3 detenidas a personas entre ellas al referente de @gargan\u2026",
        "RT @PabloRFerreyra: Solidaridad con #NachoLevy, referente de la @gargantapodero. En la mira de la Ministra @PatoBullrich desde hace mucho t\u2026",
        "RT @hijos_capital: @Nicolas_Massot @FilmusDaniel Sos el que pide reconciliaci\u00f3n con los genocidas, mientras tu t\u00edo, part\u00edcipe civil del ter\u2026",
        "RT @CTAok: Ahora el compa\u00f1ero @RobiBaradel entrando a la Comisar\u00eda 10 para exigir la liberaci\u00f3n de todos los detenidos. https://t.co/1tKUAk\u2026",
        "Difundir por favor. Listado de detenidos. https://t.co/Q0We0YmYsE",
        "RT @maumacrii: Tenemos algunos peque\u00f1os incidentes en el #Congreso, para llevar tranquilidad quiero decirles que si me ven arriba del helic\u2026",
        "@stell35 @Rikardo2019 Todo est\u00e1 guardado en la memoria.",
        "RT @trabajadoresars: Lista CONFIRMADA de detenidos del Astillero R\u00edo Santiago y de Patronato de Liberados de Ensenada\n\nGarcia Florencia\nSeg\u2026",
        "Gente que SI\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/BVVuLNQnrH",
        "RT @izquierdadiario: Esc\u00e1ndalo: reprimen a @myriambregman, @pietragallahora, @larroqueandres y otros diputados. #NoAlPresupuesto #NoAlPresu\u2026",
        "RT @INFOnews: Incre\u00edble video en el que un polic\u00eda de Ciudad le \"planta\" una barreta a un manifestante identificado como Francisco Pandolfi\u2026",
        "RT @KontraInfo: As\u00ed la polic\u00eda le plantaba una barreta a uno de los manifestantes pac\u00edficos detenidos. Todo una farsa. https://t.co/9FPpXKb\u2026",
        "...renacer\u00e1 mi pueblo de sus ruinas y pagar\u00e1n su culpa los traidores\u266b\u266c\u266f\u270c#PresupuestoDelAjuste",
        "RT @MJauretche: Los ajustes del Presupuesto 2019: feroz recorte en \u00e1reas clave para prevenir la violencia de g\u00e9nero. https://t.co/DeGDFvaIOm",
        "RT @KontraInfo: Manifestantes pac\u00edficos aislaron a infiltrados del Gobierno que intentaban destrozar un auto. https://t.co/pQBbGGc74R",
        "RT @gargantapodero: #AHORA\nConcentramos frente a la Comisar\u00eda 43: Chivilcoy 453, Floresta.\n\n\u00a1Liberen a los compa\u00f1eros! https://t.co/HQLdbAf\u2026",
        "RT @turca123kordoba: Gracias Adolfo Rodr\u00edguez Saa por dar qu\u00f3rum a Cambiemos....\nQu\u00e9date tranquilo,la historia te va a pasar factura.... Me\u2026",
        "RT @aleberco: Siguen detenidos los periodistas y activistas de la @gargantapodero. La polic\u00eda de la ciudad les plant\u00f3 barretas y los agarr\u00f3\u2026",
        "RT @eltanomdp: Entre los detenidos por la represi\u00f3n del r\u00e9gimen macrista se encuentra Fabricio Bacca, camar\u00f3grafo reincorporado de la Agenc\u2026",
        "RT @rinconet: La mafia de los periodistas debe ser detenida. https://t.co/vUjDOwlliB",
        "RT @MDSuarez: #AHORA | Luego de la balacera y los gases lacrim\u00f3genos, la polic\u00eda a su paso destruy\u00f3 los puestos de comida que estaban apost\u2026",
        "RT @andreslerner90: Este video deja muy en claro que la violencia fue directamente ejercida por la policia contra los diputados de la oposi\u2026",
        "RT @gabicerru: Esto est\u00e1 pasando ahora. Detenciones alrededor del Congreso. #NoAlPresupuestoDelFMI @gargantapodero Francisco Pandolfi de la\u2026",
        "RT @tiempoarg: Una columna multisindical de tres cuadras, encabezada por Pablo Moyano y Omar Plaini, marcha hacia el Congreso desde Entre R\u2026",
        "RT @caramellocumpa: Me avisa @siserepero que ya empezaron los problemas con las piedritas que plantaron anoche...\n\n\u201cLas Piedritas del Gato\u201d\u2026",
        "RT @tiempoarg: Elisa Carri\u00f3 se suma al crucial debate del Presupuesto en Diputados. https://t.co/hZM0UBd84J https://t.co/uYwgNG5NCN",
        "RT @ZetaOrlando: NO VAYAN Y NO COMPREN en Accademia de la pizza, en Santa Fe y Scalabrini Ortiz.\n\nSu due\u00f1o es un homof\u00f3bico violento que me\u2026",
        "@7fa3ca75928b4d5 Mira vos q dato!! Siempre lo observ\u00e9 en las diferentes notas por su cabello sumamente te\u00f1ido. Hasta q hace poco se dejo al natural. S\u00e9 que es una boludez lo q digo pero de toooodossss \u00e9l siempre me llam\u00f3 la atenci\u00f3n.",
        "RT @rodotailhade: Hoy un pu\u00f1ado de cipayos van a transformar a millones de argentinos en carro\u00f1a, y nuevamente la entregar\u00e1n en ofrenda a l\u2026",
        "@leogarciaz @mauroszeta La ayuda que No recibe el preceptor es asombrosa.",
        "RT @luanavolnovich: Homenaje de @pietragallahora a @abuelasdifusion en aniversario 41 de su fundaci\u00f3n https://t.co/XR1cPscXE0",
        "@FlorHalfon @nbg__ \ud83d\ude09(Paran\u00e1 )",
        "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\u270c\ud83d\udc47 https://t.co/5vpWutMDsV",
        "RT @InfoNodal: #Argentina: marchas y protestas ante la votaci\u00f3n en @DiputadosAR del #Presupuesto2019 \ud83d\udc47 https://t.co/HzZ6ZO1buY",
        "MAESTRO\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #PresupuestoDelAjuste https://t.co/ij8uhx8ldu",
        "@caireydecopas Calma que faltan muchas horas por delante.",
        "Amablemente\ud83e\udd17 https://t.co/gyzQVZLWUf",
        "RT @dcabellor: Cada mi\u00e9rcoles a las 7 pm, comienza su programa, altamente Chavista, @ConElMazoDando, siempre dando la batalla junto a nuest\u2026"
      ]
    }
  }
}