<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @rubenmvc: El señor @TonichanPiedra dice verdades como puños. La jugabilidad del primer Unreal Tournament es insuperable, única: http://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PuertoDigital_: Ojo, que el modo Obliteración ya está en la beta de 'Battlefield 4' http://t.co/B212hurder (vía @vidaextra)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @celetraversini: q lag  miercoles se nos iban los fps x los cielos hasta mañana no jugaremos entonces...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yoshi662: @SelmanOtero este te puede tirar en ultra a 30 fps y alto en 60 http://t.co/RM34KD9SW2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lunkampos: Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @hecatonmv (http://t.co/FHK9ZXo9ID - Gameplay Pac Man &amp; Fps Man con Humor.).]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LukidAC: @SaturosDH ahora sabes lo que seria jugar en mi pc XD es un problema a 10, 20, 30 fps pero uno se acostumbra lamentablemente :(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @show_android: Juego "Blitz Brigade: ¡FPS online!" descargo gratis en http://t.co/72vGOsBTzo @DonDatos RT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Moyi2706: Me gustó un video de @YouTube http://t.co/ZLkmFnLgCw Minecraft FPS Fix! WORKS!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PUribeH: Juego "Blitz Brigade: ¡FPS online!" descargo gratis en http://t.co/dKPoJfQ3hT  @DonDatos RT]]></document>
		<document><![CDATA[RT @delfinalopez123: @GustaArmoa 20 fps,jajajaja mas hermozo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BW_ISO: ...oh world at war fuiste el ultimo capitulo de Cod que quizás me haya hecho sentir un jugador de Fps emocionado T_T]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SantiagoPaniggi: viniste a presumir, me vale verga lag te parese 30 FPS bue anda platudo de mierda (@YouTube - http://t.co/aXYhCSATDm)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Joel34160793: @Sarinha_3 sara soy joel tengo 9 años una pregunta que juegos me recomendas que sean fps o sandbox?? gracias]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Guidoaggustin: @AnGelCabj1 @DieniNicolas @ZucaCavs Profe , se me cuelgan las fps , @IvanSchonholz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sp3x: jugar al #bf4 con lag y picos de fps o no jugar? esa es la cuestion!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @renatamouracamp: @LobatoPinto @pamellatrevida Para espinha nunca tive agora esta aparecendo voou te falar DIFFERIN 0.3 MINESOL FPS,CLIN…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LogikaFM: Senadora Ximena Rincón exige explicación por demora en nueva ficha de protección social http://t.co/G4VwwDzN7X #FPS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Herbalife_78: Fundamentos del #FiltroSolar: Aprende acerca de FPS con la experta de belleza Jacquie Carter de Herbalife: http://t.co/23…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Felipe__Seba: yo tengo una 7850 (pensando en upgrade) peor juego a 60 fps en la beta no en ultra si no que (@YouTube http://t.co/0K0xPa…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @muriesp: Roxana Miranda es la única candidata que tiene FPS #DatoFreak]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dorowk: @Gray_Greymane @Samaro19 Jugar a cualquier MMO con el oculus es una tontería... Solo sirve para loa fps]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LadiAllison: Disparando a un iPhone 5c con un calibre 50 mientras se graba (entre otros) con un iPhone 5s y sus 120 fps http://t.co/baj…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Linemak: Tarjeta capturadora geovision 16 canales de videos / 4 de audios 60 FPS http://t.co/7wB30AZXyX http://t.co/99jjeKSzJL]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JC_ADX: @Xehanort_KH @DQManiaco El primero me gusta hasta a mi que no soy fan de los FPS xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LaboratorioCero: Protector solar #Cero:FPS 60,filtros UVB y UVA.Protege la piel de los efectos dañinos que producen los rayos del sol. …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HDluh: Explosiones, saltos y caídas de FPS en Minecraft TNT Games! :O http://t.co/jfNFwFMggA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pielmedicalmcbo: #NuevosProductos Heliocare Gel FPS +50 ¡Nunca más salgas sin tu protector solar! Sin excusas, ahora puedes adquirirlo …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FpS_DiNozzo: I'm at @DuocUC (Santiago, Región Metropolitana) http://t.co/FICI4bW4Go]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FpS_DiNozzo: I'm at Casino (Santiago, Región Metropolitana) http://t.co/nbeTTSmH4l]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BlackBVenezuela: Thief muestra la oscura Ciudad de las Cadenas: 
Square Enix lanza un nuevo tráiler de Thief, FPS desarrollado... http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FpS_DiNozzo: #DesafioSustentable Que pasaría con los paneles solares si esta lloviendo y no hay sol por 2 semanas?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @iarrr: @ArOiCa depende pa qué, para la mayoría de juegos en pc un mando es mas cómodo, para FPS el teclado/ratón es insuperable]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Duo2Tech: 'Unrealizar' el FPS: ¿Utopía?: Unreal Tournament sentó cátedra en su momento y se convirtió por mérito propio ... http://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @twitecnologia: 'Unrealizar' el FPS: ¿Utopía? http://t.co/WcePuR1J69]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Apple5x1: Disparando a un iPhone 5c con un calibre 50 mientras se graba (entre otros) con un iPhone 5s y sus 120 fps http://t.co/mNfygd…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VidaHerbalSocio: Fundamentos del #FiltroSolar: Aprende acerca de FPS con la experta de belleza Jacquie Carter de Herbalife: http://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Blansi93: Yo en la PS2, tampoco recuerdo bajones de FPS... Y oye, mira, que es haber algo de niebla se (@YouTube - http://t.co/ZSgeahDo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LoGaN74M: Prueba personal con Windows 8.1 en la beta de #BF4 mejora mas del doble los FPS y no hay ningun tipo de tiron en pantalla. Re…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mocopda: Future.Ops.Online.Premium.v1.1.57.Android.apk Juego de accion FPS con varios modos de juego… http://t.co/InpHSDPwM2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @clavelrojo44: @mamitatipae @pedroj_ramirez @Fps  A saber de donde sale el dinero para comprar los jamones...Nunca se puede decir de est…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Muit0z: Al final ni win ni pollas, 65 fps en 720p modo ventana... Puta beta de @Battlefield va como el puto culo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @firarrazaval: Cecilia Castro sobre anuncio de Bachelet de nueva FPS. Tiene razón, no se puede cambiar la FPS en cada gobierno. http://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MrsFroste: @SkullZetta por cierto..probe el lol en mi pc, 30 fps con todo en alto, por si quiereh jugah algun dia 8D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wolfkon: Quedan 3 hrs para renderear unos clips... por que una de las cámaras se les olvidó poner 24 fps y están en 30 fps... mejor me …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @corvo250: Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @srserpiente1 (http://t.co/uCzEyfskmA - Skill Special Force 2 [Free To Play] FPS entre …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fran_friki: Jugar FPS con mando = Mierda. Unfollows, ya que estáis haciendo unfollows, quiero más.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @StrelokClearSky: @Sarinha_3 como le haces para que te vaya tan fluido Cerdo-Aventuras incluso grabando a mi me va a -20 fps, tengo 16 d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dinepada: En LoL para mac pase de 30 FPS a 46, solo ahí he notado mejoría en el sistema, para alguien que no tiene ssd como yo es igual…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Doug_LSPS: Principalmente 60.0 fps]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SoCalSteve9: JONATHAN OLSEN, SAN GABRIEL VALLEY ARSENAL, PITCHING MECHANICS AT 200 FPS: http://t.co/npIpbv95sq via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pepepopeye14: @FuKuy una pregunta, es normal, que teniendo una gtx 680 vaya btf3 a 60-100 fps en ultra? Esque con una 660ti ya alcanza …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andressierr4: Entrevista sobre el Che Guevara a Otto Vargas, secretario general del PCR - En Calle Viva  http://t.co/gCC1BjyxcS #PCR #P…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @lucasnarvae: @jtpetino Has un tutorial de como intalat fps plus que no entiendo :C]]></document>
		<document><![CDATA[RT @matos_diego: 'Rambo: The Video Game' se nos va hasta enero de 2014  http://t.co/kKEsxm28KY vía @vidaextra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @matos_diego: 'Dishonored' se presenta irresistible en su Edición Juego del Año http://t.co/KIc5NkdBWf vía @vidaextra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @matos_diego: Vídeo explicativo sobre la personalización de las armas en 'Battlefield 4'  http://t.co/UnoyMwsN4t vía @vidaextra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FpS_DiNozzo: Sácate la cresta por hacer todo bien. Si te quieren cagar, lo harán. Siempre, siempre habrá algo pendiente.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlinePiKenna: Palestra de Izabela Domingues . ^---^ (@ Auditório FBV/FPS w/ 2 others) http://t.co/ioGDNK3IYp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @y2konya: @Sarinha_3 @Outconsumer y en AC recurres a las hojas ocultas, en los FPS a las armas... No es Heavy Rain, tiene acción y esa a…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SrTaiMC: @washyrules cual es la media de fps que tienes? yo 23 o24]]></document>
		<document><![CDATA[RT @elferni10: He arreglado el problema de rendimiento de la GPU que llevaba desde enero molestándome. Ya marca 60 FPS en los juegos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nicosm98: @NicolasEsnoz marikona, como se nota q llevas toa la tarde en waterpolo y no intentando farmear a 10 fps... quejika ere]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PallasJoan: Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://t.co/SsflycVHFl - Como reducir el LAG en Minecraft y aumentar FPS (Sin Optifine)…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VayaVideojuegos: Aquí tenéis los requisitos mínimos para jugar a ‘Call of Duty: Ghosts’ en PC http://t.co/W1Hs7u55yl (via @vidaextra)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MrOriolTv: @1VectorYT los de DayZero (tiene mapas de Chernarus y Podagorsk). Van muy bien de fps]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WhilO22: nolose, intenta bajar los fps del minecraft! pero en teoria nose si se puede en el camtsia! (@YouTube - http://t.co/awtMCe9BX3)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Paolaaahg: Llamadas que me alegran y deprimen el día  y las de los fps.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ZuC4: Beyond flojea porque no te dan libertad para hacer apenas nada, pero luego con determinados FPS pasilleros se hacen polvo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EnvyR_CS: @covit_fps Me to]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NewsNya: 'Rambo: The Video Game' se nos va hasta enero de 2014 http://t.co/0e3NPMKDZt]]></document>
		<document><![CDATA[RT @WebNews6: 'Rambo: The Video Game' se nos va hasta enero de 2014 http://t.co/VDxGm7FyW3]]></document>
		<document><![CDATA[RT @andressierr4: Se sacude el tablero político - http://t.co/lN9dz6GDXh #CFKArgentina #Boudou #PCR #Cristina #PTP #FPS #política]]></document>
		<document><![CDATA[RT @yusilios: @nicolasmsarries @huyelobo @JorgeSMiguel Algunos. 64% d ESP s sienten sobrecualificados. ESP 22% d FPs, ALE 59%. Sin ESO: ESP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @skofil33: @Fonso3Haze Battlefield 3 me va a unos 100 fps y los drivers están actualizados no se cual es el problema]]></document>
		<document><![CDATA[RT @makakroger: Ojo con el engaño q Bachelet trata de hacer con FPS y Bono Invierno. El Ministro Baranda desmintió varias propuestas http:/…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @My_MeetingPoint: "Vídeo explicativo sobre la personalización de las armas en 'Battlefield 4'" good read http://t.co/u3fILrK3Px]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ichtaina: Aquí tenéis los requisitos mínimos para jugar a ‘Call of Duty: Ghosts’ en PC:  Nvidia ha dado a conocer los re... http://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LeidyMedina_: #Actualizate Aquí tenéis los requisitos mínimos para jugar a ‘Call of Duty: Ghosts’ en PC:  Nvidi... http://t.co/j5rCMV6j…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VayaVideojuegos: 'Battlefield 4: Second Assault' estará disponible desde el primer día en Xbox One http://t.co/QDYKZ1SmCw (via @vidaext…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vidaextra: 'Dishonored' se presenta irresistible en su Edición Juego del Año http://t.co/6aEqu9EPHF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Junkosw: Vídeo: vejiga: Evolución gráfica de los FPS de 1992 a 2012 Video muy bien echo. http://t.co/ocjZdeiKwY]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dolores_Ent: Jugando al divertido juego de conseguir más FPS en un dichoso android]]></document>
		<document><![CDATA[RT @visionactual_es: #juegos 'Dishonored' se presenta irresistible en su Edición Juego del Año http://t.co/eCDCRgWYie]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LolaNavarro4: 'Dishonored' se presenta irresistible en su Edición Juego del Año http://t.co/LgmQFijj8d]]></document>
		<document><![CDATA[RT @d3b00m: 1º había demasiados titulados universitarios, después pocos FPs. Ahora nos preocupamos porque estamos por debajo de la media...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fotografyx: #Videojuegos 'Dishonored' se presenta irresistible en su Edición Juego del Año:  ‘Dishonored’ estr... http://t.co/QWvfwkrun…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @mariachancleta: TSE integra las juntas electorales departamentales: FMLN presidirá JED de San Salvador. PSP y FPS ... http://t.co/MoMet…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gelhex: lightCyan parte 2: Añadir gestión de módulos y crear módulo de FPS http://t.co/adyYGJ11SO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danyelon: Pequeño resumen con la evolucion de los FPS, solo estan los que han levantado el listón en su momento. http://t.co/4MYdiu4QPI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Joaquin27488: Mira que yo soy corto eh, pero siempre me siento re petiso en los FPS =/]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Davey_Art: La prueba de que Crysis es un Benchmark: "¿Qué tan buena es tu PC?" —"Bueno, puedo correr Crysis en Max. Settings. a casi 30…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Artemio: @ranger_killer y me interesan las exclusivas de Sony (pocas). no juego FPS, no juego MMORPG desde hace 20 años...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Eleonora_Lion: Como dicen por aquí: "Si tiene la FPS al día, es iquiqueño(a)". Fin.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PotiPotiInLove: @InvisibleHate Y sí, soy un poco hater de la generación de la plaga fps y salud que se regenera, lo sé xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @radiounccalf: FPS PriscillaOtton #AbortoLegal “debe movilizarse el conjunto de la sociedad para legalizar”#elecciones2013]]></document>
		<document><![CDATA[RT @8300web: @priscilaotton FPS #AbortoLegal “debe movilizarse el conjunto de la sociedad.También es un problema de varones” #elecciones2013]]></document>
		<document><![CDATA[RT @radiounccalf: FPS PriscillaOtton #AbortoLegal “se logran transformar las cosas a través de la movilización popular”#elecciones2013]]></document>
		<document><![CDATA[RT @radiounccalf: FPS PriscillaOtton #AbortoLegal “tenemos que ser todos los sectores los movilizados”#elecciones2013]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ichtaina: Vídeo explicativo sobre la personalización de las armas en 'Battlefield 4':  Mientras continúa la beta del ‘Ba... http://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @XTitanix: @Lush0n3 Tengo Un Mod para mejorar Fps,Compatible Con Optifine Conectate A Facebook y Abla Interno]]></document>
	</documents>
</author>