<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#aj Las pelotas de tenis de mesa - Una selección de fotografías de los jugadores concentrados en las pelotas de... https://t.co/dwBHNEinyw]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ¿Ha vuelto el 'Witch House'? - Distorsión, letras ininteligibles, hip hop macarril y ruido fueron algunos d... https://t.co/W3jmo8CoMv]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Ellas son el cambio - Mujeres de comunidades en Senegal, Gambia y Guinea Bissau, son el ejemplo de que la s... https://t.co/iMJdsleCkl]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ¿Son los jóvenes de hoy menos listos que los de ayer? - En el año 1964, el historiador e intelectual americ... https://t.co/dwNzhiC6Mb]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Desarticulada una red de producción de pornografía infantil con 80 víctimas https://t.co/0b5wgXXGYM]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ¿Cómo atajar el racismo entre los niños? - El racismo sigue siendo un problema social muy importante. La re... https://t.co/1c4nL6lu85]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ¿Se pueden prevenir las alergias? - La primera infancia es una edad que propicia que algunos niños padezcan... https://t.co/z2vAdkZ11h]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Real Madrid - Sevilla: cómo y dónde ver el partido de la Supercopa de Europa 2016 https://t.co/cq0QpU70RA]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Un asilo para pandas - Pan Pan tiene 31 años, la presión alta, sufre cataratas y su maltrecha dentadura ape... https://t.co/3qo1DzaJNn]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Cine X, prisión y fracasos: esto fue de los actores de 'Salvados por la campana' https://t.co/EUs3WkLVgO]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Pili Peña: “No defendemos la plata, atacamos el oro” - La vida de Pili Peña cambió cuando tenía 12 años y n... https://t.co/nbJX58UjO5]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Belmonte, fuera de la final de 200 estilos - Mireia Belmonte no podrá pelear por una nueva medalla en la pr... https://t.co/7YZCIEcO1Q]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Estados Unidos publica documentos desclasificados sobre la dictadura argentina https://t.co/Kr0N9Bnjke]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El bádminton y los detalles - “Los pequeños detalles marcarán la diferencia”, dice Carolina Marín, “la nuev... https://t.co/ZcLSNiQSYe]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Lo longevidad de Federica Pellegrini - Federica Pellegrini tenía 16 años cuando ganó su primera medalla olí... https://t.co/tt1Kc9Hv9v]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Un fiscal argentino pide investigar al expresidente Piñera por sobornos https://t.co/omwSzF5edf]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El FROB corrige al alza en 230 millones sus abultadas pérdidas de 2015 https://t.co/Gp9jVZaKur]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Todo vuelve - Quien visitara el pasado lunes en Jaca su extraordinario Museo Diocesano y asistiera por la n... https://t.co/MQnWqBdX95]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Detenido un hombre por intentar asesinar a su pareja - La mujer, de unos 40 años, pudo ser asistida por los... https://t.co/gwOttFQHfA]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Empresarios de Oaxaca: “Estamos hartos de que el Gobierno no nos escuche” https://t.co/F2NBeremUw]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Actitud y melisma - Las galas del pasado domingo y de anoche, lunes, del Festival Internacional del Cante d... https://t.co/aiyBa3u9yr]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El PSOE y Podemos presionan a Pastor para que fije ya el debate de investidura https://t.co/fTFqr14kCI]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Los ayoreo quieren su tierra y su bosque - Los ayoreo son un pueblo indígena transfronterizo cuyo territori... https://t.co/xxhjURnOd2]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Bolt convierte su última rueda de prensa antes de la gloria en un sambódromo https://t.co/wOQzaatLUe]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Vídeo | Nuevo oro de Hosszu y otras imágenes que no te puedes perder https://t.co/cI1z0UaAtN]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ERC pide una auditoría para ajustar los sueldos de los directivos de TMB https://t.co/pmfl2qUFYJ]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Aumenta un 11% el número de jóvenes encarcelados en un año https://t.co/F0mQJ7OAvd]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Más del 80% de los profesores rechaza las reválidas de la LOMCE https://t.co/6a4yD6nMNU]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La polémica en Francia por un acto con ‘burkini’ fuerza su cancelación https://t.co/Zwo9MFpahj]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Carmena declara una cuenta bancaria más y la caída del valor de sus acciones https://t.co/gm0qdo8bDm]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Sin acuerdo sobre la ubicación de los grupos por los escaños de CDC https://t.co/pF9FK1LtC9]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La Generalitat sanciona a 9 radios y una web ilegal con 900.000 euros https://t.co/a3YIH3VSmA]]></document>
		<document><![CDATA[#aj 400 hectáreas arrasadas y decenas de casas desalojadas en Caldas de Reis y Cotobade https://t.co/lWv1dY0kNd]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La Guardia Civil desmantela una plantación de marihuana en Chinchón https://t.co/uoLLDG0b2J]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La ‘dama de hierro’ india abandona su huelga de hambre 16 años después https://t.co/CXxzu3oNcZ]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Google elimina el nombre de Palestina de sus mapas - El nombre de Palestina no figura en Google Maps. Un si... https://t.co/h1Jm0PleGw]]></document>
		<document><![CDATA[#aj William Hill rechaza una oferta de compra de 888 por 3.750 millones https://t.co/SnBdXei4Jv]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Encuesta: ¿Debería restringirse el ‘burkini’ en baños de acceso público? https://t.co/KqPSRz4F5l]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Mireia Belmonte, con el mejor tiempo, a las semifinales de 200m mariposa https://t.co/yfjz5kqQXJ]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Las 6+1 condiciones de Ciudadanos - El líder de Ciudadanos, Albert Rivera, ha anunciado este martes seis co... https://t.co/6MPyHJFUUv]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Alemania ‘caza’ a otros ocho presuntos criminales nazis - El Centro de Investigaciones de Crímenes Nazis, u... https://t.co/kioj81wVLM]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El cambio de vocabulario de Putin: de la “traición” a la “tragedia” https://t.co/VVEAfErWqq]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Israel acusa a un empleado de la ONU en Gaza de desviar recursos a Hamás https://t.co/EbleRWDiom]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La Audiencia devuelve el pasaporte a Aden y a Balla, que podrían ir a Río https://t.co/gQq8CvMqKr]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Rivera pone seis condiciones a Rajoy para nergociar la investidura https://t.co/VmcYHhTUgX]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El saltador que ganó el bronce y desapareció de las portadas https://t.co/ic8UY6wilA]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Aniversario de las bombas atómicas - En Japón realizan actos de conmemoración por las víctimas de los bomba... https://t.co/fnsTlxgSC2]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El Supremo avala echar a un funcionario que cortó la coleta a un preso https://t.co/aiHm8P5034]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El día en Río. 9 de agosto - La cuarta jornada de los Juegos llega con una alta participación de los equipo... https://t.co/dtsQjKSTKV]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Brie Larson debutará como directora con ‘Unicorn Store’ - Brie Larson quiere dar un salto en su carrera cin... https://t.co/0vkUsnHgLN]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Weebly, la web fácil, se estrena en español - La sede de Weebly no parece una oficina. Incluso para Silicon... https://t.co/w2Q7geM4Q5]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ¿Por qué los más perjudicados en unas terceras elecciones serían C'S y Podemos? https://t.co/VS1hacWhRa]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La autoridad electoral de Venezuela atornilla a Maduro en el poder https://t.co/0JKqcCB77o]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Los JJ OO de Río de Janeiro se vuelven los más gais la historia https://t.co/4haQDWI23K]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Scariolo: “No hay razón para ser derrotistas” - Sergio Scariolo transmitió un mensaje optimista y vio sínto... https://t.co/QiEbmJK6HC]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Dos planetas más para poder vivir en este - Si la población mundial alcanza, como se pronostica, los 9.600 ... https://t.co/4oseG6eSxK]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El PSOE asume que toda la presión recaerá sobre Sánchez - Los socialistas evitaron este martes pronunciarse... https://t.co/C8zImrUYsq]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Ni rastro de Muguruza - Este marte, el avance del cronómetro fue maldito para el tenis español en Río. Conf... https://t.co/YIeGDj4T57]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El ‘Brexit’ comienza a hacer mella en la economía británica https://t.co/sYmjtovewr]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Dos generales leales que transformaron el Ejército - Con menos de un mes de diferencia han desaparecido dos... https://t.co/7KPUmomrOb]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Real Madrid - Sevilla, en imágenes - Las mejores fotos de la Supercopa de Europa https://t.co/U4JQKEtmsg]]></document>
		<document><![CDATA[#aj “Siempre compongo rap cuando estoy a punto de estallar” - Siempre había sido un chico muy depresivo. Por la... https://t.co/GETxbgyEhG]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Una mujer de 87 años muere atropellada por un coche policial https://t.co/vbsTRuy8Sl]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Rimas de supervivencia - ¿Puede la música remendar errores? Cada vez son más el número de programas alreded... https://t.co/CsUPUhnxVx]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Una historia gandesana - Para Lola Fuster y Miquel Meix Seguir leyendo. https://t.co/cLOAYkXb4z]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Gianluca Vacchi, el fenómeno viral del verano - Gianluca Vacchi es un rico empresario italiano que disfruta... https://t.co/pFxz4xTwen]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Suspendido el tránsito de dos AVE por un incendio en Zamora https://t.co/REoLlnWh3W]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ¿En qué países se aplica la pena de muerte? - “Aparentemente, no hay pena de muerte en Europa, pero sí en E... https://t.co/DhfNjNUrly]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El récord más lento - Nadar por debajo del minuto en 100m es un sueño de miles de practicantes de la nataci... https://t.co/Ei9WI8QQw6]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El viraje como obra de arte - El oro estuvo en el viraje. El giro de 180º que hacen los nadadores cuando to... https://t.co/SA8K1H5EE0]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Supercopa incierta para Madrid y Sevilla - “Tú nos llevaste a Trondheim y tú fuerza nos hará ganarla. Ánimo... https://t.co/t59qwgd9xF]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La turbina de Katie abre brecha - Berta Ledecky tenía 82 años cuando invitó a sus hijos y a sus nietos a Pr... https://t.co/CYEBWW2GCc]]></document>
		<document><![CDATA[#aj 11 minutos de jaqueca a las estrellas de la NBA - Gregory Echenique, un pívot de 137 kilos, y John Fox, un ... https://t.co/xT7dTRNy61]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Óscar Figueroa, primer oro para Colombia en los Juegos - Óscar Figueroa ha ganado la primera medalla para C... https://t.co/diTWsrLPgO]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La Armada, a toda máquina - No son los mejores tiempos para el tenis español, ansioso de savia nueva y de u... https://t.co/knyKHXaOvn]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La élite republicana de la política exterior alerta del peligro de Trump https://t.co/nea3kawj4O]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Los afectados en Ecuador irán a la Corte Suprema de EEUU https://t.co/a6fu28S7d5]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Japón gana el oro que le faltaba a Uchimura - En el reino de Kohei Uchimura, el campeón de todo en gimnasia... https://t.co/ppPrD0HjPd]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Cristina Kirchner busca su lugar entre los más pobres - En abril pasado, y a pesar de estar involucrada en ... https://t.co/CNALqsvyOp]]></document>
		<document><![CDATA[#aj 4ª jornada | La agenda del día - La cuarta jornada de los Juegos llega con una alta participación de los eq... https://t.co/HpFYesBrlv]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Una vida enclaustrada en 64 casillas - El cociente intelectual de Bobby Fischer (1943-2008) era superior al... https://t.co/KwhQieHfYL]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Actores de cine, directores creativos de publicidad - 2014 fue un gran año para Matthew McConaughey. Sus co... https://t.co/UKGtfduOHI]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Dos obispos atacan la ley regional contra la LGTBIfobia - El comunicado se titula “Tiempo de sanación, no d... https://t.co/6gmkpqMUsh]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Dejen ya jubilarse al emperador - No sabemos qué habría sido del mundo si Alejandro Magno hubiera cumplido ... https://t.co/JSTuuTj7qi]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Populistas incorrectos - Una característica fundamental del populismo es el rechazo a la corrección polític... https://t.co/yCnrqzB582]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El PP se mantiene como primera fuerza y solo el PSOE sube, según el CIS https://t.co/7HlEqtlezO]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Así es la serie de Woody Allen con Miley Cyrus - El estreno de Woody Allen en la televisión, medio por el q... https://t.co/oYF4t4DJsa]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Siete de cada diez españoles reciclan en casa - Tenemos tres cubos de basura de media en cada hogar para ti... https://t.co/cfZViGoRRi]]></document>
		<document><![CDATA[#aj OHL se adjudica dos contratos en Estados Unidos por 122 millones https://t.co/WtdVIHewOS]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Esta es la razón por la que los dedos se arrugan al ponerlos en remojo https://t.co/MD9cYc5YK8]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Un tren necesario - Hay que seguir dando batalla desde la provincia de Burgos por la reapertura del tren di... https://t.co/arrhq0PBZR]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Muere un niño de cinco años por el impacto de un cohete en unas fiestas locales https://t.co/xA6yovonpw]]></document>
		<document><![CDATA[#aj El avión se despega del tren - Más de 3,1 millones de viajeros eligieron el avión para sus desplazamientos ... https://t.co/XbG5aq7dkP]]></document>
		<document><![CDATA[#aj La reunión entre Rajoy y Rivera será el miércoles en el Congreso https://t.co/4jmFiJeks9]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Al menos 53 muertos en un atentado en un hospital de Pakistán https://t.co/YMWNQgBfjD]]></document>
		<document><![CDATA[#aj 3ª jornada | La agenda del día - Mireia Belmonte, bronce en los mundiales de Barcelona 2013, luchará por la... https://t.co/jsdCqAY78h]]></document>
		<document><![CDATA[#aj ¿Por qué a los niños no les gusta la verdura ni el pescado? https://t.co/5lJu7zyShP]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Contundencia de El Juli y Roca Rey en el inicio de la feria de Pontevedra https://t.co/zZzRps57Wj]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Ginés Marín destaca en una tarde con sabor a despedida en Vitoria https://t.co/ButYDbOvfD]]></document>
		<document><![CDATA[#aj Ricardo Torres se reivindica y Pepe Moral dibuja la verónica en Las Ventas https://t.co/nPGpkUUUsy]]></document>
	</documents>
</author>