<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El estudio y, la búsqueda de la verdad y la belleza conforman un área donde podemos seguir siendo niños toda la vida]]></document>
		<document><![CDATA[No estudio por saber más, sino por ignorar menos]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas olvidan lo que dijiste y lo que hiciste, pero nunca olvidarán lo que les hiciste sentir]]></document>
		<document><![CDATA[Existen personas que no saben nada de su vida, porque se concentran en vivir la de los demás]]></document>
		<document><![CDATA[El que busca la verdad corre el riesgo de encontrarla.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca desistas de un sueño; solo trata de ver las señales que te lleven a él]]></document>
		<document><![CDATA[Hay que saber perder con clase y vencer con osadía, porque el mundo pertenece a quienes se atreven]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores enseñanzas de la vida suelen venir de los momentos más duros]]></document>
		<document><![CDATA[Al contrario del pensamiento de Kant, no es suficiente intuir la existencia de Dios, es necesario demostrarla (Hegel)]]></document>
		<document><![CDATA[En la sociedad actual, si no puedo comprar no existo.]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie es como otro. Ni mejor ni peor. Es otro. Y si dos están de acuerdo es por un malentendido.(Sartre)]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto está en saber querer con la cabeza y pensar con el corazón]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestras dudas son traidores que muchas veces nos hacen perder el bien que podríamos ganar si no temiéramos buscarlo.]]></document>
		<document><![CDATA[No vayas fuera, vuelve a ti mismo. En el hombre interior habita la verdad.]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que se escribe es bueno, salvo aquello que aburre (Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendes realmente algo a menos que seas capaz de explicarselo a tu abuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Valoremos todo los que nos rodea, porque mañana puede ser muy tarde]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca dejes pasar una oportunidad que te haga feliz a ti, solo porque a los demás no les guste]]></document>
		<document><![CDATA[La mentira es un triste sustituto de la verdad, pero es el único que se ha descubierto hasta ahora.]]></document>
		<document><![CDATA[Como todos los soñadores, confundí el desencanto con la verdad.(Sartre)]]></document>
		<document><![CDATA[Importa mucho más lo que tú piensas de ti mismo que lo que los otros opinen de ti.]]></document>
		<document><![CDATA[La memoria es como el mal amigo; cuando más falta te hace, te falla.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca desistas de un sueño; solo trata de ver las señales que te lleven a él]]></document>
		<document><![CDATA[@AjudaBlogueiros i want buy something that you have]]></document>
		<document><![CDATA[@AjudaBlogueiros read my pm please]]></document>
		<document><![CDATA[Si dejas salir tus miedos, tendrás más espacio para vivir tus sueños]]></document>
		<document><![CDATA[El trabajo es el refugio de los que no tienen nada que hacer.-Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no comprendemos no lo poseemos-Goethe-]]></document>
		<document><![CDATA[Dios es sofisticado, pero no malévolo.]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas olvidan lo que dijiste y lo que hiciste, pero nunca olvidarán lo que les hiciste sentir]]></document>
		<document><![CDATA[La solución a los problemas que ves en tu vida es vivir en tal forma que desaparezca lo problemático (Wittgenstein)]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de la felicidad es tener gustos sencillos y una mente compleja, el problema es que a menudo sucede al revés]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando dejas de perseguir las cosas equivocadas, la correcta te atrapa]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sientas que ya no puedes, inténtalo una vez más]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero la tranquilidad de la soledad que la decepción de una mala compañía.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada persona que pasa por nuestra vida es única.Siempre deja un poco de sí y se lleva un poco de nosotros (Borges)]]></document>
		<document><![CDATA[Olvidar no es una de las palabras que el corazón entiende]]></document>
		<document><![CDATA[El deseo nos fuerza a amar lo que nos hará sufrir.]]></document>
		<document><![CDATA[La razón se hace adulta y vieja; el corazón permanece siempre niño.]]></document>
		<document><![CDATA[Es peligroso tener razón cuando el gobierno está equivocado.(Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer tiene un sentimiento innato para todo lo bello, bonito y adornado.(Immanuel Kant)]]></document>
		<document><![CDATA[Queda prohibido no luchar por lo que quieres, abandonarlo todo por miedo y no convertir tus sueños en realidad]]></document>
		<document><![CDATA[En esta vida no hay éxitos ni fracasos, premios ni castigos, sólo consecuencias]]></document>
		<document><![CDATA[Tal vez no pueda darte lo mejor del mundo, pero si lo mejor de mi]]></document>
		<document><![CDATA[Aquellos caminos más largos y que más esfuerzo te suponen, son en la meta los más satisfactorios.]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad no está de parte de quién grite más.]]></document>
		<document><![CDATA[Las preguntas no son nunca indiscretas. Las respuestas, a veces sí-Oscar Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[Prefiero la tranquilidad de la soledad que la decepción de una mala compañía.]]></document>
		<document><![CDATA[Realmente soy un soñador práctico; mis sueños no son bagatelas en el aire. Lo que yo quiero es convertir mis sueños en realidad.]]></document>
		<document><![CDATA[Existen personas que no saben nada de su vida, porque se concentran en vivir la de los demás]]></document>
		<document><![CDATA[La mayor debilidad de mucha gente es la falta de valor para decir a los demás lo mucho que los aman]]></document>
		<document><![CDATA[No soy tan joven como para saberlo todo.-Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca es demasiado tarde para intentar conseguir aquello que en verdad deseas]]></document>
		<document><![CDATA[No inviertas todo tu tiempo en un sólo esfuerzo, porque cada cosa requiere su tiempo.(Kant)]]></document>
		<document><![CDATA[Ser natural es la más difícil de las poses.-Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[Un abrazo es la mejor manera de hablar con alguien cuando no sabes que decirle]]></document>
		<document><![CDATA[De lo que no se puede hablar hay que callar.(Wittgenstein)]]></document>
		<document><![CDATA[Si usted quiere saber lo que una mujer dice realmente, mírela, no la escuche-Oscar Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca desistas de un sueño; solo trata de ver las señales que te lleven a él]]></document>
		<document><![CDATA[O se tienen muchas ideas y pocos amigos o muchos amigos y pocas ideas.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único capaz de consolar a un hombre por las estupideces que hace, es el orgullo que le proporciona hacerlas-Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[Si sabes que tus intenciones fueron dar lo mejor, no tienes nada que lamentarte]]></document>
		<document><![CDATA[Lo único realmente valioso es la intuición (Albert Einstein)]]></document>
		<document><![CDATA[La decepción no mata, enseña-]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes que las cosas que quieres te hagan olvidar las que tienes]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca desistas de un sueño. Sólo trata de ver las señales que te lleven a él.]]></document>
		<document><![CDATA[Suerte es lo que sucede cuando la preparación y la oportunidad se encuentran y fusionan (Voltaire)]]></document>
		<document><![CDATA[Para disipar una duda, cualquiera que sea, se necesita una acción.]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo es inmensamente rico aquel que sabe limitar sus deseos.]]></document>
		<document><![CDATA[No corrijas porque los demás te digan, corrige para superarte a ti mismo]]></document>
		<document><![CDATA[El amor empieza con una mirada, se dice con una palabra, se siente con un beso y se pierde con una lágrima]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como una vela al viento, si no lo cuidas se apaga]]></document>
		<document><![CDATA[El amor por la fuerza nada vale, la fuerza sin amor es energía gastada en vano.(Einstein)]]></document>
		<document><![CDATA[La sociedad perdona a veces al criminal, pero no perdona nunca al soñador.-Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[No existe mejor pregunta que una mirada. Ni mejor respuesta que una sonrisa-]]></document>
		<document><![CDATA[Ser independiente es cosa de una pequeña minoría, es el privilegio de los fuertes-Nietzsche-]]></document>
		<document><![CDATA[La mayor declaración de amor es la que no se hace; el hombre que siente mucho, habla poco(Platón)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante no es tener muchas ideas, sino la idea oportuna en cada caso.]]></document>
		<document><![CDATA[Un hombre de noble corazón irá muy lejos, guiado por la palabra gentil de una mujer-Goethe-]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no comprendemos no lo poseemos-Goethe-]]></document>
		<document><![CDATA[Hay recuerdos que nunca se borrarán, y personas que nunca se olvidarán.]]></document>
		<document><![CDATA[No esperes que nada cambie mientras te quedas sentado mirando como pasan las cosas]]></document>
		<document><![CDATA[Saber es acordarse -Aristóteles-]]></document>
		<document><![CDATA[Intenta no volverte un hombre de éxito, sino volverte un hombre de valor-Einstein-]]></document>
		<document><![CDATA[No entiendes realmente algo a menos que seas capaz de explicarselo a tu abuela.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca desistas de un sueño; solo trata de ver las señales que te lleven a él]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando he estado trabajando todo el día, un buen atardecer me sale al encuentro.(Goethe)]]></document>
		<document><![CDATA[Conquistar el miedo es el comienzo de la riqueza (Russell)]]></document>
		<document><![CDATA[Quien mira racionalmente el mundo, lo ve racional (Hegel)]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más conservadoras son las ideas, más revolucionarios los discursos.-Wilde-]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie es más esclavo que el que se tiene por libre sin serlo.(Goethe)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo importante no es lo que han hecho de nosotros, sino lo que hacemos con lo que han hecho de nosotros(Sartre)]]></document>
		<document><![CDATA[Aún cuando todos los expertos coincidan, pueden muy bien estar equivocados (Russell)]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más grande que te pude suceder es que ames y seas correspondido]]></document>
		<document><![CDATA[El amor es como una vela al viento, si no lo cuidas se apaga]]></document>
		<document><![CDATA[La teoría es asesinada tarde o temprano por la experiencia.]]></document>
		<document><![CDATA[El sufrimiento, una vez encarado sin temor, era su pasaporte hacia la libertad]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las batallas en la vida sirven para enseñarnos algo, inclusive aquellas que perdemos]]></document>
		<document><![CDATA[Existen personas que no saben nada de su vida, porque se concentran en vivir la de los demás]]></document>
		<document><![CDATA[Mi conciencia tiene para mí más peso que la opinión de todo el mundo.(Cicerón)]]></document>
	</documents>
</author>