<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[No es insomnio, son recuerdos.]]></document>
		<document><![CDATA[Verano. No estudiar. Amigos. Trasnochar. Calor. Piscina. No pisar mi casa en todo el día. Levantarme tarde.

TE NECESITO VERANO 2014.]]></document>
		<document><![CDATA["Quedarte callado después de escuchar algo que te dolió, y sonreír débilmente para que no noten que te dolió."]]></document>
		<document><![CDATA["Dicen que las cosas buenas tardan, pero llegan."]]></document>
		<document><![CDATA["Te diría que te echo de menos pero para qué."]]></document>
		<document><![CDATA["Recuerda: quien te quiere, te llama, te busca, te lo demuestra."]]></document>
		<document><![CDATA["Fácil borrar fotos y conversaciones, difícil es borrar recuerdos."]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dormir temprano un sábado? ¿Qué sigue? ¿Lunes divertidos?]]></document>
		<document><![CDATA[Vivimos nueve meses en la barriga del amor más importante de nuestra vida.]]></document>
		<document><![CDATA["No me entiendo. Estoy bien, me río y me divierto, pero en el fondo siento un vacío que no desaparece aunque esté riendo a carcajadas."]]></document>
		<document><![CDATA[No se confundan, el 14 de febrero es el día de los enamorados, no de los novios.]]></document>
		<document><![CDATA[Hagas lo que hagas, siempre te van a criticar, así que haz lo que te dé la gana.]]></document>
		<document><![CDATA["Sonrisas por fuera, batallas por dentro."]]></document>
		<document><![CDATA["Fuman por moda. Mueren por imbéciles."]]></document>
		<document><![CDATA[El destino es cuando encuentras algo que nunca has buscado y descubres que nunca quisiste otra cosa.]]></document>
		<document><![CDATA["Te echo de menos, ven."]]></document>
		<document><![CDATA["Lo importante es reír, y reír juntos."]]></document>
		<document><![CDATA["No importa lo que pase, te prometí estar siempre y aquí estoy, aunque no me hables ni yo a ti."]]></document>
		<document><![CDATA["Esas ganas de llorar que dan de repente, querer estar solo y al mismo tiempo necesitar un abrazo."]]></document>
		<document><![CDATA[La distancia sirve mucho para valorar a las personas.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces se echan de menos los viejos tiempos.]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando no lo planeas, todo sale como quieres.]]></document>
		<document><![CDATA["Prohibido rendirse, respira hondo y sigue."]]></document>
		<document><![CDATA[Soy de esas personas que dicen "me da igual", aunque se estén muriendo por dentro.]]></document>
		<document><![CDATA["Cada verano tiene su historia."]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores enseñanzas de la vida suelen venir de los momentos más duros.]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores recuerdos son aquellos que al pensarlos, te sacan una sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Definitivamente tengo que dejar de pensar que la gente va a actuar como yo lo haría.]]></document>
		<document><![CDATA["No me arrepiento de nada, pero tengo claro las cosas que no volvería a hacer."]]></document>
		<document><![CDATA[Nada como una buena decepción para abrir los ojos y cerrar el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA["Para ser feliz, hay que tener mala memoria."]]></document>
		<document><![CDATA[Qué bonito es que la vida te ponga a las personas correctas en el momento correcto.]]></document>
		<document><![CDATA["Hay momentos en los que, miras atrás, y no sabes exactamente qué pasó. Sólo sabes que, desde que pasó, nada volvió a ser lo mismo."]]></document>
		<document><![CDATA[Naciste para ser una persona real, no perfecta. Estás aquí para ser tú mismo, no lo que los demás quieren que seas.]]></document>
		<document><![CDATA[No es domingo si no tienes flojera.]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdo perfectamente lo que sentí el día que nuestros labios se tocaron por primera vez.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Es normal que me gustes tanto?
+¡¿Qué haces hablándole al chocolate?!
-¡Tú cállate!]]></document>
		<document><![CDATA[Oye, si llegas a leer esto, sólo quería decirte que te quiero.]]></document>
		<document><![CDATA[Cada persona que llega a nuestra vida viene por una razón, algunas vienen a aprender y otras vienen a enseñar.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay tiempo para el pasado cuando el futuro tiene mejores oportunidades.]]></document>
		<document><![CDATA["Prohibido rendirse, respira hondo y sigue."]]></document>
		<document><![CDATA[Persona normal:
-Canta la letra.

Yo:
-Canto la letra.
-Canto los coros.
-Canto la guitarra.
-Canto la batería.
-Canto el bajo.
-Bailo.]]></document>
		<document><![CDATA[WhatsApp se cae tres días después de que Facebook lo compró.

Conclusión: Facebook caga todo.]]></document>
		<document><![CDATA["Nadie dijo que sería fácil."]]></document>
		<document><![CDATA[Trato de mantenerme fuerte ante todo, de sonreírle a los problemas, de no dejar que algo estúpido me afecte, pero a veces es muy difícil.]]></document>
		<document><![CDATA[No hay sentimiento que una carita del Whatsapp no exprese.]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que está para ti, está aunque pasen meses y años.]]></document>
		<document><![CDATA["Perdón por aprender a quererte en tan poco tiempo, pero es que encajaste perfectamente con lo que nunca busqué, pero siempre necesité."]]></document>
		<document><![CDATA[Que sea difícil no significa que sea imposible, que sea imposible no significa que voy a rendirme.]]></document>
		<document><![CDATA["Nunca te duermas sin un sueño, ni te levantes sin un motivo."]]></document>
		<document><![CDATA["Algunas personas hacen que tu risa sea un poco más fuerte, tu sonrisa un poco más brillante y tu vida un poco mejor."]]></document>
		<document><![CDATA[Tenemos que pensar menos, y mandar a la mierda más.]]></document>
		<document><![CDATA[Finges que no te importa, pero te mata por dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres bailamos 
o nos besamos, 
nos escondemos 
o nos miramos, 
nos abrazamos 
o nada, 
si quieres me voy 
y no regreso,
nos olvidamos.]]></document>
		<document><![CDATA[Que no seamos nada, no quiere decir que no me importes.]]></document>
		<document><![CDATA[Te observan, te critican, te envidian y al final te imitan.]]></document>
		<document><![CDATA["Para qué pelear por tonterías si podemos sonreír por estupideces."]]></document>
		<document><![CDATA[A veces la realidad duele, pero recuerda que las mentiras duelen más.]]></document>
		<document><![CDATA[«Voy a aprovechar este fin de semana largo para ponerme al día con mis estudios»

JAJAJAJAJAJAJ
Me acuerdo y todavía me río.]]></document>
		<document><![CDATA["Las ganas de ti no las pierdo nunca."]]></document>
		<document><![CDATA[Todo puede cambiar de un momento a otro, y lo más duro es que hay que acostumbrarse a los cambios.]]></document>
		<document><![CDATA["Ser sencillo es lo que te hace grande."]]></document>
		<document><![CDATA["Cuando alguien te habla de sus problemas no significa que se queja, sino que confía en ti.']]></document>
		<document><![CDATA["Cualquier persona puede hacerte feliz haciendo algo especial pero solo alguien especial puede hacerte feliz sin hacer nada."]]></document>
		<document><![CDATA[El lobo siempre será el malo si Caperucita es quien cuenta la historia.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces finjo no saber nada, para así saber hasta dónde mienten.]]></document>
		<document><![CDATA["Me fallé mil veces a mi, para no fallarte a ti."]]></document>
		<document><![CDATA[Decir "no me importa" con un nudo en la garganta.]]></document>
		<document><![CDATA["Quien mucho se ausenta, pronto deja de hacer falta."]]></document>
		<document><![CDATA[Quien te quiere comprenderá tres cosas: el dolor detrás de tu sonrisa, el amor detrás de tu rabia y las razones detrás de tu silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[Te echo de menos, ven.]]></document>
		<document><![CDATA["El dolor cambia a la gente."]]></document>
		<document><![CDATA["A veces, cuando menos te lo esperas, las cosas buenas suceden."]]></document>
		<document><![CDATA["No eres lo que dices, eres lo que haces."]]></document>
		<document><![CDATA["Quedarte mirando a esa persona y darte cuenta que cada día te gusta más."]]></document>
		<document><![CDATA[Eran tal para cual. Sólo necesitaban tiempo para darse cuenta.]]></document>
		<document><![CDATA["Antes de rendirte recuerda por lo que estás luchando."]]></document>
		<document><![CDATA["Que para que te quieran a ratos es mejor que no te quieran."]]></document>
		<document><![CDATA[Bésala hasta que le quede claro que no te interesa saber a qué saben otros labios.]]></document>
		<document><![CDATA[Me apeteces ahora que flipas.]]></document>
		<document><![CDATA["Las personas que hacen daño al país usan traje y corbata, no tatuajes y piercing."]]></document>
		<document><![CDATA[Un abrazo en el momento indicado, no tiene precio.]]></document>
		<document><![CDATA[A veces llorar parece tonto, pero muchas veces las palabras no pueden decir lo que las lágrimas pueden expresar.]]></document>
		<document><![CDATA["En la vida hay que vivir de realidades y no de ilusiones."]]></document>
		<document><![CDATA[Dicen que las cosas buenas tardan, pero llegan.]]></document>
		<document><![CDATA[Todos llevamos el nombre de alguien escondido entre cada sonrisa.]]></document>
		<document><![CDATA[Y de repente miras hacia atrás y te das cuenta de que ya no eres el mismo, que todo es diferente, que todo cambió.]]></document>
		<document><![CDATA["A veces perdonas a alguien porque su ausencia duele más que el error que cometió."]]></document>
		<document><![CDATA["Mi abuelo siempre dijo que el mejor regalo era la salud. ¿Y sabéis qué? Yo digo que el mejor regalo es un abuelo."]]></document>
		<document><![CDATA[Yo no quiero un "para siempre" de unos meses, yo quiero un "poco a poco" que dure siempre.]]></document>
		<document><![CDATA["En la vida se pierde más por miedo que por intentar."]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada mejor que reírse con un amigo y que nadie lo entienda.]]></document>
		<document><![CDATA[Mirar a tu mamá y pensar ¿qué sería yo sin esta mujer?.]]></document>
		<document><![CDATA[EL 14 DE FEBRERO:  

 ???
 /? /? ? Todos así.
 
 ?
 /? ? Y yo así.]]></document>
		<document><![CDATA["Si te duele es porque te importa."]]></document>
		<document><![CDATA[Quédate con quien quiera quedarse.]]></document>
		<document><![CDATA[Quien te quiere comprenderá tres cosas: el dolor detrás de tu sonrisa, el amor detrás de tu rabia y las razones detrás de tu silencio.]]></document>
		<document><![CDATA[Ducha = Lugar donde sacas el artista que llevas dentro.]]></document>
		<document><![CDATA[-¿Qué quieres?
+¿Que qué quiero? Quiero que pasen los años, los meses, los días y que tú sigas a mi lado.]]></document>
		<document><![CDATA["Morder también significa demostrar amor."]]></document>
	</documents>
</author>