<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @MMORPGHispano: #Extraction , el nuevo FPS Free to Play de Splash Damage ya disponible en #beta cerrada http://t.co/AvkaaNfeed http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @revisplaymania: Killzone Shadow Fall a 60 fps con 24 enemigos simultáneos  http://t.co/AP2hjbFCsb vía @Hobby_Consolas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @PeterMax99Gamer: @KillerCreeper55 este señor hace streamings a un fps para disfrutar mas el juego , no lo comprendeis xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CristiaanCAAB: Nose como hacer para que el CS me tire mas FPS, me kgo en todos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pacostrato: @MrHeydan10 FLIPA pues http://t.co/EH9ezWM8Aj]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VayaVideojuegos: Atípica comparativa entre el 'Battlefield 4' de PC y consolas http://t.co/diahU0PXw2 (via @vidaextra)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @imanolsit: JAJAJAJAJAJAJA pINCHE ESTUPIDISIMO ME VA A 15 FPS PORQUE ESTOY STemeando a 720 EN HD PINCHE (@YouTube http://t.co/ia33pBYkoS)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GalantonW: 8M 60 fps: http://t.co/RPCcW6V0F2 vía @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @luka_tonic: @Kirakishou_Pie ah es que yo asi le hago en los fps, soy bien suicida, cuando me acorralan corro disparando a todos lados :p]]></document>
		<document><![CDATA[RT @_HechosSelena: Selena dijo 'Una cosa que creo que es sexy es tener clase y no hay nada malo en ello" durante el mini discurso antes de …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nicomilroy1: Cuando va aprender nati que para subir los fps tiene que poner el opengl en ON y la distancia en Normal, la computadora da…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nicomilroy1: @paradisojm ....la distancia ponela en normal como mucho, el minecraft me va a 400 fps y a vos a 21 max. Trata de cambiar …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tilibran_: TODOS ESTILOS DE MUSICAS NA RADIO DO @FPS_Conan // http://t.co/6HMfOIMsAl]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Avenemexico: ”Cleanance Solar FPS 30 de Avène”, alta protección UVB-UVA para las pieles sensibles con tendencia acnéica. http://t.co/bL…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VayaVideojuegos: Echando unas partidas a 'Silent Hill: The Arcade' http://t.co/HOxbY8GiHw (via @vidaextra)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @gamerzona: Warface, el FPS multijugador de Crytek, estará online el 21 de octubre (en vídeo) http://t.co/0fcxgHT7YK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @matos_diego: Atípica comparativa entre el 'Battlefield 4' de PC y consolas  http://t.co/3YZgoYdBgX vía @vidaextra]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Marsiland77: @JoseAndCardona Igual que unos gritan y graban FPS genéricos, otros dicen gilipolleces sin ton ni son contra otros.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @hazmeelfin: Warface es un FPS de Crytek en el que vienen trabajando desde hace 3 años, pero lo más destacado de este FPS es... http://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Carlos_Trigo: @frangarc @natiaz ah, pues sí... en cuanto llegue a casa, cae! Con todo, no soy muy amigo de los FPS en consola...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @unitecusa: Echando unas partidas a 'Silent Hill: The Arcade' http://t.co/auEQsahsKK]]></document>
		<document><![CDATA[RT @visionactual_es: #juegos Atípica comparativa entre el 'Battlefield 4' de PC y consolas http://t.co/HpxMpI6wyA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Alex_BlancoxD: @tonacho O.o dios el mio en 2 horas ta a 100 grados (tiene 12 años y gracias que tira el minecraft a 40 fps con todo al …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fab_suarez: Como aumentar el rendimiento de tu Pc y los FPS
http://t.co/uIKgMs35r2 vía @maniaticogamer]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jfid: Pelota de golf chocando a 240 km/h y 70.000 fps http://t.co/snpquWbduJ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @infohotelpgc: La mayoría de los médicos recomiendan un nivel de factor de protección solar (FPS) de 30 o superior #Tips #Salud]]></document>
		<document><![CDATA[ok @kandarrea @evilhowl]]></document>
		<document><![CDATA[@wenorrea gilipollas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OXM_Mexico: Demo de Payday 2 llega a Xbox 360: Prueba el FPS cooperativo de Overkill Software ahora mismo http://t.co/DoaA1TiyH6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @estequinter6: Prefiero tener un bajada de tensión que FPS en minecraft]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fps_inter_log: Mira en vivo el Miércoles del Exportador - PROMPERU #miercolesdelexportador http://t.co/uThWti00Br vía @eventosyconfere]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ··=&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @LodoSpa: Hoy conferencia acerca de "Mitos y realidades de los FPS"
Toda una mañana de prevención contra el cáncer de piel.... http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @klancoe: Echando unas partidas a 'Silent Hill: The Arcade' - En mi reciente ... http://t.co/bXG6gO1hzD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @twitecnologia: Echando unas partidas a 'Silent Hill: The Arcade' http://t.co/nCqLA2mkTU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Heikki_360: @Pipa1314 En que Youtube capa los vídeos a 30 fps y de poco iba a servir subir nada para mostrar eso xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mary_Gatica: Sol tremendo en #Arica  #Leblon Solar FPS 50 @ Arica http://t.co/oxFBoJKdfs]]></document>
		<document><![CDATA[RT @YrbY69: Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @ourfilm1 (http://t.co/IANI8xhS3W - Movement at 4000 fps - Twixtor, Canon T2i, Technicolor]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RuizGago: @seinomon @jahzzar Escuchar un tema así y empezar a bailar a 2 FPS... no lo puedo evitar.  http://t.co/8QBI9DqeH0]]></document>
		<document><![CDATA[RT @briandepalma: juro que nunca me asuste tanto con ese bajon de fps, eran 20/25 fps constantes, tuve mucho miedo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @xataka: Como la Nex 7, la A7 tiene todos los diales personaliza les. La grabación de video en manual a 60 fps parece una pasada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @salvagoga: Cosas para pensar: el salto del determinismo de un "1P Shooter" en Operation Wolf (Taito, 1987) al "FPS" en Wolfstein 3D (id…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ···&gt; http://t.co/23bAXlayve #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alfonso99madrid: @EvilAFM cansado? Te va lagado? A cuantos fps estas funcionando? :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SeltzerPlease: @El_Lolero @Mooonete Me encantan todos los esports: SC2, LoL, FPS, Fighters .... No se equivoquen! ;)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @graficastore: El Hobbit podría hacer que X-MEN: Días del Futuro Pasado se estrenara a 48 fps: Los últimos rumores acerca de ... http://…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @losLocutoresFM: El Hobbit podría hacer que X-MEN: Días del Futuro Pasado se estrenara a 48 fps http://t.co/ASXR85GYQ1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @avalancha_ve: El Hobbit podría hacer que X-MEN: Días del Futuro Pasado se estrenara a 48 fps http://t.co/G22BbGZtpe #Cine #Cartelera]]></document>
		<document><![CDATA[RT @alejannu: El Hobbit podría hacer que X-MEN: Días del Futuro Pasado se estrenara a 48 fps: Los últimos rumores acerca de ... http://t.co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MARTINIGLESIASL: pentax k500 una gran camara
 CMOS 16MP
 iso 51200
 6 fps
 pentaprisma 110%
 video full HD 
mas info:... http://t.co/AP…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pandamysterys: @FPS_Conan martin garrix ehuehue]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nikaprc: ¿Cuál crees que es el deporte más difícil? — el lol cuando te corre a 01 fps http://t.co/druAf0arjI]]></document>
		<document><![CDATA[RT @wn_sakaweltero: #clasificamos y si bachelet gana y se raja con el #bono brasil? para que tienen menos de 3000 pts en la FPS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @joscaya: AF Landing - registro | ASSAULT FIRE LATINOAMERICA - FPS EN ESPAÑOL http://t.co/dHYhzLX9lV]]></document>
		<document><![CDATA[RT @okbel: @misho_moshi JAJA no estereotipemos, soy ultra lipstick femme. y los FPS siempre me gustaron]]></document>
		<document><![CDATA[RT @daniarcucci: Faltan 240 días para Brasil 2014. Nada.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @edinmadrid7: Modern Combat 4 es el mejor FPS Que existe para android y va muy fluido en mi cel lastima que pese tanto y tenga que borra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fps_Argentina: Argentinos be like http://t.co/5TiZGlm3w2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @silf_A_Rage: @fps_thought FFFFFFFFFFFFFFFFFFF]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MiichaelE: Producción y Edición de Vídeo Clip Musicales Incluye (StoryBoard, Edición, Grabación) FULL HD 60/30 Fps +... http://t.co/bkw…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kloranebebemx: ¡#Mamá! Protege la #piel de tu pequeñín con la más alta protección solar FPS 50 + que te brinda el spray solar de... htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @kikeviazcan: Probando los 120 fps del iPhone 5S ... Simoooooon http://t.co/WtsZCnTbXo]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JAVESTUDY: @Telcel la interface de pc se presta + pa estrategia y fps es un público geek (mezcla de freak y neerd)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @securitysolutio: Tarjeta Geovisión 250 30 fps. Hasta 16 Cámaras y 4 Canales de audio, Software Incluido. 
Versión 8.2  #VideoCard http:…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RTvideojuegos: Killzone Shadow Fall a 60 fps con hasta 24 enemigos simultáneos http://t.co/smwOmdMZ7y #videojuegos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OakyProductions: Y vamos, en esta gen, Shado Warrior junto con Infinite son los FPS más largos que he jugado. Ambos 14/15 horas]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Baxayaun: Acabo de escribir el diseño de altísimo nivel del 100% de todos los FPS, TPS, aventuras gráficas, sidescrollers, SHMUPs, cond…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OakyProductions: Un juego que a pesar de ser caro (pero la verdad, siendo un indie sorprende su presupuesto) os dura 14 horas como FPS …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pandamysterys: q gay cara]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Tilibran_: RADIO DO @FPS_Conan http://t.co/P0KtpQYaOS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Alex_Irazoque: Ps voy a tener que aprender a jugar con la mira "normal" en los FPS porque naaaaaadie juega invertido]]></document>
		<document><![CDATA[RT @farid_FPs: Tepar!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vktfg: que verguenza el kilombo que armó LNFDG con la FPS. Todavía no son capaces de dar un solo puntaje http://t.co/ZtcH4tOA5y]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ··=&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DieOpheliac: Lo de Watch Dogs obedece a una decisión de marketing de no canibalizar ACIV, pero MUY tardía. Hay algo más, está claro. La…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SamFdz: @javifrechi @Camaralia vas a tirar los móviles por la ventana para necesitar 60 fps? xDD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @seleccionWSL: Ojo, que el modo Obliteración ya está en la beta de 'Battlefield 4' http://t.co/dWTtmwTTOp]]></document>
		<document><![CDATA[RT @k_tama_sf2: @Komugi_FPS oyasumi!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CarlaBotb: "Schwarzenegger" culturista, actor y político austriaco.

"Swadwszwaggrer" texto introducido al pasar a modo chat en un FPS.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BSTCloud: @sayorunchan PPfffffttt me pareció un refrito de mecánicas que ya hemos visto mil veces, a 20 fps, y con combos pregrabados m…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Istari_Ragnarok: Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @nekoyourgod (http://t.co/jfXBUFPLOw - League of Legends Replay : Modo cine, No …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FAMBolivia: FPS prevé invertir Bs 48 millones en 2013 para ejecución de proyectos sociales en El Alto http://t.co/5LKmzg2Yfz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @deEgea551: Sony no comete el mismo error que MS/Capcom y sacar el DR3 a 5 FPS.
Los users de X1 tendreis 'buenos' titulos de salida pero…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GOTYazos: Warface, el FPS gratuito (free-to-play) de Crytek para PC, ya tiene fecha de lanzamiento en Europa: el 21/10]]></document>
		<document><![CDATA[RT @COMAN2Airsoft: G36E SRC- Segunda Generación.
330 fps - Gear box vesión 3 - Motor Ultra HighTorque- adaptador M4 - Cargador de M4... htt…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ···&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @oboca1: @MochazoVA con los bajones de fps que da la beta, en Hight me va sin problemas a 50-60 fps]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FPS_Ch0Kapic: Escalator infini !!!! http://t.co/agJt2loJcf]]></document>
		<document><![CDATA[RT @snavas10: @gygastur con más fps se ve más fino]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dj_FallingStar: Yo si sentaría a un "Dude Experto" en FPS a jugar Brutal Doom. Solo para que el mundo en el que vive se vaya a la mierd…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vic3Design: My life is measured in FPS / Vfs Scholarship by Vic: http://t.co/kexnOsAzLu vía @youtube
Hola participo por una beca. Su vo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dj_FallingStar: @Jorge_ahg Doom puede ser un FPS más... Brutal Doom es la evolucion perfecta del título.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Vic3Design: Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @victor_dimas22 (http://t.co/JkWLYlyMMT - My life is measured in FPS / Vfs Scholarshi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNeoxS: Cuando era pequeña en un FPS te preocupabas por encontrar a los terroristas en el Counter, ahora te preocupas por los filtros e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MadruguinhaBJJ: @FcSnider @FPS_Conan vamos ter tutorial de poledance indiano na live]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CNeoxS: Esos momentos cuando estas jugando un FPS y te quedas sin balas y solo te queda un cuchillo de morondanga.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Nouskat: Jugaria Minecraft si no me corriera a 1/2 FPS :v]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Kageroyami: @Mieko_9 @ZaharaTrend @Shinigami__san Uno sencillamente no ve un FPS tan bien constituido todos los dias, ademas ese ambien…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OmaReven: Banda, la vida no es un FPS. Nahmamen, somos un chingo, como pa' pensar así.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Shinigami__san: @Mieko_9 @ZaharaTrend @Kageroyami que un fps dure 20 hora de juegos, ya lo vuelve mui peculiar xD]]></document>
	</documents>
</author>