<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT @smthlvrz: @EvilAFM que no sean FPS porfavor :'c]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ellokobryan: Me gustó un video de @YouTube http://t.co/1ei90VmRZZ Como bajar el Lag! y Subir los FPS! en Minecraft 1.6.2 y 1.6.4 (+RAM …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VBienestar: Recuerda utilizar a diario un protector solar con al menos un FPS de 30, aunque este nublado el sol puede afectarte.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AgosJGennari: @DimasDekker Me gustan los fps, rpg, rts, mmorpg  y de esos tipos.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jordizitoow: X-Men: Days of Future Past sería proyectada en 48 fps http://t.co/VvffEQt0Rc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @danielaqt17: En el recuento de los daños post #CC13: Me queme toda la cara, y según yo cada hora con mi bloqueador de FPS 80.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Mr_Trollen_II: @Gamerush_Mexico Activision? Oh gad, Me imagino a Spiderman en un FPS:(]]></document>
		<document><![CDATA[RT @nacho141296: @GamerEnfurecid0 porque para las pelis bien, pero en juegos habria caida de fps entre otros fallos constantes. no es lo mi…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BellatorFOX: @MrTrollface8 @FnaticxPeke seguro que tu "Bad PC" te va a 100 fps...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fonso3Haze: @FA_GoSTeX espera a que salga bf4, mira los fps que dan las tarjetas,divide su precio/fps y elige la que mejor ratio te dé]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SamuelPrudencio: @Sara_Dreamy_25 @paulalefurby @bebennington_ Pues espero que grabe a más de 60 FPS, si no no se va a ver una mierda xD…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @VieraLeoneel: @AgosRic El que queres? jaja encima los fps me saltan de 55 a 79.. todo el tiempo, debe ser por eso, creo, tal vez, no sé…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @d3vboot: 'Battlefield 4' nos enseña su atractiva personalización visual http://t.co/S1oJcCp0R2]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RafackYou77: @DConejitow @CarlosShocker3D tampoco flipes, me va a 100 fps y la mayoría de veces a 60]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Abel_dp: @Hilda_arriaga Necesitas un protector solar resistente al agua y con un FPS de 100, una marca excelente es la de Obagi.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IronSil: ¿Se estrenará finalmente 'X-Men: Días del futuro pasado' a 48 fps? - http://t.co/Qg1j1QOEQB]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rulych: ¿Se estrenará finalmente 'X-Men: Días del futuro pasado' a 48 fps? http://t.co/TInsIQPmHO vía @ecartelera]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Solitarioblog: Rumores apuntan a que Bryan Singer podría estar rodando X-Men: Días del Futuro Pasado a 48 FPS, al igual que... http://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MrGhost91: "Daniel Matros: En 6 meses BF4 no solo será uno de los juegos más grandes, será el mejor juego de FPS para jugar competitivo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @randymeeks: @_Benelux Por lo que estoy escuchando por ahí me va a gustar. Quiero un FPS que me meta en el infierno de la guerra. ¿Quién…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Dshot_: Por cierto, no se si lo habre dicho ya pero el pad de la XboxOne es la ostia, supera con creces al de 360. Con ganas de probarl…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CetaphilChile: Todo lo que tu #piel necesita en una sola emulsión http://t.co/0GJpcitj37]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jorgecortell: @valenzuela_rosa @juan_silta @pammacdotnet ¡Gracias! Ahora únelo con esta cámara de un trillón de FPS y... http://t.co/47…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Man_nu: @JoseLuisasdfg @TruenoOscuro Pues yo ya digo, de momento...será que estoy acostumbrado a jugar a juegos con fps bajos xDDDD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @InStyleMexico: ¿Sabías que para que la piel reciba de manera benéfica los rayos del sol necesitas aplicarte un protector solar mínimo d…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Sylar_Rules: @Dshot_ @GoGui_UGL Yo lo tengo todo listo, Ryze+Fifa free, reservados Watch Dogs, Destiny y DR3. Solo pendiente de definir…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Danivk_TLM: Me cuesta diferenciar una película en 48 fps de su "Making Of"...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ProfetaDesastre: a ver.....si hay juegos que odio...estan los sandbox al estilo gta..los fps al estilo carlos duty y roberto battlefield]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Lausonn96: @Fonso3Haze que tarjeta grafica utilizas y cuantos fps te corre el battefield 4?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FelipeGM21: @RoerikSC2 Las caidas de FPS y la bajisima dificultad de la historia

Algo mas?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @farid_FPs: Panas!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Inggita_fps: @AnisyaCR_23. DM yaaa]]></document>
		<document><![CDATA[RT @drfelip: Què passa si captures una partida a 30 fps però jugues a 20-25 fps? Que l'audio i el vídeo no estan sincronitzats. Cag en l'ou…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AlbertyMarc: @ST3F4N0_HD @DnPagoru M: Por cierto, vas a flipar, de jugar a 30 FPS con todo al minimo, a 300 con todo en extra ultra!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ···&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ClariLBB: Al menos con este programa no me bajan las fps como con Fraps.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @OseteBlandito: @kyokamumu No, es mi mierda/conexión. Que algunos días va a 40 fps y al siguiente a 1. Y sí, es la conexión porque el mó…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DaianaMangini: lindo mi cs que dice pija JAJAJAJAJAA.  Si, me tira 60 fps, compu aco. http://t.co/7VEK5sr0Gd]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ismaeliito22: Quien es el mejor jugando FPS de tus amigos? http://t.co/h1nQ2RrV5k]]></document>
		<document><![CDATA[RT @David_Massacre: @dagv11_ Solo quiero 200 fps. Maldito comprame una tarjeta de video que cuesta 15000 tu eres tipo de billete.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BabiiNikolee: @nax88 Pues claro, un videojuego es otra realida que uno maneja, pero en los fps lo que matas son pixeles xD Son como pel…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @thegustavo12: @FPS_Conan todos]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Latutix: Doy gracias a los fps por mejorar mi puntería.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @diasslo: gracias a los fps meo dentro del water]]></document>
		<document><![CDATA[RT @damiatonn: va a quedar re pubeada, pero con fps ah JAJAJA]]></document>
		<document><![CDATA[RT @laali1979: @TuLupus hola has usado heliocare oral?? FPS en capsula...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DieegoSC: No utilizas texture packs? algunos aumentan fps (@YouTube http://t.co/MrT9vJvGpO)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @86benji86: @fabiomb sigue sin gustarme para fps pero se lo ve mas comodo para juegos de estrategia (con los pads analogos comunes es ba…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DSimphony: @v4kala la ostia los fps durante las peleas :S:S madre mia yo no jugaria como va en consola ni de blas XD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CancillerNono: imagina huir de 4 fantasmas por un laberinto oscuro y tenebroso: Pac-Man en primera persona &gt;&gt; http://t.co/S4Q2nLLcBO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CancillerNono: Pac-Man en primera persona http://t.co/S4Q2nLLcBO]]></document>
		<document><![CDATA[RT @borja3996: Matar a alguien cuando el juego te va a 10 fps es todo un hito xdd Me he cargado a 9 hahah]]></document>
		<document><![CDATA[RT @prioratodexion: @DarioAlcaparra :( la gente flipa con el tío, seguro que te mola. Es que estoy de FPS ya hasta la polla. La banda con e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sinsentydo: Foto: iron-blopa: metabolito: Pelota de golf golpeando acero a 150mph. Grabado a 70.000 fps. http://t.co/Xkk5yfkBQH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @BielFhiz: @fps_conan caraca]]></document>
		<document><![CDATA[RT @zero_amb: Acabo de jugar por primera vez al Team Fortress 2. No me suelen gustar los FPS, pero he de decir que ese juego es de lo más e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NazaaGonzaalez: El cs me tira muy bajos fps.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AppstonicMgz: Blitz Brigade: ¡FPS online! Shooter multijugador gratuito para Android e iOS!! http://t.co/XIBdReHh6i]]></document>
		<document><![CDATA[RT @fpsgamestojoin: Comienzo Canal -FPS Games-: http://t.co/6uI42DxS1v via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @HDKGAMEPLAYS: @Satunatu  https://t.co/dN4EB7j6Pb viste mi ultimo corto de #lego #señordelosanillos ha 24 fps #stopmotion ? ^^]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ··=&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @meteo_alem: Tiempo de exposicion al sol maximo recomendado: 28.0 minutos. Usa lentes de sol, gorra y proteccion FPS 30.  Mante http://t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @McRoland5: @ivanremix @bot_de_fps @Link9587 @KillerCreeper55 no siempre la solución es una placa de video]]></document>
		<document><![CDATA[RT @McRoland5: El mejor FPS del mundo es el Battlefield 4, le abrió el orto a Call of Duty: Ghost 
Vivan los FPS :D]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SergioLPU: @EvilAFM si usas el escaso 3D que tiene el juego, no te asustes por las caidas por precipicios de FPS que tienen a veces en …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @aguipix: @EvilAFM Va a pocos fps el tren.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ivanremix: @Link9587 @bot_de_fps @KillerCreeper55  una tarjeta gráfica xD]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FelixPrz: Es que hablan de imágenes grabadas con la cámara superlenta, y no me cuadra mucho…
Si la cámara es muy lenta, pillará mucho m…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Plusichan: ojojo baja mucho el fps cuando activas el 3d en una batalla]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Link9587: @KillerCreeper55  killer como haces para que tu minecraft lleve esos FPS?
que le debo de comprar a mi PC?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ···&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @uranretxeDexter: Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://t.co/YQ16RoiMet - Misión: Carnaval (FPS Ecuatoriano)).]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RamirezJavier14: Misión: Carnaval (FPS Ecuatoriano) (+lista de reproducción): http://t.co/T2fgaje1IJ vía @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[RT @EzeFreytes: Por favor, no volvamos al tema de los fps. PORFAVOR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Polastron: Sólo tengo  FPS 50 me voy a morir o quemar o ambas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Ancapichun_: Yo como Fanboy declarado de Halo digo que La saga Halo es la mejor en el ámbito de FPS. Eso.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @JuanMoncaleano: Hay momentos que deberían pasar a 10.000 FPS...]]></document>
		<document><![CDATA[RT @sierra_agus: Gracias FPS Eventos por hacer de mi cumpleaños una fiesta !! Acá les dejo el link para darle like 😉 http://t.co/qNnmWtn8XZ]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ogabriellucena: @FPS_Conan 180.000 seguidores?]]></document>
		<document><![CDATA[RT @svil3: les traduzco mi tuit de la coordinación motora: soy peeesimo bailando,  pero bueno en los fps,  y el guitar hero haha]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Issac_Gonzalez: Siento que #PokémonXY está diseñado para el 2DS o el 3DS XL. Con 3D, las FPS se van al suelo, y algunos modelos se ven …]]></document>
		<document><![CDATA[RT @MarcoBaVe: Carajo, como chucha se ha jodido el desempeño de FPS de mi PC ah? Que me maten, que me maten, ya no quiero la vida... (8)]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FashionWeekPTY: Los polvos compactos Facefinity de Max Factor, te dan mayor cobertura, larga duración con FPS 15, Te fascinarán!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ForoIntersector: @EnVozAlta12 Los debates son individuales con cada candidato, asi estarán en octubre: 15 ARENA 23 FMLN 30 FPS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GerardGarriga: @PvPLegends me llega a los 60 fps aveces en oc.tc.. xD no me tira mucho la verdad jajaajaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @1victorloco2: Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://t.co/pCJxXkokRR - FPS IRL).]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IsraelNebot: Este juego es la puta crema, y más a 60 fps. INTEL HD GRAPHICS 4000 FTW.]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pandamysterys: conan tarado]]></document>
		<document><![CDATA[RT @NicoCabj97: toda la semana jugando con 10 fps]]></document>
		<document><![CDATA[RT @pandamysterys: cona puta]]></document>
		<document><![CDATA[RT @TonyTimeCP: @TheNovaGp @FireFourTeen Un FPS gratuito mas del monton]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Fran_rck: 10 fps me tira el Dota 2 que triste!]]></document>
		<document><![CDATA[RT @esteticamanon: Nublado, cuidate la piel con pantallas FPS 30. Evita primero el cancer de piel, y en segundo lugar  evita el envejecimie…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @vipvif: Steam es uno de los servicios que ha revolucionado nuestra forma de consumir videojuegos durante los últimos años,... http://t.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Spanishibooks: Este slowmotion te muestra los efectos de mezclar pintura y un bafle a 2.500 FPS...
http://t.co/QIsEAXRdhz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FredD8A: Por todos lados la gente se queja de la fuerte bajada de fps mientras se tiene activo el 3D durante las batallas en XY D:]]></document>
		<document><![CDATA[RT @FA_GoSTeX: @Pekoneko117 cuantos fps tienes con todo al maximo en bf4]]></document>
		<document><![CDATA[RT @ASEVETEL: Dvr 240 Fps + 8 Camaras + Cables + Disco 500g, .. ··=&gt; http://t.co/Ck1I4C7Rmp #Clasificados]]></document>
		<document><![CDATA[RT @DanielCagliariF: @patomenza ni siquiera.. es como jugar un fps con control de consola. Es difícil apuntar.. jaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Crashedufo: @LVPes no hay juegos de hostias?, teneis futbol FPS RTS y no hay SFIV MVC...como es posible?]]></document>
	</documents>
</author>