<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[@jaruizso You got it, Javier! Congrats!!]]></document>
		<document><![CDATA[It’s not self-promotion, it’s promoting your work &amp; elevating other’s people’s material. @AdamMGrant on SocialMedia
https://t.co/QQCqOYCuZc]]></document>
		<document><![CDATA[Agradecido a @Fundesem por invitarme a impartir la conferencia de Graduación del MBA el próximo jueves 13-jul. El tema será Trabajo &amp; Pasión]]></document>
		<document><![CDATA[Matthew Levering distinguishes between being curious and being studious at the @ChristendomVA 2017 Aquinas Lecture
https://t.co/xivYwLEM3x]]></document>
		<document><![CDATA[Wise words from Kierkegaard.
And great excerpt from #OptionB https://t.co/2A8v54obz6]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias, Manel! Si este libro "no defraudará a los lectores de Chesterton", espero poder conseguirlo pronto. https://t.co/FSeuJ0eOhG]]></document>
		<document><![CDATA[Impresionante momento en la vida de Chesterton, y también para todos los que seguimos disfrutando gracias a su "provisional teoría" https://t.co/ZuA4ZvAAtU]]></document>
		<document><![CDATA[Además, 324 alumnos han realizado prácticas en el extranjero, y se ha logrado el 7% de las subvenciones para movilidad docente. Grande @upv! https://t.co/D5dMnZPpZA]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, Manolo! Es uno de los muchos textos en que se aprecia cómo Dostoievski admiraba a don Quijote. En esa novela se ve claramente https://t.co/4qUAH2BAlc]]></document>
		<document><![CDATA[RT @IvanciusL: Existe en el ser humano una cualidad íntima inexpresable que se manifiesta en todo lo que hace y que solo percibe quien le a…]]></document>
		<document><![CDATA[Muy de acuerdo, Iván! En Valencia, siempre que puedo, pago por ver estos cuadros. Fue una de las muchas cosas que aprendí en @cmalameda https://t.co/jnKwkXFupx]]></document>
		<document><![CDATA[@p_barbera @RECSM_UPF Thank you very much for the material, Pablo! I will try to do the course on my own. Hope the sessions will be successful]]></document>
		<document><![CDATA[@CMUAlbalat @ChabierdeJaime @PafVilla Felicidades, Chabi!! Y los mejores deseos para tu próxima aventura en Barcelona!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MartinMontoya__ Uau! Good place for better friends! What an unforgettable place for all the Tolkien &amp; Lewis lovers!! I would love to be there sometime]]></document>
		<document><![CDATA[La presentación de COSET en @sepln suscitó un gran interés
@kicorangel @DafneCalvo @llorager @grupomediaflows #PLN
https://t.co/3mDQMkEZSz]]></document>
		<document><![CDATA[RT @jagaraviles: ¡Ojo! Las tendencias de consumo informativo son muy claras.
Vía El #periodismo en la era de las redes @fundacionTef https:…]]></document>
		<document><![CDATA[@vmartinezcasas Lo es! Habrás disfrutado. Thomas Mann es un gran narrador.]]></document>
		<document><![CDATA[@PerezLatre Great Book, and great ideas! You will have enjoyed its reading.]]></document>
		<document><![CDATA[@sepln @grupomediaflows @PRHLT @kicorangel @DafneCalvo @llorager @jose_gamir Here you can download the paper: Overview of the 1st Classification of Spanish Election Tweets Task at IberEval 2017
https://t.co/zqaZKLR4Mx]]></document>
		<document><![CDATA[We have published the overview of the COSET task,which will be held at 2017 IberEval @sepln conference
Thanks especially to Maite Giménez! https://t.co/zm1ncSBx53]]></document>
		<document><![CDATA[RT @Austral_ed: - Le entusiasma El Quijote.
- ¿No es el mejor libro jamás escrito? El resto salen de ahí.

https://t.co/IHhiZudst9 #4321Pau…]]></document>
		<document><![CDATA[RT @SocTolkien: Su obra nos unió, y un día como hoy hace 44 años, #Tolkien nos dejó para siempre, aunque su luz e inspiración nos sigue lle…]]></document>
		<document><![CDATA[@Loreneando @grupomediaflows Adjunto working paper "Political candidates on infotainment programmes and their emotional effects on Twitter" 
https://t.co/Qf5Q5mEYK4]]></document>
		<document><![CDATA[@vginer_upv @UnivNantes Tiene muy buena pinta. Que disfrutes de la estancia, Vicente!]]></document>
		<document><![CDATA[These are the books I read in August. What have you read this summer? https://t.co/t0G5WsxUVF]]></document>
		<document><![CDATA[#ARWU2017:  La @UPV mejor politécnica de España y mejor universidad de la C. Valenciana. Orgulloso de trabajar aquí!
https://t.co/htZRIjY3vG]]></document>
		<document><![CDATA[@puigfe Es un gran libro, Jorge! Espero que lo disfrutes!]]></document>
		<document><![CDATA[@RyanTAnd Thanks for the link!]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se ha publicado online la investigación realizada con Alvar Peris y @Loreneando en el marco de @grupomediaflows
https://t.co/n7MGjgGybF]]></document>
		<document><![CDATA[@PerezLatre Muy de acuerdo, Quico!]]></document>
		<document><![CDATA[@borjatosar Muchas gracias, Borja!!]]></document>
		<document><![CDATA[@kreissdaniel Thanks, Daniel!]]></document>
		<document><![CDATA[Publico "Sociología de la Experiencia Religiosa" en @EUNSAediciones con José Pérez Adán, Javier Aznar Sala y Javier Ros Codoñer https://t.co/9BSyT3pr3v]]></document>
		<document><![CDATA[RT @GuillermoLPD: Monográfico sobre Comunicación Política en EPI y en Dígitos (I) - https://t.co/6R8mNV7McV vía @grupomediaflows]]></document>
		<document><![CDATA[A suggestive approach to motherhood by Karen Rinaldi
https://t.co/nDIMFiwb9z]]></document>
		<document><![CDATA[Este acontecimiento no se lo puede perder @borjatosar! Que lo disfrutes! https://t.co/7lCjpHRO06]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha gustado este ejemplo de persona sensata, y me sabe mal por lo mal que lo está pasando
https://t.co/Anw3713Fa3 vía @el_pais]]></document>
		<document><![CDATA[@ccpecknold Congrats for this day!]]></document>
		<document><![CDATA[@puigfe Me alegro un montón, Jorge! "Crimen y Castigo" es un grandísimo libro.]]></document>
		<document><![CDATA[@ThomasPfau3 Thanks, Thomas! I annotate that book for my reading list.]]></document>
		<document><![CDATA[@vmartinezcasas Enhorabuena, Vicente! Ya contarás qué posibilidades tienes con este nuevo certificado. Me interesa!]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias por haber contado conmigo, @JUPirineos! Magnífico el video, y mejor aún la experiencia de participar! https://t.co/SgbFTfxt9N]]></document>
		<document><![CDATA[@Morafandos Gracias! Justo iba detrás de ese libro... Seguro que tu reseña me vendrá muy bien]]></document>
		<document><![CDATA[This is not a very common approach in Business Education, although it is in fact very reasonable, because we work with people, not with figures. This is why sound Philosophy is worthwhile for entrepreneurs
https://t.co/jgsuWETXgR]]></document>
		<document><![CDATA[Congrats, @AdamMGrant! This is a very deserved recognition of all your work!! I love "Give and Take" and "Originals". Thanks for your inspiring work!! via @WhartonSchoolPR 
https://t.co/EdvL7DpwlD]]></document>
		<document><![CDATA[Buen texto de @AdamMGrant sobre hablar en público, saberse vulnerable y reírse de uno mismo.
https://t.co/f8wFcSbfPH]]></document>
		<document><![CDATA[RT @culturasucm: #GraciasProfe "Contar con auténticos maestros es una suerte extraordinaria, pero también es un mérito" explica Claudio Mag…]]></document>
		<document><![CDATA[@ScienceFlows @Univcordoba @CCSCiencia @IsabelMyP @Loreneando @myrimarti Enhorabuena! @Loreneando y @caromoreca]]></document>
		<document><![CDATA[@ScienceFlows @Loreneando @IsabelMyP @ehlopera @CCSCiencia @aecomcientifica @javierodonte @UV_EG Que vaya muy bien, @Loreneando!]]></document>
		<document><![CDATA[@ScienceFlows @Loreneando @IsabelMyP @ehlopera @CCSCiencia @aecomcientifica @javierodonte @UV_EG ¿Dónde estáis?]]></document>
		<document><![CDATA[Ayer impartí un seminario en @FdEconomiaUV. El tema fue muy especial para mí: "La Universidad: Algo más que un título". Mi propuesta: formación humanística de la mano de Aristóteles. La conferencia estaba integrada en la #SemanaDeLaÉtica de la Facultad @UV_EG https://t.co/L7XTtVDjuy]]></document>
		<document><![CDATA[Ese capítulo del libro "Ortodoxia" a mí también me abrió un panorama inesperado. Vale la pena leerlo. Te cambia el modo de pensar y de ver la vida. https://t.co/Uf1rsmbbPm]]></document>
		<document><![CDATA[@Igsamansi Felicidades, Ignacio! Quién lo diría, ¿eh?]]></document>
		<document><![CDATA[@puigfe Sí! Habrá que leerlo! Gracias, @puigfe]]></document>
		<document><![CDATA[@robertoestelles @EU_Social Enhorabuena, @robertoestelles!!]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena @antor!
Un lujo haber compartido clase contigo en @TelecoUPV https://t.co/Yf1ZTvzcqv]]></document>
		<document><![CDATA[Conferencia que impartí en la Asociación PREF de Valencia hace dos años, sobre las personas de gran corazón
https://t.co/uEZ1udEk8u]]></document>
		<document><![CDATA[Llevo tiempo investigando este tema. 
@malczr, me alegra saber que el libro de la experiencia religiosa te está gustando! https://t.co/vJdzpJFwRu]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena!!! https://t.co/UG3PBoXE3n]]></document>
		<document><![CDATA[@ImJoseMariaPolo Muchísimas gracias, José María!! Todo un detalle. Muchos recuerdos a Carmina y a la familia!]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias, @rmaragu! https://t.co/FGPzLi8Yau]]></document>
		<document><![CDATA[Texto de la conferencia "Lo que la Universidad puede dar", que impartí ayer en @cmmontalban #Universidad #futuro
https://t.co/BSqjIM5BCp]]></document>
		<document><![CDATA[Ha sido una gozada participar en el Acto de Apertura de Curso. Muchas gracias por contar conmigo, @cmmontalban! https://t.co/UyHsxuU71O]]></document>
		<document><![CDATA[Agradecido al @cmmontalban por contar conmigo para la Apertura de curso el día 8-octubre. Hablaremos sobre "Lo que la Universidad puede dar"]]></document>
		<document><![CDATA[RT @AdamMGrant: Creative people don’t work at a steady pace. They produce in bursts—sprints that follow false starts, daydreams, and dead e…]]></document>
		<document><![CDATA[Sobre el Cardenal Newman y su predicación #CirculoNewman
https://t.co/8ANHDQyE3g]]></document>
		<document><![CDATA[@andrewjdemas @JKRowlingss @JohnPKotter @BradStone @AdamMGrant @alextapscott @dtapscott @ericschmidt @AndrewEssex @jakek @BethKobliner Work Rules!: Insights from Inside Google That Will Transform How You Live and Lead, by @LaszloBock2718 
Hope you enjoy reading it!]]></document>
		<document><![CDATA[@ChemaLamiran @sergioscariolo @UEValencia Qué buen evento, Chema! Mucha suerte mañana. Que vaya todo bien!!]]></document>
		<document><![CDATA[Me ha parecido muy lúcido este artículo de @higiniomarin1 sobre la situación de #Cataluña
https://t.co/OZWs5DPUVT]]></document>
		<document><![CDATA[Los conocimientos de Big Data, cada vez más necesarios para los futuros directivos de empresas
https://t.co/cLiGLUgrWl]]></document>
		<document><![CDATA[Un premio muy merecido por la calidad de su divulgación científica.
Enhorabuena, @danimateria y equipo! @el_pais #scicomm
 https://t.co/17qCs0T5vY]]></document>
		<document><![CDATA[@UPV Aquí propongo a dos:
- @Micanal40 https://t.co/bk8TMYQdNO
- @yupiay https://t.co/Nk8KyamAL8
Espero que podáis trabajar con las dos! Las dos fueron alumnas en el master de Comunicación Científica de la @UniversidadVIU]]></document>
		<document><![CDATA[RT @rafjuan: La felicidad productiva es una especie de bucle; cuanto más feliz se es, más se produce; y cuanto más se produce, se es más fe…]]></document>
		<document><![CDATA[Worth reading for all humanities-lovers! 
Thanks, @ryanjstelzer
Why I Left Management Consulting to Start a Philosophy Company  https://t.co/dTon1pz2GH]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un gran comentario sobre cómo se construye una marca. En concreto, la @NBA, con los grandes partidos entre Magic Johnson y Larry Bird.
Gracias por tan buen trabajo, @jlantunez! https://t.co/bxpTXrn9yS]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CCguerola: "El arte que hay que aprender en esta vida no es el arte de ser invencibles y perfectos, sino el de saber cómo somos: invenc…]]></document>
		<document><![CDATA[Reportaje muy sugerente sobre @Consum. Un lema muy adecuado para que una empresa funcione bien: "Trabajadores comprometidos, clientes satisfechos". Los cifras de 2018 avalan esta política
Gracias, @Mariajosepserra https://t.co/KbgYAwYaCQ]]></document>
		<document><![CDATA[@puigfe Tampoco te has perdido nada...
Oye, me ha encantado la foto de tu perfil: muy, muy buena!]]></document>
		<document><![CDATA[Acabo de visualizar esta ponencia de @luisma_urjc, y como profesor de #marketing, me ha resultado muy inspiradora y práctica.
Gracias, Luis Manuel!
https://t.co/iD9RDBgOEo]]></document>
		<document><![CDATA[I have just listened this podcast w/ Helen McCabe-Young, and I strongly recommend it. How to work with people, building good relationships, and trying to help people to live more happily that when they came in. Thanks, @alangshur, for this conversation! https://t.co/xlD0afPCXK]]></document>
		<document><![CDATA[I have enjoyed listening this interview with @abhart about marketing and the 3 kinds of marketers. Very suggestive
Delve into the challenges and drivers that shape the modern day CMO with #PartnersPodcasts from @googlepartners » https://t.co/Rhbrc4x9nn]]></document>
		<document><![CDATA[This is an interview about the University between two psychology professors, @jordanbpeterson &amp; @JonHaidt. Many interesting issues were dealt with along the video. I retain just one: the need of unsupervised playing for children.
https://t.co/v7LGDtxEs6]]></document>
		<document><![CDATA[RT @culturasucm: Hoy hace 426 años de la muerte del patrono de los poetas #SanJuanDeLaCruz (1542-1591) en el convento carmelita de Baeza. B…]]></document>
		<document><![CDATA[Key idea for #marketing planning:
"Millennials will only interact with brands that are open and transparent, stand for more than their bottom line, and address environmental and socioeconomic issues in the community" - via @PabloFoncillas
https://t.co/TFYiQba8WS]]></document>
		<document><![CDATA[This is a great suggestion for students at @adeupv @UPV 
Thanks, @AdamMGrant! https://t.co/6JR0VhQgTg]]></document>
		<document><![CDATA[RT @upvalumni: Trabajar en equipo es una de las habilidades más demandadas en el mercado de trabajo, pero ¿qué es realmente?, ¿qué diferenc…]]></document>
		<document><![CDATA[@JoseOrihuel Gracias, Pepe!]]></document>
		<document><![CDATA[Nuccio Ordine, autor de "La utilidad de lo inútil" @Acantilado1999: los clásicos "nos enseñan a vivir". Más que ordenadores, lo que hace falta son profesores que transmitan entusiasmo: un resumen nunca logrará que uno se "enamore de los clásicos"
https://t.co/WPkv1QvoR6]]></document>
		<document><![CDATA[Buen reportaje sobre un tema clave de la #compol 
Enhorabuena @Antonmileo @abadlinan @davidAlameda! 
https://t.co/oaPXvoYtYR]]></document>
		<document><![CDATA[RT @CMUAlbalat: No te lo pierdas https://t.co/VuEnyj13DP]]></document>
		<document><![CDATA[Completely agree, @MbaCaribbeanOrg!  
https://t.co/QPUhB2UzVs]]></document>
		<document><![CDATA[Me alegro de que te haya gustado, @amibondia! Además, estas navidades serán muy especiales para ti! Gracias al @ColegioElVedat por este magnífico Villancico! https://t.co/XYXkhlKkB7]]></document>
		<document><![CDATA[RT @RyanTAnd: We need to do a better job of distinguishing people with whom we disagree from the ideas with which we disagree. We can disag…]]></document>
		<document><![CDATA["Writing is a way to formulate your thoughts ever more precisely. That is why you go to #University: to know how to write". I strongly agree with @jordanbpeterson https://t.co/eceUn4I8Qx]]></document>
		<document><![CDATA[The four pillars of courage: vulnerability, trust, rising skills &amp; clarity of values. Maybe our "fear" at the workplace conforms an invisible barrier for being authentic and creative
Thanks, @BreneBrown!
https://t.co/FFtYG2Ggy1]]></document>
		<document><![CDATA[RT @blogocorp: “Las campañas de branding exitosas tienen una narrativa, ya sea del producto o de la marca”, explica @ilse8 a @cscolari #tra…]]></document>
		<document><![CDATA[Así ha sido hoy: en clase de Dirección Comercial en el doble grado de @TelecoUPV + @adeupv @UPV. Disfrutando del Marketing y del deporte "mágico" de la NBA. Un lujo!!
Gracias a ti, @jlantunez, por tu currada en la documentación de este caso! https://t.co/Oo3yWK6qSS]]></document>
		<document><![CDATA[Un orgullo trabajar en la @upv como referencia en la Comunidad Valenciana de conocimiento e innovación!
https://t.co/G9YxnVlsBv]]></document>
		<document><![CDATA[Do you wish to invest in your future?
According to Economics Nobel laureate James Heckman, success might be more related with character-building than with IQ. 
https://t.co/Iyq2Uv0hnz]]></document>
		<document><![CDATA[Muy recomendable la historia de #Instagram.
Gracias, @jlantunez! https://t.co/BcyQYOQoO5]]></document>
	</documents>
</author>