{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "hay que llevar siempre de la mano de los derechos, sus respectivos compromisos. https://t.co/0LigyukjnZ",
        "RT @mario_delgado1: Clouthier manifiesta su apoyo a Delgado como l\u00edder en San L\u00e1zaro https://t.co/irUydWHl6s v\u00eda @politicomx",
        "asi es!!!!! https://t.co/jF4pXU9Gnv",
        "whatttttt? https://t.co/jDG1qGwjXf",
        "RT @cam_lib: La libertad es el derecho fundamental del ser humano, pero los esfuerzos  por limitarla se han vuelto sistem\u00e1ticos en el mundo\u2026",
        "RT @adn40mx: Como parte de la iniciativa @cam_lib, acad\u00e9micos, pol\u00edticos e intelectuales dialogaron sobre la necesidad de garantizar libert\u2026",
        "RT @cam_lib: Nuestro evento de ayer \"El M\u00e9xico que queremos\" gracias a  #EsDeMa\u00f1ana @adn40mx y a @pancho_burquez_, @DavidResortera, @mjmola\u2026",
        "@RaymundoCollins Se\u00f1or Secretario, estoy tratando de solicitar una reuni\u00f3n con usted, pero no paso de la se\u00f1orita recepcionista. @amievajoserra @pro_vecino",
        "RT @STaboadaMx: El mayor compromiso durante mi campa\u00f1a fue darle a #BenitoJu\u00e1rez un Alcalde cercano; inicio recorriendo Narvarte para agrad\u2026",
        "RT @cam_lib: Faltan solo 10 d\u00edas para el cierre de convocatoria. Si est\u00e1s trabajando  alg\u00fan tema relacionado con la libertad esta es una gr\u2026",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/jkPIiK37lx",
        "RT @cam_lib: \u201cQuiero un M\u00e9xico de leyes simples y claras, de derechos iguales, de respeto a la propiedad y d\u00f3nde la constituci\u00f3n sea \u00fanicam\u2026",
        "RT @pro_vecino: -Y si hacemos una fiesta en insurgentes enfrente de la Secretar\u00eda de Energ\u00eda cerrando el tr\u00e1fico desde la 1 pm? \n\n- Va, yo\u2026",
        "RT @cam_lib: Morena y el neoliberalismo por  @ArturoDammArnal \n \u00bfSabr\u00e1 Polevnsky lo que es el  neoliberalismo? La econom\u00eda mexicana, \u00bfest\u00e1\u2026",
        "RT @SergioSarmiento: El nuevo gobierno est\u00e1 equivocando  prioridades. Hay que ampliar la educaci\u00f3n preescolar y la media superior, y fortal\u2026",
        "RT @cam_lib: Los esperamos a las 17:30 hrs \"EL M\u00c9XICO QUE QUEREMOS\" en el Auditorio de la Torre Azul (2do piso) en el Senado de la Rep\u00fablic\u2026",
        "RT @amievajoserra: El Pleno de la @SCJN reconoci\u00f3 la facultad del Constituyente de la #CDMX para legislar en relaci\u00f3n con la Carta de Derec\u2026",
        "me gusta mas que el reto de levantar basura \ud83d\ude09 https://t.co/gO42uh0nka",
        "RT @hdiazs: Con el Programa Nacional de Blindaje Electoral, este 2018 logramos disminuir el 70% de las denuncias recibidas por conductas re\u2026",
        "RT @CarlaEUrena: Entendamos, @econoclasta es:\n\n1.- Irreverente.\n2.- Ir\u00f3nico.\n3.- Sarc\u00e1stico.\n4.- Frontal.\n\nEconoclasta NO ES:\n\nMIS\u00d3GINO.\n\nV\u2026",
        "cuando, donde, a que hora, querida @PrincElsa https://t.co/RaYxoBpx9I",
        "RT @cam_lib: \u00daltimos d\u00edas para mandar sus obras, 13\u00ba Concurso de Ensayo https://t.co/1gS4rgXKqV https://t.co/OtLW2rxmuJ",
        "tambien se preocupara por alimentar a ni\u00f1os de la calle? https://t.co/vm1axoSrLZ",
        "RT @beltrandelrio: \u00bfDISMINUIR las frecuencias? Si algo s\u00e9 de econom\u00eda, eso elevar\u00eda el precio de los boletos, adem\u00e1s de crear un caos en la\u2026",
        "RT @cam_lib: NO FALTEN! Los esperamos ma\u00f1ana a las 17:30 hrs,  \"El M\u00e9xico que queremos\" nos acompa\u00f1an @pancho_burquez_  @DavidResortera @mj\u2026",
        "RT @SergioSarmiento: El tren maya podr\u00eda llevar hasta 900 pasajeros. Quiz\u00e1 transporte 200 mil personas al a\u00f1o. Por el nuevo aeropuerto pasa\u2026",
        "RT @pro_vecino: Buscas ahorrar? Pues NO busques en @AbastoenLinea de la @CDeAbastoCDMX aunque parezca incre\u00edble @Superamamx a domicilio es\u2026",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Y13leltkvm",
        "no me est\u00e1n llegando sus facturas por el servicio prestado.@Uber_MEX https://t.co/ZOfoMg2SKs",
        "urge poner orden!! las calles no son botadero de bicicletas!! https://t.co/oW6VS7NJIF",
        "cuando tenga cultura vecinal https://t.co/t191mcnPGJ",
        "pregunta, ha participado en las consultas para decidir el uso del presupuesto participativo. lleva a\u00f1os este ejercicio? https://t.co/SFtVenckGD",
        "RT @EightThe: Cu\u00e1ntos plantones lleva Sagarpa y las autoridades no han hecho nada, en cambio si nos manifestamos por falta de agua, edifici\u2026",
        "RT @DoraisaGonzlez: Sinergia con el Embajador de la Rep\u00fablica Popular China en M\u00e9xico el Excmo. Sr. Qiu Xiaoqi. #ElFaroLuzyCiencia https://\u2026",
        "what?? https://t.co/yY9wxmHruT",
        "RT @SusanaZabaleta: Una amiga me envi\u00f3 estos videos. Por cierto, ya est\u00e1 recibiendo amenazas. No se sabe a ciencia cierta de qu\u00e9 colegio so\u2026",
        "RT @cam_lib: Gobierno empresario por @ArturoDammArnal REFLEXIONES: https://t.co/pVq0GBjc4v",
        "RT @econoclasta: @FernandoDworak De entrada dos cosas:\n1. AMLO asume la presidencia en diciembre, no en octubre por lo que la consulta no p\u2026",
        "RT @luisantgarcia: - Familia, los reun\u00ed para preguntarles si creen que debemos hacer otro piso a la casa.\n\n- Pap\u00e1, yo creo que debi\u00e9ramos c\u2026",
        "RT @beltrandelrio: Insisto: nada s\u00e9 del tema y yo no tendr\u00eda que estar entre los consultados. \n\nPero si a fuerza me preguntan, pienso esto:\u2026",
        "RT @leozuckermann: Por qu\u00e9 no hacer tambi\u00e9n una consulta p\u00fablica para decidir la construcci\u00f3n de una nueva refiner\u00eda en Tabasco?\n\nO el tren\u2026",
        "My week on Twitter \ud83c\udf89: 6 Mentions, 32 Likes, 22 Retweets, 43.8K Retweet Reach, 5 Replies. See yours with https://t.co/buOiHrwao7 https://t.co/lMmtNVSSum",
        "RT @SuperPawMx: REPORTADAS \ud83d\ude21\ud83d\ude21\nMALAS ADOPTANTES !!!\namigos estas chicas adoptaron a VIOLETA luego la perdieron y no est\u00e1n haciendo nada por\u2026",
        "y despu\u00e9s de escuchar a Lopez Obrador \ud83e\udd10\ud83d\ude2f. se sum\u00f3 al dolor de est\u00f3mago el de cabeza. como se deja una decisi\u00f3n tan importante para el pa\u00eds a una consulta!! que chin..sabr\u00eda yo de cosas t\u00e9cnicas. https://t.co/N542Gs73W9",
        "RT @CONALEP_Mex: \u201cLa libertad no hace felices a los hombres; los hace, sencillamente, hombres\u201d Manuel Aza\u00f1a. Participa en el 13\u00ba Concurso d\u2026",
        "despu\u00e9s de todo lo que dijo Jim\u00e9nez Espriu sobre el NAIM me dej\u00f3 \ud83d\ude23\ud83d\ude1d\ud83d\ude26\ud83d\ude24\ud83d\ude21 y dolor de est\u00f3mago",
        "RT @ArturoG_Orduno: #AbriendoLaConversaci\u00f3n \n\nAnuncia @SATMX que investigar\u00e1 los dobles contratos en el futbol mexicano. https://t.co/NqvwZ\u2026",
        "RT @leticia_bonifaz: Sab\u00edan que en los a\u00f1os 20s del siglo pasado estuvo prohibido en Sonora que mujeres mexicanas se casaran con hombres ch\u2026",
        "RT @ManceraMiguelMX: Me honra encabezar la bancada del @PRDMexico en el @SenadoMexicano, desde el legislativo conduciremos siempre un debat\u2026",
        "RT @soycuauhtemoc: #diadelvecino #vecinos \nSigamos haciendo comunidad\n@LaCuauh @ColCuauhtemoc @Cocove_MX @VecinosvAnzures @ProRomacdmx @lav\u2026",
        "RT @RELIALred: Atenci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83d\ude00 Ma\u00f1ana \u00faltimo d\u00eda, \u00a1No pierdan la gran oportunidad!\n@cam_lib https://t.co/NMizt8hu5L",
        "RT @J_NoyolaL: Hoy, #D\u00edaDelVecino, en @ProsocCDMX unimos esfuerzos con vecin@s de Arcos de Arag\u00f3n y @pro_vecino para organizar esta jornada\u2026",
        "RT @SergioSarmiento: AMLO rechaza un aeropuerto que costar\u00e1 247 mil millones de pesos porque dice que es caro e innecesario. Pero anuncia u\u2026",
        "error de c\u00e1lculo. debio preguntarlo al final del paseo\ud83d\ude09 https://t.co/qhb6E6Bcq4",
        "RT @beltrandelrio: Quiero escuchar la explicaci\u00f3n (si es que la hay) de por qu\u00e9 un aeropuerto en Texcoco representa un \u201cecocicidio\u201d pero un\u2026",
        "gracias Lore por tu apoyo para que fuera aprobado @villavicencio18 https://t.co/qH6gAHz0sc",
        "@pro_vecino https://t.co/YFZNsv4yZd",
        "logro de @pro_vecino . seamos buenos vecinos https://t.co/YFZNsv4yZd",
        "muy buen ambiente #sanjuandearagon @pro_vecino @ProsocCDMX @GobCDMX https://t.co/3Fy5fH2lme",
        "Dia del vecino, para recordar que tenemos derechos, pero tambi\u00e9n obligaciones. https://t.co/YFZNsv4yZd",
        "@pro_vecino https://t.co/53AzvG6LuY",
        "siiiiiii https://t.co/ITEj6TxHMb",
        "san juan de aragon celebrando el Dia del Vecino, gracias @ProsocCDMX https://t.co/FPYthi4wiU",
        "sab\u00edas que hoy es tu dia?? , pues si 15 de Agosto, Dia del Vecino en la CDMX https://t.co/g33NrfnsgH",
        "Our biggest fans this week: @RosyOviedo, @grgamantla. Thank you! via https://t.co/oEiEe3voGv https://t.co/gagFEYgNSr",
        "RT @npvences: Lorena Villavicencio, postulada como posible vicecoordinadora de la fracci\u00f3n parlamentaria de Morena en @Mx_Diputados y compr\u2026",
        "RT @gdeloya: Los invito a que hoy a las 22:00 hrs  vean la entrevista que me hizo @RicardoAlemanMx en su interesante programa  \u201cLa B\u00e1scula\u2026",
        "RT @cam_lib: \u201cA diferencia de los textos, una caricatura es accesible a todo tipo de lector, de todos los estratos sociales y cualquiera qu\u2026",
        "RT @ClickandClean: https://t.co/7jdNpvCrDg Checa nuestras promociones! Servicio a domicilio 5575 7441 Patriotismo 371 1er piso San Pedro de\u2026",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 asi lo queremos o no? con todo y tenis!! https://t.co/MBiG2GOBkY",
        "RT @pro_vecino: Bache/ hoyo en el cruce de Pilares y Nicol\u00e1s San Juan @En_laDelValle @PavimentoBJ @AGUCDMX @DelegacionBJ",
        "RT @yolitelleria: Llevamos a cabo la entrega de equipamiento antimot\u00edn a nuestros elementos de la @TransitoPachuca para reforzar el combate\u2026",
        "este es literal, un robo hormiga. seria para su novia?\ud83d\ude09 https://t.co/hVQJj1keU4",
        "RT @SuarezdelReal1: #JuntosHaremosHistoria reconociendo a la Ciudad en cada uno de sus pueblos originarios y de sus barrios, y hacer de ell\u2026",
        "un buen regreso al pasado. antes se vendian asi\ud83d\ude09 https://t.co/Q7ucYRP07l",
        "donde anda ahora @GhalebKrame ? https://t.co/Gdj693T22t",
        "RT @cam_lib: \u00daltima semana para entregar las obras no ganadoras del Concurso de J\u00f3venes https://t.co/SuSHvqZiZK https://t.co/wZ6PaBKPVZ",
        "RT @cam_lib: Muy emocionados de hoy tener la primera sesi\u00f3n del #C\u00edrculoBastiat con @ArturoDammArnal en la @UPMexico campus Santa Fe sobre\u2026",
        "RT @A_Encinas_R: Encuentro con familiares de personas desaparecidas.\nMovimiento por nuestros desaparecidos en M\u00e9xico https://t.co/002xpL5Lb9",
        "RT @menosgobierno: Completamente de acuerdo con @EdnaJaime, s\u00f3lo hace falta ampliar un poco el criterio y reconocer que en el tema de derec\u2026",
        "RT @el_morrison34: @LauraHerrejon @ArturoG_Orduno Anda de Loco como siempre @LauraHerrejon . Mi cari\u00f1o para ti y tu familia. Y pat\u00edn para e\u2026",
        "querido \"hermano\"@ArturoG_Orduno un abrazo muy fuerte. falta comida con @el_morrison34  como ves?  \ud83d\ude09 https://t.co/VlNyzHZs34",
        "RT @MLMexico: Taller \u00c9tica y Libertad: La visi\u00f3n de Murray Rothbard #etica #ba\u00faldelrecuerdo  https://t.co/EhZmO0mYXT",
        "RT @pro_vecino: La Secretar\u00eda de @CulturaCDMX particip\u00f3 en la celebraci\u00f3n del D\u00eda del Vecino en Santa Rosa Xochiac con un cuenta cuentos! h\u2026",
        "RT @menosgobierno: Resulta qu\u00e9 hay dos modelos, la prohibici\u00f3n o la libertad. Despu\u00e9s de este buen hilo que describe algunas de los efectos\u2026",
        "RT @RafaelPacchiano: Es totalmente falso que el #ParqueBicentenario se haya concesionado para construir viviendas de lujo y una zona comerc\u2026",
        "RT @EdgarTungui: Esta semana un total de 25 administradores de inmuebles multifamiliares recibieron apoyo financiero por parte del @ISC_CDM\u2026",
        "My week on Twitter \ud83c\udf89: 92 Mentions, 6 Likes, 4 Retweets, 1.63K Retweet Reach. See yours with https://t.co/buOiHrwao7 https://t.co/9AYvhLmjTp",
        "RT @DoraisaGonzlez: Nuevas alianzas estrat\u00e9gicas con el  Sr. Manuel Pai Socio de Easy Logistics Services, el Sr. Sim\u00f3n Zhao de Solarever y\u2026",
        "RT @ivonneplindoro: @En_laDelValle por favor! Alguna autoridad que ponga un alto a los que cierran insurgentes y Eugenia!!! Caos total! Has\u2026",
        "RT @AdolfoPrietoVec: Algunos IMBECILES, si, IMBECILES ciclistas no entienden que para sacar el auto de infinidad de garages en ADOLFO PRIET\u2026",
        "RT @ClickandClean: Tenemos 16 a\u00f1os dando servicio a la zona. El due\u00f1o la atiende personalmente y generamos 6 empleos formales. Ay\u00fadanos! Ch\u2026",
        "RT @LOMMX: De acuerdo, impuesto a la herencia es doble tributaci\u00f3n, el de cuyos ya pag\u00f3 impuestos. Adem\u00e1s, en caso espec\u00edfico de inmuebles,\u2026",
        "RT @arturobusto: Lectura obligatoria... el mundo del impuesto sobre el impuesto a\u00fan despu\u00e9s de muerto https://t.co/wygRg8jclz",
        "RT @A_Encinas_R: Tras las luchas de muchos a\u00f1os, la esperanza est\u00e1 presente. https://t.co/eoI49CxQN2",
        "RT @ClickandClean: Conoce nuestros servicios de lavander\u00eda y tintorer\u00eda!!! https://t.co/7jdNpvCrDg Servicio a Domicilio 5575 7441",
        "RT @ClickandClean: Tienes centro de lavado, tu lavas pero que flojera planchaaaar! Nosotros lo hacemos x ti!!!  Patriotismo 371 Servicio a\u2026",
        "RT @MLMexico: Ac\u00e1 nuestro evento sobre #abortolegalmx de hace unos d\u00edas. La voz libertaria de @GloriaAlvarez85 @bunkerberry sobre la mesa \u00a1\u2026",
        "RT @menosgobierno: @article19mex @datacivica @R3Dmx @prensacimac @CPJAmericas @GIRE_mx @EquisJusticia @ISBeauvoir @AIMexico @LuchadorasMX @\u2026",
        "RT @pro_vecino: gracias por la r\u00e1pida atenci\u00f3n https://t.co/CqxJawyb4T"
      ]
    }
  }
}