{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @fecapalancia: FECAP recibe el premio \"Econom\u00eda\" en los I Premios Alto Palancia-Alto Mijares del @elperiodicoaqui junto con otros premia\u2026",
        "RT @fecapalancia: El 14-09-18 realizaremos el II Encuentro Empresarial del Alto Palancia en el Teatro Serrano de @Segorbe_Ayto para favorec\u2026",
        "https://t.co/lK0EGNP0LC",
        "RT @elperiodicoaqui: MA\u00d1ANA VIERNES EN TODAS LAS RRSS DEL GRUPO EL PERI\u00d3DICO DE AQU\u00cd OS PRESENTAMOS PARTE DE LA CAMPA\u00d1A PUBLICITARIA CON MO\u2026",
        "https://t.co/JUDYkTj1Ke",
        "RT @Perevalenciano: La precampa\u00f1a electoral ya est\u00e1 aqu\u00ed. \u00bfCu\u00e1ntos gobiernos m\u00e1s se romper\u00e1n en la Comunitat Valenciana?? Ahora #Paterna, p\u2026",
        "RT @Perevalenciano: Se acerca la gala de entrega de los II Premios Nacionales Aqu\u00ed TV. \n\nToda la info en https://t.co/sT2DaUpuVB\n\n#LoMejord\u2026",
        "https://t.co/uLgMACPCWI",
        "https://t.co/zoXWOLiKwr",
        "https://t.co/iDBAfB4eAV",
        "https://t.co/uMIdla8n1g",
        "https://t.co/c9xFdmgaCg",
        "https://t.co/neOn6I1l4M",
        "https://t.co/4JPBfD6OKl",
        "https://t.co/Af6GSpupfa",
        "https://t.co/trqNT3jz5q",
        "https://t.co/nilv52N49I",
        "https://t.co/Pd4GQhbCyl",
        "https://t.co/LP6TPzLhQp",
        "https://t.co/ScpaHLPQ76",
        "https://t.co/9JhZdDMcgq",
        "https://t.co/0Rvz6RkDt5",
        "https://t.co/UHBdbXDdkw",
        "https://t.co/pG6sH47gol",
        "https://t.co/jx9VvUbGsq",
        "https://t.co/FuJZhy8yne",
        "@elperiodicoaqui @Joseforesromero Suerte desde el Alto Palancia/Alto Mijares (Castell\u00f3n)",
        "RT @elperiodicoaqui: \ud83d\udd1d40.000 ejemplares de distribuci\u00f3n mensual gratuita\n\ud83d\udd1dweb renovada y con m\u00e1s contenidos\n\ud83d\udd1dliderazgo comarcal\n\ud83d\udd1dgrupo mult\u2026",
        "https://t.co/AxuTx2ZGF5",
        "https://t.co/JsJA5fEwtu",
        "https://t.co/yfkLVDQa3b",
        "https://t.co/IutfyMjKtz",
        "https://t.co/W1LGD4proy",
        "https://t.co/cb43JnxxLj",
        "https://t.co/XhZwWpNaZg",
        "https://t.co/SCnhpdBJxg",
        "https://t.co/vI6Dx4Qtb1",
        "https://t.co/OYGIto4Jpd",
        "https://t.co/D2XU3SNSrt",
        "https://t.co/f6S6g3cXx7",
        "https://t.co/1ySsAqEXtt",
        "https://t.co/eX9UTyF1Y5",
        "https://t.co/oksaPbNUjy",
        "https://t.co/QHYvfOcyHA",
        "https://t.co/evih3nmkds",
        "https://t.co/qPILwoqeiq",
        "https://t.co/kNuWHYAh0m",
        "https://t.co/scW253z2s7",
        "https://t.co/Ep1QIfGhvI",
        "https://t.co/yt0r2kVGfT",
        "https://t.co/XiouBJxXLo",
        "https://t.co/qhieT1AwoP",
        "https://t.co/EKsMkXXGFr",
        "https://t.co/WOu9BKYDw5",
        "https://t.co/bUW5VgNOye",
        "https://t.co/URMBvGkbOt",
        "https://t.co/baUNuNqjqW",
        "https://t.co/OQGUkuZg3E",
        "https://t.co/YSmLmbO7Ot",
        "https://t.co/npdYlTIZVt",
        "https://t.co/QpP5KfvxUB",
        "https://t.co/NvxqYDY4JF",
        "https://t.co/iyhMlOjGtA",
        "https://t.co/tHAIlnkYFD",
        "https://t.co/CfaE6QlwY4",
        "https://t.co/Xor1KRLnya",
        "https://t.co/rrvVkNxsJD",
        "https://t.co/D7fsadHMt8",
        "https://t.co/jptGG9Beer",
        "https://t.co/b4wIRyeCcG",
        "https://t.co/a94bfJzJ2x",
        "RT @AquiTelevision: El 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 de septiembre sigue la gala de los II Premios Nacionales @AquiTelevision por streaming en nuestras redes soci\u2026",
        "RT @AquiTelevision: Melani, ganadora de @LaVozAntena3 , actuar\u00e1 en la gala de los II Premios Nacionales Aqu\u00ed TV #premiosaquitv @TurismoCane\u2026",
        "https://t.co/3rLV6G2KuG",
        "https://t.co/bnxALdbfak",
        "https://t.co/CbsPxfPpFW",
        "https://t.co/b92XnK7FrL",
        "https://t.co/YazR6q2yHY",
        "https://t.co/hptBA4hyWE",
        "https://t.co/VtJxpxlnuc",
        "https://t.co/7zGINwYw58",
        "https://t.co/7ZkhiFyp30",
        "https://t.co/H1A6RjudFt",
        "https://t.co/2LXOYSN2Fa",
        "https://t.co/8jms6Q69h4",
        "https://t.co/OBlAPrU9xJ",
        "https://t.co/gDLgt2wV4N",
        "https://t.co/tIMb78LNHV",
        "https://t.co/KIWvFSz3MV",
        "https://t.co/ZzpcaUoUUd",
        "https://t.co/owy197X8bL",
        "https://t.co/rNrcU7ifLQ",
        "https://t.co/FJ96kIdkKH",
        "https://t.co/ss62LMXZEu",
        "https://t.co/vxdV4yE4ut",
        "https://t.co/3ZrjCrN1bI",
        "https://t.co/jTRj2LwE7T",
        "https://t.co/CR2yz9lwtP",
        "https://t.co/hn2TsF5q3u",
        "https://t.co/Cq6GpEhSxl"
      ]
    }
  }
}