{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@PatxiFreytez ...hay que intentar que no se embarre a\u00fan m\u00e1s el asunto... https://t.co/gncwClTefF",
        "@Ian_Fraser @PatxiFreytez No es de Catalu\u00f1a....\u00a1no os hag\u00e1is eco de bulos, que ya tenemos suficiente con la realidad!",
        "@pnique @jeremycorbyn .@pnique @Pablo_Iglesias_ @sanchezcastejon @jcoscu @monicaoltra @miqueliceta @ManuelaCarmena @AdaColau @japtapias @agarzon \u00a1\u00a1PROPONED ALGO!!",
        "@ElHuffPost La valoraci\u00f3n oficial del Gobierno central indica que se va a buscar la inhabilitaci\u00f3n absoluta de los cargos del Govern...Creando m\u00e1rtires.",
        "@Guerraeterna @godoitos En sus decisiones tambi\u00e9n est\u00e1 parte de las consecuencias de todo \u00e9sto...",
        "@Retiario @Gracia_Moreno La ceguera pol\u00edtica est\u00e1 causando angustia...",
        "#LaCafeteraEnBarcelona  Gente j\u00f3ven toma relevo en la calle a personas mayos en las puertas de los colegios.Nivel m\u00e1ximo de tensi\u00f3n...",
        "#1OctARV La gente j\u00f3ven toma el relevo en la calle a las personas mayores que estaban en las puertas de los colegios.Nivel m\u00e1ximo de tensi\u00f3n",
        "#1OctARV En el Ram\u00f3n Llul de Barcelona van a dispersar...Momento cr\u00edtico...",
        "Totalmente de acuerdo @Carles5puyol ...y democracia es intentar que se respeten los cauces establecidos. Todo a la vez, no en porciones... https://t.co/uxinEnOQVU",
        "#1OctARV La historia contendr\u00e1 muchas im\u00e1genes...Y, como siempre, la escribir\u00e1 quien salga victorioso de este embite. https://t.co/gBdIE5rgCO",
        "#1OctARV Se vierte la primera sangre....\u00a1Asco de pa\u00eds!... https://t.co/VpKOwd7zzn",
        "#1OctARV \u00bfSobre qu\u00e9 se tendr\u00e1 que apoyar la conversaci\u00f3n inevitable de esta noche entre Gobierno central y Govern catal\u00e1n? Futuro o desastre",
        "#1OctARV Hay razones para mantener la atenci\u00f3n todo el d\u00eda de hoy...Escena muy (demasiado) tradicional...la Guardia Civil \"solucionando\"",
        "@AdaColau @marianorajoy Pero si es que es inevitable ya, querida @AdaColau T\u00fa sabes bien que la inercia del Poder,cuando se pone a ello, no contempla frenar en seco",
        "#1OctARV Escenas tensas en las que las caras ya no reflejan tanta serenidad..La clave ser\u00e1 la medida en las actuaciones..Empieza a verse feo",
        "#1OctARV La gente est\u00e1 dispuesta a que las autoridades, a las que ya no conceden legitimidad, act\u00faen. En Girona ya hay problemas..",
        "#1OctARV Empieza una votaci\u00f3n o como quiera que haya que denominarlo, hist\u00f3rica....Que lo que resulte se pueda contar y analizar sin miedos.",
        "RT @radiocable: FOTO 360 del encuentro cenorro con los oyentes catalanes de LaCafetera. Fabuloso!! https://t.co/cMKgDXoKWz",
        "#1OctARV @kanciller @radiocable Sean los que sean, los actores pol\u00edticos s\u00f3lo acordar\u00e1n si hay una interpretaci\u00f3n abierta del contexto legal",
        "#1octL6 A la gente de Catalu\u00f1a les han vendido un ilusionante futuro, envuelto en un fustrante presente, que nos recuerda un nefasto pasado.",
        "Con cosas as\u00ed vamos por el camino incorrecto....Acci\u00f3n/reacci\u00f3n...la termodin\u00e1mica no tardar\u00e1 en funcionar...y yo soy m\u00e1s de letras... https://t.co/19BflkbjhF",
        "\u00bfQui\u00e9n dice que una buena porci\u00f3n de \"carne de 1a\" no marida estupendamente con un \"caf\u00e9 con aroma resistente\"..? https://t.co/oNyntpwkM9",
        "@radiocable Sitiada no, pero un pico astiada; seguro que s\u00ed. .No todos los ciudadanos sienten igual el \"proces\"",
        "Ya somos dos.... https://t.co/QLeho1Q0Nv",
        "@_Euprepio_P_ Si pretende ser un mensaje subliminal, parece poco apropiado para el contexto espa\u00f1ol. Ni or\u00edgenes ni cultura pol\u00edtica son iguales...",
        "@bisbruneti @publico_es @ctxt_es Galer\u00eda de los horrores...",
        "@daniperezprada Firmo y rubrico...Sobran \"certezas\" y no deben asustar preguntas y matices...",
        "RT @_Euprepio_P_: Tres ex presidentes americanos y un himno https://t.co/Dm6o1PRtjd",
        "RT @daniperezprada: Para d\u00edas extra\u00f1os:\nNo solo te informes, CONTRASTA.\nNo solo opines, DEBATE.\nNo solo hables, ESCUCHA.\nY no te lo creas t\u2026",
        "RT @radiocable: \u00bfOs parece una ciudad sitiada? \n#LacafeteraEnBarcelona https://t.co/5DHu9xwM2l",
        "RT @radiocable: #LacafeteraEnBarcelona https://t.co/k5uRRRu9JZ",
        "Lo cantamos obligados en los 60s en los patios de colegio, esperando no volverlo a tener que o\u00edr en gente m\u00e1s joven que nosotros. Involuci\u00f3n https://t.co/RoLnbcr7YF",
        "Ya est\u00e1n escritas las lamentaciones para el 2?.Habr\u00e1 relato para la frustraci\u00f3n, espero...porque el lunes comenzar\u00e1 el resto de nuestra vida https://t.co/mqjGcUcqho",
        "Dejarse llevar por la \u00e9pica de los s\u00edmbolos embrutece el raciocinio.No debemos entrar en ese perverso juego de mitos estelados o rojigualdos https://t.co/34xMguJtjh",
        "Si, a partir de ahora, no se pudiera cantar L'Estaca a coro entre catalanes y no catalanes, pidiendo libertad, ser\u00e1 otro fracaso social... https://t.co/q9G64Z1z6W",
        "Liberales \"d\u00e1ndolo todo\"... https://t.co/HllMBLjQkg",
        "Las claves de la semana: Banderas blancas https://t.co/7iHULYuIz4",
        "Y quedar\u00e1 para an\u00e1lisis posterior, pase lo que pase, el rescoldo de las llamas en las mentes del resto de ciudadanos del Estado.Esa es otra. https://t.co/171H9BTUUl",
        "Por cierto....hoy, \"jornada de reflexi\u00f3n\"....\u00a1\u00a1qu\u00e9 iron\u00eda!..., \u00bfno?",
        "V\u00edsperas de un in\u00e9dito hecho, en el que muchos ciudadanos van a actuar como si su decisi\u00f3n tuviera efecto inmediato en una superestructura..",
        "Es una justificaci\u00f3n sobrevenida en todo caso...Al faltarle apoyo de PNV no queda otra... https://t.co/4h1dRJBwiZ",
        "Ponerse nerviosos no conduce a nada.En todo caso, digo que con un s\u00f3lo tw (o 2 o 3...es igual) no debiera inferir conclusi\u00f3n tan definitiva. https://t.co/i8Tt2blreE",
        "Saldr\u00e1 a relucir la verdadera faceta de cada cu\u00e1l en esta tragedia de convivencia..Los de \"pata negra\" seguir\u00e1n a por todas... https://t.co/xj3eTWQYg1",
        "La presencia de ERC se nota demasiado. Lo siento, no cumple lo que es crucial en un intento de soluci\u00f3n: definir el escenario real... https://t.co/Q1FflSZcC0",
        "Mal y bien a la vez...Mal por lo obvio,  y bien porque necesitamos, como sociedades libres, sentir v\u00e9rtigo al abismo para frenarnos al borde https://t.co/KIE49e4kTu",
        "Preciso ejemplo de \"c\u00f3mo est\u00e1 el patio\"...Por eso, cualquier intento de introducir cordura, bienvenido sea.. https://t.co/rwNaoOSdVH",
        "Consumiendo inmediateces... https://t.co/w7CW6k4ppK",
        "Bien por los alemanes del @BVB https://t.co/QC7D2dxAb8",
        "Para algunos, como @rosadiezglez  una verg\u00fcenza dar voz a los golpistas...Todo un s\u00edntoma del talante de esos que se dicen dem\u00f3cratas https://t.co/oIblw7gmG9",
        "#objetivoGobierno @DolorsMM quiere un pacto con los pacientes....\u00bfeso es constitucional?...",
        "#objetivoGobierno Un tal Marc...catal\u00e1n tambi\u00e9n,  hace que @DolorsMM se salga por \"los cerros de Canad\u00e1\"...",
        "Compromiso con el di\u00e1logo para resolver los conflictos pol\u00edticos...Compromiso con el di\u00e1logo para resolver los conflictos pol\u00edticos... https://t.co/PgQ1ReWEc9",
        "#objetivoGobierno @DolorsMM ha dado con una catalana \u00a1que no entiende que TIENE que ser espa\u00f1ola porque Espa\u00f1a es una \"gran democracia\"!",
        "#ObjetivoGobierno @DolorsMM es un fil\u00f3n para los estudiosos del lenguaje de gestos..\u00a1porque los contenidos de sus respuestas!",
        "#ObjetivoGobierno Yo preguntar\u00eda a @DolorsMM si sabe c\u00f3mo solucionar el problema...pero, \u00bfpara qu\u00e9?..\nMe quedo con lo ya escuchado..",
        "RT @IURIVAS: El alcalde de #Rivas interviene en la #Asamblea24S defendiendo la responsabilidad de todas por el di\u00e1logo y la responsabilidad\u2026",
        "#ObjetivoGobierno @DolorsMM repite \"gran democracia\" y creo que no se refiere a Venezuela....",
        "#ObjetivoGobierno @DolorsMM durante la publicidad, recuper\u00e1ndose de la hiperventilacion....seguro",
        "#ObjetivoGobierno En el Gobierno les dan algo de \"acelerante\"...\u00a1por una vez vemos a @_anapastor_ recular un poco!...",
        "#ObjetivoGobierno \u00bfSoy yo o la ministra Montserrat habla como muy nerviosa. .?",
        "....pues mira, s\u00ed...pero mas gracias a ti por hacer este tipo de periodismo. https://t.co/CFIWIFTCPN",
        "Ah\u00ed se daban vivas tambi\u00e9n a la Rep\u00fablica....Al h\u00e1mster le han cambiado la rueda.... https://t.co/FAU7iWuKJF",
        "Concitar el acuerdo del 80% de ciudadanos que sienten repugnancia por los usos sectarios de las \"banderas\".... \u00c9se ser\u00eda el plan... https://t.co/K6gkPnu8xc",
        "Para Mediaset, una simple protesta a las puertas del pabell\u00f3n....poca cosa...\ud83d\ude35\ud83d\ude35 https://t.co/J3BcYbWQFa",
        "RT @Pedro_delcura: #Rivas forma parte de ese Madrid fraternal que defiende di\u00e1logo y m\u00e1s democracia. Gracias por darnos voz en esta #Asambl\u2026",
        "Fant\u00e1stico.... ojal\u00e1 se pudiera debatir en una campa\u00f1a serena y pactada! https://t.co/2aEmHdIMSw",
        "Mi humilde reflexi\u00f3n...https://t.co/Ph4RQ595th Que se construya algo \u00fatil, por el bien de todas... \u00c1nimo https://t.co/pA4ksxfdKW",
        "@ObjetivoLaSexta A ver si  la intriga merece la pena....",
        "Un selfie envenenado... https://t.co/7WmtttFFHp",
        "PDeCAT sigue el gui\u00f3n...propone a @KRLS como candidato de una posible lista unitaria...Hasta el infinito y mas all\u00e1...",
        "Recuerdo cuando Mas o Puigdemont, no estoy seguro, dec\u00edan que \"hay otras legalidades\" cuando se les reprochaba colocarse al margen  de la CE https://t.co/iqOxqt98q0",
        "No se puede pedir que no haya presiones al juez/jueza de turno y \"colaborar\" a ello con editoriales laudatorios..\u00bfen que quedamos? https://t.co/M0jWy31Jyf",
        "Y lo que m\u00e1s molesta es que todos los actores de esta farsa lo saben perfectamente....Pero priman las mediocres e interesadas soflamas.. https://t.co/pnn2xd99cv",
        "Con eso y con el \"a por ellos\" malintencionado,  ya estamos preparados para lo que haga falta.... https://t.co/UtlPKTYhAB",
        "Buena estrategia.. https://t.co/42pxQcLPjU",
        "@KRLS :  \"La pol\u00edtica mediatiza la Justicia en Espa\u00f1a\"..bien, se puede debatir.. \u00bfentonces, la EXIGENCIA de liberar presos para ir al 21D?",
        "Me interesa mucho...lo mismo que saber lo que t\u00fa piensas de que los representantes de casi siete millones hayan arrasado convivencia social https://t.co/cCcyPyrpyv",
        "Querido profesor...la Rep. Cat. no ha comenzado....ese es el asunto...Los deseos debieran ir acompa\u00f1ados de legitimades Y LEGALIDADES... https://t.co/vXIT3eO8xn",
        "No...\u00a1acabaremos haciendo delito pensar!.. https://t.co/G50aDxEgIn",
        "\u00a1Qu\u00e9 bien har\u00edan los actores pol\u00edticos en usar argumentos tan claritos, en vez de liarse en pueriles disertaciones faltas de razonamiento..! https://t.co/VWhgOuZalr",
        "...pero si un pa\u00eds quiere cohesi\u00f3n social necesita superar sus crisis con argumentos de futuro. Y aqu\u00ed hay mucho nost\u00e1lgico a\u00fan del pasado.. https://t.co/h8uOxm40hQ",
        "@SalvaMartiMdT @olivares_javier @garrido_aura @MdT_TVE @cayetanagc @rastacai @juaningea Pues parece muy claro..Fue bonito mientras dur\u00f3..",
        "Pues s\u00ed, pero cuestionarlo con argumentos de peso, no el nivel que se est\u00e1 viendo en algunos \u00e1mbitos. Seguimos instalados en la mediocridad https://t.co/GML5jaLpKM",
        "...de acuerdo..una naci\u00f3n es un sentimiento compartido de futuro, basado en pasado com\u00fan, en un presente deseable...Renan en su justa medida https://t.co/78O5YN4rUe",
        "...pues a trabajarse la coherencia y dejar ya de lado el efectismo...por favor... https://t.co/SshQPJ3sNF",
        "...idem al 9) https://t.co/DOd92RMZBa",
        "...avanzando en esta relaci\u00f3n de HECHOS vas siendo m\u00e1s ajustado a la realidad...bien https://t.co/xLwa0bFrmb",
        "....pues s\u00ed...en eso no hay debate.... https://t.co/f7AFNh1Rl3",
        "Quedar\u00e1 en la hemeroteca todo....y lo que es mejor, en la Historia...tened en cuenta que sois todos protagonistas... https://t.co/LstKXgYVFD",
        "...aplica el comentario al HECHO 2) https://t.co/pknCu2O6Lk",
        "...para afirmar eso habr\u00eda que haber hecho un trabajo de campo imposible de determinar en este momento.\u00a1Rigor @pnique que eres cient\u00edfico! https://t.co/JNAcimYjoc",
        "...reiterar lo obvio no a\u00f1ade valor...\u00a1cuanto m\u00e1s destaquemos a los t\u00f3xicos m\u00e1s nos intoxicaremos! https://t.co/WhuOk6Nob2",
        "...puede que as\u00ed sea, pero, \u00bfy si tambi\u00e9n forma parte de otra por parte de los independentistas?.Lo de los \"extremos se tocan\", ya sabes.... https://t.co/fx7IjZUXKP",
        "...estamos de acuerdo, pero una pr\u00e1ctica pol\u00edtica basada en buscar siempre las comparaciones que favorecen los argumentos, es bastante d\u00e9bil https://t.co/5nVPOUpOJG",
        "....porque una juez ha decretado prisi\u00f3n por unos presuntos delitos graves. Los HECHOS no son parcelables...@pnique https://t.co/ZBzC8DoL31",
        "Por favor @JavierArocaA en momentos de ruido necesitamos pausas inteligentes...\u00a1Me temo que esta trama tiene guionistas varios...! https://t.co/4xzwOgHNQX",
        "Pero...\u00bfpor qu\u00e9 hay que lanzarse a una carrera de a ver qui\u00e9n dice la mayor...?...\u00bfQu\u00e9 tal si dejamos que los pasos legales avancen? https://t.co/j6yqGtrAti",
        "No es soportable este clima de historicismo retorcido...Ni todo lo que se dice es justo, ni mucho de lo que se oye est\u00e1 razonado..\u00a1Qu\u00e9 pena! https://t.co/Eh1yyeU8IL",
        "De acuerdo....pero, entonces, \u00bfhay que dar por sentado que la juez act\u00faa por malicia procesal, al dictado del gobierno?...\u00bfUsted que cree? https://t.co/OgRZN3rH2L"
      ]
    }
  }
}