{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "y para alegrar el d\u00eda un lindo arreglo de Randy Waldman para el tema My Favorite Things de Richard Rodgers, solos... http://t.co/3WQhIf2A",
        "y para alegrar el d\u00eda un lindo arreglo de Randy Waldman para el tema My Favorite Things de Richard Rogers, solos... http://t.co/aIeVtCre",
        "y para alegrar el d\u00eda un lindo arreglo de Randy Waldman para el tema My Favorite Things de Richard Rogers, solos... http://t.co/HXgCbdv9",
        "un videito que encontre en Youtube con Eva Ayllon en Bogot\u00e1...una tocada super divertida y m\u00e1s a\u00fan cuando se... http://t.co/GEFVLKVc",
        "un videito que encontre en Youtube con Eva Ayllon en Bogot\u00e1...una tocada super divertida y m\u00e1s a\u00fan cuando se... http://t.co/ftYGXwRA",
        "Alistando maletas...a Chiclayo con Las Romer\u00edsimas, el proximo fin de semana con Chaqueta de Gala en el Cocodrilo... http://t.co/RoE6wrmv",
        "Buena m\u00fasica y buenos solos para comenzar un buen d\u00eda en m\u00e1s de Jean Luc Ponty!!... http://t.co/j38EaZ5y",
        "Hoy en La Noche de Barranco a romperla con Colectivo Palenke....ingreso libre desde las 10 pm!!!! Nos vemos!!!",
        "Kuntur!!! http://t.co/q7FrTVIS",
        "M\u00e1s tarde con lucho Quequezana y Kuntur celebrando el cumplea\u00f1os  de mi tocayo!",
        "Esta semana va a estar rechevere, el jueves con Iv\u00e1n Goicochea y los Piratas Cojos, viernes con las Romer\u00edsimas y... http://t.co/CUnd55kq",
        "Hoy la tierra va a temblar!!! Colectivo Palenke en el Jazz Zone...10.30 pm!!!",
        "Mistura!!! http://t.co/2EUj2nj8",
        "Muy buena tocada con Basstrip ayer, una sonoridad interesante, muy buenos temas de Noel, que chvr tocar asi entre... http://t.co/qW4pCT8V",
        "Hoy regresamos en Delfus de Miraflores!!... http://t.co/xlpSOWmr",
        "con Lucho Quequezana y Kuntur http://t.co/tgxXHDHE",
        "ya falta poco!!!!... http://t.co/N5gbhBOY",
        "I posted a new photo to Facebook http://t.co/BENjGEZX",
        "Fretless...",
        "A preparar los instrumentos para estas proximas tocadas....sabado 8 con Lucho Quequezana y Kuntur en el Peruano... http://t.co/Qc0ILhcG",
        "I posted a new photo to Facebook http://t.co/XSYYJ4G5",
        "Presentacion del libro Ed\u00e9n.pe de Gast\u00f3n Acurio, Ferran Adria e Ignacio Medina... Un texto prometedor sobre la... http://t.co/bnxOs6ts",
        "un fragmento de lo que fue la tocada de Kuntur en el Festival Internacional de Arte y Comunidad en Lomas de... http://t.co/lprfO94M",
        "#IPADes Imaginen Poder Adue\u00f1arse De un new iPad, s\u00f3lo poniendo un Tweet como este gracias a @interbank",
        "Un trabajo que me encargaron, musicalizar este video para el relanzamiento de la nueva sede principal del BBVA... http://t.co/dJJ5gb3x",
        "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Kuntur\". http://t.co/etWelnRp",
        "Camino nuevamente al Festival de Arte y Comunidad en Lomas de Carabayllo organizado por Puckllay esta vez con... http://t.co/bCSnwzIg",
        "Hoy la Humboldt Big Band se present\u00f3 en lomas de carabayllo en el Festival de Arte y Comunidad organizado por... http://t.co/PkkaxwcI",
        "algo de lo que tocaremos hoy\n\nhttp://t.co/lFfVPCYf http://t.co/0PJl17Vb",
        "Hola! Hoy acompa\u00f1are a Juan Pablo Huaman en este concierto:... http://t.co/Fx1BzTga",
        "Evento Algeciras! http://t.co/F3WF49V3",
        "Un feliz d\u00eda a todos mis hermanos m\u00fasicos!!!!!",
        "Primer ensayo para la Noche Enka...un g\u00e9nero nuevo para mi, el japon\u00e9s es un idioma muy musical, la sonoridad es... http://t.co/iLX1PurO",
        "Hola!! Este fin de semana que acaba de pasar participe del Seminario Internacional de  Musica y Artes... http://t.co/wedk10hZ",
        "Hola!! Este fin de semana que acaba de pasar participe del Seminario Internacional de  Musica y Artes... http://t.co/8vdTnj48",
        "Para una buena vision y misi\u00f3n empresarial es necesario...\nhttp://t.co/JJdcBrMj http://t.co/YTZXNdTx",
        "Mision cumplida... Ma\u00f1ana a celebrar con Julie Freundt el aniversario de Huacho http://t.co/WypIiarX",
        "Ya va quedando listo... Minutos despu\u00e9s a tocar!!! http://t.co/6M0MHr2m",
        "Con Kuntur en Cusco!! Un buen clima nos alberga hoy... http://t.co/0THCxri5",
        "Rumbo a Cusco a tocar con Lucho Quequezana y Kuntur para la inauguraci\u00f3n del Hotel Marriot - Cusco!!!! Las 4.30... http://t.co/MCQW319f",
        "Hola, les comparto un lindo tema de Lyle Mays, creo que no muchos lo conocen, a mi particularmente me... http://t.co/ZUnfYXre",
        "Este Jueves en Cusco con Kuntur!!!!!",
        "Fue una tocada muy chevere la de hoy con Ivan y Los Piratas... una pantalla LED a mi costado, como bota calor esa... http://t.co/ghUoLiXJ",
        "Comenzando la prueba de sonido para el concierto de Ivan y Los Piratas http://t.co/jDnUosyM",
        "Buen dia... hoy tenemos un ultimo ensayo con Los Piratas Cojos... A ajustar detalles para el concierto de ma\u00f1ana y... http://t.co/UF7O2CtO",
        "Este Sabado 3 no pueden perderse este concierto!!! tendremos novedades y sorpresas para nuestro p\u00fablico, siempre... http://t.co/6D4Rby7z",
        "En los camerinos de L'Anfiteatro de Antica, de izquierda a derecha: Cesar, Itala, Julie, yo y Carlos, faltan... http://t.co/5orgWntC",
        "Ya va quedando todo listo para celebrar el D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla con Julie Freundt en Antica de Barranco, va a estar bueno esto...",
        "Comparto el principio de la autenticidad, la fotograf\u00eda es de Koichi Shibata, y el mensaje es cortes\u00eda de... http://t.co/KipwiKRv",
        "Amigos bailarines!!! an\u00edmense, las inscripciones a\u00fan est\u00e1n abiertas y el premio si que lo vale!!!... http://t.co/tpGWF4tl",
        "Esta semana no habr\u00e1 tocadas....chispas....pero si un ensayo para un proyecto interesante y minimalista que se... http://t.co/KLVQ7Un9",
        "El verano es bastante relajado para los m\u00fasicos, tiempo de preparar proyectos, propuestas, actualizarse, reforzar... http://t.co/6b1H3tnU",
        "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Tocadas, Grabaciones y Eventos!!\". http://t.co/hNWvsqKt",
        "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/TY8B0iYk",
        "Amigos m\u00fasicos, colegas y estudiantes, ma\u00f1ana en el ICPNA a las 11 am participar\u00e9 junto con grandes colegas,... http://t.co/PhNwfFUn",
        "http://t.co/ux6IhTeC http://t.co/fBnZtq4E",
        "Hoy Hoy!!!!\n\nhttp://t.co/UDMBgyA4 http://t.co/4hJEd1EZ",
        "Hoy en el Jazz Zone se estrenar\u00e1 el Homenaje a Eddie Palmieri!!! No tocare ah\u00ed, pero va a estar genial!!! La... http://t.co/KQuJs50W",
        "Buenasa la tocada con Cuba Latin Jazz para arrancar el a\u00f1o con energ\u00edas!!! http://t.co/8ZAaKetF",
        "Hoy en La Noche de Barranco con Cuba Latin Jazz!!!\nIngreso Libre!!\n\nhttp://t.co/FrgyP213 http://t.co/MQgexhcp",
        "Misi\u00f3n cumplida!! Kuntur y D1 en el Dakar 2013!! Excelente participaci\u00f3n y trabajo en conjunto, que satisfacci\u00f3n... http://t.co/VsalyUqW",
        "Una excelente oportunidad de compartir m\u00fasica con Valeria Molinari y excelentes m\u00fasicos!! Folclore argentino y... http://t.co/zdGMAxNg",
        "Comienza la chamba....a tocar en el Village del Dakar 2013 con Kuntur!!!! y mas tarde con Valeria Molinari en La... http://t.co/Wdefc3Iu",
        "Comienza la chamba....a tocar en el Village del Dakar 2013 con Kuntur!!!! y mas tarde con Valeria Molinari en La... http://t.co/3Ps8Wd8p",
        "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/LaDnEfDl",
        "Un a\u00f1o m\u00e1s...pienso que es diferente a los anteriores, como cada a\u00f1o, no creo que mejor o peor, pero si... http://t.co/cTz70GzH",
        "Descanse en paz Victor Merino.",
        "Se va acabando este buen a\u00f1o, ma\u00f1ana un buen concierto con Sandro Le\u00f3n y excelentes m\u00fasicos en el Jazz Zone!!!!... http://t.co/zWfg4W2d",
        "Feliz Navidad!!!! mis mejores deseos....recordemos el centro de esta festividad, nuestro salvador!!! Honor y Gloria a \u00c9l!!! Bendiciones!!!!!",
        "Claaaaro!!! http://t.co/cIjpZAss",
        "Todo listo para la tocada de hoy!!! http://t.co/VOMZs2Ef",
        "A compartir un buen momento con excelentes musicos y mejores amigos... Hoy en el cocodrilo verde con Ivan... http://t.co/8sFjY1Br",
        "HOY!!!!\n\nhttp://t.co/IElR7Ocn http://t.co/EmnUzjnk",
        "HOY!!!!\n\nhttp://t.co/IElR7Ocn http://t.co/PC7E5U2w",
        "Se acerca Navidad, fin de a\u00f1o, muchas cosas buenas, malas, mucho por aprender a\u00fan, personas que aparecieron,... http://t.co/2OgUEuEa",
        "I posted a new photo to Facebook http://t.co/4fDPZzya",
        "Conferencia de Prensa del Dakar 2013!!! http://t.co/menJf8O9",
        "Feliz Navidad!!!! Comenzamos con los villancicos pero tocados de una manera muuuuy diferente.... No se lo... http://t.co/hzZzqQuK",
        "http://t.co/W1eK2Ol4b2",
        "Ma\u00f1ana a las 6.45 pm en el Festival de los 7 Mares con Chaqueta Piaggio!!! una banda de lujo, un gusto tocar al lado de tantos maestros!!!!",
        "Exacto!!!! http://t.co/qf8F3FeAav",
        "y a las 10.pm el rumb\u00f3n con Fiesta Negra en el Jazz Zone!!!... http://t.co/xgD0MeIWJU",
        "Imperdible!!... http://t.co/uhn6q2VSse",
        "Sali\u00f3 el sol, cha mare, estaba chvr as\u00ed templadito...pero bueno, les aviso que ma\u00f1ana se presenta Kuntur en el... http://t.co/EitGlJ2tUE",
        "Este s\u00e1bado s\u00e1bado s\u00e1bado! Despu\u00e9s de Kuntur...Carnavales negros con Fiesta Negra en el Jazz Zone http://t.co/RYrQZ9J7d2",
        "Todo listo para la presentaci\u00f3n con Lucho Quequezana y Kuntur en el Teatro Peruano Japon\u00e9s. Casa llena!!!! Hoy a... http://t.co/2ZWMcR3HcR",
        "Buen d\u00eda!!!! \nTres d\u00edas divertidos comienzan hoy. Grabaci\u00f3n para el nuevo disco de Chicha Mor\u00e1is hoy y ma\u00f1ana. El... http://t.co/7kGsgJn9",
        "https://t.co/FTO42hdH http://t.co/InTSK7hd",
        "https://t.co/8qBgTAbh http://t.co/jKSTeO5m",
        "Alistando equipamiento para ma\u00f1ana.\nA las 8 pm en el Teatro Rimac con Lucho Quequezana, Kuntur y un invitado de... http://t.co/6wWxa27z",
        "Si esto sucede es por que la gente los compra, un poco de sentido com\u00fan hace falta para imaginarse lo que sucede... http://t.co/sBwHfwlJ",
        "Estos primeros meses del a\u00f1o supuse descansar mucho, y en cierta forma fue as\u00ed, en cuesti\u00f3n de tocadas si, en el... http://t.co/9Wgr3luo",
        "Hoy en Cholas Bravas...tempranito!!!... http://t.co/y0TkSgaC",
        "No olviden que hoy a partir de las 6 pm estaremos en el programa Make it Funky de Radio Sargento Pimienta.... http://t.co/7vYKgVvx",
        "http://t.co/yrVG182f",
        "Hoy tuvimos un buen ensayo, alistando el regreso de Smooth Crew despu\u00e9s de casi 3 a\u00f1os... Esta buena la... http://t.co/RDZCh7uE",
        "Ma\u00f1ana a grabar en 3er d\u00eda!!!! Y a ensayar con Colectivo Palenke para el Festeshow, este jueves 31 en el Rompe y Raja desde las 9 pm!!!",
        "Otro m\u00fasico se nos fue, el recordado Maestro Kenyi, Dios lo tenga en su gloria.",
        "Like, like, like!!!!! http://t.co/MNzEMfTT http://t.co/HzFXzoFA",
        "Aniversario de Sechura...19 a\u00f1os de esta ciudad norte\u00f1a, jaranon con Julie Freundt y Bartola, sin duda nuestro... http://t.co/n6nwN165"
      ]
    }
  }
}