{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @RecuerdosPeru: [Robo] @congresoperu, le paga el pasaje en avi\u00f3n a @TubinoCarlos el 12/04/2018 para asistir a evento pol\u00edtico con @Keiko\u2026",
        "RT @yamilaosorio: Por qu\u00e9 las buenas noticias nunca pueden ser portada , salvo que se trate de f\u00fatbol?! \nParece que el objetivo es transmit\u2026",
        "RT @ConsejodePrensa: COMUNICADO: Declaraciones del Presidente del Congreso, Luis Galarreta, constituyen una agresi\u00f3n directa a los medios d\u2026",
        "RT @leggiere: Vamos a morir. https://t.co/HksrxdIQuw",
        "RT @renegaste1: Televisores, canastas, agencia de empleos de todos los partidos etc. Tratemos de comprender, si es que se puede, por qu\u00e9 el\u2026",
        "RT @andoenpando: PPK: \"nacionalizar es una idea del ande donde no llega aire al cerebro\"\nMercedes Ar\u00e1oz: \"violencia familiar viene de donde\u2026",
        "RT @LUMoficial: [AVISO] Debido al inter\u00e9s del p\u00fablico en visitar la exposici\u00f3n permanente, hoy lunes 21 de mayo abriremos de 10:00 a.m. a 6\u2026",
        "RT @kno_z: Una iMac Pro, la Mac m\u00e1s cara disponible en Per\u00fa, en la tienda m\u00e1s cara, con lectora de discos e IGV sale S/.23000. el @congreso\u2026",
        "RT @elchatoheston: Que quede claro que puedes ser gerente de Southern, vamos, un winner en la vida, y un completo imbecil a la vez. Un anim\u2026",
        "RT @nelsonmanrique: Las incre\u00edbles declaraciones de un gerente de la Southern. C\u00f3mo negociar en condiciones de equidad si se parte de semej\u2026",
        "RT @DanBrownie: Todo lindo con tu discurso pero estas acusando a alguien de cometer el delito de apolog\u00eda al terrorismo y no muestras prueb\u2026",
        "RT @JEESxorcismo: \"Quien derrot\u00f3 al terrorismo fue el presidente Fujimori\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/qfajGKnOdc",
        "RT @Jimmyenlanada: Han ido al Cementerio Presb\u00edtero  Maestro? si no lo han hecho a\u00fan , vayan y visiten la \"Cripta de los h\u00e9roes\". Ah\u00ed est\u00e1n\u2026",
        "RT @elpais_america: 'La Casa Rosada' se basa en la experiencia directa  del recientemente fallecido director Palito Ortega, quien padeci\u00f3 l\u2026",
        "RT @uterope: \ud83d\udd25 si t\u00fa tambi\u00e9n hiciste memes a partir de esta imagen, deber\u00edas leer este complet\u00edsimo post de @EnCinta sobre tooodo lo que si\u2026",
        "RT @palidofuego111: \u00ab\u00bfPor qu\u00e9 vamos a permitir que un payaso con peluca nos quiera privar del derecho a saber? \u00bfPor qu\u00e9 vamos a permitir qu\u2026",
        "RT @lokaldammert: Es muy grave la situaci\u00f3n de tr\u00e1fico de tierras y avance de la palma aceitera en Nueva Requena, Ucayali, donde la Comunid\u2026",
        "RT @dmbatlle: El impresionante discurso de Asia Argento en el cierre de #Cannes2018 \ud83d\udcaa\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/uUeWdarJLV",
        "RT @hurgamemoriaPE: Aquel congresista tan preocupado por el dispendio de recursos p\u00fablicos en publicidad estatal, suponemos que alzar\u00e1 su v\u2026",
        "RT @uterope: Habemus nuevo cardenal pero \u00bfqu\u00e9 pasar\u00e1 con Cipriani? \u00bfSe va? \u00bfHacemos fiesta? \u00bfC\u00f3mo es? Aqu\u00ed lo explicamos https://t.co/2bogW\u2026",
        "RT @heduardo50: El \"sordomudo\" que huele a gasolina robada y que concilia con terroristas que lo financian es el que deber\u00eda ser evaluado,\u2026",
        "RT @Jeannettellaja: El nuevo cardenal Pedro Barreto fue premiado por la Coordinadora de Derechos Humanos en el a\u00f1o 2011 por su \"\u201cpor su per\u2026",
        "RT @Alonso_GD: Tomo II, Cap\u00edtulo I, T\u00edtulo 1 del Informe CVR:\n\n\u201cEl Partido Comunista del Per\u00fa, conocido como Sendero Luminoso (PCP-SL), es\u2026",
        "RT @andoenpando: Lo siento por la expresi\u00f3n, pero qu\u00e9 gente de mierda estos v\u00e1ndalos, francamente. https://t.co/MLVGmjCbJ2",
        "RT @chicharronpress: Usa el hashtag #As\u00edNoJuegaPer\u00fa y etiqu\u00e9tanos para ganar uno de los 2 polos de la campa\u00f1a \u2b07\u2b07\u2b07 sorteo ma\u00f1ana 10am https:\u2026",
        "RT @QChanka: @CristhianRS @juanalvarezm @LUMoficial Achka kichwa wawqi paniykunan wa\u00f1uchisqa qinaspa chinkachisqa karqaku tutapuriqkunawan\u2026",
        "RT @palidofuego111: Si la verdad no les gusta, no es problema del LUM, si no de sus prejuicios, autoenga\u00f1os. Tambi\u00e9n los supremacistas blan\u2026",
        "RT @jfowks: Muy importante la carta del equipo curatorial del #LUM al presidente @MartinVizcarraC y a la sociedad civil https://t.co/GU8Qgq\u2026",
        "RT @uterope: 13 fotograf\u00edas que demuestran que en el Lugar de la Memoria s\u00ed se habla de terrorismo (para que no les creas a los fujimorista\u2026",
        "RT @ronkonpasas: Ayer Chile, hoy Chile.\nQu\u00e9 lejos estamos. https://t.co/Q1U6MyGmaW",
        "RT @renegaste1: Nadie niega que el LUM, se puede mejorar, revisar, etc, por supuesto, pero \u00bfQui\u00e9n es el camarada Ivan?",
        "RT @renegaste1: Esta es una afrenta del General Donayre a todo pa\u00eds, a las miles de v\u00edctimas del terrorismo, a los miembros de las FFAA y P\u2026",
        "RT @dosmanzanas: Cancelado el Orgullo LGTB de Beirut tras la detenci\u00f3n de su organizador, Hadi Damien, por \u00abfomentar el libertinaje y ofend\u2026",
        "RT @Funcion_Palabra: A la opini\u00f3n p\u00fablica:\nMarco Aurelio Denegri se encuentra bajo los cuidados de una reconocida cl\u00ednica local por decisi\u00f3\u2026",
        "RT @AlertaNews24: Avi\u00f3n de Cubana de Aviaci\u00f3n siniestrado: https://t.co/Zzv0ywpabp",
        "RT @AlertaNews24: URGENTE: Se estrella un avi\u00f3n de Cubana de Aviaci\u00f3n cerca del aeropuerto Jos\u00e9 Mart\u00ed de la Habana, seg\u00fan medios recogidos\u2026",
        "RT @jgodoym: Renuncia Eduardo Guzm\u00e1n al IRTP https://t.co/qB5wVeBGew",
        "RT @LaCasaRosadaa: GRACIAS A USTEDES nos mantenemos firmes\ud83d\ude0d\ud83d\udcaaHOY viernes 18 tenemos #MejoresHorarios para ti. #TodosAVerLaCasaRosada la pel\u00ed\u2026",
        "RT @renegaste1: General Donayre le falta el respeto a gloria de los buenos militares que lucharon contra el terrorismo, a las miles de v\u00edct\u2026",
        "RT @hurgamemoriaPE: Qu\u00e9 pasar\u00eda si @Vero_Mendoza_F, @vozdelatierra, @julioguzmanperu o cualquier pol\u00edtico no fujimorista dijera que recibi\u00f3\u2026",
        "RT @CesarRomeroC: A la plata del terrorismo dile no, est\u00e1 manchada con sangre y es un delito @FiscaliaPeru https://t.co/NMd2zbv1h6",
        "RT @jgodoym: Todo este operativo psicosocial busca dos cosas: cerrar o parametrar el LUM para que no muestre abusos del Estado en lucha con\u2026",
        "RT @LDavelouis: Congresista @General_Donayre, esto es para usted. https://t.co/m1Fx6QJ8Oq",
        "RT @Evocador: Hoy hace 38 a\u00f1os que Ian Curtis se bebi\u00f3 una botella de whisky, vio la pel\u00edcula Stroszek de Werner Herzog, escuch\u00f3 el \u00e1lbum T\u2026",
        "RT @bbcmundo: Todos los obispos de Chile presentan su dimisi\u00f3n al papa Francisco por esc\u00e1ndalos de abusos sexuales https://t.co/PFSurTnWXP",
        "RT @RenatoOrtegam: Estamos en estas salas! Aprovecha esta semana para ver @LaCasaRosadaa, pel\u00edcula dirigida por mi querido padre @palitoort\u2026",
        "RT @EmmanuelMacron: Across the world, lesbian, gay, bisexual and trans people are victims of discrimination and violence, and even sentence\u2026",
        "RT @AlbertoBelaunde: A los j\u00f3venes LGBT+ que me leen: Lo mejor de sus vidas est\u00e1 por venir, si\u00e9ntanse siempre orgulllos de quienes son. Tod\u2026",
        "RT @Alonso_GD: Castraci\u00f3n qu\u00edmica?! y el fin resocializador de la pena? Qu\u00e9 tal nivel de populismo... El mensaje del conservadurismo en est\u2026",
        "RT @DemusPeru: #MinistroAlfaroExistimos \n#MinistroAlfaroExistimos \n#MinistroAlfaroExistimos \n#MinistroAlfaroExistimos \n#MinistroAlfaroExist\u2026",
        "RT @mbachelet: En el D\u00eda Internacional contra la Homofobia y Transfobia, celebremos las distintas maneras de amar, levantemos la voz por lo\u2026",
        "RT @kno_z: Hay una responsabilidad de ense\u00f1arle a los menores que las cosas que uno sube a internet no desaparecen (en el caso de adolescen\u2026",
        "RT @matrimonioPE: Hoy es un d\u00eda de lucha por los derechos que a\u00fan nos faltan y tambi\u00e9n para recordar a quienes ya no est\u00e1n con nosotros. \nT\u2026",
        "RT @planperu: La juventud #LGTBIQ+ tienen un alto riesgo de sufrir abuso verbal, sexual y f\u00edsico. Ellos deben ser incluidos, respetados y p\u2026",
        "RT @NiUnaMenosPeru: Hoy, #17M, un d\u00eda m\u00e1s de lucha. D\u00eda contra la homofobia, lesbofobia, transfobia y bifobia. https://t.co/zGEF6tqTCs",
        "RT @hurgamemoriaPE: - Periodista: \u201cPremier, cu\u00e9ntenos c\u00f3mo van las medidas de austeridad del Gobierno\u201d.\n\n- @CesarVPeru: \u201cDisculpe, no lo pu\u2026",
        "RT @Mimp_Peru: Hoy \u2b07 https://t.co/IXvw74NnIv",
        "RT @pnud: En el D\u00eda Internacional contra la Homofobia, la Transfobia y la Bifobia recordamos que \u201cno dejar a nadie atr\u00e1s\u201d es un principio f\u2026",
        "RT @EUAmbPeru: Vamos a seguir luchando por la igualdad de derechos para todos \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf08 #EU4LGBTI #IDAHOT #LGBTI https://t.co/mP4uoqdbqA",
        "RT @IgualdadLGBT: Ya es 17 de mayo, d\u00eda internacional contra la homofobia. \u00a1El amor nunca es un crimen! \u2764\ud83c\udf08 https://t.co/fJf0ru14Xd",
        "RT @ManuelVelardeD: #Temblor. Con el susto, empezamos a hablar de #prevencion. Que la conversaci\u00f3n no se detenga. Lima es extremadamente vu\u2026",
        "RT @jevedel: Por favor, amigos de medios de comunicaci\u00f3n. NO DIGAN QUE SE DEBE USAR WHATSAPP EN CASO DE SISMO. El uso de datos podr\u00eda satur\u2026",
        "RT @Lupemunz: El ministro Tuesta ha dicho que se requiere que \"todos nos mojemos\" para justificar el cobro del impuesto a la renta a los qu\u2026",
        "RT @obed_is: @palidofuego111 @GuillenTeddy Crecimos en medio de una guerra, ambos nos mataban. Cuando ni\u00f1os no teniamos idea de marxismo li\u2026",
        "RT @kno_z: Hay que aprovechar la coyuntura para poner temas verdaderamente urgentes en agenda: #As\u00edNoJuegaPer\u00fa es el hashtag que todos debe\u2026",
        "RT @Lauletras: \u00bfa qu\u00e9 hora piensa salir a disculparse y sancionar a los responsables el director del IRTP, Eduardo Guzm\u00e1n, por la difusi\u00f3n\u2026",
        "RT @ManuelVelardeD: DOS HORAS en promedio toma HOY en Lima ir y volver del trabajo. Eso es resultado de la falta de gesti\u00f3n y reforma en el\u2026",
        "RT @elmorsa: Guarda. Este programa es de TVPeru que depende directamente del @MinCulturaPe. Es mucho m\u00e1s grave que lo de Fox Sports. Y s\u00ed,\u2026",
        "RT @andoenpando: #FakeNews: de acuerdo a Manifiesto, @General_Donayre afirma que Directora del Lugar de la Memoria - LUM Mariela Noriega fu\u2026",
        "RT @elmorsa: Iron\u00edas: Reiche no hubiera podido acceder a una beca en Concytec, porque ese tipo de investigaciones no son prioritarias y ten\u2026",
        "RT @CancilleriaPeru: El Per\u00fa rechaza actos de violencia ocurridos en Gaza ante Consejo de Seguridad @ONU_es https://t.co/b6aGxpLGJn https:/\u2026",
        "RT @kno_z: La intenci\u00f3n (m\u00e1s all\u00e1 de si nos parecen todas las correcciones dadas) es parchar la ley llena de huecos que pas\u00f3 gracias al aut\u2026",
        "RT @kno_z: Lo que quieras de Hamas y Fatah y de la situaci\u00f3n palestino-israel\u00ed. Pero la sangr\u00eda de hoy tiene 2 nombres: Trump y Netanyahu.\u2026",
        "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA El escritor Tom Wolfe, padre del \"Nuevo periodismo\", muri\u00f3 a los 87 a\u00f1os (New York Times) #AFP",
        "RT @Latina_pe: Comunicado de Latina al p\u00fablico en general: https://t.co/IGwoMPOtvG",
        "RT @ONUPeru: Seg\u00fan @AlertaRacismo, 1 de cada 3 personas en #Per\u00fa sufri\u00f3 discriminaci\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o. C\u00f3mo puede el pa\u00eds fortalecer su l\u2026",
        "RT @PCaterianoB: Ricardo Ghibellini es diplom\u00e1tico? No. Es jurista? No. Experto en integraci\u00f3n o asuntos internacionales? No. Estudioso del\u2026",
        "RT @RenatoOrtegam: Mi Padre Palito Ortega Matute, narra una historia que vivi\u00f3 en carne propia. #TodosAVerLaCasaRosada  #PalitoOrtegaMatute\u2026",
        "RT @winaypacha_film: #Wi\u00f1aypacha 25K hemos superado una cifra que nunca pensamos alcanzar, y todo gracias al p\u00fablico peruano. S\u00f3lo podemos\u2026",
        "RT @rmapalacios: Aqu\u00ed va la entrevista completa a @Ollanta_HumalaT en v\u00eddeo y versi\u00f3n escrita en https://t.co/eOcAUZbxWm\nEl diario impreso\u2026",
        "RT @juanalvarezm: El efecto Calmet. Esto pasa cuando se decide pasar de las redes sociales a la realidad. Bien por La Casa Rosada, y ojal\u00e1\u2026",
        "RT @Eurovision: We have a message for you from the winner of #Eurovision 2018! Congratulations @NettaBarzilai! #ESC2018 #AllAboard https://\u2026",
        "RT @Eurovision: Huge congratulations to @NettaBarzilai for winning #ESC2018! Find out more about her here: https://t.co/KhDEoOgr6S https://\u2026",
        "RT @bbceurovision: Congratulations Israel! @NettaBarzilai\u00a0is the 2018 #Eurovision winner! https://t.co/LgCPqKDmbr",
        "RT @diostuitero: ACERT\u00c9, pero no tiene m\u00e9rito, porque soy Dios. Enhorabuena. https://t.co/z861AUA68s",
        "RT @AlertaNews24: URGENTE: El Ej\u00e9rcito de Nicaragua toma distancia del presidente Ortega y dice que \"no reprimir\u00e1\" las protestas, reporta A\u2026",
        "RT @emiliodebenito: La OMS saca la transexualidad de la lista de enfermedades mentales https://t.co/mx5qa4yzS3 v\u00eda @elpais_inter",
        "RT @IgualdadLGBT: \ud83d\udd3417 de mayo de 1990 la OMS deja de catalogar la homosexualidad y bisexualidad como una enfermedad mental.\n\ud83d\udd3418 de junio de\u2026",
        "RT @promsex: Noticia que da esperanza \u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #IdentidadDeG\u00e9nero\nLas ciencias de la salud mental se alejan de la patologizaci\u00f3n de la identid\u2026",
        "RT @Cuarto_Poder: #CuartoPoder Congreso: piden sanci\u00f3n para asesora Patricia Robinson por agravios en Twitter [VIDEO] \u25ba https://t.co/qPtAn1\u2026",
        "RT @jotabruce: Lean bien la primera frase. https://t.co/LcVeYESl8e",
        "RT @elcomercio_peru: Eddie Fleischman se disculpa tras pol\u00e9mica pregunta de reportero de Latina https://t.co/0MNxUzpwFb https://t.co/16nYtJ\u2026",
        "RT @raulbarreragt: \u2014Islandeces, \u00bfc\u00f3mo lograron desarrollarse en el deporte?\n\n\u2014Encarcelamos a banqueros corruptos, impedimos los monopolios,\u2026",
        "RT @patriciagamarra: Empecemos a poner a estos personajes en evidencia\n#ElMachismoNoEsChiste @Latina_pe https://t.co/y0QSubtWY2",
        "RT @VillalobosJPe: Pregunta muy seria: \u00bfalguien alguna vez va a explicar que muchos de los escritores e \u201cintelectuales\u201d latinoamericanos pr\u2026",
        "RT @ElianaCarlin: Te molesta full el video del peruano grosero y acosador con la joven rusa? Abre los ojos y mira alrededor tuyo, mira a tu\u2026",
        "RT @mecozam: Presidente de @congresoperu Luis Galarreta le pide al Ministro del Interior que le suba el puntaje de merito a su edec\u00e1n perso\u2026",
        "RT @CorteIDH: Para acceder a la resoluci\u00f3n completa ingrese al siguiente enlace: https://t.co/WeUaTtsvKz https://t.co/lu8UzSbXQE",
        "RT @Igmedna: Tener a Jijaba como jefe de seguridad del Congeso de la Rep\u00fablica es como contratar un pederasta para dirigir un jard\u00edn de inf\u2026",
        "RT @HistoriaEnFotos: \u00a1Todas las mascotas de los mundiales! https://t.co/JRIiUQRbrn"
      ]
    }
  }
}