{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Raomely: Gente revisen el redondeo \"Los sueldos y salarios b\u00e1sicos, as\u00ed como\nlas pensiones y jubilaciones y dem\u00e1s prestaciones deber\u00e1n\u2026",
        "RT @Raomely: Ejemplo: Si una persona gana Bs. 5.943.200 al hacer la reconversi\u00f3n ser\u00edan 59,432. Normalmente dir\u00edamos BsS. 59,43 pero por la\u2026",
        "Lo que te comentaba en estos d\u00edas @freddyperez1 \ud83e\udd23 https://t.co/0rxgK5ajAo",
        "@NaymaConsult Estamos a la espera",
        "RT @conectandoconjj: Hoy es #Viernes de @conectandoconjj por @Radio_Comunidad descubre junto a @jjalezones  como Desconectarte de todo eso\u2026",
        "Gracias por ese mensaje @Waldo_Negron. Me hace sentir fuerte https://t.co/fI1Yec0RlV",
        "@cjaimesb @belen_bastidas @duquegustavoS Seguramente que si, y prefiero no imaginarme la respuesta de este Alcalde",
        "RT @CarlosDMuro: Una noche de protestas y oscuridad. No hay respuesta por parte de la dirigencia hacia este escenario. La respuesta del r\u00e9g\u2026",
        "RT @CarlosDMuro: #Caricuao Termina otra noche sin agua en la parroquia, mientras muchos vecinos a\u00fan no llegan a sus hogares por las fallas\u2026",
        "RT @Beadrian: Hola a todos, debido a que a partir de ma\u00f1ana desaparecer\u00e1n de nuestras Ctas. bancarias las cantidades contenidas en los \u00falti\u2026",
        "@omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario @ServiTributos Tierra que me encanta, porque mi esposo es de all\u00e1.",
        "@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Siempre, jam\u00e1s pierdo la fe. Si la hubiera perdido no estuviera viviendo en Venezuela.",
        "@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Lo m\u00e1s recomendable ser\u00eda empezar a introducir Consultas al SENIAT y abarrotarlos de trabajo, a ver si se dignan a sacar un comunicado oficial y dar respuesta oportuna a todos los contribuyentes.",
        "@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Si, muchas. Y el ente encargado de velar por aclararlas, simplemente deja de funcionar por 5 d\u00edas para adaptarse a los cambios. Tengo mis opiniones respecto a varias cosas, pero temo por las sanciones futuras por criterios subjetivos de funcionarios.",
        "@ServiTributos @omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial @eltributario Yo tambi\u00e9n opino eso. Tambi\u00e9n el SENIAT deber\u00eda sacar un comunicado sobre los registros en los libros, pero como no lo va a hacer, cada persona estar\u00e1 ingeniando una idea para que se reflejen los montos reconvertidos al cierre del per\u00edodo agosto 2018.",
        "Es un excelente equipo @CEDICE https://t.co/2PObasih49",
        "@omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial Comparto esta opini\u00f3n, pero hemos vivido durante los \u00faltimos a\u00f1os un divorcio entre lo que dice la letra de la ley y lo que se aplica en el d\u00eda a d\u00eda. La experiencia en Registros, Notarias y entes p\u00fablicos as\u00ed nos lo ha demostrado. Pero Dios nos guiar\u00e1 para que pronto todo cambie",
        "@omargimenezcpc @nncelis @josegimenezp @SENIAT_Oficial Estamos a la orden. Gracias por seguirnos tambi\u00e9n y apoyar la informaci\u00f3n que compartimos. Para mi es un grato placer leer las opiniones de los dem\u00e1s especialistas porque tambi\u00e9n aprendo much\u00edsimo. Por eso me encanta leer a @eltributario y tambi\u00e9n lo que comparte @ServiTributos",
        "@zuzelopez @omargimenezcpc @ANI124300 @josegimenezp @SENIAT_Oficial @jdavidcabello @dcabellor @VTVcanal8 @YVKE_MUNDIAL @SimonZerpaD @ViceEconomia @MinEcoFinanzas @Mippcivzla Eso es lo que, en mi opini\u00f3n, deber\u00eda hacerse. Pueden existir otros criterios",
        "@nncelis @omargimenezcpc @josegimenezp @SENIAT_Oficial Desde el punto de vista jur\u00eddico estoy de acuerdo con @omargimenezcpc. Desde el punto de vista pr\u00e1ctico, los bancos siempre han presentado inconvenientes si hay diferencias de c\u00e9ntimos con la planilla y el cheque, hecho que se pudiera presentar si uno est\u00e1 en Bs.F y otro en BsS.",
        "RT @reyguilarte77: Y a\u00fan no se publica el Decreto Presidencial en el que se estar\u00eda estableciendo que el #20A es un d\u00eda no laborable",
        "@marieladeleon7 @eltributario @Raomely @ServiTributos @wzorrilla @jorgebastidas13 Si creo que dej\u00f3 de funcionar antes de esa hora, ya en la tarde era dif\u00edcil entrar. Hoy no estaban trabajando las sedes del SENIAT de Caracas ni para sacar RIF ni para actualizar, dado que el portal no estaba funcionando",
        "Informaci\u00f3n Importante sobre el Registro en el INCES. https://t.co/BpKYzPeZw2",
        "RT @Rafaedoguerrero: Los 30 retos que potenciar\u00e1n tu desarrollo personal en 30 d\u00edas https://t.co/ZHZvbUvBXQ v\u00eda @EmpHistorias",
        "@ServiTributos Y ser\u00e1 invitado a compartir las ideas con nosotros",
        "@eltributario Cuando quieras amigo, la idea es que los emprendedores conozcan un poco esas \u00e1reas que no les gusta mucho, pero que deben manejar para que su emprendimiento no se paralice, por as\u00ed decirlo",
        "RT @polarico2011: #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEl pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 29 y jueves 30, te esperamos en Teatrex Chacaito (mismo edf d\u2026",
        "RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS TE INVITA a conocer de La Piel sus Cuidados y Tratamientos Est\u00e9ti\u2026",
        "RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS te invita este mi\u00e9rcoles 29 de agosto a las 2pm a escuchar a LOUR\u2026",
        "RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS te invita a conocer c\u00f3mo contactar clientes,  aliados,  proveedor\u2026",
        "RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES presenta a JJ ALEZONES  @conectandoconjj y su Stand Up Coaching CONECTANDO CON\u2026",
        "RT @polarico2011: Deseas conocer la Historia detr\u00e1s de los n\u00fameros en Redes Sociales? Asiste \u00e9ste mi\u00e9rcoles 29 de agosto a las 4pm a Teatre\u2026",
        "RT @polarico2011: Y el primer dia de DESPEGUE CREATIVO MUJERES INSPIRADORAS lo cierra Odalis Aguirre de @diglales hablando del tema del mom\u2026",
        "RT @polarico2011: Y DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES abre el ciclo del dia jueves 30 con MARVELYN TORRES R. marveatr qui\u00e9n nos co\u2026",
        "RT @polarico2011: Jenny Lugo inversionesjeici nos hablar\u00e1 de LAS CEJAS SU CUIDADO Y MAQUILLAJE en DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERE\u2026",
        "RT @polarico2011: \u00bfSabes qu\u00e9 es la ALIMENTACI\u00d3N BIOINTELIGENTE? La Lic. Mary Rond\u00f3n maryalemor nos dice que es el equilibrio entre el Biori\u2026",
        "RT @polarico2011: JJ Alezones @conectandoconjj , regresa el jueves 30 a las 2.45pm con otro Stand Up Coaching \"Con nuestros puntos suspensi\u2026",
        "#Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nHay temas que a los Emprendedores no nos gusta hablar, pero que debemos conocer y es lo que Ysabel Figueira @ysabelf nos viene a decir el jueves 30\u2026 https://t.co/qZIOTUiDu5",
        "#Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES presenta a JJ ALEZONES  @conectandoconjj y su Stand Up Coaching CONECTANDO CON LOS APEGOS, para que te\u2026 https://t.co/hh1CIM9Msf",
        "RT @polarico2011: Si deseas saber C\u00f3mo manejar los Conflictos y c\u00f3mo \u00e9stos influyen en tu emocionalidad. Asiste el jueves 30 de agosto a la\u2026",
        "@eltributario @Raomely @ServiTributos @wzorrilla @jorgebastidas13 Como siempre, muy ilustrativo, aunque incluir\u00eda que la AT deber\u00eda emitir pronunciamiento sobre la forma de presentar las declaraciones, tomando en cuenta que toda la informaci\u00f3n contable se encuentra en Bs del viejo cono monetario.",
        "RT @polarico2011: DESPEGUE CREATIVO EDICI\u00d3N ESPECIAL MUJERES INSPIRADORAS te invita a   conocer sobre Prevenci\u00f3n y Seguridad. El mi\u00e9rcoles\u2026",
        "@NaymaConsult Como he dicho en anteriores ocasiones, aqu\u00ed no nos aburrimos nunca, y nuestra mente se la pasa activa estudiando todos los d\u00edas",
        "@eltributario Y por ello es recomendable dejar soportes de la imposibilidad de acceder al Portal, y de las Resoluciones que declaran inh\u00e1bil el d\u00eda 17 tambi\u00e9n. Las cosas que no est\u00e1n publicadas en Gaceta Oficial, tienden a ser olvidadas.",
        "@eltributario Los perjudicados con este inconvenientes ser\u00edan los RIF que terminan en 1 y 2. El problema no es el pago, sino la declaraci\u00f3n en s\u00ed, porque te pueden argumentar que ten\u00edas tiempo para declarar antes (d\u00eda 16). All\u00ed es donde pueden surgir las sanciones.",
        "@NaymaConsult @SENIAT_Oficial Gracias por la Aclaratoria.",
        "RT @ysabelf: Seg\u00fan la Informaci\u00f3n de @SENIAT_Oficial el mantenimiento ser\u00e1 desde el #16Agosto hasta el #20Agosto https://t.co/JMUax1rzFk",
        "https://t.co/oKpOUzRFw9",
        "https://t.co/KhtYBbpCXA",
        "@NaymaConsult Estoy clara que la pr\u00f3rroga no existe. Incluso estoy anticipando la cantidad de sanciones por presentaci\u00f3n extempor\u00e1nea que pudiera levantar la AT",
        "@NaymaConsult Lo m\u00e1s recomendable es el escrito, pero dadas las circunstancias de muchos contribuyentes que pudieran estar lejos de las Gerencias Regionales, deben cuidar muy bien los documentos que les permitan demostrar que no pudieron declarar por la inoperatividad de la plataforma.",
        "@NaymaConsult Tambi\u00e9n est\u00e1 la opci\u00f3n, en caso de no poder presentar el escrito como puede pasarle a muchos por las improvisaciones de siempre, de guardar la informaci\u00f3n sobre la inoperatividad del sistema y de la imposibilidad de ingresar.",
        "@NaymaConsult \u00bfEn serio hay gente que se\u00f1ala eso? La pr\u00f3rroga debe darse de manera oficial, eso no opera de oficio",
        "@NaymaConsult En la p\u00e1gina web oficial no aparece informaci\u00f3n sobre este incidente que afecta especialmente a los sujetos pasivos especiales.",
        "RT @cclg_enlinea: Aviso del @SENIAT_Oficial suspensi\u00f3n por mantenimiento servicios asociados sistemas de informaci\u00f3n.   Lease, interrupci\u00f3n\u2026",
        "@RONALDAPONTE1 No cambiaran de fecha. Incluso en la p\u00e1gina web oficial ni siquiera publican estos anuncios, por lo que con posterioridad podr\u00edan venir sanciones. Aconsejo guardar los Twitter del @SENIAT_Oficial as\u00ed como constancias de no poder acceder al portal durante estos d\u00edas.",
        "Seg\u00fan la Informaci\u00f3n de @SENIAT_Oficial el mantenimiento ser\u00e1 desde el #16Agosto hasta el #20Agosto https://t.co/JMUax1rzFk",
        "Buenos d\u00edas: Importante informaci\u00f3n para quienes deben declarar a partir de ma\u00f1ana. https://t.co/10AQMzcj4l",
        "Una oportunidad de conocer mujeres que inspiran como @polarico2011 @jjalezones losnudos_delourdes @diglales marveatr, entre otras. Los esperamos este 29 y 30 de Agosto en Teatrex Chacaito\u2026 https://t.co/Tr5FUcwH1L",
        "@Raomely Comento que es una odisea obtener alguna informacion sobre licencia de actividades economicas en la Alcaldia. Y la pagina web no funciona \ud83d\ude21",
        "Cordialmente invitados https://t.co/0wI5YuO417",
        "Mensaje que debemos retwittear muchas veces para ver si muchos lo logran entender y salimos de esa tendencia populista err\u00f3nea que mantiene a muchos en el poder. https://t.co/nU4v5y6d91",
        "Imprimirlo y entregar a cada persona que uno vea en la calle. Porque la publicidad del BCV es nula. https://t.co/lcYpzdO9y2",
        "RT @dashcaracas: Conoce a un #EmprendedorDash | La Cotufer\u00eda se apalanc\u00f3 en Dash para solventar problemas de efectivo y aprovechar su expan\u2026",
        "Resumen sencillo y pr\u00e1ctico de cualquier consecuencia futura en la econom\u00eda de nuestro pa\u00eds @ServiTributos https://t.co/uB0CSfshlJ",
        "@jjalezones Si empiezas con ese gustazo, que d\u00eda tan maravilloso te est\u00e1 esperando",
        "\u00bfQue mas podemos esperar de una persona que dice que se encarg\u00f3 de montar la planificaci\u00f3n econ\u00f3mica pero que no estudi\u00f3 absolutamente nada en una Universidad? Nos toca fuerte, pero no nos rendiremos https://t.co/CO71CcTR8I",
        "RT @MrWoodB: Saludos Tuiteros...\n\nPronto cumplo a\u00f1os y quisiera que de regalo me ayudaran a lo siguiente:\n\n1) A conseguir donaciones para l\u2026",
        "RT @puzkas: Dice el alcalde de Chacao que \"en las plazas m\u00e1s importantes del mundo, existen caf\u00e9s. Desde la Plaza Mayor de Madrid, hasta la\u2026",
        "@MarielaLlovera Es mucho mas interesante lidiar con la fiscalidad Internacional y mas satisfactorio. Los anuncios son una sarta de idioteces que todavia estoy tratando de entender",
        "@jjalezones Hay ocasiones en que te sorprendes de tus emociones. Al descubrir lo que te hace reaccionar, sabes como debes manejarlo.",
        "@eduardog @cjaimesb @duquegustavoS Absurda respuesta del Alcalde. Eso no puede justificar la instalaci\u00f3n de esa tienda en un espacio p\u00fablico. Hay muchos lugares alrededor de la Plaza donde se pueden ubicar, sin que eso afecte la belleza y la est\u00e9tica de este Patrimonio.",
        "Que maravilloso regalo para qui\u00e9n estuviera presente. #MaravillasdelaNaturaleza https://t.co/KTVDUUdqkQ",
        "RT @LeonardoVera60: El impuesto mas recaudador y progresivo que tuvo el pa\u00eds durante los tiempos en que existi\u00f3 alguna institucionalidad, h\u2026",
        "@sergioxxx Se debe hacer campa\u00f1a para interrumpir esta construcci\u00f3n. Las Plazas son espacios p\u00fablicos que no deben ser usados para estos fines. Y los permisos para esto lo otorga la Alcald\u00eda, \u00bfPor qu\u00e9 permite esto?",
        "Me encanta Paramo Caf\u00e9, pero esto es un error. La Plaza Altamira no debe ser objeto de instalaciones de este tipo. \u00bfPor qu\u00e9 se otorga el Permiso de Construcci\u00f3n en este lugar? https://t.co/VoOgmxGnC9",
        "RT @CaraotaDigital: Los que se quedan, por Juymar Garc\u00eda (@juymar ) https://t.co/KPlLiupKDf",
        "RT @JacGoldberg: A esta hora hay poca informaci\u00f3n sobre falla el\u00e9ctrica en #Maracaibo porque son tantas las horas #sinluz que la gente no t\u2026",
        "Sobre las vacaciones judiciales que inician el pr\u00f3ximo 15 de agosto https://t.co/T6VVifRw37",
        "@ServiTributos @BCV_ORG_VE Probablemente esta semana saldr\u00e1 la Resoluci\u00f3n, como siempre a \u00faltima hora",
        "@MarreroMil @CLADC Si nos pudiera ayudar en organizar otras cosas: Hemos invitado a trav\u00e9s de TW, hemos enviado correos electr\u00f3nicos a muchos colegas, los hemos invitado a unirnos a un grupo de wsp y hasta el momento han sido muy pocos quienes se manifiestan",
        "Siendo la primera (y creo que la \u00fanica) Parroquia Ecol\u00f3gica del pa\u00eds, es importante apoyar esta iniciativa @CaricuaoPropone @Caricuaoactivo @CaricuaoMcpio https://t.co/uVR2bRlMPW",
        "RT @luispazos1: El impuesto a las herencias, ademas d provocar salida d capitales, tambi\u00e9n desalienta el trabajo, el ahorro e incentiva el\u2026",
        "@MarreroMil @CLADC Yo introduje escrito solicitando elecciones y nada que dan respuesta, me queda solicitarlo a la Federaci\u00f3n, para poder iniciar entonces acciones legales, que ser\u00eda nuestra pr\u00f3xima acci\u00f3n",
        "@MarreroMil @CLADC Porque ha sido dif\u00edcil contactar a un grupo importante de profesionales que puedan poner fin a esta situaci\u00f3n, hasta los momentos s\u00f3lo 5 personas hemos estado tratando de trabajar, pero es dif\u00edcil",
        "@enfoqueradio Gracias, realmente debemos promocionar las cosas buenas que se est\u00e1n haciendo en nuestro hermoso pa\u00eds. Su programa permite conocer parte de esas cosas y agradezco tener la oportunidad de escucharlos",
        "@Beadrian No es dif\u00edcil determinar a quien debemos creer m\u00e1s",
        "@CLADC Pero tambi\u00e9n es importante tomar acciones, los que formamos parte de este Colegio estamos muy ap\u00e1ticos con respecto a esta situaci\u00f3n que cada d\u00eda empeora",
        "@eltributario @macizogremial Conect\u00e1ndome tarde, pero aqu\u00ed estoy",
        "@CATERINAV Los buenos somos m\u00e1s, pero estamos muy callados. En una ocasi\u00f3n le\u00ed que una bomba hace mucha m\u00e1s bulla que un mont\u00f3n de abrazos. Por eso nunca dudes de tu m\u00e1xima: Es como si dudar\u00e1s de la existencia de Dios",
        "En una camara no se refleja la belleza de un atardecer. Pero igual les comparto este regalo con el que Dios me ayuda a terminar otra semana llena de muchas cosas maravillosas.\u2026 https://t.co/9EmyovaRyl",
        "Ayer celebramos la vida, un cumple con juegos y amigos. Gracias a todos por compartir un rato con Freddy Enrique. #celebralavida #cumple #familia. https://t.co/jOvnA8ZNtr",
        "@camcaroni @eltributario Muchas felicidades @eltributario espero que cumplas muchisimos mas",
        "@tavozambrano @wzorrilla Cualquier vicio que tenga este tipo de normativas, que son muchisimos, se desechan en este Estado que vivimos, porque no existe Estado de Derecho en estos momentos",
        "RT @polarico2011: #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLa VII COHORTE DEL 2018 inicia el pr\u00f3ximo  mi\u00e9rcoles 3 de octubre, 7 semanas,  5 h\u2026",
        "@wzorrilla Exactamente, esos son puntos que hemos venido discutiendo desde el segundo reajuste realizado fuera del procedimiento establecido en el #COT2014",
        "@ServiTributos @JosEnrique9781 Efectivamente, una cosa es tener la facultad de reajustar el valor de la #UT y otra muy distinta, decidir qui\u00e9n la aplica y qui\u00e9n no. En este caso, mi opini\u00f3n muy particular, es que existe un abuso de poder por parte del \u00f3rgano tributario",
        "Una tarde de networking para seguir construyendo un mejor pa\u00eds #TributosATuAlcance #Repost @polarico2011 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEn chacao _Suites compartiendo la presentaci\u00f3n de NETWORKING\u2026 https://t.co/j3auCYM3KJ",
        "Consulta esta foto de Instagram de @chacao_suites https://t.co/rdcaPvPSF0",
        "@Karelys_v @VTVcanal8 Y al banco a preguntar si hay efectivo..."
      ]
    }
  }
}