{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @MinEnergia: Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 camina hacia la plena sustentabilidad energ\u00e9tica, y tenemos 2 metas claras:\n\ud83c\udf0e20% ERNC al 2025\n\ud83c\udf0f70% Energ\u00eda Renovabl\u2026",
        "Un gran saludos a tod@s l@s que iran a la maraton! Estare de juez de control de los 21 km. denlo todo!  \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #maratondesantiago",
        "@aluksicc #YerkoPuchento  te subi\u00f3 al columpio por el metro jajajaja q divertido. Hay que re\u00edrse tambien jajaja",
        "RT @CeciliaFlatow: #AlbertoPlaza le dice a una mujer en pantalla que la encuentra limitada y nadie se escandaliza. #Vertigo2017",
        "#AlbertoPlaza te respetamos, pero en serio... entrate \ud83d\ude02 no puedes ser el iluminati de la verdad",
        "Como es posible que el diputado farcas (chanta de los chantas) diga que el pasaje de metro sale $290? Fuera del parlamento! No votarlo mas!",
        "RT @metrodesantiago: 06:00 hrs.Comenzamos la jornada con toda la energ\u00eda y #TodalaRed disponible. https://t.co/Yx68PRcS47",
        "@PaulaRiquelmeA grata experiencia. Lastima que algunos ganen por lo minimo que deberian hacer como funcionarios del estado,por modernizaci\u00f3n",
        "RT @PaulaRiquelmeA: Grande Equipo d Desarrollo Sustentable @MinEnergia 2do a\u00f1o como finalista Concurso Funciona @serviciocivilcl #funcionar\u2026",
        "RT @Cooperativa: \u00bfLo bueno, lo malo y lo feo de la fecha doble para Chile? Comenta con #CooperativaAlAireLibre en Al Aire Libre en @Coopera\u2026",
        "Fue una linda participacion en el concursa funciona de iniciativas innovadoras de func. Publicos. Grata experiencia",
        "@Funciona_2016 @ServicioCivilCL @labgobcl ese estaba bueno, no como el primero que no es innovacion, es parte de la labor minima del estado",
        "RT @Cooperativa: Brexit en marcha: UE recibi\u00f3 carta que activa salida del Reino Unido #CooperativaADiario https://t.co/y8rSEm203h https://t\u2026",
        "RT @carolaurrejola: Ex Presidente Pi\u00f1era ser\u00e1 citado a declarar en los pr\u00f3ximos 30 d\u00edas como imputado en caso Exalmar, confirm\u00f3 Fiscal Manu\u2026",
        "RT @mbachelet: M\u00e1s de 12.000 soldados chilenos han contribuido a la paz en Hait\u00ed, dejando en alto el nombre de nuestra Patria. \u00a1Mi agradeci\u2026",
        "Mucha gente en la marcha no + afp!  \u00bfComo se traducira esto en las elecciones? (Para votantes y candidatos) \ud83e\udd14",
        "RT @IntendenciaRM: Buen d\u00eda. Conoce recorrido de la marcha que se realiza hoy a contar de las 11 hrs desde Plaza Baquedano al poniente. Pla\u2026",
        "RT @HCS: The second day of #HaloWC 2017 Finals competition has begun! Watch the action unfold on https://t.co/Q5p0MNevGx &amp; https://t.co/NDB\u2026",
        "Cuando eres una contradicci\u00f3n .... \ud83e\udd14 https://t.co/vSiHHNTYKm",
        "RT @Cooperativa: Unesco premi\u00f3 a reconocida astr\u00f3noma chilena cuyo estudio \"podr\u00eda aportar respuestas de vida en otro planeta\" https://t.co\u2026",
        "RT @MinEnergia: Tenemos un nuevo concurso p\u00fablico para trabajar en Ministerio de Energ\u00eda en Nivel Central: m\u00e1s info \u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/vrARfm2\u2026",
        "RT @cami_carrascoh: Como grupo de estudios de desarrollo de @FLaAlameda compartimos este mensaje a prop\u00f3sito del #DiaMundialDelAgua. A toma\u2026",
        "RT @IraciHassler: Hoy propusimos un cambio a la ordenanza municipal p/permitir Pe\u00f1a Folcl\u00f3rica en BarrioBrasil, nuestro compromiso es con l\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Hoy es el D\u00eda mundial del agua: Asistir\u00e9 al Congreso del Agua este viernes y que organiza la Intendencia Regional. No l\u2026",
        "Mas alla de todo... que griten viva chile y pinochet es inaceptable.",
        "RT @dsocial_V: Equipo @dsocial_V realiza capacitaci\u00f3n Ficha B\u00e1sica de Emergencia por d\u00e9ficit h\u00eddrico a municipalidad de Cabildo https://t.c\u2026",
        "@cristpineda La primera foto es del metro de maipu o la florida!!  Mentirosillo jajajajajaja",
        "RT @Karinilli: #cabify #malajunta al carrete!!!! @UrrutiaWashin @patiiii23  @julio_maturana  @Mauricio_MarinE https://t.co/TEkb4A3hGq",
        "@Cabify_Chile @malajuntafilm  ehh ehhh https://t.co/GTDygAa4dA",
        ".@malajuntafilm @La_poco_clara  https://t.co/oHml9lVPjp",
        "Avant premiere @malajuntafilm @La_poco_clara #mimalajunta #MalaJunta #ESTRENO \ud83d\ude00\ud83d\udc4c\ud83c\udffd",
        "@SodimacAyuda @SodimacAyuda Anularon pero sin avisarme y sin devolverme el dinero! \u00bfNo es como mucho?",
        "@SodimacAyuda todo el dia esperando despacho de producto y me acabo de enterar que anularon mi compra hace 4 dias.\u00bfCuando me iban a decir?",
        "RT @Cooperativa: [Streaming] Conversamos con la directora Claudia Huaiquimilla y el actor Francisco P\u00e9rez Bannen: https://t.co/wkLBxoLL8y #\u2026",
        "RT @CamiBeta: Con @FPerezBannen y Claudia Huaiquimilla conversamos sobre la pel\u00edcula \"Mala Junta\" #CooperativaOpina https://t.co/2a3SBCeujA",
        "RT @anahermosilla: Con @FPerezBannen y Claudia Huaiquimilla conversamos sobre la pel\u00edcula \"Mala Junta\"\u2026 https://t.co/DhfbEWg8KS",
        "RT @PoolRubio: Todos invitados este s\u00e1bado! Arte y m\u00fasica comunitaria para conmemorar a los Trabajadores y las Trabajadoras del Barrio @jjv\u2026",
        "@Solan_ge2 Porque son diferentes marchas ojo",
        "RT @gteillier: Quo vadis?",
        "@papajohnschile @papajohnschile en local diego portales. Hace dias me trajeron pizza mal, dijeron que fuera a un local x mi pizza y ayer desconocieron todo",
        "@papajohnschile Quiero hacer un reclamo por la situaci\u00f3n. Nos trataron mal. Nos humillaron frente a la gente. Todo por algo que ustedes habian prometido",
        "@papajohnschile se equivocaron de pizza. Compensacion: ir al local a buscar una. Ayer la jefa de local me humillo y no quiso darme la pizza",
        "RT @jjvvRepublica: Prox miercoles! Asamblea en nuestra junta de vecinos https://t.co/krlICBw2sA",
        "@Jenna_Coleman_  feliz cumplea\u00f1os! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf81",
        "\ud83d\ude0d https://t.co/rAm8PHUYot",
        "RT @MinEnergia: \u00a1Excelente noticia\ud83c\udf89! Consejo Regional de Magallanes aprueba proyecto de Parque E\u00f3lico de @Enap_Informa  \u27a1 https://t.co/FOeG\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Junto al Core Miguel Solis y el director de la DOH Andr\u00e9s Abarca revisamos el pozo del APR de las Ramadas tras autoriza\u2026",
        "RT @FLaAlameda: \u00c1rea Estudios de Desarrollo ha realizado distintas jornadas de estudios para un trabajo q aporte a la sociedad  #PiensaGlob\u2026",
        "RT @Tele13_Radio: \"Mala junta\": se estrena el primer y alabado largometraje de una joven directora mapuche https://t.co/QhurLRXNdU https://\u2026",
        "RT @ficvaldivia: Mala Junta, estrenada mundialmente en FICValdivia 2016 donde gan\u00f3 premio a la mejor pel\u00edcula chilena, se estrena en salas.\u2026",
        "RT @PaulaRiquelmeA: Subse @jimenajara participa en la capacitaci\u00f3n y entrega de 200 kits eficientes a vecinos de la comuna de la @MuniLaPin\u2026",
        "En Jornada de Legislaci\u00f3n Participativa para una ley de protecci\u00f3n de humedales. Junto con el Dip @daniel_nunez_a  @icalchile @cienciaceaza https://t.co/v3S92fzwBX",
        "RT @Gore_Tarapaca: #PdtaEnTarapac\u00e1 | Pdta. @mbachelet visit\u00f3 las obras del Parque Interurbano Santa Rosa de #AltoHospicio, acompa\u00f1ada de ve\u2026",
        "RT @bbcdoctorwho: Take a gander at these brand new pics of episode 3! \u00bb https://t.co/4nUXccfOB5\n#TimeForHeroes #DoctorWho https://t.co/ri1D\u2026",
        "RT @energia2030cl: \u00bfCu\u00e1l es la energ\u00eda de tu candidato? https://t.co/LnamyQ1Nql",
        "Que buen programa #culturaverdadera !",
        "@GiorgioJackson Apuesto 6.6",
        "RT @malajuntafilm: A sala repleta se exhibi\u00f3  Mala Junta en @BioBioCine  con la presencia de nuestro querido @FPerezBannen \ud83d\ude00  https://t.co/\u2026",
        "RT @CAMCHAL: Delegaci\u00f3n Chilena a Alemania Descentralizaci\u00f3n de las ERNC: Aprobaci\u00f3n social y Desarrollo rural \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udd0b https://t.co/Gq7U6FBayj",
        "RT @daniel_nunez_a: Todos invitados a ser parte de un Proyecto de Ley que protejan nuestros humedales. Ma\u00f1ana en la ULS, a partir de... htt\u2026",
        "@Claudia_Artiaga Estimada, es que aun no hay forma de saber. La militancia no se ve online, solo presencial \u00bfentonces como sabe?",
        "RT @PCdeChile: .@gteillier \"decimos, con la frente en alto: no m\u00e1s corrupci\u00f3n en Chile!\" #FiestaPopularPC",
        "@Claudia_Artiaga Tal vez era daltonica y confundio rojo con verde. Banderas rojas con ni\u00f1os con pechera verde. Una ficha que dice PC con un formulario",
        "RT @Hugo_Gutierrez_: Emocionante y gigante acto en Caupolican \u00a1Felicitaciones a todo el Partido Comunista de Chile! https://t.co/xBCNomC675",
        "Se viene una hermosa jornada! Que lindo se ve el caupolican! #ValeLaPenaLuchar #FiestaPopularPC https://t.co/aMRW2mvLXp",
        "RT @PCdeChile: Hoy!! Nos vemos en la Gran Fiesta Popular.\nPorque hay Partido Comunista Legal para rato te invitamos a esta gran fiesta.\nNo\u2026",
        "RT @FLaAlameda: Compartimos nuestro mensaje para este #DiaDeLaTierra \ud83c\udf0e y asumimos el compromiso d poder aportar para su preservaci\u00f3n #Piens\u2026",
        "RT @RevistaWiken: \ud83d\udcfd\ufe0fConoce aqu\u00ed tres miradas clave a la nueva temporada de cine chileno \u27a1 https://t.co/7cr9G6vPnk https://t.co/wvXniUVD65",
        "RT @malajuntafilm: \"Un retrato cuidado sobre dos j\u00f3venes en veredas opuestas pero que unir\u00e1n caminos en una cinta con \u00e9pica a escala humana\u2026",
        "RT @CNNChile: AHORA: Presidenta Bachelet visita a Nabila Rifo #CNNChile https://t.co/iqhCily2cN",
        "RT @senadorquintana: \"Mariana no me digas nada, que para tu voz dormida ya est\u00e1 mi puerta cerrada\". (Poema de Guzm\u00e1n Cruchaga adaptado al d\u2026",
        "A juntar aguaaa",
        "@cami_carrascoh @FelipeParadaM @PorUnNuevoChile @NuevaMayoriacl @SenadorGuillier @carolinagoic @Danielmelochile @franciscomeloJS @CamiloSanchez_P @FelipeEsbir @Reynmorales @PCdeChile @PartidoMAS_ @PDC_Chile En esa foto, porque si hab\u00eda mujeres https://t.co/bvtus9y8cJ",
        "Seremos como 20 mill \ud83d\ude02",
        "@Bienvenidos13 , el censo fue corto porque fue un censo abreviado porque el 2012 estuvo MAL HECHO.",
        "RT @difamadores: Cierto, #NoMeCensaron , pero  entiendo q faltaron censistas y yo deb\u00ed estar ah\u00ed, colaborando con esta gran tarea.  #Censo2\u2026",
        "RT @segegob: Ministra @paulanarvaezo: \u201cEl #Censo2017 fue una fiesta c\u00edvica ejemplar\u201d https://t.co/ujok1laRXx https://t.co/oraHzdScXi",
        "RT @pipedelgado: Les cuento un secreto? En este tipo de censos de un d\u00eda siempre falta gente por censar. El tema es que antes no hab\u00eda rede\u2026",
        "Se creen expertos diciendo como organizar censistas en todo el pais y el ultimo carrete q organizaron no llego nadie jaja no habia ni bebida",
        "RT @Censo2017: La mayor parte del pa\u00eds fue censado hoy. Al ser un Censo de Hecho, INE cuenta con protocolos para continuar los d\u00edas siguien\u2026",
        "Escuela santa sara en batuco, falta gente \ud83d\ude31",
        "Lo del real... un verdadero robo",
        "Irte del partido porque no seras candidata? Eso habla pesimo de los ideales que tenia la susodicha. Gente asi, del partido q sea.PA LA CASA!",
        "RT @camila_vallejo: Gracias Presidenta @mbachelet y ministra @MinistraEduca por escuchar la voz de los miles de endeudados por educaci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\u2026",
        "RT @MinEnergia: Presidenta @mbachelet junto a Ministro @AndresReboll, reciben a los consejeros del @coord_electrico https://t.co/64TYM2oGzI",
        "RT @malajuntafilm: MALA JUNTA\nEstreno este 11 de mayo en 25 salas a lo largo de Chile \ud83d\ude00\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #PeliculamalaJunta\nhttps://t.co/lvRZEcktzv https:\u2026",
        "RT @ZaLaKoSkY: Vista \u00e1rea del sector donde se produjo la explosi\u00f3n!\n#explosi\u00f3n #Quilpue \n @biobio @sitiodelsuceso https://t.co/HWrznGBAES",
        "RT @malajuntafilm: Siguen la funciones de Mala Junta en Chile, pronto se suman nuevas ciudades \ud83d\ude00\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2728 #cinechileno\u2026 https://t.co/dndgmnXyAj",
        "@aluksicc @El_Diegote Y acaba de salir la ruta en google street view",
        "RT @presidencia_cl: Inf\u00f3rmate sobre los importantes avances por un #ChileMejor en el nuevo sitio de @GobiernodeChile\u200b: https://t.co/B7pPh4z\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: Direcci\u00f3n de Obras Hidr\u00e1ulicas (DOH) explica a regantes de #Chalinga alternativas que dispone el Estado para construir\u2026",
        "RT @ernestogarratt: Amigos vayan a ver la genial pel\u00edcula chilena @malajuntafilm clap clap de @La_poco_clara gran cineasta",
        "Que buen trabajo de Camila y Francisca. Sigan su instragram en https://t.co/mzfaS9P9tp un lujo \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfdb",
        "RT @javiera_oliv: Todo mi apoyo a la gran directora @La_poco_clara y su gran pel\u00edcula #MalaJunta a seguir luchando por igualdad entre huinc\u2026",
        "RT @MinEnergia: Presidenta @mbachelet resalt\u00f3 en su #CuentaP\u00fablica el esfuerzo por un #ChileMejor y m\u00e1s sustentable, al comprometerse a red\u2026",
        "RT @cami_carrascoh: @julio_maturana https://t.co/VgkS3ZNHoS",
        "Unidad en la accion y lealtad! Bien @presidencia_cl \ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
        "RT @PCdeChile: Eliminamos el sistema binominal. El poder volvi\u00f3, despu\u00e9s de 27 a\u00f1os, al voto de los ciudadanos. #EstoyConMichelle https://t\u2026",
        "RT @camila_vallejo: Aprobamos que Min P\u00fablico pueda iniciar investigaciones en materia tributaria.Votaron en contra los mismos que alegaban\u2026",
        "RT @malajuntafilm: \u00daltimos dos d\u00edas en cartelera! Aprovechen los descuentos en Cines y no se quede sin ver\u2026 https://t.co/TwhtWqDTN5"
      ]
    }
  }
}