{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @zurita1969: Tradici\u00f3n vs globalizaci\u00f3n. Granada vs cualquier ciudad del planeta. Los Italianos vs Starbucks. Foto @Ferminius https://t.\u2026",
        "Gente en manga corta por la calle.\nIndumentaria que responde a una l\u00f3gica del calendario pero que no responde a la realidad meteorol\u00f3gica.",
        "@DFA2011 Qu\u00e9 met\u00e1fora del Gobierno Frankenstein!!!",
        "Est\u00e1n poniendo en Mega una de esas pel\u00edculas pelis que no te puedes perder: Kickboxer.\nEse Van Damme.\nEsa m\u00fasica de los 80.\nLloro.",
        "Ni las de Granada desde Sevilla o C\u00e1diz. https://t.co/ZPyrfhacHq",
        "RT @dbravo: Abril de 2006: Son detenidos 15 administradores de webs que enlazan obras intelectuales. Carmen Calvo, entonces ministra de Cul\u2026",
        "RT @NoticiasGr: Vamos, Granada apoyar\u00e1 y asistir\u00e1 a la manifestaci\u00f3n en defensa de la Sanidad P\u00fablica\n@VamosGranada15 \nhttps://t.co/TPw5nrb\u2026",
        "@cjimenezcruz Les damos una semana?",
        "Muy contento de que @juralde respete las decisiones soberanas de las asambleas locales. @PilarRNConcejal no lo hace ni lo har\u00e1, si no es lo que le gusta. Luego no digas que no lo sab\u00edas. https://t.co/xUYiq8wtyG",
        "RT @SusanaSarrion: Esta tarde presento y modero un debate sobre nuestro derecho a elegir lo que comemos y producimos, con gente que sabe lo\u2026",
        "@ampagomezmoreno @JavierRAlcazar @EducaAnd @soniagaya1 @saludand @JusticiaAliment Mucho \u00e1nimo. Es increible que a estas alturas de la pel\u00edcula sigamos as\u00ed.\nEstamos con el G\u00f3mez Moreno.",
        "Solo he ido una vez al @SonarFestival \nFue para el 20 aniversario.\nJam\u00e1s escuche nada igual. Para quien sea muy aficionado la m\u00fasica, deber\u00eda meterlo en su calendario.",
        "Eran de centro, record\u00e1is?\nAhora tienen un enemigo en la derecha. https://t.co/87i8kOS3Zk",
        "@kagetxillo Suena Michel.",
        "RT @eldiarioes: Funeraria de Madrid pasa de 233.000 euros de p\u00e9rdidas a 4,1 millones de beneficio en su primer a\u00f1o de gesti\u00f3n p\u00fablica https\u2026",
        "RT @Intereconomia: Los toros y sus 700 millones anuales, en riesgo con M\u00e0xim Huerta en Cultura https://t.co/MDPoD6SKHI https://t.co/uRsQ1Wq\u2026",
        "De momento, una foto para la historia.\n#GabineteS\u00e1nchezARV https://t.co/Jymh81Q8RI",
        "Recordad.\nEsto por obra y gracia del PSOE.\nAhora intentan maquillar lo que son con un Gobierno \"rompedor\".\nPero tras los nombres est\u00e1n las pol\u00edticas. Y las pol\u00edticas que practican son incoherentes y hacen aguas. https://t.co/TnrygpZOZP",
        "Haces zaping un momento y te sale en 13 TV gente diciendo que eso de la corrupci\u00f3n del PP es un cuento.\nLuego pones @rtve y es casi peor.\nAs\u00ed que claro, intentas criticar al nuevo Gobierno y no te sale.",
        "RT @gerardotc: Estado de la cosa PP: el candidato moderado a liderar el partido es el que se iba de vacaciones al barco de un capo de la dr\u2026",
        "@kanciller Pilla la autov\u00eda un d\u00eda de atasco y ver\u00e1s.",
        "@JesvsPerez Secretario de Estado.",
        "Suena Michel.\nPara el banquillo del Madrid, pero tal y como est\u00e1 el patio puede acabar de Ministro.",
        "El PP defendiendo la gesti\u00f3n directa y ecol\u00f3gica. Guardar\u00e9 este tuit.\nNo se puede ser tan c\u00ednico. https://t.co/5ttPvBg6t7",
        "\u00d3rdago de S\u00e1nchez.\nSi juega bien sus cartas puede recuperar a un PSOE que estaba en los huesos hace dos a\u00f1os.\nCasi sin concesiones al partidismo. Normal, despu\u00e9s de lo que le hizo el aparato.",
        "Los tiempos de Pepi\u00f1o Blanco, Bibiana A\u00eddo y Magdalena \u00c1lvarez quedaron atr\u00e1s..\n#morri\u00f1a",
        "Hace falta tener mucho rostro para decir esto cuando se han pegado 2 a\u00f1os bloqueando el trabajo anti-corrupci\u00f3n de @VamosGranada15 \nNi las mociones aprobadas respetan.\n\nhttps://t.co/ABhIWXVWab",
        "La ropa de verano, para las polillas!!!",
        "\"El centro derecha en Espa\u00f1a ha sido desarticulado\"\n\nJos\u00e9 Mar\u00eda Aznar.\n\nCurioso t\u00e9rmino ha empleado: desarticulado.",
        "@estherpalomera Buen comienzo interno.\nYa se preocupar\u00e1 de lo externo cuando gane.",
        "RT @jsalvadorduch: Analizado el discurso de Rivera en la pasada moci\u00f3n de censura, palabras utilizadas:\nEspa\u00f1a: 46 \nEspa\u00f1oles: 39 \nPrecarie\u2026",
        "RT @GarciaAller: Una de las ventajas de que pr\u00e1cticamente todo el PSOE diera la espalda a Pedro S\u00e1nchez es que apenas ha tenido que devolve\u2026",
        "Seguid hablando de Gobierno Frankestein... https://t.co/ay2Q2cF5VE",
        "@marescudero12 @ampagomezmoreno @granadapsoe @psoedeandalucia @GppaytoGranada @CsGranada @VamosGranada15 @IUGranada @ideal_granada @elmundoand @elpaisandalucia @sextaNoticias lo mejor es que luego van vendiendo que buscan criterios ecol\u00f3gicos en sus decsiones pol\u00edticas y tal...",
        "RT @auschwitzxhibit: 6 de junio, 1944, \"d\u00eda D\"| Ciento sesenta mil soldados del Ej\u00e9rcito aliado cruzan el canal de la Mancha de Inglaterra\u2026",
        "RT @vicvazquez90: Gran foto de Equipo!! #5Jnuestrod\u00eda Por tercer a\u00f1o tengo el honor de ser uno de los miembros del jurado al Mejor TFG del\u2026",
        "En la campa\u00f1a Soraya contra Feij\u00f3o... usar\u00e1 la exvicepresidenta esta foto? https://t.co/B5wzlkOydB",
        "Es que es justo esto\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/HjGcmEfoRi",
        "Qu\u00e9 horror. https://t.co/uQBa545Oqw",
        "@VicenteLopera Como argumentario vac\u00edo est\u00e1 muy bien pero Sebasti\u00e1n P\u00e9rez fue concejal de contrataci\u00f3n y no puso ni media cl\u00e1usula ambiental en los pliegos.\nEl PP tiene una trayectoria con el Medio Ambiente, y es lamentable.",
        "Esa Pepa...\n@coambaoficial\n#5Jnuestrod\u00eda https://t.co/5AtMpSFHs8",
        "Situaci\u00f3n tras 13 a\u00f1os de Gobierno local del PP y otros 3 a\u00f1os de inacci\u00f3n del PSOE.\nPero tranquilidad, que Sebasti\u00e1n P\u00e9rez, que ya estuvo ah\u00ed, lo va a cambiar. \ud83e\udd2a\n\nhttps://t.co/pIiNq0kDhY https://t.co/Y9rQbul8tq",
        "RT @fanetin: Paco lo est\u00e1 clavando... https://t.co/Bn89tpjcUy",
        "RT @VamosGranada15: @IndeGranada @PsoeGranada El PSOE es experto en vaciar de contenido conceptos fundamentales como sostenibilidad, econom\u2026",
        "No es un d\u00eda de una reivindicaci\u00f3n unicamente de corte naturalista.\nNos movemos en un entorno que tenemos que cuidar y proteger.\nEsta obviedad cada vez est\u00e1 presente en m\u00e1s cabezas y agendas.\n\n #D\u00edaMundialDelMedioambiente",
        "@MetroGranada Enhorabuena.\nEl metro no solo se ha modificado la elecci\u00f3n de la manera de desplazarse; sino tambi\u00e9n las pautas del desplazamiento, ofreciendo nuevas alternativas y horarios.\nTransporte p\u00fablico: S\u00cd",
        "RT @VamosGranada15: Granada no se encuentra en un momento de actos de fe ni de m\u00e1s promesas sino que hacen faltan hechos, y hacen falta ya.\u2026",
        "@kagetxillo Terribles los nombres de ministros y ministras.",
        "RT @RTalaveraG: Feliz D\u00eda Mundial del Medio Ambiente !!!\n#5Jnuestrod\u00eda #MedioAmbiente #ambient\u00f3logo",
        "RT @heymeyzz: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el esc\u00e1ndalo si la primera historia empez\u00f3 igual? https://t.co/yFUqwjXPPz",
        "RT @IgnatiusFarray: Que dice Albert Rivera que ahora se ha fijado un poquito mejor y tambi\u00e9n ve proetarras y golpistas.",
        "RT @manueltorresanz: Esto es una joya. La mejor jugada de Michael Jordan en cada uno de los #NBAPlayoffs que disput\u00f3. Qu\u00e9 desfase de jugado\u2026",
        "Gran debate hoy.\nEnhorabuena @_anapastor_\n\n#ObjetivoNuevoGobierno",
        "@LuisGChacon @PPopular @eajpnv Cierto. As\u00ed es.\nSimplemente me conformo con que ning\u00fan partido se proclame \u00fanico defensor de los intereses de Espa\u00f1a.",
        "@LuisGChacon @PPopular @eajpnv Pero lo presupuestos no eran por el inter\u00e9s de Espa\u00f1a?",
        "@Esther_SanzGr 3 a\u00f1os desde el 7 de abril.",
        "RT @lhermoso_: As\u00ed se coci\u00f3 la moci\u00f3n de censura del PSOE. Una operaci\u00f3n rel\u00e1mpago que llev\u00f3 a Schz a La Moncloa en 7 d\u00edas https://t.co/gx3\u2026",
        "El finde horrible del ni\u00f1o:\nVienes ma\u00f1ana, canguro en exclusiva.\nViernes tarde, canguro en exclusiva.\nS\u00e1bado ma\u00f1ana, parque.\nS\u00e1bado tarde, cine\nDomingo ma\u00f1ana, parque de las ciencias.\nDomingo tarde, teatro.",
        "@AntonioMaestre Lo saben perfectamente.\nEst\u00e1n contando un cuento por miedo a hundirse y confiando en el supuesto desconocimiento del pueblo.",
        "En el @ParqueCiencias de #Granada hay tiempo y espacio para todo. https://t.co/BOzZ5FioMi",
        "El Numancia va a jugar la fase de ascenso a primera divisi\u00f3n con 65 puntos obtenidos de los 126 posibles. Me parece barato jugar el playoff.",
        "RT @JovenCatolica: Primero arremet\u00e9is contra la Iglesia cat\u00f3lica y ahora contra la monarqu\u00eda. Sin duda, hay un complot mundial para acabar\u2026",
        "@sevennorth @acdonaire @gaviota1314 @Pacco85s @Clmnt_Talavera @rmegiasrda @DFA2011 @Curro_Rico @sanchezcastejon @PacoCuenca @_PepeEntrena @Meabanico @Plumbio @AxSI_Comunica @eladiofernan1 @pacorey Para reabrir Moreda no hay que tocar los presupuestos. Fue y es voluntad pol\u00edtica.",
        "Dan un poco de pena.\nIban a ganar las elecciones y ahora empiezan a ver que se quedan fuera de juego. https://t.co/ePVL6jZ2H9",
        "@MetroGranada Ya lo imaginaba.\nPero tiene su punto que aparezca la palabra \"especular\" en esta conversaci\u00f3n hablando del Nevada.\n\nMucha suerte en estos d\u00edas duros de trabajo por el #Corpus2018 a todo vuestro personal.",
        "@VicenteLopera Eso ya lo dijo. Lo que me gustar\u00eda es saber por qu\u00e9 serv\u00eda al PP de Granada dimitiendo a la vez que investigados por corrupci\u00f3n.",
        "@MetroGranada Es cierto, las vistas son muy buenas.",
        "@Guerraeterna Nadal se ha pegado a\u00f1os diciendo que prefer\u00eda no opinar de pol\u00edtica. Yo prefiero que lo haga, que se moje. Las cartas sobre la mesa. Y de paso le explicamos al personal c\u00f3mo funciona un sistema parlamentario.",
        "Muy de acuerdo con esto.\n\u00c9l ya qued\u00f3 retratado cuando dimiti\u00f3 por el chantaje de Torres Hurtado. Supongo que explicar\u00e1 en campa\u00f1a por qu\u00e9 lo hizo. https://t.co/7p6FbuLFgc",
        "Nosotros no elegimos a nuestro gobierno. Lo hace el Presidente, al cual tampoco elegimos.\nPero mola confundir a la gente. https://t.co/VjpTjljy6X",
        "Muy fan de que la parada del @MetroGranada se llame SIERRA NEVADA por no ponerle CENTRO COMERCIAL NEVADA.\nPuestos a ponerle algo gracioso, me gustar\u00eda m\u00e1s TOM\u00c1S OLIVO.",
        "Voy en el @MetroGranada con mucha gente del C\u00e1diz que va a los C\u00e1rmenes.\nHoy les deseo suerte. Ojal\u00e1 ellos pueden luchar por un ascenso que a nosotros se nos ha escapado.",
        "Que Biblia sea TT por el hecho de que no estaba presente en la toma de posesi\u00f3n del presidente del gobierno de un estado aconfesional, nos dice exactamente en qu\u00e9 punto estamos y la imperiosa necesidad de un cambio.",
        "La primera pregunta ser\u00eda... qu\u00e9 hac\u00eda Monedero en el Congreso?",
        "@LuisGChacon @konspiranoid Lo dicho. Espero estos mismos comentarios ante un Cor\u00e1n. \nSe est\u00e1 comprometiendo con nosotros no con un Dios. Eso lo puede hacer privadamente.",
        "@konspiranoid @LuisGChacon Ojal\u00e1 fuese cuestionable!!!\nEs directamente antiespa\u00f1ol",
        "@LuisGChacon @konspiranoid Si alg\u00fan d\u00eda tenemos un cargo musulm\u00e1n espero que no te importe que jure por el Cor\u00e1n. A m\u00ed desde luego si me importar\u00eda. La simbolog\u00eda no es s\u00f3lo eso, afecta a la relaci\u00f3n iglesia estado de manera clara. Y bochornosa por cierto.",
        "Hemos tardado. https://t.co/lczozqyLWZ",
        "RT @JavierMaroto: @albertoayala11 Y si ma\u00f1ana Bildu dice, como yo, que no quiere subir los impuestos? Que hago? Los subo? Pues no, volverem\u2026",
        "RT @_Queque_: \u00bfQu\u00e9 iglesia os ha tocado quemar?",
        "Esta se\u00f1ora se present\u00f3 a las primarias del PSOE.\nPor recordar. https://t.co/Ax1yzZFaLo",
        "No hay nada m\u00e1s que ver como ha reaccionado medio Twitter para ver que realmente existe la posibilidad de un tiempo nuevo.\nEs el PSOE, ya lo s\u00e9. Pero ya no tiene margen para decepcionar y lo sabe.",
        "@PacoCuenca @sanchezcastejon Se ha visto reflejado entrando de rebote por la corrupci\u00f3n galopante del PP, eh?\nEsperemos que \u00e9l s\u00ed est\u00e9 a la altura de las expectativas creadas.",
        "RT @jorgegcastano: \ud83d\udc4c https://t.co/AvxluA1E6d",
        "@sevennorth Joder, qu\u00e9 miedo.",
        "RT @FrikiRatos: Madre e hija interpretan el mismo personaje. #FrikiDatos https://t.co/QYZQSNQrXu",
        "Comienza el reinado del terror\n\nhttps://t.co/HDcqKj9ywD",
        "La #MocionPsoeARV est\u00e1 en la Constituci\u00f3n. Pero para algunos \"constitucionalistas\" esta moci\u00f3n es una especie de truco o artima\u00f1a.\nCE a la carta para golpear al adversario.",
        "El PP est\u00e1 KO.\nPero ojo, tambi\u00e9n lo estuvo el PSOE hace 20 meses.\nPero lo m\u00e1s gracioso es la situaci\u00f3n de Cs.",
        "@jfdcano ...otra vez.",
        "RT @magublas: Felicitamos a Pedro S\u00e1nchez, deseamos que sea capaz de responder a las expectativas y al trabajo que queda por delante. Desde\u2026",
        "RT @kanciller: Primera moci\u00f3n de censura con \u00e9xito, primer presidente del gobierno que no es del partido m\u00e1s votado, primer presidente que\u2026",
        "No puedo con Carmona. Es superior a mis fuerzas.\n\n#MocionPsoeARV",
        "@LuisGChacon Una cosa es ser cr\u00edtico y otra las \"preferencias\".\nLa derrota hoy es para PP y en gran medida tambi\u00e9n para Cs.\n\nSi tu primer objetivo es desalojar a Rajoy y el PP del Gobierno, es l\u00f3gico estar contento. Luego ya veremos qu\u00e9 pasa, pero esto es un paso.",
        "@LuisGChacon Duele, lo s\u00e9.\nPero ya tocaba.",
        "@JorgeBustos1 Hoy vas a hiperventilar.",
        "Hat Trick! https://t.co/29pDuJvToE",
        "Pero que le pasa a esta gente?\nA ver, que el papel de Hernando ya est\u00e1 pillado. https://t.co/nmevLt3QqO",
        "Qu\u00e9 no cunda el p\u00e1nico con el cumplimiento de los presupuestos.\nEl PSOE es experto en gobernar con los del PP. En #Granada tenemos la prueba.\nAl fin y al cabo comparten la pol\u00edtica econ\u00f3mica.",
        "@sevennorth D\u00e9jalos. Est\u00e1n que trinan. Se les acaba el chollo."
      ]
    }
  }
}