{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @alonso_dm: En 2015: #EmpiezaElCambioARV\nEn 2018: #DerechaAndaluc\u00edaARV\n\n3 a\u00f1itos ha durado la tonter\u00eda. https://t.co/9t5xpoc5Gl",
        "RT @TvPlataforma: Los expertos dijeron que el proyecto de la actual n2 de Mateo parec\u00eda \"copiado de la Wikipedia\". \u00bf No era la candidata de\u2026",
        "RT @relibertad: La juez se ha estado oponiendo a la atenci\u00f3n m\u00e9dica adecuada del que fuera ministro en el gobierno de Jos\u00e9 Mar\u00eda... https:/\u2026",
        "RT @DiegoGagoB: Hay que explicarle al se\u00f1or @astro_duque que un debate universitario no es un realizar un falso refer\u00e9ndum sobre la jefatur\u2026",
        "RT @europapress: El obispo de C\u00f3rdoba dice que modificar el \"patr\u00f3n original\" de la familia de esposo y esposa altera \"la convivencia\" http\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: \u00bfC\u00f3mo era eso de que la prisi\u00f3n permanente se fundamentaba sobre la \u201cvenganza\u201d @Pablo_Iglesias_? https://t.co/WHNgh1jrS4",
        "RT @CristinaSegui_: El abogado de @cakealatake anuncia en nota de prensa \u201clas oportunas acciones en defensa de los Dchos al Honor, Intimida\u2026",
        "RT @danicaballero90: Por favor, vean este v\u00eddeo porque no tiene desperdicio alguno.\n\nLa concejal de podemos de Bilbao, Carmen Mu\u00f1oz, casa a\u2026",
        "RT @Alvisepf: Por d\u00f3nde empiezo...\n\n1. Turqu\u00eda, Islandia y Noruega no son UE\n\n2. No es \u20ac por kWh (20\u20ac) sino total factura por total kWh (0,\u2026",
        "RT @Nacho_Abad: \u201cM\u00e9tame a la c\u00e1rcel y no me deje salir porque lo volver\u00e9 a hacer\u201d. Esta es la advertencia que Bernardo Montoya le hizo a la\u2026",
        "Un crimen que los vecinos del barrio denuncian que los mozos de escuadra pudieron evitar, pero no fue as\u00ed. https://t.co/8VbN6tmv5e",
        "RT @numer344: P. S\u00e1nchez declara Secreto de Estado el coste q, para el erario p\u00fablico, supuso su mujer Bego\u00f1a, cuando el pasado mes de sept\u2026",
        "RT @europapress: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | El coste de los sueldos de altos cargos sube un 15,9 por ciento con el Gobierno de S\u00e1nchez https://t.co/2KAM\u2026",
        "RT @MariMarBlanco_: https://t.co/EGt7lZdc8z",
        "RT @Carmensastre12: Mis troll y sus amos o los amos mismos, amparados en su anonimato y sin dar la cara,utilizan en mi contra datos de a\u00f1os\u2026",
        "RT @fjosealcaraz: Foto de una socialista con un miembro de la manada. \n\nLa manada de ETA que adem\u00e1s asesin\u00f3 decenas de mujeres y ni\u00f1as http\u2026",
        "RT @fjosealcaraz: @Realidazando No s\u00f3lo el PSOE vasco porque adem\u00e1s el resto de socialistas de otras comunidades de Espa\u00f1a no han pedido la\u2026",
        "RT @Realidazando: El PSOE vasco https://t.co/WNndvJmpSA",
        "RT @AntonioRNaranjo: Resumo semanas de trabajo : S\u00e1nchez intenta que ustedes no sepan ni cu\u00e1nto cuesta ni qu\u00e9 hace su mujer, directiva de u\u2026",
        "RT @MonsieurSansFoy: La Casa Real (que no el sueldo del Rey) nos cuesta 7.818.890\u20ac, que son 0,17\u20ac por espa\u00f1ol y a\u00f1o.\n\nTV3+Catalunya Radio,\u2026",
        "RT @m_opinador: Pones Tv3,y lo que era un concierto de navidad en el #palaudelamusica se convierte otro mitin independentista con ni\u00f1os men\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: Conversaciones peripat\u00e9ticas (Teofrasto y Arist\u00f3xeno). Fragmentos eliminados: El Rey Le\u00f3n y su militancia en Vox. https:/\u2026",
        "RT @hermanntertsch: Llegar\u00e1 a Algeciras el barco de OPen Arms con la siguiente remesa de inmigrantes ilegales que coloca aqu\u00ed el t\u00e1ndem Sor\u2026",
        "RT @norcoreano: 1. Nala, la hembra que \u201cdemuestra reiteradamente ser m\u00e1s inteligente que Simba\u201c (el macho), es un personaje creado por los\u2026",
        "RT @WillyTolerdoo: Estoy buscando el tweet de Susana criticando a Pedro S\u00e1nchez por llegar al poder de la mano de los chavistas, los separa\u2026",
        "RT @JosPastr: Si abres la nevera y huele a rancio pueden ser las sobras del cocido o Izquierda Unida. https://t.co/qFmCp9pgXV",
        "RT @ldpsincomplejos: O sea:\n- Cs se re\u00fane con Podemos para negociar la composici\u00f3n de la mesa\n- Les pillan\n- Se publican las fotos\n- Entonc\u2026",
        "RT @dlacalle: Gracias, S\u00e1nchez. Gracias por espantar la inversi\u00f3n y la creaci\u00f3n de empleo por la Tasa Google, un impuesto anunciado sin con\u2026",
        "RT @europapress: La Justicia belga ordena al Estado repatriar a seis hijos de terroristas de Estado Isl\u00e1mico https://t.co/AkSVCU6P06",
        "RT @FdezSilva: Estas son las consecuencias de poner m\u00e1s impuestos a las empresas y a la tecnolog\u00eda, como tanto le gusta al bloque PSOE-Pode\u2026",
        "RT @Alvisepf: S\u00f3lo en 2018 la Junta de Andaluc\u00eda ha sido condenada por el Supremo a pagar:\n\n- 160 millones por sobrecostes en 'Metro Sevill\u2026",
        "RT @zoskito: https://t.co/iOXpcpObMH El presidente se oculta en una ley firmada por Franco para esconder el coste para el contribuyente de\u2026",
        "RT @numer344: La Casa Real:\n-Cuesta 8 mill de \u20ac\n-Promueve la paz, la concordia y la reconciliaci\u00f3n\n-Fue elegida en 1978\n\nLa TV3:\n\n-Cuesta 2\u2026",
        "RT @GLlamazares: La afirmaci\u00f3n de Alberto de que hace tiempo que no pertenezco a IU, dicho por un reci\u00e9n llegado, no deja de ser una osad\u00eda\u2026",
        "RT @santigonzalez10: Qu\u00e9 verg\u00fcenza https://t.co/r825L9rd1h https://t.co/om1kcVyqi7",
        "RT @Cowboyenparo: En Espa\u00f1a tenemos regiones en las que una gran preocupaci\u00f3n es el nombre de un aeropuerto internacional y otras a las que\u2026",
        "RT @PatriotaNene: En 2012, Errej\u00f3n felicitaba la Chavidad \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/yoS2oqwCeG",
        "RT @hermanntertsch: Recuerden, con solo dos o tres diputados socialistas que tuvieran la dignidad para no tolerar lo intolerable y plantars\u2026",
        "RT @crimesofbrits: 25 Dec 1831, Christmas Uprising, Jamaica: 60,000 enslaved Africans  led by Samuel Sharpe resist the British who responde\u2026",
        "RT @ESdiario_com: #Exclusiva. S\u00e1nchez se esconde en una Ley de Franco para ocultar como \"Secreto de Estado\" el gasto p\u00fablico de los viajes\u2026",
        "RT @pepecharles0366: @GirautaOficial @susanadiaz @JuanMarin_Cs con la extrema izquierda Podemos e IU Andaluc\u00eda \u00bfAlgo que decir Girauta? htt\u2026",
        "RT @Alvisepf: Hace 10 d\u00edas un marroqu\u00ed de 22 a\u00f1os viol\u00f3 en una casa okupa de #Valencia a una cr\u00eda de apenas 12 a\u00f1os.\n\nEl pasado Mi\u00e9rcoles f\u2026",
        "RT @histoNuevoMundo: #TalD\u00edaComoHoy de 1510 Mart\u00edn Fern\u00e1ndez de Enciso y Vasco N\u00fa\u00f1ez de Balboa fundan la 1\u00aa villa espa\u00f1ola en Tierra Firme\u2026",
        "RT @miguel_riano: Esta foto le est\u00e1 amargando los turrones a Albert Rivera.\n\nCs, Podemos e IU negocian 'in extremis' la presidencia del Par\u2026",
        "RT @IdiazAyuso: @AnitaBotwin Ser\u00e1n las tres. https://t.co/6FBwCiKnMw",
        "RT @tonibaca: @el_pais Pues seg\u00fan la Federaci\u00f3n de Editores Europeos, Islandia esta a la cola de Europa en ventas de libros. https://t.co/O\u2026",
        "RT @Javi_Macias: La Navidad ni la pronuncia. Estas son para el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a unas fiestas laicas. Pero el mes del ramad\u2026",
        "RT @ileoncom: \u00bfEs la tradici\u00f3n de decorar la #Navidad con la #FlorDePascua una tradici\u00f3n de origen leon\u00e9s?\nPues parece que s\u00ed:\nhttps://t.co\u2026",
        "RT @JosPastr: -Se\u00f1or ministro, la gente tiene la impresi\u00f3n de que no ha hecho nada relevante desde que est\u00e1 en el cargo.\n-\u00bfY qu\u00e9 hago?\n-Lo\u2026",
        "RT @d_azote: @EsterMunoz85 @rtve Al loro https://t.co/sz1oSeAcJg",
        "RT @izzygirl86: \u00bfQuer\u00e9is una raci\u00f3n de posverdad deluxe? \u00bfEsa cosa que ha dado para miles de art\u00edculos haciendo la cencia sociol\u00f3gica y pol\u2026",
        "RT @hermanntertsch: El yihadista detenido en Vitoria cobraba 984,38 \u20acuros al mes en ayudas sociales\nNo pod\u00eda trabajar. Estaba dedicado full\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: \u25baAyer, antes del discurso, los podemoides saturaron Twitter diciendo que el Rey no hablar\u00eda de quienes pasan penurias\u2026",
        "RT @Alvisepf: Ni un solo investigado por miles de lazos amarillos en cientos de edificios p\u00fablicos y comisar\u00edas de Catalu\u00f1a\n\nNi un solo inv\u2026",
        "RT @patrullaguila: La Patrulla \u00c1guila os desea de todo coraz\u00f3n una Feliz Navidad! Que vuestros sue\u00f1os se hagan realidad!!! Dejad que vuestr\u2026",
        "RT @RubenFarinas: Antes de dormir; lamentable programaci\u00f3n de @tve_tve en esta Nochebuena, de lo peor que recuerdo. Sin villancicos y con d\u2026",
        "RT @CristinaSegui_: La pregunta es: \u00bfPor qu\u00e9 @openarms_fund recoge en las costas de Libia y no devuelve a las costas de Libia? Si trae a Es\u2026",
        "RT @GestasdeEspaNa: #TalD\u00edaComoHoy de 1492: en un banco de arena frente a la isla La Espa\u00f1ola (hoy Hait\u00ed y Rep\u00fablica Dominicana) encalla la\u2026",
        "RT @relibertad: Las cinco pel\u00edculas que no te puedes perder durante esta Navidad. https://t.co/sULdscO9bQ",
        "RT @KAPITANBOLA: Un 24 de diciembre, ETA asesin\u00f3 a Jos\u00e9 Antonio Pe\u00f1a, guardia civil, en un centro comercial en Oyarzun. Su mujer le tuvo qu\u2026",
        "RT @MarianoPlanells: S\u00e1nchez destierra el Bel\u00e9n de La Moncloa https://t.co/JyJrruJfat Soros no le deja.",
        "RT @JUAN31A: Miembros de la extrema izquierda queman un Bel\u00e9n en Cartagena por su odio al cristianismo https://t.co/LBXw5hby1H",
        "RT @hermanntertsch: Mira @AlbertRivera los constitucionalistas brindando por todos los asesinados, incluidos los socialistas, que le han ll\u2026",
        "RT @Espball: \u00bfAcaba de...? \u00bfHa comparado...? Lo hab\u00e9is visto, \u00bfno? https://t.co/mk7uqvtLPC",
        "\u00a1Viva Espa\u00f1a y Viva S.M. el Rey! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
        "RT @PhilAMellows: Nota para todos esos pol\u00edticos que hoy felicitan \"las fiestas\" o solemnizan algo indeterminado haciendo acrobacias con el\u2026",
        "RT @sanchezdelreal: Andaaaaa.  Los familiares de asesinos sanguinarios, que daban discursos y lecciones morales, con la complicidad y estul\u2026",
        "RT @Bar_Barellah: Hafida Oukabir, hermana de Moussa Oukabir, uno de los terroristas del atentado de Catalu\u00f1a, pas\u00f3 de condenarlo en un acto\u2026",
        "RT @JavierVillamor: Espa\u00f1a no existe. Nunca pens\u00e9 que realmente nuestro sistema educativo fuera tan p\u00e9simo. https://t.co/0ALdJgDv48",
        "RT @HUMORJMNIETO: @DaniMateoAgain \u00bfQuiere decir Castilla y Le\u00f3n o Castilla-La Mancha? Si es usted tan respetuoso con \u201clas partes\u201d de Espa\u00f1a\u2026",
        "RT @indpcom: \ud83d\udd34 Abrir\u00e1n una investigaci\u00f3n al mosso que neg\u00f3 la existencia de la rep\u00fablica https://t.co/YhVi0QACbZ",
        "RT @EsterMunoz85: @DaniMateoAgain tu tampoco existes. Eres la suma de tus partes. Si logramos que todas tus partes se sientan queridas y re\u2026",
        "RT @pmanglano: @DaniMateoAgain \u00bfY los patrocinadores de tus programas existen o ya se han ido todos?",
        "RT @Intereconomia: Bert\u00edn, sobre Pap\u00e1 Noel: \u2018\u00bfQui\u00e9n conoce al gordo este, que no es ni espa\u00f1ol?\u2019 https://t.co/7sXakV8CXn https://t.co/sOn2c\u2026",
        "RT @elmundoes: Bronca y acusaciones de \"pucherazo\" en las primarias de En Marea https://t.co/rAyuzumdP7",
        "RT @JovenEuropeo: -El amarillo no est\u00e1 prohibido.\n-Un refer\u00e9ndum no, la secesi\u00f3n s\u00ed, como en cualquier otro pa\u00eds.\n-Forcadell a\u00fan no est\u00e1 co\u2026",
        "RT @FrayJosepho: Dani Mateo no existe. Dani Mateo es la suma de sus partes. Los brazos de Dani Mateo, las piernas de Dani Mateo, el tronco\u2026",
        "RT @relibertad: Cuando Inglaterra prohibi\u00f3 la Navidad.\nRomp\u00edan las luces y deten\u00edan a quien cantaba villancicos https://t.co/eu1ueJmUyV",
        "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udd34 #\u00daltimaHora \ud83d\udc47\n\nBrutalmente violada una universitaria en Aluche por un hombre de una nacionalidad que no podemos deci\u2026",
        "RT @TeoGarciaEgea: En Navidad celebramos el nacimiento de Jes\u00fas, se cantan villancicos y se pone el Bel\u00e9n.\n\nEso es la Navidad, al que no le\u2026",
        "RT @okdiario: S\u00e1nchez evitar felicitar la Navidad pero s\u00ed lo hizo con el Ramad\u00e1n https://t.co/GkpZjAPnyC",
        "RT @EsterMunoz85: Feliz NocheBuena y Feliz Navidad \ud83d\udc7c\ud83c\udf84a todos los cristianos:a los perseguidos por su fe,a los se\u00f1alados,a los ridiculizados\u2026",
        "RT @Andy66Warhol: No soy capaz de entender c\u00f3mo gente que naci\u00f3 hace menos de 30 a\u00f1os pueda odiar tanto a alguien que muri\u00f3 hace casi 40 y\u2026",
        "Ahora que Manuel Valls es tan favorable a la inmigraci\u00f3n ilegal que llega a Espa\u00f1a, conviene recordar su hemeroteca. https://t.co/gxIITE2XbU",
        "RT @canalls77: La  formaci\u00f3n naranja se abstiene y facilita la presidencia a los  socialistas en la comisi\u00f3n que debe dirimir la desviaci\u00f3n\u2026",
        "RT @hermanntertsch: Los traficantes meten a la madre con el beb\u00e9, ponen en movimiento a un fot\u00f3grafo y un jefe de prensa y Soros se los tra\u2026",
        "RT @sergio_castro_g: Anular el juicio a Llu\u00eds Companys significa decir que la muerte de m\u00e1s de 8000 personas ejecutadas por orden suya no e\u2026",
        "RT @GuajeSalvaje: Unos valientes devuelven el esp\u00edritu navide\u00f1o al cutre Bel\u00e9n de Colau cantando villancicos.\nMenuda afrenta antipopulista.\u2026",
        "RT @TabarniaToday: En este hilo, el Facuo expone un detallado tutorial sobre c\u00f3mo averiguar datos de car\u00e1cter personal, como correos electr\u2026",
        "RT @PORSENTIDOCOMUM: @europapress Ese barco est\u00e1 haciendo el trabajo a las mafias...",
        "RT @jesus_royo: @europapress Barcotaxi al servicio de las mafias y con la venia del okupa de la Moncloa. S\u00e1nchez traidor",
        "RT @manuel__galvez: @lugaricano @FinancialTimes Y felicidades a @CiudadanosCs por el batacazo que se dar\u00e1 en las generales.\nYo ya s\u00e9 a qui\u00e9\u2026",
        "RT @chiquitamala: @lugaricano @FinancialTimes y para ser clara,  este twitter es lapidario para  Cs",
        "RT @Felix_elterri: @lugaricano @FinancialTimes Siervos de Soros. Esto explica muchas cosas.",
        "RT @VayaDiaQueLlevo: @lugaricano @FinancialTimes Ya sab\u00eda qui\u00e9n era Soros. Ahora tambi\u00e9n s\u00e9 qui\u00e9n eres t\u00fa.",
        "Ramo leon\u00e9s y vieya del monte. Tradiciones de #leonesp https://t.co/wxRjM6LTJ8",
        "RT @VidalQuadras: El Gobierno de S\u00e1nchez ha elogiado la figura de Lluis Companys. Es obvio que no conocen su biograf\u00eda ni lo que consinti\u00f3\u2026",
        "RT @pmanglano: 128.000 afiliados de Podemos apoyaron que Iglesias y Montero siguiesen en su chal\u00e9.\n\nAhora, 60.000 han apoyado que Iglesias\u2026",
        "RT @eltivipata: Hagamos un ejercicio. Imaginemos que a Jordi \u00c9vole le parten la cara en una manifestaci\u00f3n por la unidad de Espa\u00f1a. \u00bfA que s\u2026",
        "RT @corralcpedro: Otra mentira m\u00e1s de este gobierno municipal, que solo sabe echar la culpa a la herencia recibida. Pues la herencia recibi\u2026"
      ]
    }
  }
}