{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "C\u00f3mo dar asco nivel VOX. https://t.co/Nx7IAnQbHj",
        "RT @pardodevera: Sin mediar palabra, con el prop\u00f3sito de obtener satisfacci\u00f3n sexual, le baj\u00f3 pantal\u00f3n y bragas y tumb\u00e1ndola en el suelo le\u2026",
        "RT @VamosGranada15: \u270d\ufe0fReserva esta fecha en tu agenda: el s\u00e1bado 12 de mayo - el s\u00e1bado que viene- celebramos nuestra III Asamblea. En el P\u2026",
        "Este recopilatorio deber\u00edan ponerlo al principio de cada curso de FAES. https://t.co/pKbA95W30s",
        "Si acabamos con ETA la izquierda puede pedirnos demasiado.\n#Lobo",
        "@LuzSanchis Recuerdo cuando ped\u00eda que entregase las actas de las reuniones con ETA. O que hab\u00edan vendido Navarra. Asco puro.\nAhora en el gobierno.",
        "Seg\u00fan este argumento propio de tuiter, si Cristiano falla un penalty en la final de la Champions provocar\u00e1 m\u00e1s indignaci\u00f3n que Josu Ternera. https://t.co/eANB7JWIq2",
        "La alcald\u00eda de Madrid est\u00e1 entre Carmena y Villac\u00eds.\nOtro Madrid - Liverpool.",
        "RT @gzapatamadrid: El PP ha votado en contra de debatir en el Parlamento Europeo sobre la sentencia de #LaManada. Tremendo, aunque m\u00e1s hone\u2026",
        "@JesvsPerez La Roma ha podido hacer 10 goles hoy.",
        "Dzeko descumple a\u00f1os.\nUn delantero como los de antes.\nSin demagogias.",
        "Es muy dif\u00edcil pensar que alguno de estos dos equipos le puede ganar una final de Champions al Madrid.\n#ROMLIV",
        "@JesvsPerez Pero eso se hace al principio de temporada, bien planificado.\nY con un fax bueno.",
        "\u00bfLas org\u00edas se hacen \"contra\" alguien? https://t.co/MtvNMk22lk",
        "Gran hilo del librero granadino.\n(aunque seg\u00fan su pron\u00f3stico tras el sorteo de octavos nos eliminaba el PSG) \ud83e\udd14 https://t.co/ccjfYvwCeR",
        "Maestros de la gesti\u00f3n.\n\nhttps://t.co/30HBI6Jmo0",
        "Es el Madrid, amigos. https://t.co/jRa0Usbdij",
        "@DonMitxel_VI Relaja hombre.\nQue la franja morada del escudo del Madrid es por la Rep\u00fablica.",
        "Gloria al fax del Madrid.",
        "El 95% de los partidos de f\u00fatbol son un petardo. Pero luego hay un 5%...\nPor eso es el deporte m\u00e1s universal.",
        "El Bayern ha tirado 37 veces en la eliminatoria. 37.",
        "Y esto por cu\u00e1ntas Champions convalida?",
        "Ramos es el mejor.\n Y ya est\u00e1.",
        "Y todo el peso del Bernab\u00e9u y la her\u00e1ldica del Madrid cayeron sobre el portero...",
        "RT @magublas: En el #1deMayo reivindicamos la solidaridad y cooperaci\u00f3n, vitales para lograr un cambio profundo en las condiciones laborale\u2026",
        "Cuando Catal\u00e1 dimita ser\u00e1 por las presiones de Ciudadanos.",
        "Liberalismo ilustrado. https://t.co/a0M9RloQrH",
        "RT @juansotoivars: Albert Rivera, el presidenciable, usa Twitter como Donald Trump.\nAqu\u00ed tenemos a un tipo con un mill\u00f3n de seguidores en T\u2026",
        "Muy grande Catal\u00e1.\nS\u00ed se\u00f1or.\nPedazo de Ministro de Justicia que tenemos.",
        "\u00bfC\u00faantas veces hemos dicho esto desde @VamosGranada15 ? https://t.co/Sqa1sh5eQR",
        "Vengadores 3 https://t.co/iQX7zb5y8Z",
        "RT @jajandio: Las 4 estaciones en Kotisaari, Finlandia. https://t.co/wV8iplRG0R",
        "@quicochirino @zurita1969 Qu\u00e9 presupuesto?\nPara aprobar algo primero habr\u00e1 que tener al menos un borrador.",
        "RT @jpurias: El Presidente del CGPJ no ha entendido el Tsunami que ha provocado la sentencia contra la manada. Es una marea social, imparab\u2026",
        "@kagetxillo @eneko35 Vegano",
        "No olvidemos que Sebasti\u00e1n P\u00e9rez dimiti\u00f3 en la misma tanda.\nAhora es candidato a la alcald\u00eda. https://t.co/RoRWJy3sjY",
        "La era de Laso.",
        "En Espa\u00f1a abren un parque de atracciones como el de Westworld, y en 5 minutos se acaban las entradas para 10 a\u00f1os.",
        "Nos metemos con todo el mundo por tonter\u00edas. Como para no meternos con el juez ese troglodita.",
        "A todos y todas los que apoyaron y apoyan a @pilarfreud tras firmar con Luis de Haro un papel infame, mi m\u00e1s sincera enhorabuena.\nSois c\u00f3mplices.\nNEVER FORGET https://t.co/la54umFDVz",
        "RT @noelceballos_: No podemos dejar que Madrid caiga en manos de la izquierda radical. https://t.co/u4pP07B22X",
        "RT @bcarrebravo: Hilo para listos: 1. Le\u00eddos los hechos probados, voto particular y an\u00e1lisis jur\u00eddicos de expertos, s\u00ed, me veo con capacida\u2026",
        "Luis de Haro solo pide la palabra en el #plenogr para decir que vota junto con @SocialistasGRX \nPara eso no hace falta hombre.",
        "\"@PacoCuenca cuenta con el apoyo del @GppaytoGranada en el #plenogr porque est\u00e1 haciendo las mismas politicas que nos llevaron a la ruina\" @magublas",
        "Y eso de que hay que respetar las sentencias....una mierda.\nHay que cumplirlas y ya est\u00e1. Lo que no es respetable no es respetable.\nEl voto particular del juez que pide la absoluci\u00f3n es un delirio.",
        "Los jueces no son seres superiores.\nSi la cagan se dice y ya est\u00e1. Y la han cagado bien.",
        "Qu\u00e9 gran d\u00eda para recordar eso de:\n\"Ni machismo, ni feminismo. Igualdad\"",
        "@DFA2011 Correcto. No es s\u00f3lo un tema de la pena. Es la sentencia y su relaci\u00f3n con la condena.",
        "Mientras, en la caverna: https://t.co/we3nOgVAJa",
        "Despu\u00e9s de este d\u00eda horrible recomiendo poner @13tv para terminar con una nota de humor.",
        "Ozil pudo ser una leyenda en el Madrid, pero se fue a un equipo menor y ahora es un jugador menor.",
        "RT @Fgarea: El PP (y Ana Pastor) dinamitan el acuerdo de todos los dem\u00e1s grupos para renovar RTVE por concurso",
        "La sociedad espa\u00f1ola estaba de nuevo adormecida, pero vosotros seguid con pensiones, Cifuentes, Gallardones y manadas. \nEl 15M se va a quedar peque\u00f1o.",
        "RT @alejandrosanmo: Albert Rivera est\u00e1 esperando a ver c\u00f3mo salen las manis de esta tarde, para decidir si apoya con fuerza la sentencia o\u2026",
        "RT @FonsiLoaiza: Romper un tobillo en una pelea de bar: terrorismo. \n\nAbrir un peaje en la autopista: terrorismo. \n\nOrganizar un ref\u00e9rendum\u2026",
        "Tremendas reacciones de indignaci\u00f3n del PP y Cs por la sentencia de #LaManada\nQu\u00e9 no!!! Qu\u00e9 es broma!!!",
        "RT @VamosGranada15: Esta tarde estaremos en la protesta por la sentencia del juicio de La Manada. A las 20:00h en Plaza nueva. https://t.co\u2026",
        "RT @elmundotoday: Los jueces desestimar\u00e1n las denuncias por violaci\u00f3n si la v\u00edctima ha tenido el \u00e1nimo de ir a denunciar y meterse en juici\u2026",
        "Joder con el PSOE y los tr\u00e1nsfugas.\nLuego a llorar por el Tamayazo. https://t.co/CXFpjenmS6",
        "H\nE\nT\nE\nR\nO\nP\nA\nT\nR\nI\nA\nR\nC\nA\nD\nO",
        "Espa\u00f1a Game Over\nInsert coin\n#LaManada",
        "Twitter ahora\n#LaManada                              \n#EstaEsNuestraManada                                  \n#YoSiTeCreo                                  \n#JusticiaPatriarcal                                    \n#D\u00edadelaVisibilidadL\u00e9sbica",
        "Los CDR son violencia.\n#LaManada no es violencia\n\u00bfCu\u00e1l es la definci\u00f3n de violencia?",
        "El magn\u00edfico anuncio con formato de chiste de:\n\"Y el Madrid qu\u00e9?, otra vez campe\u00f3n de Europa, no?\" ha quedado algo desfasado.\n\nhttps://t.co/hlBmzGPeMf",
        "RT @CervantesFAQs: \u00bfSon los medios de comunicaci\u00f3n imparciales?\n\nNO\n\nEntonces \u00bfqui\u00e9n controla los medios de comunicaci\u00f3n?\n\nEste video de Sp\u2026",
        "Es el mercado, amigo.\n\nhttps://t.co/A2ctqpAWbs",
        "Ojo a esto de @manueljabois  \n\"La Champions est\u00e1 haciendo con el minuto 93 lo que las compa\u00f1\u00edas  telef\u00f3nicas con la televisi\u00f3n de pago: dej\u00e1rtela hasta que te  acostumbres para sac\u00e1rtela el d\u00eda de un Bayern-Madrid. S\u00e9 de lo que hablo\".",
        "El elegido.\n\nhttps://t.co/t6qgbw3s38",
        "Siempre servil.\nSiempre cloaquero.\nQu\u00e9 solo haya un pu\u00f1ado de periodistas que se planten ante este tipo... https://t.co/YBbuu7AxYi",
        "@OndaluzGranada por qu\u00e9 no est\u00e1n en el debate el @VamosGranada15 y @SocialistasGRX ?",
        "Delatero centro por lateral derecho ganando 1-2 en Munich\n#Zidane",
        "Parece que ha jugado 20 Champions.",
        "Asensiooooooo",
        "A ver Keylor, primero la porter\u00eda.",
        "RT @fer_novato: https://t.co/Kax2rK6kXk",
        "@sevennorth pareces del Atl\u00e9tico con la apolog\u00eda del derrotismo, chiquillo.",
        "Cifuentes estaba aguantando para ver el Real Madrid - Bayern en el palco del Bernab\u00e9u. \nQu\u00e9 no os enter\u00e1is!!!",
        "Lo dice como con envidia de no ser quien dice el informe. Con pesar de no ser un putero corrupto. https://t.co/8sAZWNrDTv",
        "RT @VamosGranada15: @granadadigital @PacoCuenca @ampagomezmoreno @PodemosGranada @Albertomataran @JuntaGranada @magublas Ha sido el PSOE el\u2026",
        "PNV, el mejor partido de largo.\nQu\u00e9 capacidad para aplicar las propuestas pol\u00edticas en el momento adecuado.\nPragmatismo puro.",
        "RT @VamosGranada15: .@quicochirino, jefe de informaci\u00f3n local de @ideal_granada define en su art\u00edculo a Luis de Haro como el concejal del g\u2026",
        "@granadadigital @PacoCuenca @ampagomezmoreno @PodemosGranada @VamosGranada15 @Albertomataran @JuntaGranada @magublas El alcade miente y manipula. \nTienen un tr\u00e1nsfuga, Luis de Haro, que no representa a nadie salvo los intereses del PSOE para avalar plenos fraudulentos o para apoyar los presupuestos de Diputaci\u00f3n. https://t.co/E8pnEFNTLF",
        "La crema rejuvenecedora de Cifuentes se llamaba Ciudadanos.",
        "@dlacalle t\u00fa te quedas?",
        "No me voy, me quedo, voy a seguir siendo vuestra presidenta...\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\n@El_Intermedio",
        "Mucho Cifuentes y tal, pero en #Granada tenemos a Sebasti\u00e1n P\u00e9rez de candidato a la alcald\u00eda.\nY en el @aytogr se sientan 6 investigados del PP y uno del PSOE, el alcade @PacoCuenca",
        "La operaci\u00f3n recambio de Cs se va consolidando.\nO tienen cuidado los populares o acaban como UCD.",
        "RT @SR_BRUS: El PP tiene un v\u00eddeo de una c\u00e1mara de un comercio de hace 7 a\u00f1os de un pol\u00edtico de su partido cometiendo una falta.\nHabladme d\u2026",
        "Cristina Cifuentes: \"realmente he aguantado mucho\".\n\nS\u00ed, sin duda. No hay manera de que os vay\u00e1is.",
        "Cristina Cifuentes carga contra el PP.",
        "Aqu\u00ed la \u00fanica duda que queda es saber qui\u00e9n del PP le ha pasado el v\u00eddeo de #PilladaCifuentesAR al pseudoperiodista de las cloacas.\nHabr\u00e1 sido Soraya como cuando filtr\u00f3 la foto de Feij\u00f3o con el narco?",
        "RT @VamosGranada15: @PacoCuenca @Albertomataran @magublas .@PacoCuenca, no existe ning\u00fan l\u00edo interno. S\u00f3lo hemos presentado una moci\u00f3n. La\u2026",
        "Empiezas robando un master, te vienes arriba y robas en el Carrefour.\nA lo mejor no llegaba a fin de mes como Esperanza Aguirre.\nPobres.",
        "@PacoCuenca @Albertomataran @ampagomezmoreno @magublas @VamosGranada15 Por mucho que diga \"l\u00edo interno\" no se convierte en verdad.\nEst\u00e1 amparando a un tr\u00e1nsfuga, seguramente a petici\u00f3n de @_PepeEntrena . Expulsamos a Luis de Haro en julio.\nTenga valor y pregunte al consultivo esto tambi\u00e9n. Todos sabemos la respuesta que dar\u00e1.",
        "La Roma va mejorando.\nEste resultado es mejor que el del Camp Nou.",
        "@JesvsPerez Salah",
        "El PNV est\u00e1 a un paso de pedir por favor que le dejen aprobar los presupuestos del PP.\nPP, PNV y Cs. Ah\u00ed lo llevas. Luego dir\u00e1n que son incompatibles.",
        "RT @VamosGranada15: Presentamos una moci\u00f3n para el pr\u00f3ximo Pleno sobre los comedores gestionados por las AMPAS pero no aparece en el orden\u2026",
        "\"A ra\u00edz de la denuncia que present\u00f3 @VamosGranada15 \"\nMientras, el equipo de gobierno de @PacoCuenca inm\u00f3vil, convocando plenos fraudulentos y amparando a su tr\u00e1nsfuga Luis de Haro. https://t.co/UjglbtfflK",
        "RT @SusanaSarrion: Hilo del caso de las facturas irregulares de Tg7 TV \ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/WGTzlcANZR"
      ]
    }
  }
}