{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Leonardo_Padron: El mit\u00f3mano hoy dijo de todo. Lo pat\u00e9tico es ver c\u00f3mo se exhibe como la gran v\u00edctima. Su angustia es \u00e9l, no el pa\u00eds. N\u2026",
        "RT @espaciopublico: #DenunciaEP | Diario @elnacionalweb anuncia que circular\u00e1 hasta este viernes #14Dic, debido a la falta de papel prensa.\u2026",
        "RT @luisaconpaz: \"Los pem\u00f3n piden al gobierno que digan la verdad\". Nosotros tambi\u00e9n queremos la verdad. Hay Arco MInero porque es pol\u00edtica\u2026",
        "RT @CIDH: La #CIDH expresa preocupaci\u00f3n por la decisi\u00f3n de la Asamblea Nacional de #Nicaragua de cancelar personer\u00eda jur\u00eddica a organizacio\u2026",
        "RT @susanaraffalli: Quien dir\u00eda que 500 a\u00f1os despu\u00e9s, finalmente aparecer\u00eda El Dorado, pero ya no para los espa\u00f1oles, sino para d\u00e1rselo a l\u2026",
        "RT @MelonDulce3: Gracias al diario @Habitantesiete por la publicaci\u00f3n de mi art\u00edculo a p\u00e1gina completa. Un privilegio que mi trabajo, camin\u2026",
        "RT @ONU_es: \"El #CambioClim\u00e1tico es una terrible amenaza para la humanidad. Se violar\u00e1n los derechos humanos porque no habr\u00e1 suficiente com\u2026",
        "RT @GomezMarcos: Toda persona tiene derecho a no ser sometida a esclavitud\n\nArt 4 Declaraci\u00f3n Universal de #DerechosHumanos https://t.co/x5\u2026",
        "RT @jjgmendez: @nefreitez @YonaideSF @badrianavento @amadocarrillo92 @Gripilang @ArqBqtoDDHH @Funpaz2013 @movinotinto @NoMasGuiso https://t\u2026",
        "RT @victoramaya: \u00c9rika Far\u00edas quit\u00f3 el le\u00f3n de Caracas (Valle-Coche) y puso a \"Apacuana\". El problema no es la estatua nueva, es que sustit\u2026",
        "#Lara #11Dic en el marco del 70 aniversario de la Declaraci\u00f3n de DDHH: presentaci\u00f3n del libro 2017 protestas en rebeli\u00f3n\"\nMomentos que marcaron la vida de todo venezolano.\n #ProhibidoOlvidar https://t.co/lfxcSRJAAj",
        "RT @marinoalvarado: Ante la contundencia de los hechos y firmeza de los ind\u00edgenas Pemones gobierno tuvo que reconocer que funcionarios mili\u2026",
        "RT @BMarmoldeLeon: Esperando que la Asamblea act\u00fae en relaci\u00f3n a los aviones militares rusos en Venezuela.",
        "RT @CivilisDDHH: Hoy #10Dic cumple 70 a\u00f1os la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos, instrumento base de las normas de reconocimien\u2026",
        "RT @edoilustrado: Buen viaje Pepeto querido. Formaste parte del soundtrack de risas de nuestras vidas. Contigo se va parte de la audici\u00f3n.\u2026",
        "RT @CivilisDDHH: .@marinoalvarado: \"la sociedad piensa que los defensores somos los que estamos en una ONG, pero la declaraci\u00f3n tiene una g\u2026",
        "RT @Funpaz2013: Atenci\u00f3n #Barquisimeto este viernes 14/12 M\u00fasica X Medicinas actividad promovida por @_humanoderecho @_Provea @RedesAyuda #\u2026",
        "RT @ONU_es: En los tiempos m\u00e1s oscuros de la humanidad, mujeres y hombres valientes alzaron la voz. Lucharon por respeto, justicia y compas\u2026",
        "RT @Dale_Letra: #70A\u00f1osDeclaraci\u00f3nDDHH #EnDefensaDDHH #HagamosDemocracia #HazDeLuz https://t.co/9Ye4cIZTa0",
        "RT @mbachelet: Necesitamos mayor respeto. M\u00e1s justicia. La defensa de la igualdad y la dignidad de todos los seres humanos es, ayer y hoy,\u2026",
        "RT @americasaballo: #10Dic @HidrolaraCA @numasc @gestionperfecta es su deber \"garantizar el derecho al agua potable y saneamiento\" y es nue\u2026",
        "RT @badrianavento: Todos estamos llamados a iluminar los caminos #HazDeLuz. #HagamosDemocracia. Todos somos necesarios.\n\nPrimero una,\nal po\u2026",
        "Todos estamos llamados a iluminar los caminos #HazDeLuz. #HagamosDemocracia. Todos somos necesarios.\n\nPrimero una,\nal poco otra, \nluego miles de gotas de luz\niluminando nuestro alrededor:\nun estruendo\nque nos hace despertar.\n\n#70A\u00f1osDeclaraci\u00f3nDDHH\n#Uni\u00f3n #EnDefensaDDHH https://t.co/Vl7UHx9lKa",
        "Todos estamos llamados a iluminar los caminos #HazDeLuz. #HagamosDemocracia. Todos somos necesarios.\n\nPrimero una,\nal poco otra, \nluego miles de gotas de luz\niluminando nuestro alrededor:\nun estruendo\nque nos hace despertar.\n\n#70A\u00f1osDeclaraci\u00f3nDDHH\n#Uni\u00f3n #EnDefensaDDHH https://t.co/5giLwdvK9W",
        "Les comparto mi primer art\u00edculo de opini\u00f3n, lo titule: \nRadio, Derechos Humanos y Resiliencia https://t.co/0bIvinpdos",
        "RT @lexysrendon: Felicidades @susanaraffalli  merecid\u00edsimo premio en este especial #DiaDeLosDerechosHumanos Nos llenas de orgullo. Celebram\u2026",
        "RT @_Provea: \ud83c\udfa5En los 70 a\u00f1os de la Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos, reivindicamos el valor de las luchas por la dignidad huma\u2026",
        "RT @oveprisiones: \"El socialismo de Estado es incompatible con los derechos humanos\" James Story encargado de negocios de la Embajada de lo\u2026",
        "RT @GomezMarcos: Felicitaciones a Susana Raffalli ganadora del Premio Franco-Alem\u00e1n de #derechoshumanos. \n\nMuy importante est\u00edmulo a todas\u2026",
        "RT @raymacaricatura: Gracias PEPETO por el Humor y las risas y sobretodo por mostrarnos con tanta anticipacion futurista , lo que seria el\u2026",
        "RT @JuderkisA: Art\u00edculo 1 Declaraci\u00f3n Universal. Todos los seres humanos nacen libres e iguales en dignidad y derechos y, dotados como est\u00e1\u2026",
        "RT @ONU_es: La Declaraci\u00f3n Universal sigue siendo relevante a\u00fan 70 a\u00f1os despu\u00e9s de su adopci\u00f3n. Es la gu\u00eda de los #DerechosHumanos que nos\u2026",
        "RT @susanaraffalli: Es un honor compartir el galard\u00f3n franco-alem\u00e1n de #DerechosHumanos 2018 con Chak Sopheap. Lo asumo con el mismo compro\u2026",
        "RT @ONU_es: \"Todos nosotros, dondequiera que estemos, podemos marcar la diferencia al defender los #DerechosHumanos de todas las personas\",\u2026",
        "RT @RedProbono: En Chile est\u00e1n haciendo menci\u00f3n a los 40 a\u00f1os de la Declaraci\u00f3n Universal de los  DDHH con una profunda reflexi\u00f3n por la no\u2026",
        "RT @CyberSurf3r: Aldo es un estudiante venezolano, hace 3 a\u00f1os sufri\u00f3 un accidente que lo dej\u00f3 en silla de ruedas, hoy se pone de pie para\u2026",
        "RT @CivilisDDHH: #09Dic Declaraci\u00f3n de los Defensores de Derechos Humanos\nArt\u00edculo 2: Es responsabilidad de los Estados crear las condicion\u2026",
        "RT @CIMOEA: \u00a1Atenci\u00f3n comunicadorxs! La @CIMOEA y @ComunicaIgual lanzan una nueva edici\u00f3n del Diploma Superior de Comunicaci\u00f3n y G\u00e9nero.\u2026",
        "RT @jguaido: La #SesionAN que se llev\u00f3 a cabo el d\u00eda de hoy fue hist\u00f3rica para este Parlamento y todos los venezolanos.\nAsumimos las compet\u2026",
        "#Lara #15ene \nPasaje a las 8am 70bs\nPasaje a las 5pm 100bs\n1 rollo de papel higi\u00e9nico bs2700\n1kg de queso bs8000\n1kg de caraotas 2700\n1 pan campesino de queso bs4000\n\nAs\u00ed estamos!!",
        "RT @CivilisDDHH: Red de DDHH de Lara se pronunci\u00f3 sobre los allanamientos en la urbanizaci\u00f3n Sucre https://t.co/Z0QGqD4YBs",
        "RT @gabybuada: Luis Garavito fue mi alumno en la USM. Excelente persona y ser humano que ahora necesita de nuestra solidaridad en Per\u00fa ante\u2026",
        "RT @vivoplaynet: Yonathan Mustiola (@ymustiola), abogado penalista y director de la ONG Justicia Venezolana, nos ofrece detalles de la situ\u2026",
        "RT @FENASOPADRES: @NicolasMaduro ratific\u00f3 la imposici\u00f3n del pensamiento \u00fanico a trav\u00e9s del Plan de la Patria. \" 2.2.7.1. Promover la \u00e9tica\u2026",
        "RT @FENASOPADRES: Hoy, a 20 a\u00f1os del mismo r\u00e9gimen, la calidad educativa es la mayor ausente de nuestras aulas #Di\u00edaDElMaestroNadaQueCelebr\u2026",
        "RT @FENASOPADRES: La escuela venezolana dej\u00f3 de ser centro de ense\u00f1anza para convertirse en un comedero, cuando llegan los pocos alimentos\u2026",
        "RT @FENASOPADRES: El salario integral de un maestro, con el aumento anunciado ayer no llega  a los $6 #DiaDelMaestroNadaQueCelebrar https:/\u2026",
        "RT @CaleidoHumano: Junto a #OscarPerez fueron asesinados Jos\u00e9 D\u00edaz Pimentel, Daniel Soto, Abraham Agostini, Jairo Lugo, Abraham Ramos y Lis\u2026",
        "RT @CaleidoHumano: El silencio del Defensor del Pueblo Alfredo Ru\u00edz fue ensordecedor @Defensoria_Vzla a pesar de que @NicolasMaduro resalt\u00f3\u2026",
        "RT @CaleidoHumano: La Operaci\u00f3n Gede\u00f3n acab\u00f3 con la vida de personas y las propias v\u00edctimas informaron lo que suced\u00eda. Los videos mostraron\u2026",
        "RT @CaleidoHumano: Hoy #15Ene se cumple un a\u00f1o de la masacre de El Junquito. Ese d\u00eda, las fuerzas de seguridad bombardearon la casa donde e\u2026",
        "RT @nelsonbocaranda: IMPORTANTE EXPECTATIVA: Veremos ahora que pa\u00edses aceptan el pedido de la LEG\u00cdTIMA  Asamblea Nacional de congelar fondo\u2026",
        "RT @susanaraffalli: homenaje y gratitud a toda esa gente ...en su d\u00eda, \ud83e\udd42 #DiaDelMaestro \nSi uno se pregunta como tomarse en serio, a pecho,\u2026",
        "RT @MedicosUnidosVe: Alertamos a la comunidad nacional e internacional sobre la destituci\u00f3n del director del HUC, luego de que fallecieran\u2026",
        "RT @VoluntadPopular: \u00a1Duro golpe a Maduro y a su r\u00e9gimen usurpador!: la @AsambleaVE aprueba medida que impide a Maduro manejar las cuentas\u2026",
        "RT @HimiobSantome: No se puede conceder #Amnist\u00eda ni impunidad a quienes han violado los #DDHH https://t.co/bQ6OcO1APD",
        "RT @raymacaricatura: A los que tanto critican les recuerdo que o nos mantenemos\" UNIDOS \"en esta balsa o naufragamos ante mas miseria y des\u2026",
        "RT @osmarycnn: Confirma @CNNEE que el presiente de Estados Unidos @realDonaldTrump est\u00e1 considerando reconocer a @jguaido Presidente de la\u2026",
        "RT @Leonardo_Padron: De corrupto a corrupto \u2014\u2014&gt; Rafael Ram\u00edrez: \u201cMaduro, expl\u00edcale al pa\u00eds qu\u00e9 pas\u00f3 con los 1.200 millones de d\u00f3lares que s\u2026",
        "RT @ibepacheco: La soberbia y la torpeza parece volver a apoderarse de algunos que hablan como si ya Maduro estuviera fuera del poder. Pues\u2026",
        "RT @Consorven_Ve: #15Ene La educaci\u00f3n es un pilar fundamental en la construcci\u00f3n de ciudadan\u00eda, hoy en el D\u00eda del Maestro, felicitamos a qu\u2026",
        "RT @jguaido: #15Ene El d\u00eda de hoy se aprob\u00f3, de manera un\u00e1nime, un Acuerdo hist\u00f3rico en donde este Parlamento asume sus competencias con ba\u2026",
        "RT @LuisCarlos: Pens\u00e1bamos que solo se hab\u00eda devaluado el bol\u00edvar, pero esto de devaluar la vida de los militares a un nivel tan bajo es p\u00e9\u2026",
        "RT @LuisCarlos: Quede claro que es por Maduro que est\u00e1n muriendo: la incursi\u00f3n y humillaci\u00f3n a la que fueron sometidos por el ELN, los ataq\u2026",
        "RT @Leonardo_Padron: Ayer, en cadena nacional, nos dimos cuenta que el exceso de mentiras genera gases incontrolables.",
        "RT @ibepacheco: La Asamblea Nacional dio hoy otro paso m\u00e1s para sacar al usurpador de Miraflores. Sugiero a los desesperados (muchos con ra\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Seg\u00fan cifras de junio de 2018 el entonces ministro de educaci\u00f3n, El\u00edas Jaua, asegur\u00f3 que el PAE atend\u00eda\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Nicol\u00e1s Maduro dijo ante la ANC: \u201cCon el Programa de Alimentaci\u00f3n Escolar, que hay que atender, cuidar,\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: \u00bfQui\u00e9n es Earle Siso, nuevo director de Hospital Universitario de Caracas? #Perfil #TalCual #ClaroyRaspao https://t.co/c\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: Estas fueron las medidas anunciadas por Maduro durante su discurso en la ANC #TalCual #ClaroyRaspao #PromesasEnVano http\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica En una cobertura en vivo al discurso de Nicol\u00e1s Maduro, pudimos compilar las 27 mentiras y medias verda\u2026",
        "RT @RRequesens: Excelente trabajo de verificaci\u00f3n del @DiarioTalCual frente al discurso del usurpador a trav\u00e9s de la etiqueta #TalCualVerif\u2026",
        "RT @RobertoSmithP: Hay confusi\u00f3n sobre cu\u00e1l es el cargo real de @jguaido: presidente de la AN, presidente encargado de la Rep\u00fablica, ambos.\u2026",
        "RT @hectorres: Y este mi\u00e9rcoles, en @lavidadenos, estaremos publicando un texto con las historias m\u00e1s le\u00eddas del 2018, como abreboca y marc\u2026",
        "RT @carmenlduran: La destituci\u00f3n no es suficiente, recordemos q el funcionario p\u00fablico responde civil, administrativa y penalmente por sus\u2026",
        "RT @aaaadriaaaan: Imposible pensar\n\n- Hace un par de a\u00f1os: que naciera un chavismo disidente.\n- Hace un par de meses: que la izquierda iber\u2026",
        "@nosoyarabee Jajajajajaja..... a mundo..... \u00e1nimo!!",
        "RT @ignandez: Veo a muchos que sigen intentando comprender nuestra realidad empleando conceptos formales ideados para cambios ordinarios de\u2026",
        "RT @_Provea: Iniciativa de una Ley de Amnistia por parte de la @AsambleaVE deber\u00eda ser de conocimiento p\u00fablico para que v\u00edctimas, organizac\u2026",
        "RT @HenkelGarcia: Mi estado de \u00e1nimo actual:\nPesimista en lo econ\u00f3mico (corto plazo), optimista en lo pol\u00edtico.",
        "RT @oscarfmurillo: Las subidas constantes del salario por parte de Maduro evidencian su desprecio al di\u00e1logo social y responden a su l\u00f3gica\u2026",
        "RT @SergioNovelli: Y qu\u00e9 empresa podr\u00e1 costear un incremento de salario a 18 mil Bol\u00edvares Soberanos? como lo acaba de decretar Maduro... y\u2026",
        "RT @ReporteYa: #14Ene  #TalCualVerifica Nicol\u00e1s Maduro asegur\u00f3 ante la ANC que en 2018 logr\u00f3 mantener el empleo en 94% y el desempleo en 6%\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica En agosto 2018, Maduro anunci\u00f3 que en octubre de ese mismo a\u00f1o establecer\u00eda un nuevo precio de la gasol\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica La falta de comida aparece como la principal raz\u00f3n para no ir a clases, seg\u00fan la Encuesta Nacional de C\u2026",
        "RT @LuisCarlos: Uno de los anuncios de Maduro fue acabar con los enchufados.\n\nEmpez\u00f3 con los pacientes que necesitan estar conectados a una\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Aunque se desconocen las cifras de las dos f\u00e1bricas estatales que operan en el pa\u00eds (Chery y Yutong), s\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica El sector automotriz trabaja a menos de 0,5% de su capacidad. La industria tiene capacidad para ensambl\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Nicol\u00e1s Maduro asegur\u00f3 que dinamizar\u00e1 la industria automotriz: \"Les digo que quiero visitar Valencia pa\u2026",
        "RT @anamcarrasquero: \u00a1\u00a1BRAVO!! por el fact-checking de @DiarioTalCual del discurso de Maduro. \nBusque la etiqueta #TalCualVerifica as\u00ed se a\u2026",
        "RT @victoramaya: Hoy @DiarioTalCual tambi\u00e9n hace factchecking del discurso de Maduro. Sigan la etiqueta #TalCualVerifica https://t.co/xnpf9\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica El BCV no actualiza los \u00edndices de inflaci\u00f3n y Producto Interno Bruto (PIB) desde 2015. https://t.co/OF\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Las cifras macroecon\u00f3micas del pa\u00eds deben ser p\u00fablicas, pero los entes del Estado dejaron de publicar e\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Maduro se\u00f1ala que el ministro de Planificaci\u00f3n Ricardo Men\u00e9ndez guarda los indicadores econ\u00f3micos en un\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica En enero de 2018, el presidente de Pdvsa Manuel Quevedo prometi\u00f3 que al cerrar 2018 habr\u00eda 2,5 millones\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica La meta de Maduro de producir 5 millones de barriles de crudo diarios para 2025 implica incrementar la\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica La Asociaci\u00f3n Internacional de Energ\u00eda (AIE) dijo en noviembre de 2018 que Venezuela tardar\u00e1 20 a\u00f1os en\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Mientras que el Plan de la Patria 2013-2019 fij\u00f3 una meta de 6 millones de bd. No obstante, la producci\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica En 2005 el Plan Siembra Petrolera propon\u00eda pasar desde 3,3 millones de barriles diarios que se produc\u00eda\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: #TalCualVerifica Nicol\u00e1s Maduro se pone como meta que \u201cen 2025 debemos lograr 5 millones de barriles diarios de petr\u00f3leo\u2026"
      ]
    }
  }
}