{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Verbo irregular \"EXTRAER\" se escribe con equis, siempre antes de las consonantes\u00a0c, p, t. \n\nYo extraigo\nT\u00fa extraes\n\u00c9l extrae\nNosotros extraemos\nVosotros extra\u00e9is\nEllos extraen.\n\nEl uso de la equis se aprende en clases de castellano, en primaria. \u00a1Muy eXtra\u00f1o! https://t.co/XPc5xeSfRB",
        "En la p\u00e1gina de secretar\u00eda de Senado no sale todo el texto, deber\u00edamos protestar. \ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/XwPwjlsMwM",
        "Sin esa p\u00e1gina en realidad es m\u00e1s dif\u00edcil encontrar un art\u00edculo. https://t.co/wJgDmEHAhK",
        "Pobre diablo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/5X5msdVgK3",
        "@cesarau69454649 Hierba mala nunca muere.\ud83d\ude1d",
        "@quierocambioya Gracias cambiecito, feliz d\u00eda. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "RT @quierocambioya: Feliz d\u00eda Linerito https://t.co/TRZleQVTnh",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Yzomxr6vQ4",
        "\u00bfEn serio mataron a Guacho?",
        "Todas las v\u00edas de hecho son salvajismo, as\u00ed empez\u00f3 la guerrilla, justificando sus cr\u00edmenes. https://t.co/21LsHaT7RV",
        "@cesarau69454649 \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "Feliz d\u00eda para todos lindos tuiteros. \n\n\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/B82g0ENEG6",
        "@cesarau69454649 Lo bello de Twitter es que existen personas como t\u00fa. Te deseo lo mejor en este d\u00eda, igualmente a todas tus amistades, celebra con mucho amort. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/66LDD87WpG",
        "RT @cesarau69454649: @CarolineroF hoy no es un d\u00eda m\u00e1s, es a\u00fan un d\u00eda, las bendiciones del Creador sean para ti, tu familia, tus amistades\u2026",
        "@ecojuanfe Seguramente, que horror. \ud83d\ude1d",
        "@Ricardovillaca3 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/8WVjnqghBU",
        "Cuando una loca o un loco se obsesiona contigo no hay nada que pueda ponerle freno, los locos no tienen l\u00edmites.",
        "Hace tiempo no usaba @TransMilenio, entiendo que @EnriquePenalosa prometi\u00f3 mejorar el servicio, realmente lo logr\u00f3, felicitaciones.\n\nEsto prueba que la izquierda est\u00e1 en plena capacidad de destruir lo que sea.",
        "@Cgalindo102 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Gracias, \u00bfqui\u00e9n contra qui\u00e9n?",
        "@eqaciones \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, mijo Colombia- Argentina, igual qued\u00f3 0 - 0. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
        "\u00a1Goooooooooooooooooooool!\n\n\u00a1Jaaaaaa los enga\u00f1\u00e9!\n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07",
        "\u00a1Otra vez no me avisaron que hab\u00eda partido! \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20.\n\n\u00a1Tuiteros desactualizados!\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@Rocha77William \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "RT @CarrillonavasG: @sandramarin167 #MananasBLU #Lafm hay un madre angustiada, si fuera su hijo no moverias cielo y tierra xq regrese a cas\u2026",
        "https://t.co/WwM5cX2elg\n\nColumna recomendada. \ud83d\ude09\n\nPor @clorduy",
        "@Rocha77William Ay siiii, son bellas. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "@joseotalora83 @santiagoperine Nada que hacer, as\u00ed es la vida, escucharlos es apoyar la groser\u00eda, ya no pagar\u00e9 para escucharlos por medio de @SpotifyColombia tenia dos y las elimin\u00e9. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/zYVi3Q1SkB",
        "@kilm24 Si, las canciones le quedaron muy bien  hechas. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "Recomendada para quienes les gusta la salsa, y quieren entender las letras de las canciones de Rub\u00e9n Blades, aunque confieso que su ideolog\u00eda me decepcion\u00f3, pero lo importante es que canta bonito. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\n\nTampoco sab\u00eda que se hab\u00eda lanzado a la presidencia, ni que es colega. \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/10b784EUQd",
        "Sab\u00eda que ten\u00eda una canci\u00f3n de @monsieurperine por fin la encontr\u00e9. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, en fin, ya sali\u00f3 de mi biblioteca, veo que @santiagoperine toca su m\u00fasica desde el odio, y no me quiero contaminar, soy un ser de luz. \n\n#QueOdioso. https://t.co/KxTURNFNST",
        "@totorangelm @jrarenasv @santiagoperine @matadoreltiempo @pilar_rod \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 posiblemente.",
        "@2654526645 No estoy muy segura, no me puedo acordar cu\u00e1l era la canci\u00f3n de @monsieurperine @santiagoperine que ten\u00eda, quiz\u00e1 nunca la tuve. \ud83d\ude01",
        "@totorangelm @jrarenasv @santiagoperine @matadoreltiempo @pilar_rod Toca una guitarra desafinada. \ud83d\ude01",
        "@luiscarlossaenz @santiagoperine @DanielSamperO Juraba que ten\u00eda una canci\u00f3n de @monsieurperine, pero la estoy buscando para eliminarla y no la encuentro. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/AKrw0LEVIx",
        "L\u00e1stima, @monsieurperine suena como bien, pero @santiagoperine me hizo entender porque no debo descargar su m\u00fasica, quiz\u00e1 me contamine con su odio. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude01.\n\nQue hombre tan odioso, rancio y amargado. https://t.co/IJPVb1GBEs",
        "Iba a dejar de escuchar la m\u00fasica de  @santiagoperine pero record\u00e9 que nunca la escuch\u00e9. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\n\nPensaba que ten\u00eda una canci\u00f3n de ellos, pero \u00f1o. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/1BcUsKQsiG",
        "Reenfoque que nos tiene nadando en drogas. \n\n\u00a1Qu\u00e9 mal! https://t.co/n358F3QnxC",
        "\u00bfLe est\u00e1 diciendo marihuanero al t\u00edo?\n\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32. \n\nEn mi casa me hubieran dejado sin dientes por una cosa as\u00ed contra un t\u00edo o una t\u00eda. https://t.co/FkpJMSLVpm",
        "@CarrillonavasG \ud83d\ude13\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.\n\nNo entiendo por qu\u00e9 les extra\u00f1a, as\u00ed es JuanPa. https://t.co/lh3dN1IHzk",
        "@QuirozJessicaJ @DfajardoR @IvanDuque @mluciaramirez @MinInterior @ElUniversalCtg @PartidoConservC @AlcaldiaCTG @PEDRITOPEREIRA1 Si, lo recuerdo, del grupo de los juiciosos. \ud83d\ude09",
        "@QuirozJessicaJ @Jorgelizarazo16 @jsanchezcristo @SenadoGovCo @JulianBedoyaL17 @PartidoLiberal Es lo que deber\u00eda hacer siempre la ciudadan\u00eda, seguir los debates de control pol\u00edtico y conocer los resultados, no es posible exigir si no existe el conocimiento adecuado sobre dichos temas, es por eso que las audiencias son p\u00fablicas, televisadas e incluso aparecen en YouTube.",
        "El Congreso de la Rep\u00fablica es la representaci\u00f3n del pueblo, literalmente, all\u00ed tambi\u00e9n hay acad\u00e9micos. Afortunadamente. \ud83d\ude09",
        "RT @clorduy: S\u00faper curioso y llamativo que los empleados que hoy estan ocupando cargos en provisionalidad en los llamados municipios priori\u2026",
        "Curiosidades del proceso. \ud83d\ude0b https://t.co/MR6ul9a2qE",
        "@juan2319611 Jejejejejejejej \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07",
        "\u00bfPorqu\u00e9 no me avisaron que hab\u00eda partido? \n\n\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\n\nBueno, lo importante es que ganamos. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@Ricardovillaca3 @Santosterroris Si, es cuesti\u00f3n de gustos, yo los odio. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Santosterroris \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09.",
        "@Santosterroris Si tambi\u00e9n odias los piercing, las extensiones en las orejas, \ud83d\ude1d, la maracachafa, el populismo, el socialismo del Siglo XXI y los integrantes del Foro de Sao Paulo, si. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Santosterroris Lo siento, pero pienso igual, me parecen tan desagradables, todos, ninguno es lindo. \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d",
        "No s\u00e9 que es m\u00e1s desagradable, si un tatuaje o un piercing. \n\n\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d",
        "Para mi, un factor determinante para no \u00ednteractuar con otra persona, es que tenga un tatuaje.\n\nLos detesto. \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\n\n\u00a1Me parecen HORROROSOS!",
        "Si veo un polic\u00eda con tatuajes... creo que no confiar\u00eda en \u00e9l, no me imagino a una persona seria con tatuajes.\n\n#OdioLosTatuajes\n#Gas. https://t.co/ukGwz40U26",
        "Shi. https://t.co/ukGwz40U26",
        "RT @clorduy: Espere el martes 11 de septiembre, entrevista con el periodista #AlfredoFelipeMart\u00ednez de AF noticias - Af Marketing https://t\u2026",
        "RT @cristian_caffa: Tu nivel social y bienes materiales que tanto te esfuerzas por mantener son tan ef\u00edmeros como tu paso por esta vida.\nTo\u2026",
        "@msn_uno Claro y servientrega, dos empresas donde la mayor\u00eda de sus empleados son negligentes, \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude21. Los odio.  los de Movistar son un sol. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "@msn_uno \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \u00f1o, a partir de hoy. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nAmort y Control. \n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/NduLxOlIzk",
        "Amantes de la salsa... \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/xigHki3lxE",
        "@ZERGEBEL \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Oks.",
        "@ZERGEBEL \u00bfSer\u00e1? \ud83e\udd14",
        "@NELSONPARRAROCH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "Ahora el \u00fanico \"padre Linero\" es el m\u00edo. \n\nC.c. @PLinero\n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude07\ud83d\ude0b\ud83d\ude07\ud83d\ude0b.",
        "Por estos d\u00edas todos los Linero colgamos los h\u00e1bitos, dejar\u00e9 de ser un ser de luz. \ud83d\ude01\ud83d\ude01",
        "RT @DiegoSuarezM: La voluntad popular fue que la consulta no pasaba. https://t.co/loxDrvKQkw",
        "@waltermunevar @petrogustavo Si si si si si. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@ecojuanfe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02.\n\nMa\u00f1as que aprenden en el Foro de Sao Paulo, as\u00ed son los comunistas del siglo XXI.",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/jDArkAFoot",
        "@ecojuanfe Todos h\u00e9roes nacionales de las filas, el hambre y la escasez. \ud83d\ude02",
        "RT @ecojuanfe: @CarolineroF Ah\u00ed faltaron para la revoluci\u00f3n:           Gustavo Petro.                               \nJuhampa Santos.\u2026",
        "@dicastina @PaolaHolguin @jsanchezcristo @cesar_osorno Vea pues, yo no estaba discutiendo, me acabo de enterar era una discusi\u00f3n. Las cosas son como son, se es o no se es es corrupto, se es o no se es mentiroso, se intenta o no enga\u00f1ar a la gente. No es posible ser medianamente mentiroso, creo eso sucedi\u00f3 con consulta.\n\nFeliz noche.",
        "@dicastina @PaolaHolguin @jsanchezcristo @cesar_osorno Pues la Corte la revis\u00f3 y no encontr\u00f3 inexequibilidad, sobre la segunda si, \u00bfSugiere acaso que por capricho de una ex senadora, se viole la Constituci\u00f3n? \u00bfAcaso eso no es corrupci\u00f3n?",
        "Definitivamente vivir en la selva y consumir maracachafa en exceso, los abstrae de la realidad, \u00a1dizque h\u00e9roe nacional!. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nH\u00e9roes nacionales para la revoluci\u00f3n: \n\nFidel.\nCh\u00e1vez.\nMaduro.\nMarulanda. \n\nQue de locos. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/4QuGKQItkj",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n\ud83d\udc47 SiGnifica ignorar muchas cosas.\n\n@petrogustavo nunca cambies. \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Xe9HhXDyYs",
        "Un buen periodismo se aleja de las emociones y opiniones subjetivas y se acerca a los libros, la lectura y la racionalidad.\n\n\ud83d\ude09\n\n#RecuperemosElBuenPeriodismo.\n\nSi Julito y Camila siguen asi, creo que ni en la casa los van a escuchar, est\u00e1n echando a la basura su profesi\u00f3n. https://t.co/okwTexjfev",
        "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude32\ud83d\ude32.\n\nExcelente pregunta. https://t.co/sJsoxdJIQe",
        "Padezco una fuerte adicci\u00f3n a @SpotifyColombia.",
        "@dicastina @PaolaHolguin @jsanchezcristo @cesar_osorno Ahora bien, TODAS tienen que tramitarlas, lo que sucede es que cuando est\u00e1n mal hechas y violan el ordenamiento jur\u00eddico colombiano, les pasan ponencia negativa para archivo, \u00bfSabes cu\u00e1ntas locuras legislativas y chistes juridicos se archivan semestral/? Rta: m\u00e1s de 200.",
        "@dicastina @PaolaHolguin @jsanchezcristo @cesar_osorno \u00bfQu\u00e9 se estudia all\u00ed? Si iniciativas violan principio transversal de CN, si son convenientes y si son viables. TODOS los Proyectos de Acto lLegislativo ser\u00edan en si, inconstitucionales, porque reforman la Carta Politica, pero no la pueden sustituir. Xq se declara inexequibilidad.",
        "@dicastina @PaolaHolguin @jsanchezcristo @cesar_osorno No las han hecho, dame un solo ejemplo de un cambio inconstitucional que est\u00e9 vigente, es por eso que la Corte por cargo de sustituci\u00f3n declara inexequibilidad.\n\nRta: todas las iniciativas son estudiadas desde el primer debate por los ponentes y sus UTLs",
        "RT @clorduy: La APP para recuperar integralmente la navegablidad del rio Magdalena es una pol\u00edtica de estado, y  para su ejecuci\u00f3n no debe\u2026",
        "@Bagatela_SB Si, estoy de acuerdo, no deber\u00edamos mantenerlos. \ud83d\ude1d",
        "@carlosandres800 \u00bfTienes las razones de la inconstitucionalidad? Ejemplo, para el caso de la cadena perpetua, si es implementada mediante referendo, y la pregunta que convoca no es inconstitucional (est\u00e1 bien redactada), no veo vicio de inconstitucionalidad si es aprobada con revisi\u00f3n.",
        "@Bagatela_SB Pues yo siempre he pensado que no deber\u00edan tenerlos ah\u00ed de vagos, deber\u00edan ponerlos a hacer algo, el trabajo dignifica.",
        "@dicastina @PaolaHolguin @jsanchezcristo @cesar_osorno Ahora, se advirti\u00f3 de los problemas de car\u00e1cter jur\u00eddico de la consulta, desde el momento en que fueron presentadas las iniciativas, si supieras cu\u00e1ntos proyectos no pasan por inconvenientes, improcedentes y/o inconstitucionales... Y NADIE se convoca consulta.",
        "@dicastina @PaolaHolguin @jsanchezcristo @cesar_osorno Ah\u00ed est\u00e1 el error. El Congreso no puede modificar Constituci\u00f3n a diestra y siniestra, como t\u00fa dices, la Constituci\u00f3n debe ser respetada, es por esto que no la puede sustituir, el \u00fanico competente para sustituirla es el pueblo, parcial/ mediante REFERENDO, total/ mediante Asamblea",
        "@hpgicht \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, ahora lo entiendo todo.",
        "@_Le_Mar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \"Anticonstitucional\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Selecciona mejor tus amistades. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "@Bagatela_SB Depende, si son trabajos forzados que van en contra de la dignidad humana, \u00f1o. \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nY as\u00ed son pa' todo. \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/d3Upc0oRGN",
        "RT @FENALPI: @CarolineroF Va en contra de la constituci\u00f3n.",
        "@StevensAchury Buen ejemplo. Tambi\u00e9n ejemplo de despilfarro innecesario.",
        "RT @StevensAchury: @CarolineroF Un ejemplo claro, la consulta anticorrupci\u00f3n",
        "@boteroitaly \u00a1Tal cu\u00e1l! \ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23",
        "\u00bfNo se supone que en el colegio dictan una materia que se llama \"Constituci\u00f3n\"? \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude20.\n\n\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 ah\u00ed? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Y8SQUY0Vu2",
        "@Natura1l Asi es, con 3 formas difentres para llegar a ella. \n\n1. Constituyente derivado, a falta de competencia. 2. Referendo y a falta de competencia, 3. Asamblea Constituyente.",
        "\u00bfQu\u00e9 entiende usted cuando le hablan de inconstiticionalidad?"
      ]
    }
  }
}