{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @FdTabarnia: @Gabriel47124782 Confiemos en la justicia. \ud83d\udc4d\n\n#LaSilenciosaCat \n#LarepublicanoexisteIdiota \n#155YaCatalu\u00f1a",
        "RT @Gabriel47124782: Somos dem\u00f3cratas y hemos de confiar.\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\n#LaSilenciosaCat \n#LaRepublicaNoExisteIdiota \n#BastaDeImpunidad \n#medulaparadan\u2026",
        "RT @JefeRepublica: \ud83d\udd39Los que hoy agreden, insultan y amenazan, son independentistas moderados del 'derecho a decidir' y el genocidio bienint\u2026",
        "RT @MataroEspanya: EL PR\u00d3XIMO S\u00c1BADO D\u00cdA 26 DE ENERO A LAS 18;00 EN PLAZA ISLA CRISTINA (barrio de Cerdanyola), MATAR\u00d3. Vamos a decirle al\u2026",
        "RT @Charly850007: Ok, votaremos a @vox_es .\n#LaSilenciosaCat #Tabarnia #LaRepublicaNoExisteIdiota https://t.co/ig4XU0ob0N",
        "RT @montllo: @PtfLaSilenciosa @govern @interiorgob @desdelamoncloa @EspanaForo @vox_es @PPCatalunya @CiutadansCs @socialistes_cat @ESPCiuda\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @BromiusBCN La violencia gratuita no puede tolerarse. S\u00f3lo los cobardes hacen gala de ella cuando est\u00e1n en superiorida\u2026",
        "RT @JorgeBustos1: No se puede consentir una sola agresi\u00f3n a un solo militante de Vox. No se puede deslizar que su discurso invita a la resp\u2026",
        "RT @bellaindomita: Eso si cotizas desde los 22-68. Luego est\u00e1n las @Irene_Montero_ que viven de tus 15 a\u00f1os trabajando S\u00d3LO para impuestos,\u2026",
        "RT @bellaindomita: Te pasas literalmente 15 a\u00f1os trabajando S\u00d3LO para pagar impuestos.",
        "RT @bellaindomita: Con 5 meses a la guarder\u00eda.\nCon 3 a\u00f1os a preescolar.\nCon 17 a la Universidad.\nCon 22 a trabajar.\nCon 68 te jubilas.\nCon\u2026",
        "RT @Cornicabra2: @malditobulo https://t.co/IVZVEGPYfF",
        "RT @gajor35: @PeterPeperoni @ChonRoldanP @compromis Mentira. Es de este a\u00f1o. El \u201ccandidato\u201d habla en pasado, no en presente si fuera del 20\u2026",
        "RT @javiernegre10: Me indigna que los l\u00edderes de @vox_es que est\u00e1n recibiendo amenazas graves no cuenten con protecci\u00f3n.Y+ cuando tenemos a\u2026",
        "@gajor35 Yeah!!! \ud83d\udcaa Jordi, felicidades!!!",
        "RT @gajor35: Porque soy Espa\u00f1ol y gay, porque ser de derechas no est\u00e1 re\u00f1ido con defender la igualdad del colectivo LGTBi, porque los derec\u2026",
        "RT @gajor35: Por cierto, hoy celebro mis primeros 1.000 seguidor@s en twitter y much@s de ell@s sois de la @PtfLaSilenciosa . S\u00f3lo puedo de\u2026",
        "RT @gajor35: No lo puedo creer: \u00a1tengo 1000 seguidores! \u00a1Gracias a tod@s vosotr@s por seguirme. #LaSilenciosaCat #ComienzaElCambio",
        "RT @BromiusBCN: SUPLANTANDO AL BBVA\n\nLa Guardia Civil alerta de una campa\u00f1a de 'phishing' que roba los datos bancarios\n\nEl cuerpo ha detect\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Un pasito m\u00e1s en la infamia: Rufi\u00e1n llama \"cu\u00f1ado\" y \"trol\" al hijo de un asesinado por ETA y en Antena3 nadie se atreve a\u2026",
        "Os paso aquel video de Abalos en el que aseguraba que el #PSOE jam\u00e1s gobernar\u00eda con los sepa\ud83d\udc00\ud83d\udc00, filo-etarras ni coletas-comunistas. \n\n#EleccionesYa\n#EleccionesGeneralesYa\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol\n\nQu\u00e9 no se os pase \ud83d\udd04\n\ud83d\udce2 dentro \ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/YDjnroRRCO",
        "RT @capiflores: Este es el conocido como \"Chulito del Albaicin\" rodeado de encapuchados y con su perro rintintonto da un manotazo a un c\u00e1ma\u2026",
        "RT @Siruyaz: @A3Noticias Pero que mente enferma puede pensar que una ni\u00f1a de 4 a\u00f1os puede tomar la iniciativa de algo, estamos locos o qu\u00e9?\u2026",
        "RT @desamparadosb: Espero que la ley lo cruja. https://t.co/LWwLvyVBuY",
        "RT @PepeCarlosRuiz1: @terminaaimivi @cakealatake @RiberaTuwit @egokitzeko ELECCIONES YA! ORGANICEMOS ESTO ELECCIONES YA!",
        "@castillemi @terminaaimivi @cakealatake @RiberaTuwit @egokitzeko *vu\u00e9lvelo",
        "@castillemi Hola Emi, mejor elimina el tuit y vuelve loco a colgar pero con los nombres y apellidos tachados. Te pueden eliminar la cuenta por revelar info privada. Saludos!",
        "RT @terminaaimivi: El d\u00e9ficit econ\u00f3mico, herencia de ZP, sigue como \"espada de Damocles\" sobre nuestras cabezas y a SANCHEZ, - el president\u2026",
        "RT @masmaculebreiro: @BromiusBCN @5observador90 Si las multinacionales repliegan as\u00ed, esperad a que la PIMES lleguen a marzo... nos va a da\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Espa\u00f1a sufre un goteo de despidos colectivos entre las grandes empresas.\n\nAlcoa, Cemex, Vodafone CaixaBank o Ford son algun\u2026",
        "RT @Encar47523292: @kokecabrera @HolaTabarnia @EspanaForo @ForoBaleares @bcnviafora_eng @HablamosE @ShaAcabat @JovesSCC @mosmovem @Albert_R\u2026",
        "RT @Eva30893643: @kokecabrera @HolaTabarnia @EspanaForo @ForoBaleares @bcnviafora_eng @HablamosE @ShaAcabat @JovesSCC @mosmovem @Albert_Riv\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @kokecabrera @HolaTabarnia @EspanaForo @ForoBaleares @bcnviafora_eng @HablamosE @ShaAcabat @JovesSCC @mosmovem @Albert\u2026",
        "RT @Mr_morq: @77populacho @cositasmartinez @tulipeltercer @Aurantiacum @Donpinpon2011 @martinalliue80 @Jrgen27307674 @massaborrega @Morafan\u2026",
        "RT @inma_ben: JAJAJA JAJAJA perd\u00f3n pero me \"meooooooo\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/JLc4P1Yprj",
        "RT @IUAN90: El problema de las pensiones:\n\nVeo constantemente a pol\u00edticos hablando de el problema de las pensiones. Que si subir la edad de\u2026",
        "RT @JakePeralta1714: Jordi Cuixart (@jcuixart) dice que el rey deber\u00eda estar en el banquillo por incitar a la violencia en Catalu\u00f1a. \n\nS\u00ed,\u2026",
        "RT @temple_hispania: @LaRetuerka  est\u00e1 sufriendo \u00a1\u00a1Censura!! por decir verdades como \"pu\u00f1os\" si no lo segu\u00eds os recomiendo que lo hagais #T\u2026",
        "RT @Encar47523292: @BromiusBCN Pues bueno, pues es lo que toca\ud83d\ude01\n#LaSilenciosaCat \n#LaRepublicaNoExisteIdiota \n#155YaCatalu\u00f1a \n#SanchezDimis\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Periodistas andaluces dan la nota aterrorizados al perder las subvenciones\n\nPor primera vez en democracia un colectivo de i\u2026",
        "RT @Encar47523292: @BromiusBCN Bravo por los murcianicos\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#LaSilenciosaCat \n#LaRepublicaNoExisteIdiota \n#SanchezDimision \n#155YaCatalu\u2026",
        "RT @BromiusBCN: El Gobierno murciano lidera una campa\u00f1a de donaciones para conseguir la bandera m\u00e1s grande de Espa\u00f1a.\n\n\u00a0Los organizadores e\u2026",
        "RT @temple_hispania: Entrega de premios al #tontodetwiter espero que lo disfrutes \"CU\u00d1AOOOO!!!\" https://t.co/ifTWaPefhv",
        "RT @JavierMaroto: Todas las familias, Carla: la familia tradicional, la monoparental, la integrada por dos personas del mismo sexo, la reco\u2026",
        "@tabuspain Te sigo \ud83d\udcaa",
        "RT @temple_hispania: Echemos una mano a un Patriota y sigamosle..Gracias!!! https://t.co/votdQ69Cz1",
        "RT @temple_hispania: Yo ya tengo algo que agradecer a @vox_es y es haberle quitado la careta a C's (estuve a punto de votarles) desde el as\u2026",
        "RT @BenemeritosGC: Mientras Extremadura y otras regiones sufren atraso y aislamiento, el miserable de Pedro S\u00e1nchez sube un 18% la inversi\u00f3\u2026",
        "RT @CarrascoMarimar: El Okupa sube al 18% la inversi\u00f3n en Catalu\u00f1a y busca a ERC y PDeCAT esto supone m\u00e1s de 800 millones de euros. El Okup\u2026",
        "RT @Gabriel47124782: Las dem\u00e1s autonomias ?le dar\u00e1n las *gracias*?\n#LaSilenciosaCat \n#MedulaParaDani \n#LaRepublicaNoExisteIdiota \n#12EProuR\u2026",
        "RT @cmgorriaran: Lo demoledor de los PGE de S\u00e1nchez es que tienen premio para los golpistas catalanes. Como pasa con la corrupci\u00f3n en todas\u2026",
        "RT @tabarniaBCN: @ramoncotarelo Pero c\u00edtalo, cobarde. Por cierto, te queda @Santi_ABASCAL para rato... Se os acab\u00f3 el chollo.\n#EspanaViva\n#\u2026",
        "@ramoncotarelo A tu edad y la poca verg\u00fcenza que tienes: vive con ello, tirillas!",
        "RT @JakePeralta1714: @ramoncotarelo Una muerte de una mujer a manos de su hijo y el \"gur\u00fa\" del prus\u00e9s juntos provoca una broma de mal gusto\u2026",
        "RT @cottoncitomio: A este paso cuando me jubile que me hagan la fiesta de despedida en el tanatorio.\nhttps://t.co/RQif8M06q1",
        "RT @JakePeralta1714: @Foreign_Cat @KRLS @BabelRepCat_IT @ancSchweiz Das hat man in Spanien passiert. Wir wollen nur Gerechtigkeit. Niemand\u2026",
        "RT @JakePeralta1714: @Foreign_Cat @KRLS @BabelRepCat_IT @ancSchweiz Deutsche Leute m\u00fcssen wissen, dass #Puigdemont die Verfassung der ganze\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Ingresado un beb\u00e9 de dos meses tras recibir una paliza de su padre en BCN.\n\nEl beb\u00e9 ingreso en Vall d'Hebron y\u00a0el hombre ha\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Estacazo de Losantos a Otero y a la COPE por su tibieza para condenar el golpismo CAT\n\n\"La mayor\u00eda de los medios de comunic\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @BromiusBCN Sin duda ser\u00e1 un bal\u00f3n de ox\u00edgeno para la maltrecha econom\u00eda catalana tan maltratada a consecuencia del Pr\u2026",
        "RT @eltivipata: Irene Montero: \"La gente normal nunca ha ganado nada enfrent\u00e1ndose al vecino sino al poderoso\".\nCamarada, vives en un chale\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @BromiusBCN Que un beb\u00e9 llore no son motivos para hacer lo que hizo el padre.\nY la excusa de la madre, deja mucho que\u2026",
        "RT @ElNinioBeca: Da RT si quieres ver trabajar al Facuo por primera vez en su vida. https://t.co/xZNbcwmp6f",
        "RT @BromiusBCN: Los\u00a0comercios catalanes\u00a0podr\u00e1n abrir al p\u00fablico\u00a0este domingo, que ser\u00e1 el primer\u00a0festivo de 2019 de apertura autorizada en\u2026",
        "RT @gajor35: #LaSilenciosaCat #NoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol #YoSoyGayYvotoaVOX https://t.co/Sv52FFXVcs",
        "RT @rconcas60: https://t.co/MkO6XRRxSg Zp era un maestro en eso de promover medidas compravotos, pero este trepa, mentiroso, mezquino y tra\u2026",
        "RT @ElAguijon_: Los censores de @TwitterEspana me tienen vetado, da RT a este tuit si piensas que mi cuenta puede interesar a tus seguidore\u2026",
        "RT @lamor_laura: Publicado por The Economista ESPA\u00d1A es el mejor pa\u00eds del mundo para nacer,el m\u00e1s sociabl para vivir,el m\u00e1s seguro.Lider mu\u2026",
        "RT @BromiusBCN: @Carmen_PN #LaSilenciosaCat  #LaRepublicaNoExisteIdiota",
        "RT @greenrider2012: @berguetanu @boye_g @JosepBorrellF ah bueno como lo dice el terrorista Boye!!.. me lo creo..usted perdone sr #Idiota qu\u2026",
        "RT @rraip: @Bernat_Doria Y lo dice teniendo a su izquierda al presidente del Parlament y a su derecha al vicepresidente del Govern. Que eje\u2026",
        "RT @FdTabarnia: @Runnermachacon \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n\n#LaSilenciosaCat \n#LarepublicanoexisteIdiota \n#155YaCatalu\u00f1a",
        "\ud83d\udd34 Dos detenidos por una brutal agresi\u00f3n hom\u00f3foba en el metro de #Barcelona en la madrugada.\nUn joven denuncia el ataque gratuito por parte de cuatro j\u00f3venes en el suburbano\n\n#LaSilenciosaCat\n#LaRepublicaNoExisteIdiota\n#EleccionesGeneralesYa\nhttps://t.co/AjRw8jIYrP",
        "RT @antojimeno: Hay colegios concertados,  como los de los escolapios, que pese a su historia, dan una visi\u00f3n nacionalista de Catalu\u00f1a, en\u2026",
        "RT @sashaviering: Como muchos, estoy sin laburo hace mucho tiempo, asi que decidi ponerme un emprendimiento de bikinis, todas hechas a mano\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: \"Una moci\u00f3n para 'regenerar' y convocar elecciones 'lo antes posible' \". Esas fueron sus palabras Sr @sanchezcastejon\u2026",
        "RT @AntoniodlTL: Pues s\u00ed que se mejora con la izquierda, s\u00ed. Sobre todo el que manda @CarmenRevista @MCarmenRiv74 @informercs @MeigaSr @ysa\u2026",
        "RT @BromiusBCN: La madre del beb\u00e9 ingresado en la UCI por una paliza: \u201cEl pap\u00e1 no sab\u00eda que har\u00eda tanto da\u00f1o al beb\u00e9\u201d...\n\nApunta que los mo\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @BromiusBCN Que se recuperen los heridos es lo m\u00e1s importante.\n#LaSilenciosaCat",
        "RT @BromiusBCN: Una fuerte explosi\u00f3n en una panader\u00eda del centro de Par\u00eds deja 12 heridos muy graves, 5 de ellos cr\u00edticos.\n\nEl accidente co\u2026",
        "RT @PtfLaSilenciosa: @BromiusBCN \u00bfPropaganda preelectoral?\nNo, no seamos malpensados.\ud83d\ude0f\n\n#LaSilenciosaCat \n\n\u00bfAlg\u00fan d\u00eda har\u00e1 algo adecuado y\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Oltra\u00a0cit\u00f3 a Arist\u00f3teles\u00a0para recriminar a Iglesias, lo \u00fanico que hace es centrar el todo del sexo, su esencia, en lo que h\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Colau aceptar\u00e1 un debate electoral en la c\u00e1rcel si Joaquim Forn es candidato a la Alcald\u00eda de BCN\n\n\"Creo que no se puede de\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Podemos levanta ampollas y se suma sin condiciones a una marcha en apoyo a ETA.\n\nPor 1era vez de una forma tan expl\u00edcita,\u00a0s\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Un juez impide que se sit\u00fae la escultura de un demonio junto al acueducto de Segovia.\n\nUna asociaci\u00f3n cat\u00f3lica veta el monu\u2026",
        "RT @CCivicaCatalana: Mientras el gobierno de Francia anuncia medidas hist\u00f3ricas para fomentar el franc\u00e9s en todo el mundo con 350M\u20ac, S\u00e1nche\u2026",
        "RT @temple_hispania: https://t.co/Lj0GIIXobQ me he permitido subir a mi humilde canal de youtube un video de zascasss de @Santi_ABASCAL en\u2026",
        "RT @inma_ben: Zaplana no es Bolinaga. Debemos hacer ver a la jueza que lleva el caso la incoherencia de sus actos. Firma la petici\u00f3n  https\u2026",
        "RT @stelac10: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8La forma en que los periodistas y tertulianos al servicio del chavismo espa\u00f1ol atacan e intentan acorralar en la televisi\u00f3n\u2026",
        "RT @MarleneDiafano: Pedro S\u00e1nchez empobrece a Espa\u00f1a con tal de quedarse unos meses m\u00e1s con el Falcon y vivir en la Moncloa...\nLas urnas le\u2026",
        "RT @CCivicaCatalana: Para esto sirven las embajaditas: el hermano de Carod, la hermana de Guardiola, la hija del consejero,.... Esto es el\u2026",
        "RT @Nanchinho: El voto de Ortega Lara os produce miedo mientras que el de Arnaldo Otegi esperanza.\n\nMe ten\u00e9is que perdonar, pero vuestra su\u2026",
        "RT @puigmelont: @ElNinioBeca @ElAguijon_ \ud83c\udfb6Y cojo otra subvenci\u00f3n, y la tiro por el retrete, y ya son 820 subvenciones que el retrete se ha\u2026",
        "RT @piedradura0: Entonces @gabrielrufian @cupnacional @Arran_jovent\nPara ser democr\u00e1ta hay que hacer como estos delincuentes?\n#LaSilenciosa\u2026",
        "RT @HablamosE: Todo lo que sea disolver el uso del espa\u00f1ol en los escritos oficiales es tarea de quienes no s\u00f3lo persiguen la tiran\u00eda de la\u2026",
        "Qu\u00e9 JETA tienen. Se acab\u00f3 tomar por tontos a los ciudadanos. Ning\u00fan pol\u00edtico, politicucho o partido, sea nuevo o viejo.\n\n#GameOver\n#EleccionesGeneralesYa\n#EleccionesYa\n#EleccionesConListasAbiertasYa\n#YoNoSoyFachaSoyEspa\u00f1ol",
        "RT @BromiusBCN: Rahola le quedan cuatro d\u00edas en TV3.\n\n\"Esta vez, ni las groseras presiones de Mas -que es quien llam\u00f3 a la televisi\u00f3n p\u00fabli\u2026",
        "RT @BromiusBCN: Casado elige dos perfiles \"duros\" para las candidaturas a la Comunidad y el Ayuntamiento.\n\nD\u00edaz Ayuso, una opci\u00f3n \"sin comp\u2026",
        "RT @5observador90: \u25cf S\u00e1nchez entr\u00f3 prometiendo dar a los espa\u00f1oles el derecho de votar en ELECCIONES. Pero:\n\n- VENDE el pa\u00eds a los que lo o\u2026",
        "RT @cottoncitomio: Donar m\u00e9dula no es dif\u00edcil, un ratito y puedes salvar la vida a personas como Dani, record\u00e9moslo la pr\u00f3xima vez que done\u2026"
      ]
    }
  }
}