{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Colombia ahora cuenta con una nueva Pol\u00edtica de #SeguridadDigital https://t.co/5Zi1TeUAG5",
        "Aprobaci\u00f3n y lanzamiento del nuevo Conpes de #SeguridadDigital https://t.co/nxyeMMxmA1",
        "@Ministerio_TIC te financia certificaciones, diplomados y cursos en \u00e1reas TI https://t.co/PqYINkRlkz https://t.co/ZZgCB5u6sa",
        "RT @itinsecure: @jfbejarano Jeimy Cano - Cinco premisas de la delincuencia digital - https://t.co/SBZcLoayrf",
        "RT @marisabelmejia: En D\u00eda Nacional. de la memoria y solidaridad con las v\u00edctimas,  llegamos a Villavicencio #PorLosSobrevivientes https://\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Compras p\u00fablicas.Hay que trabajar por la cultura de la legalidad - La Naci\u00f3n https://t.co/nGt7Omh9CW @Ministerio_TIC ht\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Art\u00edculo para el an\u00e1lisis: Data-brokers': as\u00ed son los traficantes de tu intimidad en internet | GQ https://t.co/g4rFWnm\u2026",
        "RT @lunadavid: \u00bfNecesitas aprender ingl\u00e9s? Con los cursos gratuitos de #SENABiling\u00fce lo puedes hacer. Inscr\u00edbete https://t.co/WWO2aMfldt",
        "Conoce detalles de la pol\u00edtica de #SeguridadDigital en Foro Gesti\u00f3n de Riesgos. Inscripci\u00f3n https://t.co/wnHWgOXChM https://t.co/bqWLVOjEAJ",
        "RT @marisabelmejia: A las 10:00 pm iniciar\u00e1n las 5 horas de #maratonmundialprogramaci en Tailandia! Todos con Colombia! @Ministerio_TIC htt\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Conoce qui\u00e9n era Manuel Murillo Toro y cu\u00e1l fue su contribuci\u00f3n al desarrollo de las comunicaciones en Colombia\nhttps:/\u2026",
        "Prot\u00e9jase de la delincuencia cibern\u00e9tica y siga estos tips de seguridad digital  - https://t.co/58oSQe3Vfi V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "RT @ENTERCO: Linkedin sufri\u00f3 un ataque m\u00e1sivo en el que se ver\u00edan afectadas hasta 117 millones de cuentas\nhttps://t.co/uKGXJ3qnjN https://t\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Cuarta revoluci\u00f3n industrial y desempleo https://t.co/gcJ9iUce1f v\u00eda @ELTIEMPO @Ministerio_TIC @Hugo_Sin_Triana @jfbeja\u2026",
        "T\u00fa eres parte importante para promover la seguridad. Inscr\u00edbete - Foro Gesti\u00f3n de Riesgos https://t.co/wnHWgOXChM https://t.co/Bq2ZADKUtu",
        "@Ministerio_TIC Desde #CybersecurityPolicy #Workshop #Israel queremos decirles #YoAmoInternet https://t.co/t65sup2zLK",
        "RT @marisabelmejia: #YoAmoInternet desde Tailandia porque nos acerca al mundo y nos hace m\u00e1s competitivos! @Ministerio_TIC @lunadavid https\u2026",
        "RT @marisabelmejia: #YoAmoInternet porque me permite enviarles este saludo desde la Marat\u00f3n Mundial de Programaci\u00f3n en Tailandia https://t.\u2026",
        "#YoAmoInternet y evito realizar transacciones o pagos en redes p\u00fablicas. @Ministerio_TIC https://t.co/FbH4vPUx1b",
        "#YoAmoInternet y me protejo. Por eso no doy, ni publico mis datos personales en redes sociales.  @Ministerio_TIC https://t.co/JYu5FKB3Q1",
        "#YoAmoInternet y conozco los riesgos. Frecuentemente realizo copias de seguridad a mis archivos. @Ministerio_TIC https://t.co/21C8PSCQHo",
        "#YoAmoInternet por eso solo realiz\u00f3 compras y tr\u00e1mites en l\u00ednea en sitios confiables. @Ministerio_TIC https://t.co/inryQNRc6h",
        "#YoAmoInternet por eso accedo a servicios utilizando contrase\u00f1as seguras y cambi\u00e1ndolas frecuentemente. https://t.co/kPBq0o9TwF",
        "RT @lunadavid: Hoy es el d\u00eda mundial de Internet, les comparto mi columna \"As\u00ed se conecta Colombia\"  https://t.co/AeaSUqtk8h v\u00eda @ELTIEMPO\u2026",
        "@Ministerio_TIC Desde #CybersecurityPolicy #Workshop #Israel les digo porque #YoAmoInternet https://t.co/6COmLaxsMY",
        "#YoAmoInternet porque es una herramienta poderosa para tener un Gobierno m\u00e1s eficiente y m\u00e1s transparente. https://t.co/sPeID0dYNB",
        "Expertos debatir\u00e1n sobre #SeguridadDigital en el Foro de Gesti\u00f3n de Riesgos https://t.co/wnHWgOXChM https://t.co/3TnHETsvOb",
        "RT @JorgeFloresPPAA: Ciberacoso, formas de hacer da\u00f1o usando Internet. Tema de @reportve hoe en @24h_tve. Directo en 2 min. https://t.co/TT\u2026",
        "Feliz d\u00eda a  todos los maestros que ponen el alma al compartir sus conocimientos e impartir ense\u00f1anzas. https://t.co/ZdvXtLLyQj",
        "RT @Ministerio_TIC: #YoAmoInternet porque es una fuente de empleo https://t.co/ky4sJkdy2F | \u00danete a la celebraci\u00f3n https://t.co/yhJk9FTW42",
        "RT @colombiadigital: Con las #TIC hay oportunidades de cerrar la brecha digital en la educaci\u00f3n @EvaristoG https://t.co/Iv8IYYyhk8 https://\u2026",
        "RT @Gobiernoenlinea: Los verdaderos ciudadanos digitales impactan positivamente su entorno gracias a las TIC \u00a1Ingresa ya a https://t.co/i66\u2026",
        "RT @identidadrobada: Entrevista a Julio Ardita \u201cLa Justicia logra pocas condenas\u201d https://t.co/D6GZjb30Sc",
        "RT @Ministerio_TIC: Prep\u00e1rate el D\u00eda Mundial de Internet | S\u00edguele la pista a #YoAmoInternet y \u00fanete a la celebraci\u00f3n https://t.co/OMOYDerO\u2026",
        "CERTs deben desarrollar capacidades de \"Memory forensics\" para enfrentar fileless malware  #WorldBankCyberWorkshop #Israel @Ministerio_TIC",
        "Ataque Banco Central de Bangladesh fue basado en fileless malware #NuevaAmenaza #WorldBankCyberWorkshop #Israel @Ministerio_TIC",
        "RT @linamariatabord: @Ministerio_TIC y @larepublica_co realizar\u00e1 Foro de Gesti\u00f3n de Riesgos de Seguridad Digital https://t.co/zzarQDhlO0 ht\u2026",
        "80% de ciberincidentes parten de un enlace que no se debi\u00f3 seguir @Ministerio_TIC #CyberWorkshop #WorlBank #Israel https://t.co/t9qyfaAqmO",
        "RT @RevistaDinero: CEOs colombianos conf\u00edan en sus empresas a pesar de la incertidumbre econ\u00f3mica. &gt;&gt; https://t.co/2rqw4mXK7n https://t.co/\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Esta es la historia detr\u00e1s del Ed Murillo Toro donde funciona el @Ministerio_TIC https://t.co/DIEgYKBWJ5 https://t.co/L\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Conoce los detalles de la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital en el Foro Gesti\u00f3n de Riesgos \n| Inscripci\u00f3n sin costo ht\u2026",
        "RT @DiegoTrujilloD: Mi agradecimiento y felicitaciones a @Ministerio_TIC por su iniciativa #BusinessDayAppsCo https://t.co/zOVNSUKRtb",
        "RT @marisabelmejia: Tenemos Pol\u00edtica de #SeguridadDigital xa propiciar un entorno confiable a los cbianos @Ministerio_TIC  @webcongress htt\u2026",
        "RT @linamariatabord: Los tres pilares de la @gobnarino: Gobierno Abierto, Econom\u00eda Colaborativa e Innovaci\u00f3n social @camiloromero https://t\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: \"La tecnolog\u00eda est\u00e1 impactando absolutamente todos los sectores de la econom\u00eda\" @lunadavid en Pasto, Nari\u00f1o https://t.c\u2026",
        "RT @SadyPosada: Portal para denunciar acoso, casos o ni\u00f1os en riesgo https://t.co/hI2dRrXUat #Embajadores2016 #MinTIC #PoderDigital https:/\u2026",
        "RT @RedPaPaz: Usted puede ayudar a proteger la infancia y adolescencia si DENUNCIA #TeProtejo www.TeProtejo-org http://t.co/35uMevyc",
        "RT @RostrosdlaTrata: Gracias a http://t.co/FqOAdojP4u se han bloqueado 486 sitios web con contenido inapropiado #Colombia #Teprotejo.org ht\u2026",
        "RT @VocesdeDerechos: Conocemos el canal d denuncia virtual www.teprotejo. org?  Te invitamos a ingresar y a explorar sus contenidos @uninun\u2026",
        "RT @JesusEraso28: No duden en solicitar la conferencia de @EnTICconfio y adquirir el #PoderDigital \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb  https://t.co/mVFO97llPd",
        "RT @EnTICconfio: Conoce qu\u00e9 es el #Ransomware y aprende a evitarlo https://t.co/5dgfFJS49Q https://t.co/Lpp5nWDR1z",
        "RT @emilianamdz: Sab\u00edas que pueden secuestrar el SO o la informaci\u00f3n de los equipos y piden recompensa para restaurarlos? #ransomware https\u2026",
        "Conoce los detalles de la nueva pol\u00edtica de #SeguridadDigital en el Foro Gesti\u00f3n de Riesgos. Inscripci\u00f3n sin costo https://t.co/wnHWgOXChM",
        "Se realizar\u00e1 Foro de Gesti\u00f3n de Riesgos en Seguridad Digital https://t.co/NRub7fZyvE",
        "RT @colombiadigital: El sistema #biom\u00e9trico que valida la identidad de los comerciantes a trav\u00e9s de su huella https://t.co/wms2GlLCjh",
        "RT @linamariatabord: 2da Olimpiada Intercolegiada de Programaci\u00f3n. #FF @RedProgramacion y @futurodigitalm por promover esta iniciativa http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: El inventor del m\u00f3vil anuncia la pr\u00f3xima gran tecnolog\u00eda https://t.co/VD9yY6b9W2 via @ActualidadRT @Ministerio_TIC @jfb\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Nuestro gran reto: la adopci\u00f3n masiva del modelo de seg y privacidad de TI @Ministerio_TIC  @webcongress https://t.co/M\u2026",
        "Licitaci\u00f3n para nuevo Acuerdo Marco de Precios de Conectividad - https://t.co/cgAHCWwG3r V\u00eda @Ministerio_TIC",
        "@Ministerio_TIC  y @larepublica_co realizar\u00e1n el foro de Gesti\u00f3n de Riesgos de Seguridad Digital, el 24 de mayo - https://t.co/fP32zDiuDg",
        "RT @marisabelmejia: 10 tendencias q impulsan la digitalizaci\u00f3n del sector tur\u00edstico @hosteltur https://t.co/UcMdIu65jz @Ministerio_TIC http\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Dispuestos xa dar inicio a #webcongress nuevas formas de ver la econom\u00eda @larepublica_co #innovaci\u00f3n @Ministerio_TIC ht\u2026",
        "RT @CRCCol: El Comisionado @wilchesjm explica las medidas contra el hurto de celulares a periodistas. https://t.co/e684QFy1oG",
        "RT @Ministerio_TIC: Los ciudadanos deben brindar la informaci\u00f3n en caso de robo de celular para facilitar labor de autoridades. https://t.c\u2026",
        "RT @marisabelmejia: @la_esfera @jfbejarano Buenos d\u00edas,  cada entidad del Estado realiza sus procesos de selecci\u00f3n, estar atento a convocat\u2026",
        "Que no le \u2018secuestren\u2019 su informaci\u00f3n https://t.co/SB2mWwYrqy v\u00eda @elheraldoco",
        "El Director de TI es importante en las entidades del Estado, toma decisiones estrat\u00e9gicas https://t.co/uNKyKRSJRj https://t.co/19FHUyrwZo",
        "RT @marisabelmejia: Crean un robot social capaz de atender a los clientes - ESMARTCITY https://t.co/3nltZjc48G @Ministerio_TIC https://t.co\u2026",
        "https://t.co/4xqWuPvtNs",
        "RT @urnadecristal: Sabes que te cri\u00f3 una mam\u00e1 colombiana porque un tu lonchera no falt\u00f3 el jugo de guayaba #D\u00edaDeLaMadre https://t.co/ulSdh\u2026",
        "RT @lunadavid: En el #D\u00edaDeLaMadre conoce a Lina Cano una mam\u00e1 a la que el #Teletrabajo en @nutresa le cambi\u00f3 su vida https://t.co/YNfKZ0pt\u2026",
        "RT @colombiadigital: Una explicaci\u00f3n simple. \nReferirse a Internet, no es lo mismo que a web #Frasedeld\u00eda https://t.co/spcC2eJ1tt",
        "RT @colombiadigital: Avances de #IoT continuar\u00e1n transform\u00e1ndose en beneficios tangibles para la gente @Cisco https://t.co/HnQqIVtLCT",
        "RT @Ministerio_TIC: \u201cEl Director de TI es un actor fundamental en las entidades del Estado,toma decisiones estrat\u00e9gicas @Marisabelmejia htt\u2026",
        "RT @CanalTR3CE: El @Ministerio_TIC le apuesta con tecnolog\u00eda a reducir la pobreza en Colombia. Conoce c\u00f3mo https://t.co/6t9UjEcZMu #Ciudady\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: En #ViveDigitalTV la Vice TI @marisabelmejia nos cuenta qu\u00e9 es un CIO y qu\u00e9 le aportan al pa\u00eds #CiudadyRegi\u00f3n https://t\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Felicitamos a las mam\u00e1s que se apropian de la tecnolog\u00eda para continuar aprendiendo #D\u00edadelaMadre https://t.co/R3Shx6vD\u2026",
        "RT @linamariatabord: Dos firmas colombianas, finalistas de competencia global de innovaci\u00f3n: https://t.co/9Ic69C6cLO https://t.co/wlUxYJMNKT",
        "El cambio de chip que necesitan los CEO https://t.co/9CH8QTnOs4 v\u00eda @RevistaDinero",
        "RT @marisabelmejia: \u00bfPor qu\u00e9 todas las empresas quieren tener un analista de datos? https://t.co/1HQftkzzJE @Ministerio_TIC https://t.co/xL\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Sab\u00edas que la contrase\u00f1a celebra hoy su d\u00eda? https://t.co/IUJBwaZ9HW @Ministerio_TIC @jfbejarano @johanapimiento https:\u2026",
        "RT @marisabelmejia: Predicciones sobre #BigData en 2016 para ir un paso adelante tecnol\u00f3gicamente https://t.co/6Z2vezToNZ @lunadavid https:\u2026",
        "-Con\u00e9ctate al lanzamiento de la campa\u00f1a #PuntosdePaz en Quibd\u00f3. Con\u00e9ctate v\u00eda streaming aqu\u00ed--&gt;https://t.co/PC5sWP6s1k",
        "RT @BluRadioCo: Santos insisti\u00f3 en que el plebiscito por la paz se dar\u00eda 2 o 3 meses despu\u00e9s de la firma del acuerdo final #VocesySonidos",
        "RT @marisabelmejia: En #Sal\u00f3nDeInform\u00e1tica @Acis_co Los profesionales TI deben tener un rol activo en el desarrollo social del pa\u00eds https:/\u2026",
        "RT @Acis_co: #Sal\u00f3nDeInform\u00e1tica 'Colombia debe ser un referente en materia de Big Data' @Ministerio_TIC  @Gobiernoenlinea https://t.co/Tf4\u2026",
        "RT @Ministerio_TIC: Sigue en vivo, desde las 4:00 p.m. el cierre de #DemoDayAppsCo en #Exponegocios2016 https://t.co/s6OO9IDOUB https://t.c\u2026",
        "Hoy @johanapimiento @Hugo_Sin_Triana y @jfbejarano hablando sobre la pol\u00edtica y estrategia TI en Colombia. https://t.co/pAltyHAauz",
        "RT @Ministerio_TIC: .@jfbejarano participa en el #Sal\u00f3ndeInform\u00e1tica y explica el reto de los directores de TI en entidades p\u00fablicas https:\u2026",
        "Buscamos establecer y fortalecer las funciones de los l\u00edderes de TI en las entidades p\u00fablicas #PanelGobiernoACIS https://t.co/eH7kYftCD1",
        "RT @Acis_co: #Sal\u00f3nDeInform\u00e1tica Damos inicio a la 1ra conferencia de la tarde \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Colombia? Visi\u00f3n del gobierno https://t\u2026",
        "Queremos transformar el rol de los l\u00edderes TI en entidades p\u00fablicas para generar mayor transparencia en el servicio https://t.co/yGw1CWjHIO",
        "Estamos en la XXXV Sal\u00f3n de la inform\u00e1tica hablando de la Estrategia TI en Colombia.",
        "Ent\u00e9rese qu\u00e9 est\u00e1 pasando en el mundo acerca de ciberseguridad y derechos digitales https://t.co/50gNk5JYeW v\u00eda @elespectador",
        "RT @lunadavid: \"Los medios deben aprovechar la bonanza digital\" https://t.co/5eZfzMjg4H v\u00eda @RevistaSemana",
        "RT @elcolombiano: 3. La casa es \"inteligente\": todo se controla a trav\u00e9s de dispositivos como el celular y tabletas #Twittercr\u00f3nica https:/\u2026",
        "RT @Portafolioco: \"Este a\u00f1o vemos m\u00e1s \u00e1nimo para invertir en tecnolog\u00eda\": @ricoh https://t.co/yJ7lalz4zj https://t.co/1zvbffxLPK",
        "RT @urnadecristal: Con el #SistemaBiom\u00e9trico nadie se podr\u00e1 hacer pasar por ti para cometer delitos, robos o cualquier fraude notarial. htt\u2026",
        "RT @ANTVColombia: La pluralidad da mejores oportunidades para el sector y para la industria: @lunadavid",
        "RT @EnTICconfio: \u00bfTe gusta realizar compras en l\u00ednea? Ten esto en cuenta: https://t.co/FswdIJGW0u"
      ]
    }
  }
}