{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @dani_jimenez: @baradit En el Puente Bulnes sobre el R\u00edo Mapocho, el 12 de Octubre de 1973, son fusilados 14 pobladores de #PuenteAlto,\u2026",
        "RT @martinmazur: Al Maestro Tab\u00e1rez le pregunt\u00e9 c\u00f3mo manejaba los egos de las estrellas en el vestuario: \u201cLas estrellas est\u00e1n en el firmame\u2026",
        "RT @siquieresmelees: #LosNi\u00f1osPrimero en mojarse https://t.co/1Qv9nsVEpn",
        "RT @craigchek: https://t.co/CGlxQM9xHt",
        "RT @HistoriaEnFotos: La gran foto del partido de Argentina vs Francia tomada por Mahmoud Khaled de EFE:  El disparo de Griezmann al travesa\u2026",
        "RT @historylvrsclub: Patrick Chauvel Girls of the IRA Belfast Northern Ireland 1969 https://t.co/5h7Juo5dvL",
        "RT @XHNews: Navy divers take part in rescue operation for 12 teenagers and their football coach in northern Thailand, who were missing in f\u2026",
        "RT @elOrdenMundial: Fusako Shigenobu, fundadora y l\u00edder del Ej\u00e9rcito Rojo Japon\u00e9s, entrenando en L\u00edbano en 1972. Actualmente tiene 73 a\u00f1os\u2026",
        "RT @filmcommchile: Parque Nacional Lauca en #Putre, #Arica y #Parinacota. Parte de Red Mundial de Reservas de la Bi\u00f3sfera con bellos paraje\u2026",
        "RT @sebastia_me: Este estudiante de ingenier\u00eda dise\u00f1o un \"airbag\" para celulares que se activa cuando est\u00e1 cayendo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/hDr790jT\u2026",
        "RT @CEspinozaQ: [Video] Corte de Apelaciones de Concepci\u00f3n acoge recurso de amparo y declara ilegal el procedimiento de carabineros, ordena\u2026",
        "RT @pacv101217: \"Facho con CTA. RUT \"\nMuy fino el concepto..me gusta...lo adopto. https://t.co/mw4msOqn40",
        "RT @fayerwayer: El terremoto del 19 de septiembre podr\u00eda haber alterado el ADN de los mexicanos. \u00bfPudo haber pasado esto en otros sismos al\u2026",
        "RT @elmostrador: [@elmomercados] Mineras celebran retiro de proyecto de ley de glaciares de Bachelet https://t.co/7k74fwPyqO https://t.co/F\u2026",
        "RT @PipeHenriquezO: Ministro \u00c1lvaro Mesa procesa a exfiscal militar Alfonso Podlech por homicidios y apremios en recintos militares. https:\u2026",
        "RT @relaves_org: Interesante columna de @elmostrador sobre impacto de #MineraEscondida en #SalardeAtacama, \"Cuando nos detenemos a pensar e\u2026",
        "RT @biobio: \ud83d\udd34AHORA | Desempleo subi\u00f3 a un 7% durante el trimestre marzo-mayo https://t.co/OhaU9IlK6x https://t.co/UKmCGht2aK",
        "RT @Aleeeexis: Y hoy la Bolsa de Santiago reporta su peor semestre en 5 a\u00f1os!!!! Y adivinen quien estaba hace 5 a\u00f1os... si, el mismo! https\u2026",
        "RT @marcelodiazd: Peor ca\u00edda de la bolsa desde 2013 Gob explica x incertidumbre econ\u00f3mica mundial. Cuando ten\u00edamos dificultades hace 1 \u00f3 2\u2026",
        "RT @rodricarvajal: Ah\u00ed est\u00e1 el nefasto \u201cplan colombia\u201d gringo instalado en Wallmapu. El fascismo institucional chilensis imita al \u201ccomando\u2026",
        "RT @1524patricia: En la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda el temporal dej\u00f3:\n\n- inundaciones,\n- derrumbes,\n- gente aislada,\n- puentes cortados,\n- desbo\u2026",
        "RT @cabrogoogleao: LA EXPRESI\u00d3N ECOLECU\u00c1 VIENE DE LOS BOMBEROS \n\nESTOY SHOCKED https://t.co/gzNXbvwEYE",
        "@johannwegmann Entonc3s c\u00f3mo se llamaba la hija de candinsky?",
        "@johannwegmann Te falt\u00f3 la yuca",
        "#scifi #cifi https://t.co/11c5N3EVoB",
        "RT @rodrigo_sm: Fui secuestrado el 13-10-1973, tenia 13 a\u00f1os, me dieron 4 tiros en la cabeza, rociaron mi cuerpo con combustible, me quemar\u2026",
        "RT @BorisYopo: Estoy en Alemania ...aqu\u00ed lo que dijo el nuevo Ministro de Cultura de Pi\u00f1era, no s\u00f3lo le habr\u00eda significado la destituci\u00f3n i\u2026",
        "RT @Guillogo_: Ayer pap\u00e1 deber\u00eda haber cumplido 65 a\u00f1os. Hace 39 a\u00f1os que la dictadura c\u00edvico militar lo desapareci\u00f3. Hace casi 4 d\u00e9cadas q\u2026",
        "RT @AlAire_Libre: acercamiento https://t.co/XsN1mU6BDH",
        "RT @reypatagonia: Les compartimos la entrevista @elmostrador de hace 4 a\u00f1os que se volvi\u00f3 viral. El pasado hist\u00f3rico no se puede borrar: \"E\u2026",
        "RT @AlAire_Libre: en Bolivia. https://t.co/EEXFb4Nnjc",
        "@johannwegmann https://t.co/TJlKXf4WWJ",
        "RT @siquieresmelees: Qui\u00e9n dijo Yeta ? https://t.co/bxm33AcdFA",
        "RT @SismoMundial: NEVADOS DEL #CHILLAN\n\nVideo captado del pulso eruptivo hoy, recordemos que este a\u00f1o un evento similar ocurrio en Japon co\u2026",
        "RT @cfariasvega: El #NevadosDeChillan tuvo una explosi\u00f3n hace poco rato. Si bien hay explosiones espor\u00e1dicas, esta fue muy grande, y se pud\u2026",
        "RT @Luitzsche: Familiares de detenidos desaparecidos en misa por v\u00edctimas de Lonqu\u00e9n, 1979.\n\ud83d\udcf7: Luis Navarro https://t.co/c5SUWbN4pl",
        "RT @CaliaDomenico: Baboons are scary as hell https://t.co/geFd7aSxNB",
        "RT @jcreyess: El costo de los peajes y tag se reajustan, por contrato, IPC mas IVA, todos los a\u00f1os.\nPropongo que ese sea el piso del aument\u2026",
        "RT @papurri_pop: Sab\u00edan que Finlandia es un pa\u00eds que pr\u00e1cticamente no tiene riquezas naturales, tienen s\u00f3lo un 6% de suelo f\u00e9rtil, y basa s\u2026",
        "RT @activacongreso: Ya son las 12 y hoy se juega el partido.\nLas pibas versus el medioevo. https://t.co/O11clqUPXL",
        "RT @Artenorte: #DelAyer\nCuando #LANChile llegaba a #Cha\u00f1aral\n#Atacama #NortedeChile\nCc @alb0black https://t.co/kfyjWhmKT8",
        "RT @claudiarhoz: justicia divina https://t.co/3dCNFPL98D",
        "RT @pichuzelaya: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Lula es oficialmente candidato \u2665\ufe0f #LulaLivreJ\u00e1! https://t.co/9g8Z8r8UiI",
        "RT @andres20ad: Luis Gnecco reclama contra qui\u00e9nes tienen en la pantalla a Patricia Maldonado y Raquel Argando\u00f1a. Yo reclamo contra qui\u00e9nes\u2026",
        "RT @CaliaDomenico: #Saturn emerged from behind the #Moon https://t.co/q0Q2rf3pbj",
        "RT @karen_66: Abogado que otorg\u00f3 libertades a reos de Punta Peuco es socio de ex coronel procesado en causa de DD.HH. https://t.co/VQaHbFR7\u2026",
        "RT @Piureman: Si los cruzas en las calles, al\u00e9jate: tu vida podr\u00eda estar en riesgo.\nEstos son 4 de los sicarios de la dictadura liberados p\u2026",
        "RT @fjdiazherrera: @sebastianpinera es responsable de retroceso econ\u00f3mico. No ha puesto \u00e9nfasis en diversificar matriz productiva, ha fomen\u2026",
        "RT @PiensaPrensa: VIDEO PROMOCIONAL  #ElOnceYoParo  Organizaciones Sociales y el pueblo descontento convocan a PARO NACIONAL y Marcha para\u2026",
        "RT @treintona_cl: f\u00edjense que a penas le gritan \"ladr\u00f3n\" a Pi\u00f1era, se le viene el tic. Qu\u00e9 enfermedad tendr\u00e1? \ud83e\uddd0 https://t.co/QXJwmDUMca",
        "RT @MattyLL: Esta orden de compra probablemente no tenga nada de ilegal... pero me pareci\u00f3 que merec\u00eda una menci\u00f3n especial... https://t.co\u2026",
        "RT @DoctoraGenna: creo que lo mejor es #QueSeVayaPi\u00f1era https://t.co/oDYDOwBCyu",
        "RT @Grillojuris: \"la bancada de los desaparecidos \" debe ser una de las fotos m\u00e1s dram\u00e1ticas que he visto ... https://t.co/my3QhCy2rY",
        "RT @karinalakarina: El 23 de mayo de 2018 el derechista Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era anunci\u00f3 al pa\u00eds la llamada \"Agenda Mujer\". Hoy, en votaci\u00f3n en la\u2026",
        "RT @lafundacionsol: A comienzos de 2013, el economista chileno que hace clases en Cambridge, Jos\u00e9 Gabriel Palma, describ\u00eda en una columna e\u2026",
        "RT @elOrdenMundial: Varios pa\u00edses reclaman una parte de la Ant\u00e1rtida. Algunos, de hecho, se disputan el mismo territorio: https://t.co/3YlW\u2026",
        "RT @inpolitic: @amigosaharaui @AminaBenInt @esilvacuadra @losotrosjudios @arayamas @rodriguzricard2 @embpalestina @FedPalestina Sin olvidar\u2026",
        "#scifi #cifi https://t.co/ZrnApArhMq",
        "RT @StormchaserUKEU: Catastrophic flash #flooding in Schann am Arlberg, Austria this evening 1st August! Thanks to @c_s_70 for reporting!!\u2026",
        "RT @io9: Sarah Connor makes a most badass return in the first official image from the next Terminator https://t.co/cdQhHx2ZIV https://t.co/\u2026",
        "Cuando Chile quiso vender la Isla de Pascua a los nazis | Cultura | EL PA\u00cdS https://t.co/dCUW67b8Vi",
        "RT @PiensaPrensa: Tres de los 5 beneficiados con la libertad condicional est\u00e1n condenados por torturas y secuestro permanente de Alonzo Laz\u2026",
        "Corte Suprema ordena restituir s\u00edmbolo tot\u00e9mico  a comunidad ind\u00edgena en Panguipulli https://t.co/RONaEvK5dk v\u00eda @DiarioConst",
        "Ministro Mauricio Oviedo Expone en Seminario de Antropolog\u00eda jur\u00eddica realizado en Arica - https://t.co/gfcsmhBcQL #GoogleAlerts",
        "RT @CRCiencia: As\u00ed se ver\u00edan los habitats impresos en 3D que NASA quiere construir en Marte https://t.co/KKjNB6emV3 via @nmas1org #Cosmos h\u2026",
        "RT @expatodelagente: Falla en el avi\u00f3n Boeing 767 de la Fach. Que traslada al Presidente Pi\u00f1era. Retrasa los planes del mandatario que a es\u2026",
        "RT @fidelsaavedrab: Si esto pasara en Argentina, por ejemplo, saldr\u00eda una multitud a la calle. Ac\u00e1 estamos dormidos y s\u00f3lo nos interesa com\u2026",
        "RT @Just_pinkfloyd: David Gilmour \ud83c\udfb8\ud83c\udfb8\ud83c\udfb8 https://t.co/R0zqW3v1yr",
        "RT @papurri_pop: Pablo Mackenna trat\u00f3 de miserables a los que siguen callando el destino de los desaparecidos de la dictadura https://t.co/\u2026",
        "RT @QuoteBeauties: Be careful with your word's.. https://t.co/KEcOrtBJ1X",
        "RT @UWeones: Porque todos sabemos que Pinochet era ingeniero el\u00e9ctrico y era \u00e9l mismo el que se sub\u00eda a los postes a arreglar los problemas\u2026",
        "RT @ElitoCorrales: Delincuencia a plena luz del d\u00eda. https://t.co/KeTB4y9ygK",
        "@ManenaAc https://t.co/gssLIfEcVn",
        "RT @EncuestaExpress: USTED, \u00bfAPRUEBA O DESAPRUEBA LA GESTI\u00d3N DE @sebastianpinera?\n\n#EstaPasandoMBD #HolaChileTeAcompana #DesayunoGustoMG #L\u2026",
        "RT @Leila_Nash: Ha muerto mi madre Ana Luisa S\u00e1ez V\u00e1squez, madre de Michel Selim Nash S\u00e1ez. Ha partido sin encontrar a su hijo en esta tier\u2026",
        "RT @descifraguerra: La adolescente palestina Ahed Tamimi (17 a\u00f1os) es puesta en libertad tras pasar 8 meses en prisi\u00f3n por abofetear a un s\u2026",
        "RT @claudiarhoz: @lam_roxany totalmente de acuerdo, me parece muy raro que la gente espere que k rubilar se ponga contra su jefe y su l\u00edder\u2026",
        "RT @taimante: En este momento nuevo ingreso a lof co\u00f1omil epuleo. Lof de esta noticia, el terror de un allanamiento nocturno.!!\nOtra practi\u2026",
        "RT @DoctoraGenna: \u00e9sto es gravissimo y muestra lo mal que le funciona el cerebro a los pacos y al ministro de interior @inddhh https://t.co\u2026",
        "RT @Marccella85: Machi Celestino C\u00f3rdova deja su rewe y regresa a Hospital de Nueva Imperial https://t.co/mJsIwWT9XE",
        "RT @goveme: \ud83d\ude4f #Hereje https://t.co/ZXoT3FdfLL",
        "RT @_nataliajaviera: Estoy estudiando por mi cuenta para dar la PSU.\nNi mi mam\u00e1 ni yo podemos pagar un Preuniversitario, as\u00ed que estoy reco\u2026",
        "\u201cIncendio\u201d en la Conaf: Funcionarios califican al director y el ministro de Agricultura de ser los \u201csepultureros\u201d de la entidad https://t.co/Fv4Na93hsC",
        "RT @gabrifsar: Sinceramente creo que no tenemos un Presidente en sus cabales, el tipo que nos gobierna (lamentablemente) tiene m\u00e1s de una t\u2026",
        "RT @Hipokinetico: Oiga, @ceciliamorel, usted, como una persona influyente, \u00bfno podr\u00eda intervenir para que algo como esto no vuelva a sucede\u2026",
        "RT @MOSkETON: Monte Everest \u00bfEl basural m\u00e1s alto del mundo? https://t.co/KdnEHWeg9b v\u00eda @latercera",
        "RT @MOSkETON: Inacaliri desde las alturas #AltoLoa #Calama inolvidable... Sue\u00f1os MET\u00c1LICOS \ud83e\udd18\ud83d\udc80\ud83e\udd18para todos @angeliquearaya @CaminosdeChile @A\u2026",
        "RT @HistoriaEnFotos: Foto del a\u00f1o de National Geographic https://t.co/hspBJDeOxj",
        "RT @Aptimate: En marcha por el aborto libre que convoc\u00f3 a m\u00e1s de 25.000 personas, 3 mujeres fueron atacadas bryralmente x fundamentalistas\u2026",
        "RT @Pillerin_: Qui\u00e9n es mejor Ministro de Educaci\u00f3n ????\n\n\ud83d\udd01 Retwitt: Piedrita\n\u2611\ufe0f Like     : Varela https://t.co/r0e0mvk4V0",
        "RT @_Aqueleyoyo: Hice un peque\u00f1o compilado de Pi\u00f1era haciendo deporte https://t.co/RZILvLKZYV",
        "RT @FURVAN22: Iba a tirar el chiste de que son mejores las completadas que los bingos, pero de verdad no puedo dejar pasar esto.\nUn weon qu\u2026",
        "RT @tolerranciasebo: #informeespecial https://t.co/x7EMEErbvv",
        "RT @jgalemparte: Un pelota me dice una sigla es una sigla que tanta cosa. Claro el servicio de inteligencia de Alemania se llama Gestapo ho\u2026",
        "RT @ElFotoAndinista: NOS EST\u00c1N QUITANDO LA CORDILLERA DEL VALLE DEL ELQUI\nPor parte de una comunidad han sido cerradas los caminos p\u00fablicos\u2026",
        "Entonces la CAI es la ex CNI https://t.co/A7gOS2Rs4d",
        "Entonces la CAI es la ex CNI https://t.co/KKrF2NuHml",
        "RT @Censelio: Presidente del directorio de TVN copi\u00f3 126 p\u00e1ginas de su tesis de abogado en la UC https://t.co/igNRb58gcF https://t.co/0lgn4\u2026",
        "RT @lafloresco: -Oye primo, medio fuerte que las siglas sean CNI\n-No primo, no importa\n-Pero primo, la gente puede hablar que queremos amed\u2026",
        "RT @eldesconcierto: La CNI ha vuelto: Pi\u00f1era crea organismo de inteligencia con las mismas siglas que la polic\u00eda de Pinochet https://t.co/q\u2026"
      ]
    }
  }
}