{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@sbr353 El pleno para la derogaci\u00f3n de la PPR lo solicitaron los que quieren quitarla y est\u00e1 se\u00f1alado para hoy desde antes de lo de Gabriel, la ley est\u00e1 desde hace 3 a\u00f1os, por desgracia, lo de Gabriel ha llenado todo el espacio y si le preguntan responde, como todos.",
        "@carmelojorda Tienen que disimular las verdaderas razones que les llevan a posicionarse contra la PPR",
        "@_Gafas_y_reloj_ Tambi\u00e9n puede ser que rectificar es de sabios o que ha escuchado a la gente y sabe que la queremos. \n#PrisionPermanenteRevisableSi",
        "@sbr353 La ley es de 26 de Marzo de 2015.\nMuy enfermo es el que dice lo que t\u00fa has dicho para atacar a otro partido.",
        "@Taishinaru @Somos_Pueblo_ Exacto, cu\u00e1nta m\u00e1s educaci\u00f3n mejor, pero no s\u00f3lo, hay muchas m\u00e1s cosas.\nAparte, el mundo est\u00e1 lleno de psic\u00f3patas y sociop\u00e1tas muy bien educados, no tiene porqu\u00e9 haber relaci\u00f3n entre ambas.",
        "@aguirado @BeatrizTalegon Como dice otro tuitero, en el segundo 10' se https://t.co/HE7Sx9S4gX francamente inc\u00f3modo a Puigdemont, como diciendo: \"no te pases que se va a notar demasiado\" o \"disimula un poco mujer\"",
        "@BeatrizTalegon Muy dura, periodismo descarnado, preguntas incisivas. Yo he visto a Puigdemont muy inc\u00f3modo, a veces, hasta azorado por el masaje que le.estabas haciendo en los pies",
        "RT @aguirado: @BeatrizTalegon \u00bfTe consideras una buena periodista despu\u00e9s de preguntas como esta? porque yo he sentido mucha verg\u00fcenza ajen\u2026",
        "@Somos_Pueblo_ Como mola ser tan guay. El \u00fanico condenado hasta ahora a Prisi\u00f3n Permanente Revisable es un tipo que mat\u00f3 a sus 2 hijos con una sierra por falta de educaci\u00f3n. Habr\u00eda que encarcelar a sus maestros y no a \u00e9l, No?",
        "RT @xriusenoticies: Hay dos cosas que no puede hacer un pol\u00edtico: pedir la Luna si no est\u00e1 a tu alcance y excitar a la gente. En Catalunya\u2026",
        "RT @diazvillanueva: Procedimientos en el Tribunal Europeo de DDHH (1959-2017) por pa\u00eds:\n- Italia: 2.382\n- Francia: 997\n- Grecia: 963\n- Rein\u2026",
        "@gabrielrufian Eso es el rodaje, le quedan varios miles a\u00fan.  Que padre tan cabr\u00f3n, hacerle eso a su hijo.",
        "@gpscongreso @PSOE @Adrilastra @Sorayapp Preguntadle a las mujeres qu\u00e9 opinan de que un violador reincidente pueda salir de la c\u00e1rcel cuando cumpla X a\u00f1os, est\u00e9 o no est\u00e9 rehabilitado.\nPreguntadle qu\u00e9 les parece que el asesino que serr\u00f3 a sus dos hijos pueda salir sin rehabilitar.\nPreguntad, Preguntad!",
        "RT @CovitePV: Este es el @guardiacivil Jos\u00e9 Antonio Pardines, la primera v\u00edctima de #ETA. COVITE ha denunciado hoy la creaci\u00f3n de una asoci\u2026",
        "@NarSpaniaTietra Cuando vuelva a haber gobierno indepe, que lo habr\u00e1,  no deberiamos poner a los mossos bajo su paraguas de nuevo. Sus mandos son basura.\n\n#mossosgate \n#MossosDisolucion",
        "@undivaga C\u00f3mo mola! \n\"Mi vida sexual es como la Coca Cola\"",
        "@mario_jsg Pues... Ya sabes, xD",
        "RT @dinamittEros: Blake Edwards https://t.co/HYS50OtV5n",
        "@mario_jsg Me recuerda el libro \"Motel Voyeur\"  de Gay Talese. Es un hecho real, el sr hizo un motel s\u00f3lo para poder \"ejercer\" su vicio... mira a ver lo que est\u00e1s construyendo \ud83d\ude08",
        "@Johnechram @GeorgeKplan El amor todo lo puede",
        "@villagocende @MachiTodoRelato @marc_marinaalta @pnique Adem\u00e1s lo de Francia ya se llev\u00f3 a Estrasburgo y no hubo problema.  https://t.co/Ni59Dtb8V7",
        "RT @GeorgeKplan: Tuiter es maravilloso.\n4 tuits m\u00e1s y se van al cine. https://t.co/JrmOFP6eRe",
        "RT @mjdelrio: Las centrales generadoras no est\u00e1n en Madrid, con lo que esta medida no afecta a la calidad del aire.\nLa energ\u00eda que va a lle\u2026",
        "@GermanL0PEZ @Berlustinho @gallifantes Indepes, es bueno q sep\u00e1is que en Murcia luchan para que no les construyan un muro que divida la ciudad en 2, vosotros por construirlo, no vay\u00e1is que har\u00e9is el rid\u00edculo. \nDejadles en paz, no es vuestra lucha y no creo que, salvo alg\u00fan Podemita, os quieran ver cerca",
        "@fesavar @Els_quatre_gats @gabrielrufian La Rep\u00fablica Catalana tiene 0 condenas en el TEDH. Da igual cuando leas esto.\n\nLa coyuntura actual hace prever que siga siendo la que menos condenas tenga del mundo en muuuuchos a\u00f1os.",
        "@MachiTodoRelato @villagocende @marc_marinaalta @pnique *l\u00edmites, quise poner omites",
        "@maiolichinus @basteiro S\u00ed, dificil\u00edsimo colaros algo a vosotros, que si las empresas no se van, que si las tetas gordas, que si el 3%, que si no hay infraestructura para la independencia, que si el rid\u00edculo hist\u00f3rico es hist\u00f3rico... https://t.co/qO8jztv8Aj",
        "@pepeblai @OscurNiebla Para verlo raro hay que tener nivel Podemita, a poco que est\u00e9s por encima ya se ve como lo normal en un tipo que nunca se iba a reinsertar",
        "RT @Talaverano78: Irene Montero explicando a los medios que Pablo Iglesias no tiene cuajo para decir a la cara a los padres de Diana Quer y\u2026",
        "@villagocende @MachiTodoRelato @marc_marinaalta @pnique Ya no pueden hacer ciertos trabajos y ya les ponen pulsera a muchos pero no olvides que no ser\u00eda el primero que se quita la pulsera y hace lo que le da la gana... la PPR afecta a muy pocos casos, desde que se puso s\u00f3lo se conden\u00f3 al que mat\u00f3 a sus dos hijos con una sierra.",
        "@MachiTodoRelato @marc_marinaalta @villagocende @pnique Y? Qu\u00e9 tiene que ver eso con la ley PPR? Si un juez est\u00e1 borracho habr\u00e1 que echarle, con la PPR o sin la PPR que no tiene nada que ver. Sacas temas laterales para no hablar del principal: \u00bfQu\u00e9 se hace con los presos no reinsertables? \u00bfQu\u00e9 se hace con ped\u00f3filos incurables?",
        "@nereapc86 @pmanglano Pues s\u00ed, s\u00ed tiene 2 concejales imputados por malversaci\u00f3n, no s\u00e9 de qu\u00e9 te r\u00edes, si te hace gracia que \"los nuevos\" sean corruptos tambi\u00e9n... A m\u00ed, ni puta gracia oye.\n\nEn el PP, desde luego hay muchos m\u00e1s, pero, en los partidos \"del cambio\" funciona tambi\u00e9n el \"Y t\u00fa, m\u00e1s\"?",
        "RT @villagocende: @marc_marinaalta @arremeta @MachiTodoRelato @pnique Una chapuza que buscaba corregir que salieran asesinos.\nAhora no es E\u2026",
        "RT @SrImportante: @borjajimenezd Hi @jack, Suspend a spanish account as @forogc that gives support to law enforcement with 142K followers,\u2026",
        "@marc_marinaalta @villagocende @MachiTodoRelato @pnique Pues eso, cuando Podemos y PSOE y los nacionalistas quiten la PPR, ya sabremos quienes son los responsables secundarios de los cr\u00edmenes de los que reincidan.",
        "@marc_marinaalta @villagocende @MachiTodoRelato @pnique El circo medi\u00e1tico de estos d\u00edas no creo que haya cambiado la forma de pensar de nadie respecto a la PPR, antes estaba a favor y ahora tambi\u00e9n y la gente de mi alrededor, lo mismo, el q estaba a favor sigue est\u00e1ndolo y el que no, sigue igual.",
        "@marc_marinaalta @villagocende @MachiTodoRelato @pnique Te pongo pantallazo de la noticia de su salida en 2013, ya se sab\u00eda que la iba a liar de nuevo, y en la propia noticia ya pon\u00edan que no era el peor.\nEn 2017 volvi\u00f3 a la c\u00e1rcel por abuso de otra menor, expl\u00edcale t\u00fa a esos padres y a esa ni\u00f1a lo de la Doctrina Parot https://t.co/qCdcsQx3x8",
        "@marc_marinaalta @villagocende @MachiTodoRelato @pnique Culpa de la ley penitenciaria anterior, de Estrasburgo o del Sursum Corda, me da un poco igual, a m\u00ed me revuelve el est\u00f3mago que hayan dejado salir al asesino de Olga Sangrador sabiendo (repito, sabiendo) que no estaba rehabilitado.",
        "RT @fray_fanatic: Brutal el comentarista dominicano a prop\u00f3sito de la criminal Ana Julia y del problema con la inmigraci\u00f3n que percibe en E\u2026",
        "@villagocende @MachiTodoRelato @pnique Luego se us\u00f3 para mantener a varios pederastas asesinos, por ejemplo el asesino de Olga Sangrador, que en cuanto salieron, volvieron a hacerlo, como ya se sab\u00eda que iba a ocurrir porque no hab\u00edan mostrado ning\u00fan arrepentimiento, gracias Estrasburgo!",
        "@villagocende @MachiTodoRelato @pnique Con los a\u00f1os, parece que la Doctrina Parot se llama as\u00ed por un abogado eminente, es bueno recordar siempre que la Doctrina Parot se hizo para mantener en la c\u00e1rcel todo el tiempo posible a un HIJO DE PUTA que mat\u00f3 a 82 personas.",
        "@RaquelRp39 @MachiTodoRelato @pnique La bruja saldr\u00e1 de la c\u00e1rcel:\n\u2022 Con PPR, dentro de 25 a\u00f1os s\u00f3lo si ha dejado de ser bruja\n\u2022 Sin PPR, dentro de 15 / 20 aunque siga siendo bruja.",
        "@RaquelRp39 @MachiTodoRelato @pnique La Prisi\u00f3n Permanente es Revisable, quiz\u00e1s debieras revisar el significado de REVISABLE. Un comit\u00e9 formado por psiquiatras y juristas revisar\u00e1 la condena y dictaminar\u00e1 si el individuo es reinsertable, si, por ejemplo, no volver\u00e1 a violar ni\u00f1os.",
        "@MachiTodoRelato @villagocende @marc_marinaalta @pnique No te quieres enterar de que el 2\u00b0 apellido es REVISABLE y aunque lo l\u00edmites constantemente es el que hace que pueda encajar en la Constituci\u00f3n, no es venganza, es protecci\u00f3n de las futuras v\u00edctimas",
        "@RaquelRp39 @MachiTodoRelato @pnique Me pod\u00e9is poner cualquier ejemplo de ped\u00f3filo de izquierdas, de derechas o de los que sea, ojal\u00e1 TODOS acaben entre rejas de por vida.\n\n No hablemos de casos concretos, hablemos de qu\u00e9 condena merece un infraser ped\u00f3filo que viola y mata ni\u00f1as como los de Alcasser.",
        "@RaquelRp39 @MachiTodoRelato @pnique Me parece estupendo q se investigue todo pero lo que discutimos aqu\u00ed es qu\u00e9 penas se merece esta gente? Por qu\u00e9 cre\u00e9is que no merecen la perpetua revisable? Cre\u00e9is que son reinsertables? Cuando salgan,os importa que vayan a vivir a vuestro vecindario?\n#PrisionPermanenteRevisable",
        "RT @RamonMateos30: Cuando el Tribunal de Estrasburgo (TEDH) le da un tir\u00f3n de orejas a la justicia espa\u00f1ola, algunos aprovechan para decir\u2026",
        "RT @guardiacivil: \ud83c\udd98#MUYURGENTE\u26a0\ufe0f  \n\n Este es Javier, un #menor que ha #desaparecido en #Almer\u00eda\n\n  Si lo has visto ll\u00e1manos \n\u260e062  \n\u260e091 \n\u260e\u2026",
        "@MachiTodoRelato @pnique Vamos a ver, no enmerdes la discusi\u00f3n, la PPR es una sentencia muy muy dura,y por su dureza s\u00f3lo debe aplicarse a determinados casos, por ejemplo violadores reincidentes con asesinato. Si los que has puesto como ejemplo entran, por mi estupendo.",
        "@MachiTodoRelato @pnique Ya estamos con la chorrada de legislar en caliente, cu\u00e1nto hay que esperar para legislar? En temas de pedofilia, violadores m\u00faltiples y asesinos de ni\u00f1os, SIEMPRE tenemos que estar calientes. Cuando se enfr\u00ede este cad\u00e1ver tendremos otros en la mesa, basta Ya! https://t.co/C5Q0blH3kZ",
        "@MachiTodoRelato @pnique Me la suda si votan Podemos, PACMA o Falange, es una tonter\u00eda absurda sacar eso por tu parte.\nS\u00ed comete el estado una injusticia si un violador y asesino sale a los 20 a\u00f1os sin rehabilitar, la mayor de las injusticias, con las v\u00edctimas y con todas las posible futuras victimas",
        "@elisabeni @LaLupaJudicial @multifunciones1 @abc_es Si Ud fuera la fiscal del caso, entre tener la confesi\u00f3n y no tenerla, \u00bfqu\u00e9 prefiere?",
        "RT @guardiacivil: Patricia y \u00c1ngel nos han dado un enorme ejemplo de amor, esperanza, fuerza y perseverancia.\n\n#SiempreEnNuestroCoraz\u00f3n\n\n..\u2026",
        "RT @kastillo62: Quiero felicitar al partido pol\u00edtico Ciudadanos, por su acertada postura frente a la Prisi\u00f3n permanente revisable y escucha\u2026",
        "@MachiTodoRelato @pnique Por qu\u00e9 no pregunta a las bases la opini\u00f3n de qu\u00e9 hacer con los asesinos de ni\u00f1os, los violadores y los pederastas? \u00bfA qu\u00e9 tiene miedo?",
        "@MachiTodoRelato @pnique No nos vamos a poner de acuerdo en si es paliza, semipaliza o pelea de bar, pero mi pregunta original es otra, \u00bfPor qu\u00e9 recibe a los padres de los de Alsasua (por decirlo de una manera que no te incomode) y no a los de estos ni\u00f1os asesinados?",
        "Se trata de echar mierda encima de \"este-pa\u00eds\". El 25%, que ya es mucho, les parece poco as\u00ed que inventemos que es el 40%, lo decimos muchas veces y ya es un \"dato\" y otra verg\u00fcenza m\u00e1s para autoodiarnos https://t.co/7THEEZyB2V",
        "@ParmenioOle @hombrerevenido S\u00f3lo valen para hacer abrigos, que les den a las focas",
        "@MachiTodoRelato @pnique Ll\u00e1mame tiquismiquis por llamar paliza a algo que le cost\u00f3 6 meses (seis!) de baja y una operaci\u00f3n quir\u00fargica a uno de los apalizados. Ya no hay hombres como los de antes! Lo siento, no soy tan machote como t\u00fa",
        "@pnique Por qu\u00e9 Pablo recibe a los padres de los que apalizaron a Guardias Civiles en Alsasua y no a los padres de hijos asesinados y violados?\nPor qu\u00e9 no quer\u00e9is consultar sobre eso a vuestras bases?\n\n#Prisionpermanenterevisable \nLos valores de #Podemos",
        "RT @MiguelSerraS: Hoy he visto a un chico sentado en la terraza de una cafeter\u00eda. Sin m\u00f3vil, sin tablet, sin ordenador. Solo ah\u00ed sentado to\u2026",
        "@iescolar La cagaste Ignacio y no quieres bajarte del burro. Es lo que tiene querer coger siempre el tren de la supremac\u00eda moral de la izquierda que, a veces (muchas), el tren s\u00f3lo lleva mierda, en este caso una mierda de hija de puta",
        "@Pablo_Iglesias_ @AstridFinaP Por qu\u00e9 recibes a los padres de los que apalizaron guardias en Alsasua y no a los que pierden a sus hijos a manos de asesinos y violadores?\nPor qu\u00e9, si eres tan de consultar,  no consultas a las bases qu\u00e9 opinan sobre la Prisi\u00f3n Permanente?\n#TuitSerio\n#Prisionpermanenterevisable https://t.co/lWlGRYX1Uk",
        "RT @harryelsocio: El discurso del odio contra Ignacio Escolar es por ser espa\u00f1ol, blanco y gilipollas.",
        "RT @leonddamasco: Sandra Palo.\n-No legislemos en caliente...\nMarta del Castillo.\n-No legislemos en caliente...\nMariluz Cort\u00e9s.\n-No legislem\u2026",
        "RT @STRAULFOIOS: @CristinaSegui_ Ignacio Escolar, dice que se la esta crucificando por ser negra y mujer.\nLuc\u00eda Etxeberria, dice que la cul\u2026",
        "@AECCEU @elpuce Lo \u00fanico que ha provocado el odio de toda Espa\u00f1a es que haya matado a un ni\u00f1o",
        "@jason_molina1 @franmaop Por eso, ni en Francia, ni en Alemania tienen atentados islamistas. Los \u00fanicos culpables don los terroristas \n#11Marzo",
        "Sencillamente genial, es lo normal, los bares en Espa\u00f1a no deber\u00edan tener derecho a la huelga, como los militares, siempre al servicio de Espa\u00f1a!\n\n#TuitNoSerio\n#FelizLunes https://t.co/lBU9mhhEbH",
        "RT @marubimo: Gentuza como esta se merece la prisi\u00f3n  permanente NO revisable ..Hoy todos somos pescadito https://t.co/IKCyaq7aot",
        "@manuel_llamas @_AnakinVader No se entiende esta medida, lo \u00fanico que lograr\u00e1n es subir los alquileres un mont\u00f3n. Los que tenemos piso alquilado y somos mayores de 35 a\u00f1os a jorobarnos. \nVaya medidas de mierda estas \u00faltimas del PP tirando la casa por la ventana...",
        "@LaEtxebarria @joanna_noves @tichermummy No tiene ning\u00fan pase lo que est\u00e1s haciendo Luc\u00eda, da mucho asco.",
        "@mohagerehou Lo indignante es la 1 y la 2, la 3 es la consecuencia.\nO si lo prefieres, la 1 y 2 indignan, la 3 da mucha pena.",
        "RT @diasasaigonados: \"No puedes hablar de feminismo porque no eres mujer, ni de Catalu\u00f1a porque no eres catal\u00e1n, ni de la clase obrera porq\u2026",
        "RT @Lamismamente: No digo n\u00e1 y lo digo t\u00f3. https://t.co/ucqA4zQY5t",
        "@nroyfs @BravoM14 @UjiakoPHX @boboespoco @quiquepeinado Qu\u00e9 man\u00eda te ha entrado de buena ma\u00f1ana un domingo para que digamos lo que t\u00fa quieres que digamos! \nA ver si te enteras, somos responsables de lo que decimos, no de lo que t\u00fa crees que decimos, de lo que t\u00fa entiendas o de lo que t\u00fa quieras que digamos.",
        "@nroyfs @BravoM14 @UjiakoPHX @boboespoco @quiquepeinado Miguel Eastwood ha dicho lo que ha dicho, \"Podemos gobierna con BILDU en ayuntamientos en que se homenajea a etarras\". No ha dicho nada que no sea verdad, no entiendo lo de puto cobarde o facha de mierda.",
        "@DMarzal @quiquepeinado Me parece absurdo que niegues la existencia de esas frases, ni ellos discuten su existencia. Mira cualquier peri\u00f3dico y encontrar\u00e1s las frases por las que les condenaron.\nOtra cosa es que vayan a la c\u00e1rcel por ello, se debe ir a la c\u00e1rcel por decir hijoputeces? Igual s\u00ed, no?",
        "@DMarzal @quiquepeinado Puede ser https://t.co/kNvWk7gWJS",
        "@quiquepeinado Unos hijos de puta sin duda. Espero que te des cuenta de que si lo hacen cantando rap tambi\u00e9n siguen siendo unos hijos de puta.",
        "@mario_jsg @kevab Restaurante de comida georgiana? Qu\u00e9 es lo t\u00edpico de Georgia? Cu\u00e1l es su equivalente-paella?",
        "@ClaraPonsati No ten\u00eda suficientes tetas para los est\u00e1ndares del Govern de la Rep\u00fablica de Catalu\u00f1a",
        "@LaVanguardia Me descojonaba,  gente diciendo \"El padre que muri\u00f3 era el padre adoptivo y el m\u00e9dico era el amante de la madre...\" penoso",
        "@LaVanguardia Desde el primer momento en que le\u00ed este acertijo no entend\u00ed d\u00f3nde estaba el misterio, estaba claro que era la madre... los que no lo aciertan, debe hace 30 a\u00f1os que no entran en un hospital porque ahora hay una enorme mayor\u00eda de mujeres. \n#AcertijoChorra",
        "Clara Ponsat\u00ed abandona B\u00e9lgica despu\u00e9s de lo publicado esta semana sobre los m\u00ednimos que debe tener cualquier cargo femenino del Govern, no es la que tiene las tetas m\u00e1s gordas, no da la talla.\n\n#Gracias\n#ClaraPonsat\u00ed",
        "RT @pabloharour: Si lo hubiese dicho rapeando nuestra verdadera izquierda dir\u00eda que es libertad de expresi\u00f3n https://t.co/uJKhlNGhAK",
        "@antoni_balaguer @nytimes @TheNewEuropean @thetimes @thetimesscot @WashTimes @MoscowTimes @TimesofIsrael @BBCWorld @SkyNews @CBSNews @washingtonpost @Reuters @NBCNews @TheEconomist @Jerusalem_Post @guardiannews @WSJ @CNN @EU_Commission @AFP @FOX4 @TelegraphNews El preso era un terrorista condenado a 20 a\u00f1os por pertenencia a ETA, tener un par de zulos, varias armas y material para fabricar explosivos. \nSi \u00e9l es preso pol\u00edtico, los violadores son presos por amor, no te joroba!",
        "@james3neal @washingtonpost The woman was born on El Salvador, she was not from Spain",
        "@isaelbal Donde no hay mata, no hay patata. \nEl an\u00e1lisis es superficial porque la patata est\u00e1 casi a ras de tierra, como la cr\u00edtica de Garz\u00f3n.",
        "RT @yosoynaranjito_: Conversaci\u00f3n del exsecretario de Hacienda (ERC) sobre la b\u00fasqueda de una mujer para La Conselleria de Ensenyament:\n\n-\u2026",
        "@TakeThatJump @diegojuaress @jmangues @Spidrmn1 @marianorajoy Menos mal que eres t\u00fa la que me manda callar, llego a ser yo y me cae la del pulpo. Adi\u00f3s",
        "@TakeThatJump @diegojuaress @jmangues @Spidrmn1 @marianorajoy Me alegra que est\u00e9s con el PP y Ciudadanos a favor de la Prisi\u00f3n Permanente, no como los dem\u00e1s partidos que no la quieren",
        "@TakeThatJump @diegojuaress @jmangues @Spidrmn1 @marianorajoy Por cierto, yo estoy a favor de que a los hombres que violan y matan y humillan a las mujeres les caiga la cadena perpetua y voto para que as\u00ed sea, y t\u00fa?",
        "@TakeThatJump @diegojuaress @jmangues @Spidrmn1 @marianorajoy \"Todas las generalizaciones son falsas, incluyendo esta\" Mark Twain\nSi generalizas te quedas con la etiqueta y borras a la persona. https://t.co/NQN1Eb5OH5",
        "@TakeThatJump @diegojuaress @jmangues @Spidrmn1 @marianorajoy Habla por tus amigos y conocidos, ni yo, ni los hombres que yo conozco matamos, ni violamos, ni humillamos a las mujeres.\nFeminismo=igualdad, toca no generalizar.",
        "@mejoreszasca @Paco_Glez_ @emilcyc Adem\u00e1s el racista es @emilcyc ya que dice que como es negro estar\u00e1 mendigando o vendiendo baratijas en la calle, no sabe que se puede ser negro y actor y espa\u00f1ol y estar encantado en Espa\u00f1a https://t.co/OeI2n4IfFI",
        "@emilcyc @EltonPrince @PPopular @PSOE Demagogia barata, usar lo que sea para insultar a tu pa\u00eds y racista Ud que asume que por ser negro se est\u00e1 muriendo de hambre mendigando, este se\u00f1or ed negro, es actor y es espa\u00f1ol y est\u00e1 encantado en este pa\u00eds https://t.co/zjYncQ0556",
        "@emilcyc @EltonPrince @Europarl_ES @UN @theresa_may @EmmanuelMacron @AngelaMerkeICDU @amnistiaespana No diga estupideces. Vea lo que dice Marius Makon de Espa\u00f1a y de su agresi\u00f3n https://t.co/ZaaU7OCPWi",
        "@zhokete @RafaLlama @mejoreszasca @Paco_Glez_ @emilcyc Es importante que sep\u00e1is que Marius Makon es espa\u00f1ol y dice esto https://t.co/iAdxXlvDrl",
        "@ANC_Bombers @bomberscat Qu\u00e9 bien os ha venido este incendio casual"
      ]
    }
  }
}