{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @elconfidencial: En libertad uno de los tres agresores del joven que defend\u00eda la unidad de Espa\u00f1a https://t.co/7iEJYzKUhd",
        "RT @librepensadorJG: Pa\u00edses que han dicho NO al pacto migratorio:\n\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa Hungr\u00eda \n\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 Austria\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polonia\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff R.Checa\n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Croacia\n\ud83c\udde7\ud83c\uddec Bulgaria\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddee E\u2026",
        "RT @QuiqueVal: \u201cPedimos que una princesa Disney aborte\u201d. Lo leo y no lo creo. Las que proponen esto no son feministas ni leches, son tarada\u2026",
        "RT @alejandroTGN: Quisiera agradecer a Josep Bou su valent\u00eda y compromiso con Barcelona,  Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a y agradecerle que se sume a nue\u2026",
        "RT @elmundoes: La UE reclama a los Estados que no toleren homenaje alguno a los terroristas https://t.co/AoU4GYTJOs",
        "RT @romecaldes: Isabel Pardo gasta 500.000 \u20ac en cambiar los muebles de Adif porque est\u00e1n \u201cobsoletos\u201d https://t.co/yQVqcW8abA\n\n\u00a1\u00a1 Est\u00e1 mas q\u2026",
        "RT @diegomrtg: Francia, cuna del laicismo, la multiculturalidad y el progresismo y quintaesencia de todas las virtudes democr\u00e1ticas est\u00e1 ce\u2026",
        "RT @Gotthia: Hubo en Francia controversia unos a\u00f1os https://t.co/M8V8NbUbnh conclusi\u00f3n:Francia no ten\u00eda una cultura propia.Libertad,igualda\u2026",
        "RT @FrayJosepho: -Como somos la generaci\u00f3n m\u00e1s preparada de la historia y contamos en nuestras bases con gente talentosa, original y vangua\u2026",
        "RT @MediterraneoDGT: \ud83d\udd34 #URGENTE Identificado el terrorista de Estrasburgo: Ch\u00e9rif Chekatt. M\u00e1s franc\u00e9s que \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 'La Marsellesa' \ud83d\ude41 https://t.c\u2026",
        "RT @AngelAlonso_30: Ya es tarde,pero lo de Estrasburgo habr\u00eda sido completamente evitable.\nPero puede servir para futuros atentados.\n\nEl te\u2026",
        "RT @PerdigueroSIPEp: Detenidos en Vitoria por la Ertzaintza,  tres de los mierdas que le dieron la paliza al chaval en la universidad.\nTodo\u2026",
        "RT @gonnassau: Pa\u00edses que mientras firman el Acuerdo de Marrakech tienen ahora mismo a sus eurodiputados escondidos en los sotanos del Parl\u2026",
        "RT @esmultivac: \"No soy racista, mis hijos van al cole con indios, negros y personas normales.\" https://t.co/sLg2DTPm7A",
        "RT @europapress: La direcci\u00f3n de Podemos dice que no sab\u00eda nada del movimiento de Errej\u00f3n, que ha dejado la formaci\u00f3n morada para unirse al\u2026",
        "RT @MCICUENDEZMarti: A esto hemos llegado? Madrid,ahora mismo https://t.co/KruS77z4aW",
        "RT @crpandemonium: De todas las ideas de bombero producidas por la izquierda espa\u00f1ola durante los \u00faltimos cuarenta a\u00f1os, la de reivindicar\u2026",
        "RT @antonioperal: Un chantaje hist\u00f3rico que se tiene que terminar. Carmen Maura (El Mundo) pone el dedo en la llaga: \u201cCada vez q veo q para\u2026",
        "RT @EsterMunoz85: Mientras el @PSOE nos utiliza miserablemente a las mujeres, haciendo de nuestra lucha x la igualdad un arma pol\u00edtica,no s\u2026",
        "RT @maite_sagan: C\u00f3mo ser referente feminista:\n\n-No has trabajado nunca\n-Te l\u00edas con el jefe\n-El jefe deja a su ex y le hace mobbing\n-Te qu\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: Nota: las mujeres en la Guardia Civil representan el 7% del total del Cuerpo. https://t.co/VXn9Qx0o0q",
        "RT @europapress: Un total de 245 millones de cristianos son perseguidos en el mundo y 4.305 fueron asesinados en 2018, seg\u00fan un informe htt\u2026",
        "RT @Javier_Torrox: \u00bfSanjurjo franquista? \u00a1Pero si muri\u00f3 a los cuatro d\u00edas del golpe del 36! Estos titulares de portada no son errores ni de\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: El SAT, con Diego Ca\u00f1amero a la cabeza, llega tarde y rodea el Parlamento de Andaluc\u00eda con la investidura de Juanma Mo\u2026",
        "RT @AlbertoDiagoSa1: Nunca hab\u00eda visto mayor acto de bajeza e indecencia pol\u00edtica que la de Teresa Rodriguez llamando pistolero de Bilbao a\u2026",
        "RT @eltivipata: S\u00e1nchez pide a los europe\u00edstas que no hagan lo que \u00e9l ha hecho en Espa\u00f1a. https://t.co/TrB0rvHnbf",
        "RT @JuannPrieto: #10yearschallenge https://t.co/ey54VIQDFK",
        "RT @EstherdelBrio: No se puede perder la dignidad cada d\u00eda. La pol\u00edtica no puede ser as\u00ed. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f @TeresaRodr_ \ud83e\udd25dirigente andaluza de Podemos\u2026",
        "RT @DocHollyday3: #10yearschallenge https://t.co/ABGzNc5tcH",
        "RT @elespanolcom: El padre de Diana Quer : \"\u00bfD\u00f3nde estaban las feministas cuando apareci\u00f3 el cad\u00e1ver de mi hija?\" https://t.co/OJuYdYYd01",
        "RT @pmanglano: Rodear parlamentos es libertad de expresi\u00f3n.\n\nCortar carreteras es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAsaltar capillas es libertad de e\u2026",
        "RT @maite_sagan: Asociaciones de mujeres que cobran ayudas de la Junta de Andaluc\u00eda \u27a1\ufe0f2.275\n\nN\u00famero de municipios en Andaluc\u00eda \u27a1\ufe0f 778 \n\nEn\u2026",
        "RT @carmelojorda: Hoy @TeresaRodr_ ha llamado \u201cpistolero de Bilbao\u201d a un hombre que pas\u00f3 buena parte de su vida con escolta porque los que\u2026",
        "RT @GarciaCarmonaAM: \u262a Que Teresa Rodr\u00edguez, comunista andaluza, haya reivindicado el Califato Omeya (incorporaba Al-\u00c1ndalus) no es una mer\u2026",
        "RT @JosPastr: \u00bfQu\u00e9 derecho fundamental cuestiona? \u00bfEl de trincar subvenciones? https://t.co/dJQvM0e00T",
        "RT @numer344: Llamar a Santiago Abascal \"pistolero de Bilbao\" y a Otegi \"hombre de paz\", no es una mentira. Es un insulto a nuestra democra\u2026",
        "RT @montesinospablo: Juan Manuel Moreno, a Teresa Rodr\u00edguez: \"Qu\u00e9 f\u00e1cil es hablar de los sin hogares cuando el l\u00edder de su formaci\u00f3n vive e\u2026",
        "RT @europapress: Un total de 245 millones de cristianos son perseguidos en el mundo y 4.305 fueron asesinados en 2018, seg\u00fan un informe de\u2026",
        "RT @JTorres_86: Teresa Rodr\u00edguez pronuncia un alegato a favor de la Andaluc\u00eda musulmana y arremete contra los Reyes Cat\u00f3licos y la Edad Med\u2026",
        "RT @abc_es: Juan Carlos Quer: \u00ab\u00bfD\u00f3nde estaban las feministas cuando apareci\u00f3 el cad\u00e1ver de mi hija?\u00bb https://t.co/4dfZ3mYicS",
        "RT @NataliaPastor: Teresa Rodr\u00edguez ha alcanzado su nivel m\u00e1ximo de detritus moral y escoria \u00e9tica, al llamar 'pistolero de Bilbao' a Santi\u2026",
        "RT @RABAGOISABEL: Pero, en nombre de qu\u00e9 mujeres habla la izquierda/extrema izquierda? \nHablan por las viudas y asesinadas por ETA?\nHablan\u2026",
        "RT @JcQuer: El movimiento feminista se moviliza en Espa\u00f1a para defender los derechos de la mujer. Me pregunto d\u00f3nde estaban las feministas\u2026",
        "RT @pabloharour: Teresa Rodriguez dice que su modelo es Dinamarca, no sabia que estuviese de acuerdo con el despido libre, un IVA unico del\u2026",
        "RT @Canabinando: #TalD\u00edaComoHoy de hace 500 a\u00f1os fue ejecutado Vasco N\u00fa\u00f1ez de Balboa, conquistador espa\u00f1ol que descubri\u00f3 el oc\u00e9ano Pac\u00edfico\u2026",
        "Batalla de Alc\u00e1ntara (1580). El rey de Portugal muere sin herederos y el trono recae leg\u00edtimamente en Felipe II pero una facci\u00f3n portuguesa se opone. Baz\u00e1n, Fernando \u00c1lvarez de Toledo y Sancho D\u00e1vila vencen a este ej\u00e9rcito portugu\u00e9s y Felipe II se convierte en el due\u00f1o del mundo. https://t.co/ozN6bQr8Sv",
        "La batalla de Gembloux (1578) 1.600 espa\u00f1oles contra 20.000 rebeldes holandeses pero los Tercios eran el mejor ej\u00e9rcito de su \u00e9poca. Don Juan de Austria aniquila a los herejes, 10.000 bajas en muy poco tiempo y el resto \"hu\u00edan como conejos\". Espa\u00f1a es la primera potencia mundial. https://t.co/ttmf3dzceP",
        "RT @Alvisepf: Denuncio que @OxfamIntermon cobra en Espa\u00f1a 236 millones de euros en subvenciones, y que una rese\u00f1able parte de ellas depende\u2026",
        "RT @QuiqueVal: Hola @TeresaRodr_, si tan mala fue la Toma de Granada y los Reyes Cat\u00f3licos y tan bueno es el Islam, ve a un pa\u00eds isl\u00e1mico a\u2026",
        "RT @abc_es: Uno de los \u00abpadres\u00bb del ADN pierde sus t\u00edtulos por sus opiniones racistas https://t.co/AzpRXp55F3",
        "RT @leonoticias_: CULTURA  'Padre de familia' acaba con los chistes sobre homosexuales  https://t.co/ezkX2uFrKB",
        "RT @ismaelquesada: Os dejo otro v\u00eddeo que ha grabado otra alumna del curso, explic\u00e1ndolo tambi\u00e9n. \u00bfC\u00f3mo es posible que se juegue as\u00ed con el\u2026",
        "RT @HuhConH: \u2013 \u00bfHas visto lo de los ERE? Qu\u00e9 fuerte.\n\u2013 S\u00ed.\n\u2013 \u00bfNos manifestamos?\n\u2013 Para qu\u00e9...\n\u2013 \u00bfHas visto que el Gobierno se gastaba el di\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: Alquilarlo para sufragar el dinero que perdiste en patrocinadores @DaniMateoAgain https://t.co/9EjVa4ptX6",
        "RT @chusillo666: Otros que ven como les van echar el cierre al chiringuito...\n#BocasAgradecidas https://t.co/bxq4TzFb1H",
        "RT @fjosealcaraz: Que pena , la ciudad en la que perdi\u00f3 la vida mi familia asesinada por ETA acabe teniendo un alcalde que de cobertura a l\u2026",
        "RT @mundoganja: Las asociaciones ecologistas han estado dando guerra sobre este tema, hasta que la pareja adquiri\u00f3 la casa, por qu\u00e9?\nEl cha\u2026",
        "RT @Baldasare_: La guardia civil, deber\u00eda estar echando a Pablo Iglesias e Irene Montero de su chalet ILEGAL en vez de haciendo guardia y p\u2026",
        "RT @Nanchinho: LA CASTA: El chalet de Pablo Iglesias e Irene Montero es ilegal: est\u00e1 construido en un parque natural protegido.\n\n https://t\u2026",
        "RT @okdiario: #Exclusiva de Okdiario \ud83d\ude12|\u00a0Los ecologistas denunciaban que chal\u00e9s como el de Iglesias \"degradan\" el parque regional https://t.\u2026",
        "Gritos, histrionismo, aspavientos, los representantes pol\u00edticos hacinados... El Parlamento brit\u00e1nico no es el lugar serio y moderado que pens\u00e1bamos de los anglosajones, parece un show de los Monty Python. Peculiar imagen est\u00e1n dando al mundo entero. https://t.co/Q1GeGoYesH",
        "RT @Alvisepf: Todas las protestas, manifestaciones, concentraciones y autobuses fletados del @PSOE son durante las ma\u00f1anas de d\u00edas laborabl\u2026",
        "RT @ismaelquesada: Acaba de decir Susana D\u00edaz en TV que los que se manifiestan hoy en el Parlamento van por voluntad propia y libremente. M\u2026",
        "RT @JuanPPolvorinos: Aqu\u00ed Susana D\u00edaz dici\u00e9ndose a si misma (en noviembre de 2017) lo mal que est\u00e1 alentar a las movilizaci\u00f3nes en la calle\u2026",
        "@PostigoElena @EstherdelBrio La clave est\u00e1 en que el Imperio espa\u00f1ol no coloniz\u00f3, ah\u00ed est\u00e1n las leyes de Burgos para acreditarlo. 'De estos y aquellos reinos', reza el texto. La Am\u00e9rica espa\u00f1ola fue parte de Espa\u00f1a con pleno derecho bajo la misma corona.Hasta en la Constituci\u00f3n de la Pepa se se\u00f1al\u00f3 ese hecho",
        "RT @FrayJosepho: \ud83d\udd34\u00daLTIMA HORA\n\nOxfam Interm\u00f3n, la ONG de los esc\u00e1ndalos sexuales, org\u00edas y prostituci\u00f3n, en contra de que desaloje la Junta\u2026",
        "RT @mariano_alonsof: Que uno de los principales bancos de Espa\u00f1a admita haber pagado cinco millones de euros a un mafioso como Villarejo re\u2026",
        "RT @Alvisepf: Tasa de paro femenino en Andaluc\u00eda \u279d 28,62%\nTasa de paro en Espa\u00f1a \u279d 18,54%\n\nTasa 'violencia de g\u00e9nero' por cada 1.000 mujere\u2026",
        "RT @EsterMunoz85: -Las calles no hablan\n-Hablan las personas con su voto en las \ud83d\uddf3 \n\n-No hay democracia sin Igualdad,libertad y justicia.\n-H\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: \u201cAlgunas cr\u00edticas\u201d. https://t.co/orSaHA1pCT",
        "RT @IsaacParejo: Entre las feministas trinconas,  el partido que robaba a los parados,  los sindicatos par\u00e1sitos y estos,  que hac\u00edan org\u00eda\u2026",
        "RT @QuiqueVal: Ya sabemos a qu\u00e9 ONG no voy a donar ni un cochino euro.\nAle, a hacer pol\u00edtica (y org\u00edas) a Hait\u00ed. https://t.co/fsaTUiw7oj",
        "RT @Giliprogre: No voy a volver a comprar ning\u00fan producto de Gillette. Estoy contra cualquier tipo de acoso, agresi\u00f3n o violencia, pero que\u2026",
        "RT @MariaJamardoC: Los diputados de las izquierdas no se suman al aplauso del Parlamento andaluz a los Jim\u00e9nez Becerrill y a Mart\u00edn Carpena\u2026",
        "Lepanto (1571) \"La m\u00e1s memorable y alta ocasi\u00f3n que vieron los pasados siglos, ni esperan ver los venideros\". Una de las batallas + grandes de la historia de la humanidad: + del 75% de la flota mundial y + de 175.000 hombres.Gran victoria de D. Juan de Austria frente a los turcos https://t.co/jBOkbYifTE",
        "RT @mariano_alonsof: \u00bfAlguien me puede explicar qu\u00e9 impide a los diputados de la izquierda andaluza sumarse al aplauso a los Jim\u00e9nez Becerr\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: Siempre he pensado que envejecer de forma natural es algo muy hermoso. Ll\u00e1menme raro.\nhttps://t.co/SSHFQCR0Vo",
        "RT @hermanntertsch: El golpismo del PSOE contra los resultados de las urnas. La izquierda de 1934 en las calles de Espa\u00f1a. https://t.co/iBO\u2026",
        "RT @fjosealcaraz: No he visto a esos autobuses de Sevilla  acudir a la manifestaciones  cuando soltaron a pederastas , violadores y asesino\u2026",
        "RT @PhilAMellows: Os preocupa m\u00e1s un tripartito que a\u00fan no ha tomado posesi\u00f3n que 36 a\u00f1os de liderazgo en fracaso escolar, corrupci\u00f3n y des\u2026",
        "RT @gsandras: Donde unos ven progreso otros vemos decadencia. https://t.co/bo4ml2Xvsx",
        "RT @benjamingrullo: @Schuma78 Claro, tiene toda la l\u00f3gica, tampoco es lo mismo Pedro S\u00e1nchez que el Presidente de Gobierno. Es contagioso,\u2026",
        "RT @Schuma78: \ud83c\udfa5\u00a1ALUCINANTE!\n\n\u2013 \u00bfDe qu\u00e9 partido es usted?\n\u2013 Del P - S - O - E.\n\u2013 Del PSOE, quiere decir.\n\u2013 No, del P - S - O - E. Que no es\u2026",
        "RT @IsaacParejo: Que un aquelarre de feministas subvencionadas y sindicatos chup\u00f3pteros te monte una protesta porque vas a ser investido co\u2026",
        "RT @WillyTolerdoo: Los autobuses fletados son proporcionales a los enchufados en la Junta de Andaluc\u00eda.",
        "RT @JovenEuropeo: \u00bfRecord\u00e1is las otras veces que se concentraron frente al Parlamento?\n\n\u2013 Cuando el paro juvenil alcanz\u00f3 el 46%: \u274c\n\n\u2013 Cuand\u2026",
        "RT @JosPastr: El coste financiero para comprar una vivienda ya es mayor que cuando S\u00e1nchez nos hiciera aquel inmenso favor de \"el impuesto\u2026",
        "RT @annacristi66: A una mujer almeriense de 75 a\u00f1os se le niega ser operada de un tobillo roto en el hospital de Bellvitge deriv\u00e1ndola al S\u2026",
        "RT @JovenEuropeo: Pues al final s\u00ed ten\u00edan raz\u00f3n los que hablaban del auge de partidos \u201cultras\u201d. https://t.co/rASOfCoBx0",
        "RT @europapress: Condenan a la l\u00edder ind\u00edgena Milagro Sala a 13 a\u00f1os de prisi\u00f3n por asociaci\u00f3n il\u00edcita\n\n\u27a1\ufe0f La activista se habr\u00eda quedado c\u2026",
        "RT @pablocast13: Durante 37 a\u00f1os ha habido investiduras socialistas y no ha pasado nada. Ma\u00f1ana se va a investir a Moreno y habr\u00e1 escraches\u2026",
        "RT @EstherdelBrio: Y a esto llamamos \u201cdemocracia\u201d???\ud83d\ude22\ud83c\udd98\ud83d\ude22\ud83c\udd98\ud83d\ude22\ud83c\udd98 https://t.co/WhoJKfbKci",
        "RT @DaniPintoB: PSOE y Podemos alientan protestas ante el Parlamento andaluz durante la investidura, incluso fletando autobuses para los qu\u2026",
        "RT @EsterMunoz85: Eso si, 15 Millones de euros para la Memoria Hist\u00f3rica.\n\nNecesitamos un Ministro de Justicia que crea en la Justicia y en\u2026",
        "RT @javiernegre10: Qu\u00e9 razon tienes. Que lo sepan los votantes del @PSOE en Galicia, Madrid, Extremadura, Castilla La Mancha...El desplome\u2026",
        "RT @EsterMunoz85: Un aborto.\n\n\ud83d\ude25 https://t.co/lKRraUlksy",
        "RT @jaimeberenguer: Pedro S\u00e1nchez destina un 67% m\u00e1s a Catalu\u00f1a, el 18% del total del Estado.\nEs dif\u00edcil expresar sin exabruptos la indigna\u2026",
        "RT @CovitePV: La izquierda abertzale, como siempre, pidiendo la amnist\u00eda para los etarras presos mientras se niega a condenar el terrorismo\u2026",
        "RT @alonso_dm: Mientras, Falconetti premiando a la Generalidad con 2.000 millones de euros y mendigando el voto de un fugitivo para que le\u2026",
        "RT @JaviSantamarta: Un 14 de enero de 1514, el rey Fernando el Cat\u00f3lico autoriza mediante Real C\u00e9dula el matrimonio de espa\u00f1oles con indias\u2026"
      ]
    }
  }
}