{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Una de las personas m\u00e1s tribuneras que conozco \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb. https://t.co/KXPj8PuvzD",
        "Lunes por la noche en ISIL \u26a1\ufe0f. https://t.co/fnXoNiqIh2",
        "Evang\u00e9licos tomaron Matute \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb. https://t.co/6qYAHbyjEY",
        "RT @Universitario: \u2139 Universitario se pronunciar\u00e1 este lunes respecto a las entradas y abonos que implican el partido ante UTC. Habr\u00e1 una r\u2026",
        "@Menottista_ Le cae su \ud83d\udcb5.",
        "@diegojoseph7 Y que Yot\u00fan?. Dar entender que Per\u00fa perdi\u00f3 porque faltaron : Tapia y Flores est\u00e1 jalado de los pelos.",
        "RT @AngieGu98725894: @canalN_  Sepa usted q el comandante Jimenez Navarro murio xq no lo operaron a tiempo en la sanidad de policia luego d\u2026",
        "RT @eldesmarqueperu: #LO\u00daLTIMO |Miguel Vega es el Presidente de la  Comision Nacional Contra la Violencia quien decidi\u00f3 el castigo a la U s\u2026",
        "Y que Tapia tiene mejor pase \ud83e\udd2d. Es incre\u00edble como minimiza a Pedro Aquino. https://t.co/pHuc4TmR3e",
        "@DiRicardoMos @eldesmarqueperu Vi que varios hinchas de #Alianza han hecho tendencia su cuenta .",
        "Jairo Concha al momento de llegar de gira por Ecuador  con @SeleccionPeru \ud83d\udc47\ud83c\udffb. https://t.co/oLCozKlARH",
        "@DiRicardoMos Supuestamente por la muerte del polic\u00eda. Hasta el momento no muestran lo que realmente sucedi\u00f3 en la tribuna.",
        "@marycieloalva No pensaba eso de ti \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude44",
        "@marycieloalva No te olvides de tus seguidores de Instagram tb \ud83d\ude02\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "El martes tengo pr\u00e1ctica a las 7 pm \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.\nLlegamos porque llegamos \ud83d\ude44.",
        "RT @Dorados: \u00a1Bienvenido Diego al Gran Pez! \ud83d\udc20\n\n#HazlaDePez #HazlaDeDiez https://t.co/JeI92ALJcL",
        "#Universitario jugar\u00e1 ante #UTC sin las tribunas populares. Por otro lado , ante #SanMartin y #Uni\u00f3nComercio ser\u00e1 a puertas cerradas.\n@PrensaElamague",
        "Estamos tomando conocimiento de la decisi\u00f3n que est\u00e1 tomando la Comisi\u00f3n de anti violencia de no permitir a la 'U' jugar el pr\u00f3ximo partido de local sin populares, y los pr\u00f3ximos dos partidos a puertas cerradas, vamos a ver qu\u00e9 acciones se pueda tomar\"",
        "Tomas Acha vocal de la ADFP dialogo para @LaHoraDeLalo .\n\"Hemos tomado algunas ideas de las normas que se vienen, del empadronamiento que hay que conversarlo con la autoridades.\"",
        "@Aaron100695 @StevenCa16 Uyyy \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
        "\ud83d\udc40 https://t.co/ID9p8o4rgU",
        "@Aaron100695 @StevenCa16 Alg\u00fan d\u00eda caer\u00e1 ese periodista(?) \ud83d\ude02",
        "@Aaron100695 @StevenCa16 Salado \ud83d\ude02",
        "@StevenCa16 Que aplique tambi\u00e9n para periodistas como @Aaron100695 .",
        "RT @Universitario: En estos momentos delicados de salud, enviamos nuestros mejores deseos a nuestro jugador Ad\u00e1n Balb\u00edn. Estamos contigo y\u2026",
        "@Iam_lela07 \ud83d\udc37\ud83d\udc3d\ud83d\udc3d\ud83d\udc3d",
        "GOOOOOOOOOOOOOOOOOL",
        "Yoshimar Yot\u00fan \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.",
        "Gallese ; Advincula , Santamaria , Ramos , Trauco ; Aquino , Yot\u00fan; Loyola, Carrillo, Cueva ; Farf\u00e1n.\n\nJefferson Farf\u00e1n va como capit\u00e1n en @SeleccionPeru .",
        "M\u00e1s tarde tengo clases 7 am en San Isidro . Las ganas que tengo de dormir son nulas \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.",
        "RT @Universitario: #AGENDA | \u26bd\ufe0f\ud83d\udcc5 Estos son los partidos que @Universitario jugar\u00e1 en SEPTIEMBRE.\n\u00a1Separa tu agenda, alentemos siempre desde\u2026",
        "@marycieloalva Ya te di los tips para que suban. Si te resulta , te acordar\u00e1s que yo fui parte de ese aumento de fanaticada tuya \ud83d\ude02\ud83d\ude4c\ud83c\udffb.",
        "Yo cuando tengo clases a las 7 am \ud83d\ude1f. https://t.co/8T3ACKOz56",
        "RT @SuavesLomitos: T\u00fa est\u00e1s ah\u00ed siempre para cuidarme, yo tambi\u00e9n voy a estar siempre que me necesites. https://t.co/vXrtoCfFl0",
        "@UAsofia14 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
        "@marycieloalva A tu gran cantidad de seguidores que cada d\u00eda sube \ud83e\udd23\u26a1\ufe0f.",
        "@marycieloalva La camiseta es lo de menos. Lo que importa lo que llevan en el pecho y que representan a m\u00e1s de 30 millones de peruanos.",
        "Y el segundo gol de @phurtado0712 para ponernos arriba en el marcador. Est\u00e1bamos ganando en Quito y Hurtado lo celebrar\u00eda con toda la gente que estaba en la tribuna. https://t.co/7NEakGDJNC",
        "Imposible no emocionarse con el gol @edisonflores135 . El primero de la tarde y el que nos har\u00eda so\u00f1ar. https://t.co/thwogsJc5Z",
        "\u201cGloria a Per\u00fa en las alturas\u201d.\n5/09/17\nEl partido que nos volv\u00eda a ilusionar, que nos met\u00eda m\u00e1s cerca al Mundial. Siempre hay una primera vez y la blanquirroja gan\u00f3 en Quito con goles de @edisonflores135 y @phurtado0712 . https://t.co/JslSEHJOmm",
        "RT @Pasion_Popular: Los hinchas dejando limpio el lugar de protesta en un acto que podr\u00eda ser simb\u00f3lico.\n\nTambi\u00e9n vamos a limpiar el club d\u2026",
        "@valeriasan9 El sufrimiento de los \u00faltimos minutos. Lo m\u00e1s terribles de toda la eliminatoria junto con el de Colombia en Lima.",
        "ADFP desmiente alguna sanci\u00f3n sobre la tribuna Norte para el primer partido de #Universitario como local en el Torneo Clausura ante #UTC. https://t.co/JtLNphTzjf",
        "RT @InvictosSomos: Antoine Griezmann: \"\u00bfEl partido m\u00e1s dif\u00edcil en Rusia 2018? Fue el de Per\u00fa. Casi todos en el estadio eran peruanos, y era\u2026",
        "RT @RAEinforma: @mmarlon_g #RAEconsultas El sustantivo \u00abse\u00f1ora\u00bb es nombre com\u00fan, incluso si es tratamiento de respeto, y va en min\u00fascula (l\u2026",
        "RT @mmarlon_g: Hola, @RAEinforma. Si escribo \"se\u00f1ora K\" como seud\u00f3nimo para Korina, Kristen o Keiko, \u00bfla \"s\" y la \"k\" se escriben con may\u00fas\u2026",
        "@carlosorna Obvio que ser\u00e1 distinto al teatro. Mi profe ayer nos hablaba y se emocionaba cuando hablaba de ellos.Yo cre\u00f3 que van por otros caminos , Su\u00e1rez ahora no es el ideal.",
        "RT @rafaelsaaz: Pura calidad mi t\u00edo @laloarchimbaud en el programa \u201cEn Casa\u201d de @Latina_pe. Buena \u201cchocherita\u201d https://t.co/er6rTZyGwP",
        "RT @Andreaac21: Ser educados es gratis, nunca lo olviden.",
        "Roberto Mart\u00ednez,Letelier, Andr\u00e9s \u2018Balan\u2019 Gonz\u00e1lez, Tom\u00e1s Silva en el viejo Lolo Fern\u00e1ndez. https://t.co/WqMIj2vxqI",
        "Mi profe hincha de #Universitario ayer en clase nos hablaba de Nunes, Zubzuck, Roberto Mart\u00ednez, Juan Reynoso , Tomas Silva como no emocionarse sin haberlos visto jugar. Y para terminar hablo de Misterio y nos termin\u00f3 convenciendo para ir al teatro para ver la obra.",
        "@UAsofia14 Me alegra que est\u00e9s bien hermana. Ya falta poco para juntarnos . Ya no en ese bendito lugar cerca al Nacional \u2639\ufe0f\ud83d\ude1f\ud83d\ude02",
        "@UAsofia14 Por eso siempre te leo y te escucho \ud83d\ude44\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude02",
        "@UAsofia14 Siempre hay algo que te cae bien a pelo para tu vida \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "@UAsofia14 Siempre tan clara y con las precisas , hermana . Eres muy \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude02\ud83d\ude02. Sabes mucho eh",
        "@UAsofia14 \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d hermana \ud83d\ude02\ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "@Andreaac21 Ver\u00e1s que al final valdr\u00e1 la pena ese esfuerzo. Buenas vibras , Andrea \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb.",
        "RT @fifacom_es: Los finalistas al Premio de la Afici\u00f3n 2018 son...\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Sebasti\u00e1n Carrera\n@DPMChile\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3 Aficionados de Jap\u00f3n y Senegal\n@jf\u2026",
        "Gallese-Advincula-Ramos-Santamar\u00eda-Trauco-Yot\u00fan-Aquino-Flores-Carrillo-Cueva-Farf\u00e1n. https://t.co/5LPmL7sgEz",
        "@valeriasan9 Todos los que estudiamos esta carrera somos hinchas en alg\u00fan momento, pero obvio qu\u00e9 hay saber diferenciar en qu\u00e9 momento y ser objetivo en todo sentido sin que t\u00fa hinchaje influya en tus comentarios.",
        "@Haroldo74 El hincha a veces vive del momento.Criticar a un jugador por su rendimiento futbol\u00edstico es v\u00e1lido, pero agarrarse con el tema de su nacionalidad eso es baj\u00edsimo.",
        "No saben diferenciar los momentos y quieren sobrepasar la barrera al tener una acreditaci\u00f3n. https://t.co/Eo7R4Ffxwd",
        "@camilamolinalav La gente de su entreno no lo ayuda en nada . Y como dicen muchos que \u201cbueno\u201d que se fuera de #Universitario. Poco a poco se trunca su carrera, cuando ya se de cuenta ser\u00e1 muy tarde.",
        "Aldo Corzo en su cuenta de Instagram mostrando su malestar por los insultos a Arqu\u00edmedes Figuera. Y algunos justificando a los ignorantes que insultan por su nacionalidad al jugador de #Universitario. Ese tipo de gente no debe pisar m\u00e1s el estadio.",
        "@hUevosCremas Felicidades hermano por la llegada del gran Lucas. El heredero de la garra y futuro tribunero. Un abrazo de gol a la distancia.",
        "@bonnetista7 Aqu\u00ed pasa de todo. Ya nada es fijo en los resultados.",
        "@bonnetista7 Ambos llegan en buen momento. Comercio intentando zafar de abajo y SC no hay mucho que decir los n\u00fameros lo demuestran que son los mejores en el presente torneo. \nU va querer ganar con su gente. Duelo clave para C\u00f3rdova. Otra cosa con los refuerzos.UTC siempre hace pelea en Lima.",
        "@bonnetista7 Partido de la fecha.",
        "@bonnetista7 Club independiente. Tipo Cantolao que jug\u00f3 Copa Peru , pas\u00f3 por Segunda y subi\u00f3 a primera.",
        "@bonnetista7 Debi\u00f3 darle un poco de frescura al plantel. Eso de llenarse de puros viejos a veces no es bueno para un equipo. Johan V\u00e1squez se equivoc\u00f3 bastante . Cantolao con Esteves solo le est\u00e1 dando continuidad al juego que impuso Silvestri. Me hubiera gustado que EGB tambi\u00e9n participe.",
        "@bonnetista7 Cre\u00f3 que Boys se emocion\u00f3 al armar su plantel para primera. Por ah\u00ed pudo combinar jugadores j\u00f3venes con experimentados , pero al contrario se reforz\u00f3 de puros experimentados , algunos lentos y ah\u00ed est\u00e1 el problema.En cambio Cantolao es un equipo que se conoce de memoria desde 2da",
        "@UAsofia14 Me alegra por ti hermana \ud83d\ude18\ud83d\ude4c\ud83c\udffb. Vibras \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "@manubont Los errores se pagan caro. Ayer cost\u00f3 tres puntos para #Universitario.",
        "@carlosorna Tienes raz\u00f3n. Adem\u00e1s con Cordova s\u00f3lo hab\u00eda tenido 1 tarjeta amarilla. Un error que cost\u00f3 caro a los cremas. Tiene que trabajar mucho en ese tema Arqu\u00edmedes.",
        "RT @Wevin2: @GronEdson Lo de Quevedo es confirmado, lo vieron fuera de Glotons m\u00e1s a o menos 3 Am. Y lo de Cachito tambi\u00e9n es cierto, no se\u2026",
        "RT @GronEdson: Seg\u00fan Exitosa deportes Kevin Quevedo fue separado del plantel por sobrepeso y estar a altas horas de la noche",
        "@Iam_lela07 Gordita , me alegra que te vaya bien \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f.",
        "De h\u00e9roe a villano.\nSi hay que criticar a Arqu\u00edmedes Figuera que sea por su rendimiento en el campo de juego , exclusivamente sobre ese tema. La gente no puede ser tan ignorante para insultarlo por su nacionalidad.",
        "Gooooooooooool Javier Nu\u00f1ez !!!",
        "La \u00faltima victoria de @Universitario en Arequipa fue 0-1 el 20/04/2014. El gol del triunfo lo anot\u00f3 @RaulRuidiazM . Aquella tarde Jos\u00e9 Carvallo ataj\u00f3 un penal para los dirigidos por \u2018Chemo\u2019 del Solar. https://t.co/LHyYbpV1p9",
        "RT @ElDiarioCrema: \u00a1El cl\u00e1sico fue nuestro!\nEn la categor\u00eda 2000, Universitario se impuso 3-1 ante Alianza por la Copa Federaci\u00f3n. Los gole\u2026",
        "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/mDIy2y7qJw",
        "RT @FuerzaMonarca: Como cuando vas llegando a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y ya quieres romperla con el Equipo de la Fuerza \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2694 https://t.co/ZSEfSg1apV",
        "RT @ElDiarioCrema: La foto del a\u00f1o.\n\n\ud83d\udcf8: @UnaLocura1924 https://t.co/otTIkK3nuh",
        "El penal atajado de @raulfernandezv1 a Jerem\u00edas Bogado de Comerciantes Unidos desde la tribuna Norte.\n\n\ud83c\udfa5: DeTODAVistaTV https://t.co/NEEtSpnk5c",
        "GRANDE @raulfernandezv1 !!!",
        "El primer cambio de C\u00f3rdova deber\u00eda ser : Benincasa x Vargas.",
        "El efecto @germandenis1981 en Daniel Ch\u00e1vez.",
        "Marcos L\u00f3pez en declaraciones a @ESPN comenta que admira a @MarceloM12 , @David_Alaba y @mtrauco17 . Cosas de la vida va compartir en @SeleccionPeru con Miguel Trauco.",
        "@bonnetista7 Esta relacionado a las personas con discapacidad.",
        "RT @JpArchimbaud: Muchas gracias mi causa, saludos a tu viejo! https://t.co/CJKV1iQgnC",
        "Felicidades causa , doble celebraci\u00f3n para ti . Un fuerte abrazo !!! https://t.co/OQOmYndPQM",
        "RT @jctafur: A Segunda van otros, no la U!!!",
        "@Aaron100695 @StevenCa16 @FS_RadioPeru Los espero amiguitos \ud83d\ude1c",
        "@Aaron100695 @StevenCa16 @FS_RadioPeru Cuando unas latas?\ud83e\udd14. Tanto que pide Aar\u00f3n \ud83d\ude02",
        "@Aaron100695 @StevenCa16 @FS_RadioPeru Yo no vendo humo como t\u00fa \ud83d\ude02. Bruno h\u00e1blale pues ahora pide latas \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@BrunoEscossa @FS_RadioPeru Tu \u00eddolo \ud83d\ude02\ud83d\ude02.",
        "@Menottista_ @FS_RadioPeru Ganas tenia de decirlo.",
        "@hUevosCremas @FS_RadioPeru Jajaja hace tiempo\ud83e\udd14.Ya naci\u00f3 Lucas?\ud83e\udd14",
        "@StevenCa16 @FS_RadioPeru @Aaron100695 Aar\u00f3n, se la pas\u00f3 tom\u00e1ndome fotos y eso que ya me hab\u00edan entrevistado \ud83e\udd14. \u00c9l cree que yo vendo humo como las notas que lanza \ud83d\ude44."
      ]
    }
  }
}