{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @lizf181: #NestorVive https://t.co/hJJCJhXcT8",
        "RT @larroqueandres: Todo nuestro acompa\u00f1amiento a @JulioDeVido y su familia al cumplirse un a\u00f1o de su detenci\u00f3n ordenada por Macri / Magnet\u2026",
        "RT @oleajeperpetuo: Cuando falleci\u00f3 N\u00e9stor Kirchner no era \"nestorista\".\nPero sent\u00ed algo indescriptible adentro m\u00edo, que me llev\u00f3 a la Plaz\u2026",
        "RT @El1escribidor: HLVS\nLOMJE\nA LA MEMORIA DE\nNESTOR KIRCHNER \nRecuperemos la patria\nCarajo!!!! https://t.co/hwc9oclXMi",
        "RT @MarianoSArg: Hoy hace ocho a\u00f1os que te fuiste,bueno...es una forma de decir,ya q siempre est\u00e1s dentro mio y de todos los q aprendimos a\u2026",
        "RT @LauroGrande: #N\u00e9storVive, en la risa de lxs felices,\nla seguridad de lxs justxs, el sufrimiento de lxs humildes.\n#N\u00e9storVive, en lxs qu\u2026",
        "RT @OMARPLAINI: #NestorVive Formo parte de una generaci\u00f3n diezmada. Castigada por dolorosas ausencias. Me sume a las luchas pol\u00edticas,creye\u2026",
        "RT @ignacioack: https://t.co/ukxwNUMKn2",
        "RT @larroqueandres: #NestorVive https://t.co/U2kbged8PZ",
        "RT @marcelopuella: Hace 13 a\u00f1os ese gran presidente que fue N\u00e9stor Kirchner nos liberaba del FMI, de sus imposiciones, de sus recetas de aj\u2026",
        "RT @CastagnetoC: Alg\u00fan d\u00eda los hijos de tus hijos se acordar\u00e1n de \u00c9l. \u270c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2600\ufe0f \n\n#NestorVive https://t.co/xeWUF4nAxW",
        "RT @LauroGrande: En San Mart\u00edn, como todos los viernes, lxs empoderadxs bancando a @CFKArgentina \u270c\ud83d\udc27\u270c En el banderazo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 de Gral Paz y aveni\u2026",
        "RT @fsaintout: Por siempre en nuestro coraz\u00f3n, en el coraz\u00f3n del pueblo. Gracias N\u00e9stor \n\n#NestorVive https://t.co/jNMmEPSq02",
        "RT @MAeronauticoCFK: #NestorVive \nVino a proponernos un sue\u00f1o y so\u00f1amos que una patria mejor era posible. Y lo fue. Cumpli\u00f3 haciendo de Arg\u2026",
        "RT @UniCiudadanaAR: \"Los convocamos a inventar el futuro\".\n\nN\u00e9stor Kirchner \n#N\u00e9storVive https://t.co/KjGaRPfdUD",
        "RT @FilmusDaniel: A ocho a\u00f1os de su desaparici\u00f3n f\u00edsica, recordar a N\u00e9stor es tener presente al Presidente que ampli\u00f3 nuestros horizontes y\u2026",
        "RT @hernanea: Bar en zona Ultra ABC1 , tv clavada en TN . Mesa de al lado 2 Sres muy elegantes, indignandose mutuamente x ls noticias de tv\u2026",
        "RT @abuelasdifusion: Cinco nietos restituidos reconstruyen la historia de #Abuelas a trav\u00e9s de sus b\u00fasquedas y encuentros #HistoriasRestitu\u2026",
        "RT @ierrejon: Este discurso de @zuleikaes estremece, porque habla de algo dolorosamente real y cotidiano \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/qVk8kAxnzl",
        "RT @marcelopuella: Mir\u00e1 qu\u00e9 f\u00e1cil era. Pero como a los genios del voto les molestaban las cadenas nacionales, ahora pasamos al modelo del a\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/gJ6S7gr2ib",
        "RT @EmyEnRed: Argentina necesita a #Cristina\n\n#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/CZGoYbmscS",
        "RT @eltanomdp: As\u00ed se enteraban esta ma\u00f1ana los trabajadores de alpargatas Chaco que quedaban sin trabajo, la planta est\u00e1 paralizada #Macri\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/6JSFw6knJ3",
        "RT @eldestape_radio: \ud83c\udf99\ufe0fFern\u00e1n Mir\u00e1s  en #Navarro2019: \"Quiero que volvamos y que levantemos la bandera de N\u00e9stor y @CFKArgentina\".\n\ud83d\udd17https:/\u2026",
        "Claro que te lo permito,  tambi\u00e9n agregar\u00eda a don Franco y su prole https://t.co/ixjA6h51RJ",
        "RT @SilviaDoval1: Compartilo las abuelas te necesitan! https://t.co/elk44p86Fr",
        "No se olviden de Dur\u00e1n Barba! https://t.co/5iVS2NZ6Io",
        "RT @adrianmurano: Si ten\u00e9s un local comercial, vas a pagar bienes personales.\nSi ten\u00e9s un campo cargadito de soja, nop.\nBesis",
        "RT @etupito: El diputado Amadeo vot\u00f3 a favor del presupuesto que estipula un recorte en la salud publica, parad\u00f3jicamente hace poco fue sal\u2026",
        "RT @rinconet: Un alma de cristal se indigna de que podamos valorar la opini\u00f3n de Amado Boudou, \"un convicto\". Con los convictos aumentaba e\u2026",
        "RT @ludeponti: Es f\u00e1cil levantar la mano y votar esta Ley de Presupuesto cuando no son ellos los que le tienen que explicarle a sus hijos p\u2026",
        "RT @EZE_LUGANO: #AmorEterno Norita https://t.co/FuHiEaKvU9",
        "RT @PedroBriegerOk: \u201cN\u00e3o a Jair Bolsonaro\u201d: manifiesto de intelectuales de #Am\u00e9ricaLatina y #Europa en defensa de la democracia en #Brasil\u2026",
        "RT @CastagnetoC: Ayer Julio no pudo ejercer su voto en el recinto por estar hace un a\u00f1o ilegalmente detenido. Prohibido olvidar! https://t.\u2026",
        "RT @Chequeado: Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner habl\u00f3 sobre la deuda que tom\u00f3 el Gobierno de Mauricio Macri y lo que dijo es #VERDADERO. Mir\u00e1\u2026",
        "RT @gabiestevezok: As\u00ed como planificaron el endeudamiento y la miseria, tambi\u00e9n planificaron la represi\u00f3n para impedir que el pueblo se man\u2026",
        "RT @TereGarciaOK: 138 diputados levantaron la mano y sepultaron la esperanza de los argentinos,  8 se abstuvieron, es decir no les importa\u2026",
        "RT @ierrejon: Atento a Argentina. El Gobierno Macri reprime porque es d\u00e9bil, porque su gesti\u00f3n econ\u00f3mica es un desastre, porque este presup\u2026",
        "RT @UniCiudadanaAR: .@kicillofok: \u201cBasta de excusas, rompieron todo\u201d. \n\n#NoAlPresupuestoDelFMI https://t.co/uLoldkcsnA",
        "RT @DiputadosFPV_pj: AHORA | Diputados/as del FPV-PJ salimos a la calle a defender los intereses de nuestro pueblo y a poner un freno a la\u2026",
        "RT @AgenciaElVigia: AHORA: Arrojan gases en la comisar\u00eda 43, a quienes reclaman la liberaci\u00f3n de los detenidos https://t.co/Twq3gSQYVR",
        "RT @rubalef: Esto es oposici\u00f3n verdadera !\nSin traicionar al pueblo ! https://t.co/MkjLf1IHVa",
        "RT @GrupoCurasOPP: Decir q estamos en democracia ya no responde a la realidad. Los servicios provocan y la represion es p cualquiera, los d\u2026",
        "RT @InfoNodal: #Argentina: represi\u00f3n en la marcha contra el #Presupuesto2019. Detienen a Nacho Levy, director de la revista @gargantapodero\u2026",
        "RT @teleSURtv: #Argentina | Represi\u00f3n de los efectivos de seguridad a los manifestantes en las afueras del Congreso, mientras se debate pro\u2026",
        "RT @revistacitrica: As\u00ed detuvieron a Nacho Levy de la @gargantapodero. \"Fue una cacer\u00eda, est\u00e1bamos desconcentrando pac\u00edficamente y nos garr\u2026",
        "RT @agosto: Dice Carri\u00f3 que no hubo represi\u00f3n y solo se usaron hidrantes. Estos deben estar practicando nom\u00e1s. https://t.co/NZeJZTY45a",
        "RT @MartinOgando: URGENTE: Uno de los detenidos en esta brutal cacer\u00eda policial es Nacho  Levy de @gargantapodero. Por favor difundir! Exig\u2026",
        "RT @Angelalerena: Minutos antes de ser detenido por manifestarse contra el ajuste, Nacho Levy, referente del movimiento villero @gargantapo\u2026",
        "RT @cyngarciaradio: \u203c\ufe0f #URGENTE \nDetuvieron a Nacho Levy, referente de @gargantapodero, durante la represi\u00f3n en el #Congreso \u2b07\ufe0f https://t.c\u2026",
        "RT @jotaalonso: Represi\u00f3n en el Congreso. Hay cuarto intermedio dentro del recinto. Provocaci\u00f3n del diputado Massot a Moreau. El armado del\u2026",
        "RT @ZetaOrlando: NO VAYAN Y NO COMPREN en Accademia de la pizza, en Santa Fe y Scalabrini Ortiz.\n\nSu due\u00f1o es un homof\u00f3bico violento que me\u2026",
        "RT @pvillegas_tlSUR: No puede ser! Las madres saliendo con m\u00e1scaras anti gases. Una foto que describe la argentina de @mauriciomacri #NoAlP\u2026",
        "RT @mayrasmendoza: El Diputado @larroqueandres, verdadero representante del pueblo Argentino, sali\u00f3 a la calle a frenar la represi\u00f3n. Lo at\u2026",
        "RT @gabicerru: Esto est\u00e1 pasando ahora. Detenciones alrededor del Congreso. #NoAlPresupuestoDelFMI @gargantapodero Francisco Pandolfi de la\u2026",
        "RT @aecrosario: #Ahora #BuenMiercoles de #Unidad y de #Lucha\n#AecMarcha junto a todos los #Trabajadores\n#NoAlPresupuesto https://t.co/yZLDE\u2026",
        "RT @GustavoPeirano1: TAL CUAL https://t.co/GeV1XhpbGS",
        "RT @joseluisgioja: ARGENTINOS: Exijan a sus diputados que voten EN CONTRA de este presupuesto. S\u00f3lo sirve para apretar y extorsionar a los\u2026",
        "RT @JuaNyP__: #PresupuestoDelAjuste #EstamosPeor\n\u00bfCu\u00e1nto destina el gobierno a la inversi\u00f3n en educaci\u00f3n, salud, cultura y ciencia? \n#Macri\u2026",
        "RT @pietragallahora: Hermoso 41 aniversario con Nuestras Abuelas de Plaza de Mayo.\nGracias @abuelasdifusion https://t.co/LN9mQXqFXZ",
        "RT @Horacio246: otra sorpresa inesperada https://t.co/dWakfk4xws",
        "RT @Radio10: .@ValloneAndresSL: \u201cEl Senado ya empez\u00f3 a tratar el Presupuesto sin que tenga media sanci\u00f3n en diputados\u201d #Ma\u00f1anaSylvestre",
        "RT @zzgerman: Grande @MiguePonceDLeon dejando en rid\u00edculo el armado de la represi\u00f3n de ma\u00f1ana. #PresupuestoDelAjuste #Congreso https://t.co\u2026",
        "RT @ReasonToLive666: -Los servicios eran muy baratos, pago lo que sea con tal que no vuelvan.\nMe dec\u00eda uno en la cola de la carnicer\u00eda mien\u2026",
        "RT @PeronistasUnidx: #CharlyGarcia Feliz Cumple Genio! https://t.co/BDgBMe1tzz",
        "RT @AgusOca2018: Para despedir el d\u00eda! 23/10/11 CRISTINA EXPLOTABA LAS URNAS https://t.co/Z8IGAtuYsZ",
        "RT @DanteForesi: Hablando en serio \u00bfPor qu\u00e9 la jornada hist\u00f3rica del 17 de Octubre de 1945 no se ense\u00f1a en las escuelas con el \u00e9nfasis reiv\u2026",
        "RT @SLBurstein: Rosita, sola y con su pa\u00f1uelo blanco en la cabeza, se sent\u00f3 delante del monumento a las Madres de Plaza de Mayo que esta fr\u2026",
        "RT @cbritezmisiones: Un 23 de octubre como hoy, hace 7 a\u00f1os, @CFKArgentina era reelecta con el 54% de los votos. Se inauguraba as\u00ed el 3er t\u2026",
        "RT @Guillogo_: #41a\u00f1osDeAmor https://t.co/yUOoyHITFf",
        "RT @rag_HLVS: \"Prefiero ser un re loco antes de ser un recuerdo\"\n#CharlyGarcia 67 a\u00f1os de puro rock\n\n#BuenMartes para todos... y todas.! ht\u2026",
        "RT @josedibello: \"Me hice la casa, me fui de vacaciones, me compr\u00e9 el auto, crie a mis hijos, com\u00ed, viv\u00ed, no tuve que ayudar a nadie\". Ah\u00ed\u2026",
        "RT @PrensaMadres: \ud83d\uddd3 Este mi\u00e9rcoles 24 tenemos una sola cosa que hacer: marchar al Congreso en repudio al proyecto de #LeyDePresupuesto, que\u2026",
        "RT @EmyEnRed: #Elecciones2019 https://t.co/NaqgrLtFsP",
        "RT @DanteForesi: Verg\u00fcenza es mentir. Vergonzoso es Clar\u00edn https://t.co/YKHkfjUmpj",
        "RT @EncuestasArge12: Periodista que m\u00e1s escuchas en radio de ma\u00f1ana? #CronicaAnunciada #Novaresio910 #ma\u00f1anasylvestre #longobardi",
        "RT @FelipePigna: Muy #BuenLunes! Mir\u00e1 todo lo que pas\u00f3 un 22 de octubre =&gt;&gt; https://t.co/cCdP3ghm7f https://t.co/f7VHNzTUHh",
        "RT @leobilanski: Tan dif\u00edcil es hacer pol\u00edtica ? https://t.co/quB9E97I44",
        "RT @DanteForesi: Si Moyano act\u00faa como opositor, lo critican porque fue oficialista. Si @felipe_sola, @facundo_moyano, @alferdez y @LicDanie\u2026",
        "RT @abuelasdifusion: #41A\u00f1osDeAmor #22DeOctubre #D\u00edaNacionalxElDerechoALaIdentidad A\u00f1o 1977.12 mujeres fundan #AbuelasDePlazaDeMayo Aqu\u00ed Ch\u2026",
        "RT @FelipePigna: Hoy se conmemora el d\u00eda del Derecho a la Identidad, en homenaje a la lucha de las Abuelas de Plaza de Mayo, que desde el 2\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/cVL6W1RFjm",
        "Lo mejor de la Argentina \u2764\u270c\ud83d\udc27\ud83d\udc9f\u270c https://t.co/IKUG5uzC69",
        "RT @FernanadezPa: Hubo un tiempo que fue hermoso. Para todos los que tomamos como vocaci\u00f3n trabajar en temas de seguridad social, tuvimos l\u2026",
        "RT @FelipePigna: Muy Feliz d\u00eda a todas las madres!! https://t.co/ZcFNzYQd9Z",
        "RT @a_b_berurier: Por tirar huevos telep\u00e1ticamente al emperador Gerardo Morales, Milagro Sala lleva casi tres a\u00f1os presa. Por tener un impr\u2026",
        "RT @HMansini: https://t.co/mdSPltHt1k",
        "RT @infpolitico: Cerraron la causa contra el exfuncionario de @mariuvidal acusado de \u201cinflar presupuestos\u201d https://t.co/v00Cb5JTC6",
        "RT @evoespueblo: Felicitamos en su cumplea\u00f1os a nuestro vicepresidente, el hermano \u00c1lvaro Garc\u00eda Linera, compa\u00f1ero de tantas luchas, profun\u2026",
        "RT @teleSURtv: El creador de @wikileaks, @JulianAssange, demandar\u00e1 al Gobierno de #Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8 https://t.co/ufFfFEJykC\n\nEl periodista austral\u2026",
        "RT @HistoriaEnFotos: Considerado uno de los momentos m\u00e1s incre\u00edbles e importantes de la medicina, la primera inyecci\u00f3n de una hormona reci\u00e9\u2026",
        "RT @juanmonteverde: En la segunda edici\u00f3n de #DialogosAbiertos llevamos a la calle el debate sobre la situaci\u00f3n en #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 con un invita\u2026",
        "RT @paulokablan: Alfredo Coto, su hijo y varios funcionarios procesados por tener un enorme arsenal ilegal en un supermercado de Caballito.\u2026",
        "RT @jotaalonso: Urgente: el primer piquete en la Ciudad antes de diciembre est\u00e1 siendo realizado por efectivos de la Polic\u00eda de la Ciudad q\u2026",
        "RT @MokaHLVS: #BuenViernes. El Amor tiene Cara de Mujer!!!!#PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/xDgu0b8foy",
        "RT @Aabadonh: Como todos los viernes #PongamosUnaFotoDeCFK  u otro medio que nos acerque su imagen y su voz. \nSiempre encontraremos en ella\u2026",
        "RT @LegadoPeron: \u201cJam\u00e1s en la conducci\u00f3n pol\u00edtica hay que obligar a nadie, hay que persuadir a todo el que se pueda\u201d. https://t.co/LXETxbrq\u2026",
        "RT @FelipePigna: #ElHistoriador 15 a\u00f1os =&gt;la confianza de nuestros lectores es el mejor premio.Casi 41millones de visitas redoblan las gana\u2026",
        "RT @liscatania: VIERNES DE 0 A 24HS #PongamosUnaFotoDeCFK L\u00cdDER NATURAL DEL PERONISMO.\n@CFKArgentina LEAL AL PUEBLO, A LA SOBERAN\u00cdA POL\u00cdTIC\u2026"
      ]
    }
  }
}