{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@AsisTimermans @SuperFalete @jmfrancas @NunezHuesca @FrayJosepho @MonsieurSansFoy @pacotor76 @ivanedlm @JosPastr @DaniPintoB @kikolo777 @FroilLannister @PatriotaNene @Er_Richal @kalakahua @carmelojorda @MarioNoyaM @jmdelalamo @ElAguijon_ Igualmente! \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b",
        "Mi listado anual de tuiteros preferidos\ud83d\udc85 @AsisTimermans @SuperFalete @jmfrancas @NunezHuesca @FrayJosepho @MonsieurSansFoy @pacotor76 @ivanedlm @JosPastr @DaniPintoB @kikolo777 @FroilLannister @PatriotaNene @Er_Richal @kalakahua @carmelojorda @MarioNoyaM @jmdelalamo @ElAguijon_",
        "RT @ignaciadepano: Hay que sacar al perturbado Torra de las primeras p\u00e1ginas de los peri\u00f3dicos y llevarlo donde le corresponde, el hor\u00f3scop\u2026",
        "@56Lucas5 @Er_Richal @MonsieurSansFoy Jajajaj si usted lo dice....",
        "S\u00e1nchez burla las normas de aviaci\u00f3n y de tr\u00e1fico para llevar de vacaciones a su perra Turca https://t.co/oaderdBlLZ",
        "RT @pmanglano: Snchz y familia en un palacete, Pablo Iglesias y familia en un chal\u00e9 con piscina, Carmena y familia en un chal\u00e9 de m\u00e1s de un\u2026",
        "@LadyPotorro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pues yo me voy a pedir un micro tanga por joder...",
        "RT @LadyPotorro: Iba a pedirme unas bragas para Reyes pero he le\u00eddo a la presidenta de la Comisi\u00f3n para la Igualdad del PSOE y creo que est\u2026",
        "@HorcajoXavier Hay que echar a Tito Falcon ya pero como no nos deja votar... #EleccionesGeneralesYa",
        "RT @pacotor76: Alucinante es que Pedro S\u00e1nchez acabe el a\u00f1o con m\u00e1s horas de vuelo en seis meses que Pedro Duque en toda su vida.",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/SFNAF97PUp",
        "@FroilLannister Jajajaj porque claro la ultra izquierda no es arcaica...",
        "RT @FroilLannister: Ojo a \u00cd\u00f1igo tomando nota: \u201cya ver\u00e1s qu\u00e9 idea acabo de apuntar. Esta gilipollez no se te ocurre a ti en mil a\u00f1os, calvo\u201d\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: Entiendo entonces, dado que ostenta Vd. un cargo oficial en el @ppdegalicia, que el PP va a seguir marginando en el fu\u2026",
        "RT @stoned1269: @FrayJosepho Me encanta cuando dice:\"Hemos creado empleo\", como si fuera algo extraordinario y desconocido para los habitan\u2026",
        "@MonsieurSansFoy Ja jajajaj pues no s\u00e9 qui\u00e9n es...",
        "RT @MonsieurSansFoy: A todo cerdo le llega... https://t.co/JoJRDDgnUn",
        "RT @Libert_Democrac: Ozores se queda en pa\u00f1ales.  https://t.co/ZHa9BbX8XK",
        "@FrayJosepho Otra cosmopaleta sin el cosmo...",
        "RT @JosPastr: Susana D\u00edaz, preocupada un \"vaciamiento\" de la autonom\u00eda en Andaluc\u00eda. No, mujer, lo que se van a vaciar son las consejer\u00edas\u2026",
        "RT @christinalosada: \"La opci\u00f3n de un Estado unitario es tan leg\u00edtima como su contraria\", pero en realidad s\u00f3lo es leg\u00edtima en Francia, nun\u2026",
        "RT @libertaddigital: Torra afirma en su discurso de fin de a\u00f1o que 2019 ser\u00e1 el a\u00f1o de la sublevaci\u00f3n y de tramitar las leyes suspendidas p\u2026",
        "@MonsieurSansFoy Que mal est\u00e1 el mercado Monsieur \ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @hombrerevenido: Si su tuit no tiene una errata se le proporcionar\u00e1 una de oficio",
        "RT @pmanglano: Recuerda:\n\nEllos se hacen fotos cocinando sonrientes con terroristas a los que llaman \u201cl\u00edderes pol\u00edticos\u201d pero el ultra eres\u2026",
        "RT @alonso_dm: Cancelada una marcha feminista en California porque s\u00f3lo se apuntaban participantes blancas. https://t.co/E8cSi1puKi",
        "Un honor estar en esta lista, tendr\u00e9 que seguir esforz\u00e1ndome para repetir el a\u00f1o que viene, \u00a1Feliz Navidad a todos! https://t.co/BAzD3424qw",
        "El deterioro de Zaplana ante la pasividad de todas las instituciones - Libertad Digital https://t.co/m2Py3cyNqH",
        "RT @LolitaLobby: @Vox la derecha https://t.co/2PgGlnRBul por @jmfrancas certero an\u00e1lisis.",
        "@Vox la derecha https://t.co/2PgGlnRBul por @jmfrancas certero an\u00e1lisis.",
        "RT @MariaJamardoC: A los que dicen que Otegi es un \"l\u00edder pol\u00edtico\", recordarles que est\u00e1 inhabilitado por la justicia para el ejercicio de\u2026",
        "RT @ldpsincomplejos: MICROCUENTO (con mensaje)\nTodos le llamaban el enano en el patio del colegio. Aquello le atormentaba. Hasta que lleg\u00f3\u2026",
        "RT @cultrun: No me cabe la menor duda que el maltrato a Zaplana va pesar en nuestras conciencias y no s\u00f3lo en la de esta juez y su fiscal t\u2026",
        "RT @hermanntertsch: Atentos a los homenajes a esta miserable asesina m\u00faltiple. Atentos a quienes asistan. Porque sin los muertos de esta ra\u2026",
        "RT @JosPastr: A m\u00ed que me expliquen c\u00f3mo es posible que hubiera heridos graves hace 10 d\u00edas por una barricada de los CDR y no nos hayamos e\u2026",
        "RT @Alice__Kyteler: \u00bfAlguien sabe si regalarle una mu\u00f1eca a una ni\u00f1a en Reyes sigue siendo legal? :P",
        "Otro cosmopaleto @sanchezcastejon https://t.co/rmXZbpBgCJ",
        "@karloswufi @Txicu2 Ohhh amor...que bonito jajajaj \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b",
        "@karloswufi @Txicu2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@karloswufi @Txicu2 Jajajaj \u00bfle ha abierto una cuenta de Twitter al Gato?",
        "Bueno que me quedan 10 seguidores para terminar el a\u00f1o con 2200 \u00a1animense! \ud83d\udc85....",
        "RT @DaniPintoB: \u00bfY esta verg\u00fcenza? \u00bfLos espa\u00f1oles est\u00e1n anestesiados o qu\u00e9? \u00bfEn Extremadura, Castilla, Arag\u00f3n, Galicia... nadie va a abrir\u2026",
        "RT @JosPastr: Jajaja. https://t.co/Ttbo809ACG",
        "RT @FPCaballero: Mi padre, Paco P\u00e9rez Abell\u00e1n, con sus 27 libros publicados. Periodista y doctor por la UCM. Es imposible no sentirse orgul\u2026",
        "RT @matthewbennett: Es as\u00ed. https://t.co/mJkv4FwVjL",
        "RT @ContadoraAlsasu: Las chicas de Alsasua (Mar\u00edaJos\u00e9 y Pilar) llevan 802 d\u00edas esperando que conden\u00e9is la agresi\u00f3n que sufrieron.\n\nAlsasuko\u2026",
        "RT @ivanedlm: Hasta los juristas de izquierda lo tienen claro. Carlos Jim\u00e9nez Villarejo: \u201cEl independentismo tiene su ra\u00edz en la corrupci\u00f3n\u2026",
        "@AsisTimermans @IvanKisiakov @esRadio XD....que malvado...se habr\u00e1 comido un polvor\u00f3n de m\u00e1s...jajajaj es broma yo creo que es la postura y el jersey de lana gris ese que no le hace justicia",
        "RT @AsisTimermans: Aqu\u00ed, con un grupo de amigos en @esRadio https://t.co/niZTWxnecK",
        "@JosPastr @AsisTimermans @esRadio Jajajaj yo tambi\u00e9n",
        "@pabloharour No la ponga Gallifantes XD tiene cara de Canela",
        "@RafaelTimermans Feliz A\u00f1o si no hablamos https://t.co/KVkVOzaYpu",
        "@RafaelTimermans https://t.co/twYMIW77WR",
        "RT @ignaciadepano: Si una cr\u00eda quiere una mu\u00f1eca se le regala una mu\u00f1eca y punto pelota. https://t.co/zUXPw9xLOf",
        "@RafaelTimermans Ainss yo quiero jajajaj",
        "RT @Santi_ABASCAL: Este miserable deber\u00eda perder la nacionalidad espa\u00f1ola y posteriormente cumplir muchos a\u00f1os de c\u00e1rcel en su pa\u00eds. \nPero\u2026",
        "RT @Godivaciones: Gente del PSOE, partido que ha abandonado a la izquierda catalana constitucionalista, acus\u00e1ndome a m\u00ed de respaldar a la e\u2026",
        "RT @NunezHuesca: El #zasca del a\u00f1o se ha hecho esperar, pero aqu\u00ed lo tienen\ud83d\udc47 https://t.co/4qdtQrpnlU",
        "RT @hermanntertsch: LaSexta dice que los espa\u00f1oles est\u00e1n volcados y decididos a sacar a Franco del Valle de los Ca\u00eddos. \u00a1Cu\u00e1nto mienten! Lo\u2026",
        "RT @MJFdz: Saben hablar espa\u00f1ol pero... La traducci\u00f3n simult\u00e1nea en catal\u00e1n del juicio del 1-O costar\u00e1 70\u20ac por hora. Pagamos todos. https:/\u2026",
        "RT @jordi_canyas: Catalu\u00f1a 2018.\n https://t.co/GADBtZz8Tp",
        "RT @Societatcc: \u00a1INDIGNANTE! Esto es lo que pasa si discrepas con el nacionalismo.\n\ud83d\udc49 \"Los 'indepes' hunden una pizzer\u00eda de Barcelona por no\u2026",
        "@Er_Richal @MonsieurSansFoy \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 no puede ser verdad....",
        "RT @ExIndepe_90: Encuentra las 0 diferencias https://t.co/4gFfsdYzIN",
        "RT @jmdelalamo: La derechona crispando hasta en Navidad. No respetan nada https://t.co/MwgaVcND5K",
        "RT @jmdelalamo: Es normal que en Podemos est\u00e9n muy jodidos, ya se ve\u00edan controlando Canal Sur.",
        "RT @HorcajoXavier: Leo: \u201cLa Generalitat deja el Fondo de Liquidez Auton\u00f3mico (FLA)\u201d, vale pero \u00bfhan pagado lo que debe?",
        "RT @JosPastr: Vox est\u00e1 en Andaluc\u00eda gracias a Ciudadanos. Claro que s\u00ed. No gracias a vuestro compadreo constante con los nacionalistas que\u2026",
        "Que alguien haga algo con el cacao mental del Valls XD... https://t.co/Sydw7myrxx",
        "RT @FrayJosepho: Cambio de r\u00e9gimen en Andaluc\u00eda https://t.co/OQLmg3oU3f v\u00eda @libertaddigital",
        "RT @JosPastr: Si a Pedro S\u00e1nchez le hubieran regalado de peque\u00f1o mu\u00f1ecas en lugar de Airbus de juguete ahora no estar\u00eda por ah\u00ed dando vuelt\u2026",
        "RT @InstitutoCato: \u00bfPor qu\u00e9 la ideolog\u00eda marxista es mundialmente aceptada a pesar de todas sus atrocidades? https://t.co/EPUneDl061 https:\u2026",
        "RT @JosPastr: La campa\u00f1a solo costar\u00e1 8 millones de euros p\u00fablicos y dar\u00e1 trabajo a 57 enchufados.",
        "@JosPastr Toda esta mierda de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero se basa en consideraciones subjetivas, las diferencias biol\u00f3gicas se las pasan por el forro y por             supuesto los ni\u00f1os tienen que jugar a lo que decida Carmen Calvo no los padres o el propio ni\u00f1o, a adoctrinar.",
        "RT @JosPastr: El Consejo Asesor de Igualdad del PSOE har\u00e1 una campa\u00f1a fomentando regalar mu\u00f1ec@s no solo a las ni\u00f1as sino tambi\u00e9n a los ni\u00f1\u2026",
        "RT @LolitaLobby: @TrioAzores @JCharidemo @JosPastr Preg\u00fanteselo a Zapatero que fue quien inici\u00f3 \u201cel proceso de paz\u201d con ETA para blanquear\u2026",
        "@TrioAzores @JCharidemo @JosPastr Preg\u00fanteselo a Zapatero que fue quien inici\u00f3 \u201cel proceso de paz\u201d con ETA para blanquear a esta banda criminal y humillar a las victimas del Terrorismo, aqu\u00ed hay asesinos y asesinados solamente,su demagogia barata me sobra y todo el que se d\u00e9 abrazos con Otegi tambi\u00e9n.",
        "RT @abeltran_ana: Lo han intentado subiendo la m\u00fasica a tope, pero no han conseguido hacernos callar. Denunciamos y condenamos la colocaci\u00f3\u2026",
        "@anruizqui @jmdelalamo Lo van a redimensionar dice el PP y Cs a ver que significa eso, se lo tendr\u00edan que cargar.",
        "RT @MariaJamardoC: Cuando socialistas, comunistas, populistas y demagogos digan eso de: \"que paguen los ricos\", recuerden que esos 'ricos'\u2026",
        "RT @AsisTimermans: S\u00e1nchez muestra que el decreto-ey era inconstitucional, pues admite expresamente que minti\u00f3 al declarar de extraordinari\u2026",
        "RT @AsisTimermans: El totalitarismo avanza un poquito m\u00e1s. https://t.co/Alz0uwaZKT",
        "RT @FrayJosepho: Lxs valerosoxs antifascistas han conseguido evitar que lxs ni\u00f1xs pobres recibieran juguetes.\nAlegr\u00e9monos de esta victoria\u2026",
        "RT @FrayJosepho: Para 2019 quiero expresar mi deseo que toda la gente que trabaja en organismos al calor y al amparo de la ideolog\u00eda de g\u00e9n\u2026",
        "RT @Santi_ABASCAL: Pedimos, por favor, a los progres de todos los partidos que dejen de hacernos la campa\u00f1a. Queremos que los espa\u00f1oles nos\u2026",
        "RT @TabarniaSur: LA \u00daNICA SOLUCI\u00d3N PARA QUE EL SE\u00d1OR ALCALDE DE REUS LIMPIE LA CIUDAD... https://t.co/Z8VXzvWJPH",
        "RT @pablocast13: \u00daltima hora: a Pedro S\u00e1nchez le apetece marisco. https://t.co/XKoRfC1i19",
        "RT @Er_Richal: Van m\u00e1s votos que las encuestas del CIS https://t.co/xuoPJZxGn6",
        "RT @romancendoya: .@sanchezcastejon en la Mareta, con sus ni\u00f1as, es la viva imagen del rojo acomplejado aspiracional que asalta el poder pa\u2026",
        "RT @PilarGGranja: Salta la sorpresa! https://t.co/xqbXmGgZaM",
        "RT @CdV_Madrid: Sergio Marqu\u00e9s - Israel, frontera de la civilizaci\u00f3n occidental - Libertad Digital https://t.co/VKg4de6sAq",
        "RT @ldpsincomplejos: Intentando combatir a Vox por el procedimiento de insultar a sus votantes. \u00bfQu\u00e9 podr\u00eda salir mal? https://t.co/yaKjyHX\u2026",
        "A ver si alguien le explica a @Albert_Rivera que para un acuerdo de Gobierno tambi\u00e9n va a tener que contar con Vox, y que la incoherencia y el oportunismo se paga en las urnas. https://t.co/XLSTBq0idX",
        "RT @JosPastr: Pero si dice Errej\u00f3n que en Venezuela comen tres veces al d\u00eda. Menudo lujo vivir all\u00ed si no te matan. https://t.co/ajVEPaBSPr",
        "RT @hermanntertsch: \u00bfDe verdad que ni el ministro Marlaska ni el beneficiado Iglesias han sido capaces de organizar un servicio m\u00ednimamente\u2026",
        "RT @MJFdz: S\u00e1nchez vende medidas econ\u00f3micas de Rajoy como grandes \u00e9xitos de su gesti\u00f3n. \u201cSe arroga la subida de las pensiones o el aumento\u2026",
        "RT @AsisTimermans: \u00bfArnaldo mat\u00f3 al bacalao, o s\u00f3lo justific\u00f3 su muerte? https://t.co/hW6kZVcvUI",
        "@NunezHuesca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @NunezHuesca: Os voy a ahorrar mil an\u00e1lisis sobre el auge de Vox: son una revuelta contra esto\ud83d\udc47 https://t.co/IlKXktKibi",
        "RT @NoALaIdDeGenero: Hoy hace 14 a\u00f1os se public\u00f3 la injusta y liberticida ley integral contra la violencia de g\u00e9nero. 14 a\u00f1os despu\u00e9s solo\u2026"
      ]
    }
  }
}