{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de licenciada/o en Ciencias Pol\u00edticas o Periodismo ( \ud83d\udcc6 plazo hasta el lunes 22 de octubre) en Sevilla v\u00eda @fakaligitanas   #empleoSE #SevillaEmpleo @usvirtualempleo  @pablodeolavide @Gabifcom @SPA_Periodistas https://t.co/CYCVfWcKzi",
        "Acci\u00f3n formativa \"Entr\u00e9nate con profesionales que pilotan tu proyecto\" el 24 de octubre en el CADE Universidad Pablo de Olavide https://t.co/o5IkDSVnSv  @aemprende @pablodeolavide #CursosSE #EmprendeSE #Sevillaempleo https://t.co/sgD9ZFvaUA",
        "Ofertas de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por Seviempleo el 16 octubre 2018 https://t.co/LHv9vN5Tdb https://t.co/GE2mjqM2MX",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os recordamos las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los anunc\u2026",
        "Plaza de Titulada/o Superior Jur\u00eddico en la Agencia Andaluza de Instituciones Culturales https://t.co/L5phVemYLq #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/Yf4pXFIOgp",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de instalador/a electricista de edificios y viviendas en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/hcdEikpHBn #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "Convocatoria p\u00fablica para cubrir mediante contrato de relevo de duraci\u00f3n determinada a tiempo parcial una plaza de T\u00e9cnico/a de Escena, especialidad Maquinaria https://t.co/vro2zHZgkX #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/bdJjHuw888",
        "\"Curso Pr\u00e1ctico de Licitaci\u00f3n P\u00fablica\" los d\u00edas 24, 25, 26, 31 de octubre y 7, 8, 9, 14 de noviembre en el Centro Recursos de Promoci\u00f3n de Empleo #VillamanriqueDLCempleo https://t.co/pWvcnsMNGO @prodetur @AytoVillamanriq #CursosSE #EmpresasSE https://t.co/OMf8mm1p1y",
        "Pr\u00f3ximo viernes 19 de Octubre de 11 a 13 h en Villanueva y Minas https://t.co/PZ6RmqsYm3 #Orientaci\u00f3nSE #VillanuevaRMempleo @ParteMunicipal https://t.co/MRiYebEbBF",
        "RT @ServiciosAND: \u26b1\u00bfLa #artesan\u00eda es tu oficio? \u00a1Inscr\u00edbete en el registro de #artesanos y #artesanas de #Andaluc\u00eda y descubre sus #ventaja\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de licenciada/o en Ciencias Sociales, Trabajo Social y Educaci\u00f3n Social ( \ud83d\udcc6 plazo hasta el lunes 22 de octubre) en Sevilla v\u00eda @fakaligitanas  #empleoSE #SevillaEmpleo @usvirtualempleo @pablodeolavide @Copao_ @CODTSSevilla @CGSSEVILLA   @Copesaeduso https://t.co/GiglatHaSL",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 mec\u00e1nica/o industrial para ajustes mec\u00e1nicos de m\u00e1quinas de deshuesado y relleno de aceitunas con experiencia  en Espartinas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Rc2zyvDCri #empleoSE #EspartinasEmpleo @espartinas",
        "RT @SAEmpleo: \ud83d\udd34Nueva convocatoria para el desarrollo de proyectos de inter\u00e9s general y social generadores de #empleo. Abierto el plazo de p\u2026",
        "Convocatoria para bailarines profesionales para la compa\u00f1\u00eda de Cruceros Mein Schiff (Tui Cruises) https://t.co/glupXkjDLN #EmpleoSE v\u00eda @AndaluciaTuCult https://t.co/nhfewThd42",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en sistemas microinform\u00e1ticos en Guadalcanal v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/g2dp5xJfEU #empleoSE #GuadalcanalEmpleo @_Guadalcanal_",
        "El Teatro Principal de Palma realizar\u00e1 audiciones para seleccionar a 4 actores y 4 actrices para la figuraci\u00f3n de 'Don Giovanni' https://t.co/DjlDuDVGP4 #EmpleoSE https://t.co/pI3iUGzj6h",
        "Pr\u00e1cticas remuneradas de Grado en Periodismo en @Endesa (Direcci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n)  en Sevilla (incorporaci\u00f3n en noviembre) https://t.co/Y9RtBZMAHB  v\u00eda @Talentoteca \n #EmpleoSE #SevillaEmpleo \n@Gabifcom @spee_us @pablodeolavide https://t.co/aJzo1JNCXJ",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de personal de limpieza plaza interinidad en Pe\u00f1aflor v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/P60qsBknaP  #empleoSE #Pe\u00f1aflorEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de instalador/a electricista como personal laboral para El Ayuntamiento de Tomares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/y2XY5UT1Mb #empleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es",
        "Pr\u00e1cticas remuneradas de Grado en Ingenier\u00eda en Inform\u00e1tica en @vodafone_es  en Sevilla (incorporaci\u00f3n en noviembre) https://t.co/nfNXLKGyan  v\u00eda @Talentoteca \n #EmpleoSE #SevillaEmpleo \n@etsii @spee_us https://t.co/qUpT9HlWwp",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de formador/a de formaci\u00f3n para el empleo (jornada parcial) en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/LZo65nwPBi #empleoSE #Alcal\u00e1Gempleo @aytoguadaira",
        "RT @ConocimientoAnd: \ud83c\udfc6\ud83d\udcc8 \u00a1\u00daltimos d\u00edas para presentar tu candidatura a los #PremiosAlas! Si quieres optar a un premio a la #internacionaliza\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o soporte reprogr\u00e1fico con experiencia en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Q9l0mq2cm0 #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o comercio exterior con discapacidad #incluyeSE en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/vEUBapXccc #empleoSE #BrenesEmpleo @aytobrenes @FceyeUs",
        "RT @sevillahoynet: \u00bfBuscas #trabajo o #empleo en #Sevillahoy ? Quiz\u00e1s te interese seguir estas cuentas @Seviempleo @EmpleoSevilla_ @Trabajo\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3   Oferta de #empleo de puesto de alba\u00f1iler\u00eda como personal laboral para El Ayuntamiento de Tomares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/IT4F5czXOP #empleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es",
        "#BuenosD\u00edas y #FelizMartes School of Rock - It's a Long Way to the Top (If You Wanna Rock 'n' Roll) (AC/DC) https://t.co/P4dzK4T1u2 \ud83c\udfbc #M\u00fasicaParaHoySE",
        "Acci\u00f3n formativa \"N\u00f3minas y Seguros Sociales\" los d\u00edas  22, 23, 24, 25, 26, 29, 30 y 31 de octubre, en el Centro de Formaci\u00f3n La Fontana #BadolatosaEmpleo  https://t.co/qeRGnwJWp7 @prodetur @AytoBadolatosa #CursosSE #EmpresasSE https://t.co/IQBxXa43vD",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3  Oferta de #empleo de conductor/a de cami\u00f3n como personal laboral para El Ayuntamiento de Tomares v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/5mjdnPbRqE #empleoSE #TomaresEmpleo @Tomares_es",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en educaci\u00f3n infantil para cubrir interinidad de baja por I.T en una E.I de Estepa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TmWTN1Y3qe #empleoSE #EstepaEmpleo @AytodeEstepa",
        ".@AirNostrumLAM  busca tripulantes de cabina de pasajeros/as en Sevilla, 18 de octubre (necesaria inscripci\u00f3n previa)  https://t.co/IYTXV0B0hG\n #EmpleoSE #SevillaEmpleo https://t.co/BoaqmOxDC5",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de formador/a de formaci\u00f3n para el empleo para actividades auxiliares en florister\u00eda en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/LZo65nwPBi #empleoSE #SevillaEmpleo  @ETSIngenieria",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a docente de guitarra para la Escuela de M\u00fasica ( contrato de interinidad) en Los Palacios y Villafranca v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/nkJlUZmua1 #empleoSE #LosPalaciosVempleo  @aytolospalacios @miconservatorio  @consev  @jumusevilla  @AndaluciaTuCult",
        "\u00bfTienes alguna pregunta o duda \u2049\ufe0f\u2753que podamos aclararte en esta Direcci\u00f3n Provincial del Servicio Andaluz de Empleo?:\n\n\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f Informaci\u00f3n sobre servicios y recursos de la Direcci\u00f3n Provincial del Servicio Andaluz de Empleo en Sevilla\n#Orientaci\u00f3nSE #SevillaEmpleo #Empleo https://t.co/a7zUa3ZoLh",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de instalador/a electricista de baja tensi\u00f3n con experiencia en Pedrera v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/rQf6MAJxcQ #empleoSE #PedreraEmpleo @tvlpedrera",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 6 puestos de personal de limpieza (jornada campleta) en Marchena v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/m7dE7M9lDS #empleoSE #MarchenaEmpleo @Marchenaaldia @ayto_marchena",
        "Oferta de #empleo de enfermera/o (DUE) jornada parcial en Dos Hermanas v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/rHHxTpGLuL #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas @Efp_US",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a ordenanza para contrato de relevo 50% jornada laboral (jornada parcial) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/kDcFO1zMuE #empleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte @poligono_sur",
        "Abierta la convocatoria para ser la pyme del a\u00f1o 2018 https://t.co/PnTJEEwKjo #EmpresasSE https://t.co/pHSDJVz2u2",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de administrativa/o, contrato en pr\u00e1cticas, (jornada parcial)  en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/2NXZmZDF9Q #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o en educaci\u00f3n infantil (jornada parcial) en Villamanrique de la Condesa v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/TmWTN1Y3qe #empleoSE #VillamariqueDLCempleo @AytoVillamanriq",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de  enfermera/o con experiencia en geriatr\u00eda para la Residencia Sagrado Corazones en Sevilla v\u00eda Colegio Enfermer\u00eda Sevilla https://t.co/R9ZAqIa36A #empleoSE #SevillaEmpleo @SATSE_Andalucia https://t.co/8ymORpufJk",
        "Oferta de #empleo de moza/o de carga y descarga, almnac\u00e9n y/o mercado de abastos en Dos Hermanas https://t.co/qyCZob0A2J v\u00eda @SAEmpleo  #empleoSE #DosHermanasEmpleo @Ayto2Hermanas",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/L7m3h1SBKq",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o de mantenimiento hotel (fontaner\u00eda) para Meli\u00e1 Hotels Internationa en Sevilla v\u00eda @Turijobs https://t.co/037YwFMdUK #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "Ma\u00f1ana, el Delegado Territorial de Conocimiento y Empleo en Sevilla @juambogado participar\u00e1 en una Mesa Redonda en el II Congreso FEICASE \nbajo el t\u00edtulo \"Administraci\u00f3n,  ciudadanos y empresas. \u00bfPreparados para el nuevo consumidor?\" https://t.co/Ib3KJjpSVH #NoticiasSEV https://t.co/jgPRBIJF7q",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5 ayudantes de cocina con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/tKzWd3cgqA #empleoSE #SevillaEmpleo @HosteleriaSev @ESH_Sevilla",
        "RT @AgriculturAnd: \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Gracias a las mujeres que, con su trabajo diario, hacen posible que nuestro mundo rural sea un entorno vivo, d\u2026",
        "Oferta de #empleo de arque\u00f3loga/o para contrato de relevo al 50% de la jornada laboral en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/2RGOG2BMcQ #empleoSE #SevillaEmpleo @Ayto2Hermanas @usvirtualempleo @Historia_US @pablodeolavide",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a analista funcional con conocimientos de la Administraci\u00f3n de Justicia y de los sistemas de gesti\u00f3n procesal con experiencia en Sevilla v\u00eda @InfoJobs https://t.co/dRg9yMmjEO #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "RT @AndaluciaJunta: \ud83d\udccc El #CGobAND acuerda iniciar la elaboraci\u00f3n del I Plan de #Empleo de Personas con #Discapacidad 2019/2023, que estable\u2026",
        "Oferta #empleo de enfermeras/os para trabajar en hospitales del NHS en #UK \n\ud83d\udcc6 Entrevistas en Madrid el 31 de octubre  con #Eures v\u00eda @EuresSpain  https://t.co/3q1hVMjxXe   #EURempleo  #euresSE @SATSE_Andalucia @Efp_US https://t.co/GsXhOWobeX",
        "RT @SAEmpleo: \u2705\ud83d\udce2\u27a1\ufe0f Os recordamos las novedades en la inscripci\u00f3n a ofertas de #empleo: ahora puedes tambi\u00e9n inscribirte online en los anunc\u2026",
        "2\u00aa Edici\u00f3n Jornada T\u00e9cnica de Laboratorio para conocer las principales novedades de la nueva versi\u00f3n de la norma #JornadasSE https://t.co/dKDCQZxt5r https://t.co/SWlXmVydKh",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de pedagoga/o (dinamizador/a infantil) para el Ayuntamiento de Tocina  (jornada parcial) en Tocina v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/9YnvMZGPCT #empleoSE #TocinaEmpleo @tocinarosales",
        "#LosPalaciosVempleo Bolet\u00edn de Empleo 152 del Centro de Empleo Los Palacios y Villafranca: becas, cursos y emprendimiento https://t.co/0ihMJbHQY7 https://t.co/8DQxvvk1bc",
        "Convocatoria por concurso-oposici\u00f3n para la constituci\u00f3n de una bolsa de trabajo de T\u00e9cnica/o de Administraci\u00f3n General del ayuntamiento de Olivares  (BOP p\u00e1g 23) https://t.co/NN3fPm8RHV #EmpleoP\u00fablicoSE #OlivaresEmpleo https://t.co/eMyCqwb2GN",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de delineante para empresa del sector de las telecomunicaciones con experiencia en Sevilla v\u00eda   @InfoJobs   https://t.co/kefIYfsbAf  #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "RT @EmpleoJunta: \ud83d\udd34 Ya puedes solicitar las ayudas para desarrollar planes de #igualdad y actuaciones de conciliaci\u00f3n.\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Contribuimos\u2026",
        "Bases de la convocatoria para la provisi\u00f3n de una plaza de funcionario/a interino/a, mediante concurso, de Arquitectura T\u00e9cnico en el Ayuntamiento de Marchena https://t.co/NN3fPm8RHV (BOP de Sevilla 15/10/18, p\u00e1g. 17) v\u00eda @DIPUSEVI \n#MarchenaEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/bMpfIGf70N",
        "Ofertas de #EmpleoP\u00fablicoSE recopiladas por Seviempleo del 12 al 15 octubre 2018 https://t.co/LuTrDR71LU https://t.co/lyklIGTMLH",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a dependiente de comercio (inscrita/o en el Sistema de Garant\u00eda Juvenil) en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/v7Ra5QoolE #empleoSE #SevillaEmpleo",
        "Las pymes generar\u00e1n m\u00e1s de 600.000 oportunidades de empleo https://t.co/g0ywXcT9Xa #NoticiasSEV v\u00eda @expansioncom https://t.co/Mf3HM2ypxI",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de un/a logopeda para intervenci\u00f3n con ni\u00f1as/os y j\u00f3venes con discapacidad intelectual con experiencia (jornada parcial) en Alcal\u00e1 de Guada\u00edra v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Gaenop0MbK #empleoSE #Alcal\u00e1Gempleo @aytoguadaira @LogopedasColoan #logopeda",
        "Segunda ampliaci\u00f3n de la oferta de empleo p\u00fablico 2018 en el Ayuntamiento de Valencina de la Concepci\u00f3n (una plaza de dinamizador/a sociocultural \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb)  https://t.co/hEd9zGfqTF (BOP de Sevilla 13/10/18, p\u00e1g. 27) v\u00eda @DIPUSEVI \n#ValencinaCempleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/RvH1CH5IXX",
        "Oferta de empleo p\u00fablico 2018 en el Ayuntamiento de Arahal (tres plazas de polic\u00eda local \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f) https://t.co/hEd9zGfqTF (BOP de Sevilla 13/10/18. p\u00e1g. 17) v\u00eda @DIPUSEVI \n#ArahalEmpleo #EmpleoP\u00fablicoSE #EmpleoSE https://t.co/q6liodlkca",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de auxiliar administrativa/o con experiencia en Gelves  v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/Ee2JPl78Du #empleoSE #GelvesEmpleo @gelvescomunica #administrativo/a",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o junior de soporte N1 con experiencia en Sevilla (contrato temporal) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/VlrWO2vLNV  #empleoSE #SevillaEmpleo @CPIIA",
        "Ayudas de 500\u20ac para obtener el carnet de conducir de la @fmapfre https://t.co/6jsZdK2OhR #BecasSEV https://t.co/ScgevQpIqi",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizLunes \u25b6 Massive Attack: \"Teardrop\"  \u25b6 https://t.co/KnxcrAHoio \ud83c\udfbc#M\u00fasicaParaHoySE",
        "Curso de Dinamizadora comunitaria para la prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero en Sevilla, inicia el pr\u00f3ximo 22 de octubre https://t.co/XXbnkCt6t3 #CursosSE organizado por la @FundacionCepaim https://t.co/kOtnCETGl1",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnica/o junior Wintel con experiencia  en Sevilla (contrato temporal) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/nSyml7yPld #empleoSE #Sevillaempleo @CPIIA",
        "Bolet\u00edn semanal de oportunidades de #empleo en organismos internacionales (OTAN, ONU, UNICEF, CERN...) https://t.co/rxK0dMJJQj  v\u00eda Ministerio @MAECgob \n #EmpleoP\u00fablicoSE \ud83c\udf0d #EmpleoSE https://t.co/iMreE7fSGx",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de cocinera/o en Mor\u00f3n de la Frontera (contrato temporal) v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/qlQUXl0F7d  #empleoSE #Mor\u00f3nFempleo @prensaaytomoron @iesheliopolis",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 2 empleadas/os administrativas/os (Ayudante de Gesti\u00f3n y Servicios Comunes) en Sevilla (contrato temporal) v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/OfQy2HWeSP  #empleoSE #SevillaEmpleo @redsevillanorte  @poligono_sur",
        "Identifica las falsas ofertas de #empleo y fraudes laborales online https://t.co/R1ahUDsSwz v\u00eda @MunozParreno \n#Orientaci\u00f3nSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 4 puestos para trabajos de cerrajer\u00eda y carpinter\u00eda met\u00e1lica en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/pIUcyi35hy #empleoSE #SevillaEmpleo #carpinteros #cerrajeros",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas y #FelizDomingo Tears For Fears - Head Over Heels https://t.co/FZ2DuYQeOE \ud83c\udfbc #M\u00fasicaParaHoySE",
        ".@Seviempleo recopila y filtra \ud83d\udd0e\ud83d\udd0e la informaci\u00f3n \u2139\ufe0f\ud83d\udce3 que se genera sobre #EMPLEO en la provincia #SEVILLA. Consulta en este enlace \u27a1\ufe0f https://t.co/AGp3yEbkVi las \u00faltimas novedades \ud83d\udcf0\ud83d\udd14 filtrando por MUNICIPIOS o por \u00c1REAS TEM\u00c1TICAS. \u00a1Suerte! \u2618\ufe0f\ud83c\udf40 https://t.co/tZgOn4dfZ9",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Arquitectura t\u00e9cnica en La Rinconada v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/InqhIctV1v #RinconadaEmpleo #EmpleoSE",
        "Los/as aut\u00f3nomos/as tendr\u00e1n m\u00e1s protecci\u00f3n social y una contribuci\u00f3n a la Seguridad Social m\u00e1s equilibrada https://t.co/5dFGdBjdWk #NoticiasSEV #EmresasSE v\u00eda @elempresariocom https://t.co/06pbs3kT4g",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 5 puestos para Preparaci\u00f3n de precocinados y cocinados en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/Etrgm7bJAn #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Empleado/a de hogar en Burguillos v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/hGXGvInHmd #BurguillosEmpleo #EmpleoSE",
        "BOP: Oferta de empleo p\u00fablico 2018 de San Juan de Aznalfarache, p\u00e1gina 38 https://t.co/vRoPw7Jjzt #EmpleoP\u00fablicoSE #SanJuanAZNempleo https://t.co/EcpaCD8GrJ",
        "BOP: Publicaciones en el BOP de hoy (28/12/2018) relacionadas con las ofertas de empleo p\u00fablico de Sevilla, Dos Hermanas y Montellano https://t.co/Bk76tdFyO3 #EmpleoP\u00fablicoSE #SevillaEmpleo #DosHermanasEmpleo #MontellanoEmpleo https://t.co/wPeRoXNvGV",
        "RT @AndaluciaJunta: \ud83d\udd0a Encuentra la informaci\u00f3n que te interese sobre #FP para el #empleo en #Andaluc\u00eda a trav\u00e9s de la oficina virtual de la\u2026",
        "\u00bf\ud83d\udd0e\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Buscas #EMPLEO en #SEVILLA? Consulta aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/ZCIGioKLHU las \u00faltimas \ud83c\udd95\ud83d\udce3 ofertas de #empleoSE recopiladas \ud83d\udcd1\ud83d\uddc2\ufe0f\ud83d\udcf0 por @Seviempleo https://t.co/QJGhnXONCR",
        "RT @IECA_Andalucia: El \u00edndice de la cifra de negocio del sector servicios en #Andaluc\u00eda se increment\u00f3 un 5,5% en octubre respecto al mismo\u2026",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Conductor/a repartidor/a en Marchea v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/YcTtngiR8v #MarchenaEmpleo #EmpleoSE",
        "Los 23.500 trabajos que ofrecen las grandes empresas https://t.co/TyuqIDNwn3 #NoticiasSEV #Orientaci\u00f3nSE v\u00eda @expansioncom https://t.co/aKTvnh213i",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Carpintero/a ebanista en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/5aPz7fznF4 #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de Qu\u00edmico/a en Brenes v\u00eda @SAEmpleo https://t.co/HHNz1LgDDw #BrenesEmpleo #EmpleoSE",
        "BOP: Convocatoria de una plaza de Operario/a de cometidos generales en Isla Mayor, p\u00e1gina 28 https://t.co/ORhzajGxyM #EmpleoP\u00fablicoSE #IslaMayorEmpleo https://t.co/DcA6uQlZUK",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de t\u00e9cnico/a de comercio internacional en Sevilla https://t.co/RDbn44mRl9 #SevillaEmpleo #EmpleoSE v\u00eda @GrupoArestora https://t.co/swIRpY3iBC",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de T\u00e9cnico/a en comercio exterior en Brenes v\u00eda @SAEmpleo  https://t.co/iE5vPfHma0 #BrenesEmpleo #EmpleoSE",
        "BOP: Convocatoria para la provisi\u00f3n de un puesto de Trabajador/a social en El Cuervo, p\u00e1gina 62 https://t.co/YL7MSW2DeQ #EmpleoP\u00fablicoSE #ElCuervoSempleo https://t.co/19zyXuNKYj",
        "BOP: Oferta de empleo p\u00fablico 2018 de El Cuervo, p\u00e1gina 23 https://t.co/Qae0rsGQn3 #EmpleoP\u00fablicoSE #ElCuervoSempleo https://t.co/cLv7NhMGCO",
        "\ud83d\udcc4\ud83d\udce3 Oferta de #empleo de 3 puestos de Auxiliar administrativo/a en Sevilla v\u00eda @SAEmpleo   https://t.co/I0A5PGxmNQ  #SevillaEmpleo #EmpleoSE",
        "Buscador de ofertas de empleo de @AQHT_TVE https://t.co/r2MZ58kmI9 #Orientaci\u00f3nSE https://t.co/9cFoADAsnZ",
        "\ud83c\udf05 #BuenosD\u00edas #FelizViernes #FelizFinde \u25b6 Delaf\u00e9 \u2022 La gran ola \u25b6 https://t.co/BXLjAb5OuV \ud83c\udfbc #M\u00fasicaParaHoySE"
      ]
    }
  }
}