{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\ud83d\ude02 https://t.co/4hvtIm8MBq",
        "Leo la entrevista de J.A.Kast en La Tercera y m\u00e1s me asusta que casi un 10% de los chilenos haya votado por \u00e9l y pensamientos val\u00f3ricos del siglo XIX. No se puede pretender gobernar con la Biblia en un pa\u00eds laico. Me da arcadas su discurso intolerante pseudomoralista.",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ERIgAsV50j",
        "Hijos de puta como este hacen pensar que la selecci\u00f3n natural no est\u00e1 funcionando bien... Seguro tu perro es m\u00e1s decente que tu, basura. https://t.co/kvwn6iaPsm",
        "@cbarriossantos Mira cualquier review de sitios especializados. Muy buena opcion precio-calidad",
        "@cbarriossantos En mediaplayer valen como 50 lucas",
        "@cbarriossantos Soundmagic E50S. Son chinos pero de buena calidad y los pod\u00ed comprar por aliexpress. Valen como 27 lucas si mal no recuerdo. Filetes.",
        "Hablar mal de tu DT despu\u00e9s de que se fue con un fracaso deportivo es cag\u00f3n y mala clase. \u00bfPor qu\u00e9 Valdivia no habl\u00f3 antes o por \u00faltimo de rest\u00f3 del proceso? Seguro que si clasific\u00e1bamos iba a estar rogando por ir al Mundial el wn penca...",
        "Pocas veces estoy de acuerdo con lo que declara Herrera, pero en esta lo apoyo 100% https://t.co/0hBQZaD5rF",
        "Incre\u00edble lo de Calera. Hace 5 meses estaba con un pie y medio en Segunda Divisi\u00f3n, parec\u00eda una haza\u00f1a salvarse. Bueno... el 2018 jugar\u00e1 en Primera A. Aplausos cerrados para V\u00edctor Rivero #ULaCalera",
        "Lo peor de todo es saber que la rata de Jadue est\u00e1 saltando en una pata y revolc\u00e1ndose en sus millones sucios... #LaCalera",
        "No te creo lo de Wanderers...",
        "Muy bonito el dise\u00f1o de la nueva camiseta de S.Wanderers",
        "A ver, entiendo el amor por Montillo por parte de los hinchas de la \"U\" pero para mi la unica opcion de traerlo ser\u00eda que nos sobre un cupo de extranjero (dif\u00edcil) y que llegue cobrando un sueldo normal y no como estrella. Nadie sabe en que nivel est\u00e1 #UdeChile",
        "Muerte lenta y dolorosa a: a) los insufribles que van a 80 km/hr por la izq en carretera, b) los brutos que juran que las colillas de cigarro no son basura y las tiran en cualquier parte y c) los tarados que se estacionan tapando toda la vereda y les importa una raja #FelizJueves",
        "@benjalodbrok \ud83d\udd92",
        "Aparte de 3 refuerzos de REAL categor\u00eda, si queremos pelear la clasificaci\u00f3n en la Copa es clave que Hoyos haga jugar a los de mejor rendimiento y se aburra de las vacas sagradas que juegan siempre solo por nombre #UdeChile",
        "@saavedralillo Seguro va a ser Vasco.",
        "Mi reacci\u00f3n tras el #SorteoLibertadores https://t.co/NSg7panCrB",
        "Si la \"U\" no se refuerza como la gente, nos van a pasear en la Libertadores. Un volante de salida, un central y un delantero de perfil derecho. 3 jugadores bastan, pero DE VERDAD PO WN. Y que no se vaya Lorenzo, obvio.",
        "Lo m\u00e1s probable es que el grupo sea Cruzeiro, la U, Racing y Vasco. De raja no nos toc\u00f3 el PSG wn... \ud83d\ude22",
        "@benjalodbrok Te falta una fase. Lo mas probable es que sea Vasco da Gama \ud83d\ude2d",
        "Golaaaaazo https://t.co/lDQLAQkql1",
        "Puta el sorteito wn... ya Carlitos, m\u00e9tase la mano al bolsillo o vamos a dar bote #UdeChile #SorteoXFOX #SorteoLibertadores",
        "Jajajaja \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/KiM3egCoYj",
        "Racing la conchelalora...",
        "@DocDeza quiere el grupo 2 o 3, apuesto.",
        "AVISEN EN SANTA LAURA QUE LES CONVIENE IR A LA SUDAMERICANA!! Jajaja #SorteoSudamericana #SorteoLibertadores #SorteoXFOX",
        "Vasco da Gama rival del ganador Uni\u00f3n vs U de Conce. Ahora van a jugar pa atr\u00e1s el segundo tiempo\ud83d\ude02",
        "Que chucha las estatuas de Maradona y Pel\u00e9? Son Kramer? \ud83d\ude02 #SorteoCopaLibertadores",
        "Sorteazo para los chilenos en Copa Sudamericana #SorteoSudamericana",
        "@cbarriossantos Va a quedar la escoba",
        "Si del Bombo 3 no nos sale Racing o Flamengo, el grupo de la Libertadores que nos toque puede ser considerado bueno #UdeChile",
        "@ChicoPenailillo @DiegoRedT23 Aprende a escribir primero. Suerte.",
        "@ChicoPenailillo @DiegoRedT23 Y esa es la respuesta m\u00e1s inteligente que ten\u00ed?",
        "@ChicoPenailillo @DiegoRedT23 No me pienso cambiar pq me cago de la risa con las hueas que hablai. Me alegras el d\u00eda, payaso \ud83d\ude1a",
        "Chiuuuuuu... https://t.co/S7G8sRJAHJ",
        "@DiegoRedT23 @ChicoPenailillo Y ahora el wn pregunta si Independiente tiene copas internacionales este a\u00f1o cuando ACABA de ganar la Sudamericana... jajajajaja. Una verg\u00fcenza de periodista.",
        "@1984Raponchi @ChicoPenailillo Jajajaja. Y en un minuto se cambi\u00f3 de pedir un t\u00e9cnico europeo a exigir a uno chileno. Le preguntaron un nombre y el cag\u00f3n se fue a comerciales jajaja.",
        "Es una verg\u00fcenza este wn de @ChicoPenailillo, lo apuran un poco sus compa\u00f1eros de panel y no sabe que decir. El fara\u00f3n de la voltereta. Ahora quiere un t\u00e9cnico chileno, cuando los hizo bolsa hace un par de d\u00edas... Payaso #conclavedeportivo #ConclaveFemenino",
        "Y la gall\u00e1 igual les va a seguir comprando a estos chantas... \ud83e\udd25 https://t.co/EvP3JYxHw0",
        "RT @CoteloMunozM: Veamos el Vaso Medio Lleno...Vamos a tener Material pal Webeo por 4 A\u00f1os... https://t.co/YstPpzuwuD",
        "RT @AntunezSilva: No + pruebas Sr. Juez https://t.co/Erah8Il2sv",
        "Todav\u00eda no creo la paliza de ayer",
        "El chino R\u00edos pidi\u00f3 un l\u00e1piz pasta pa votar. \u00bfQue se cree este ahueonao?",
        "Ser\u00eda todo. El delincuente presidente.",
        "GUAJAJAJAJAJAJAJAJAJA #Lamediaperso https://t.co/EhZViMWBTq",
        "Este wn es tonto con ganas... https://t.co/FTx1XwuH8C",
        "BASTA de Pancho Saavedra. Hasta en las elecciones se aparece el wn insoportable  #SegundaVuelta2017 #Elecciones2017",
        "RT @nelsonavila: Un oportunista, siempre al aguaite, obvio que escoge al pillo, porque puede medrar a su amparo. https://t.co/sW8lhUic7T",
        "RT @quepatinelavida: Patricio Navia trata a Gullier de \"flojo\". Alumnos de Patricio Navia en NYork lo tildan a este de: flojo, falta a clas\u2026",
        "RT @AntunezSilva: \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/du81rOkA9F",
        "Sigue el show del payaso https://t.co/rFYFHHMp24",
        "De lo mejor que he visto. No se la pierdan. https://t.co/Gr0r9fSVg6",
        "RT @Haizenverg: El cirujano debe ser de Izquierda... https://t.co/M08zjhd2JF",
        "@GaboTuitero Muerte lenta y dolorosa a las tunas...",
        "Nosotros debemos andar por ah\u00ed con Cars \ud83c\udfce\ud83d\ude2c https://t.co/eI9vZCLlZO",
        "RT @dalebulla_cl: Feliz 14 de diciembre \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc99https://t.co/ZfuNw3OW9g",
        "@saavedralillo Sip. Busqu\u00e9 y es el Leo.",
        "@saavedralillo No. Gioino?",
        "@saavedralillo Es que tiene como \"pinta\" de bueno. Jajaja.",
        "Una buena de Hoyos: desech\u00f3 a Merlo. Bien ah\u00ed.",
        "\u00bf5 palos verdes por Soteldo? No gracias. Muy buen jugador pero para mi no vale eso. Muy lagunero todav\u00eda.",
        "No puedo creer el videoclip de la \"M\u00e1rlen\" . Verg\u00fcenza ajena.",
        "Premio al tuit m\u00e1s ahueonao del a\u00f1o https://t.co/9Pf6Kr8Nns",
        "Tremenda campa\u00f1a de Ossandon y Kast... para que gane Guillier.",
        "RT @Hipokinetico: La foto de la izquierda demuestra que Mujica es chavista.\nLa foto de la derecha demuestra que toca en Aerosmith. https://\u2026",
        "No podemos seguir ocupando una plaza de extranjero con Monz\u00f3n. Adem\u00e1s se integra Saavedra, as\u00ed que muchas gracias y suerte en todo #UdeChile",
        "RT @jurgensenr: El cumplea\u00f1os n\u00famero 5 de @evopoli, el partido de la \u201cderecha liberal\u201d, de la derecha del recambio, de la derecha del futur\u2026",
        "RT @udechile: Un a\u00f1o m\u00e1s de Fantas\u00eda! #Pizarro2018 \ud83c\udfa9 https://t.co/SDQ2TEGmgO",
        "RT @juanmaurobiobio: Caballo no formalizado repite.",
        "RT @aldo_marin: Jajajajaja Noche Alba imaginaria y refuerzos imaginarios. Jajajaja \n@DiegoSaezADN",
        "El fara\u00f3n de los careraja https://t.co/caiSzda61h",
        "RT @CDF_cl: Eso fue todo por hoy en #ClubesCDF. Esperamos que hayan disfrutado del relato de Cobreloa. La pr\u00f3xima semana se viene la imperd\u2026",
        "RT @CorreaIN: Un recuerdo de Alexis Sanchez cuando hizo una de Zidane, otra de Felipe Flores, y Ronaldinho en una jugada. \ud83d\udd25 https://t.co/FU\u2026",
        "Jajajajaja https://t.co/J9rYwmDpJw",
        "RT @ManUtd: \ud83c\udfb9 Ladies and gentlemen, please take your seats. Introducing #Alexis7\u2026\n#GGMU #MUFC @Alexis_Sanchez https://t.co/t9RIIx4mE4",
        "Si te llamas Tennys y eres de Tennessee obviamente que teniai que ser tenista #TennysSandgren",
        "Gracias por tanto, crack!! https://t.co/bTflMjjzS6",
        "\ud83e\udd14 https://t.co/XqCEF0ySpw",
        "RT @mirnaschindler: Aqu\u00ed la declaraci\u00f3n completa de las v\u00edctimas de Karadima por respaldo del Papa a obispo Juan Barros. Para los que dudan\u2026",
        "RT @DonChilenismos: - El festival de Vi\u00f1a es una mierda\n- Confirmaron a JAMIROQUAI\n- Vi\u00f1a es un festivaaaaal, m\u00fasica junto al maaaar lalala\u2026",
        "RT @jccruzchellew: Como si uno hubiese podido sacarse una selfie o foto mientras Karadima me abusaba a mi u otros con Juan Barros parado al\u2026",
        "Habla bonito el Papa Francisco. Habla...",
        "@saavedralillo @ANFPChile Una estupidez",
        "RT @felipe_munoz_r: Que refuerzo https://t.co/RuxMrURxsM",
        "JAJAJAJA https://t.co/oiDaKyYW1k",
        "El nivel de amargura del C\u00f3nclave Deportivo ya es insoportable. El enano guatecallo y Eguiluz ya son inescuchables. Urge un programa deportivo a las 12 que le compita.",
        "\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://t.co/P3PJ1M8T6v",
        "RT @tv_mauricio: Impresentable.. https://t.co/nEXqtb30Ca",
        "RT @gransopi: Pagaron para no ir a juicio:\n- Alberto Cardemil (RN) $ 10.000.000\n- Claudia Nogueira (UDI) $ 30.000.000\n- Iv\u00e1n Moreira (UDI)\u2026",
        "Jajaja https://t.co/RaJjxbkAZ0",
        "RT @gersondelrio: Dos Iglesias... https://t.co/xmAQVNB6lf",
        "RT @jccruzchellew: Perd\u00f3n, Perd\u00f3n y verg\u00fcenza por abusos dice @Pontifex_es hoy en La Moneda. Luego se va a la misa y celebra con criminales\u2026",
        "RT @jccruzchellew: El Papa @Pontifex_es pide perd\u00f3n x abusos en la Moneda. Otro buen titular que saca aplauso y ah\u00ed se queda. Otro titular\u2026",
        "RT @adnradiochile: ARCHIVO | El crudo relato de Juan Carlos Cruz sobre obispo Juan Barros: \"Estaba parado a nuestro lado cuando Karadima no\u2026",
        "No puedo creer lo de @jonyzacaria21. Que mala cuea por la chucha. Aguante crack!!",
        "Ac\u00e1 con el Papa Francisco. Los envidiosos dir\u00e1n que es fake... #FranciscoenChile #PapaFranciscoenChile https://t.co/6zlfmOSMQj",
        "RT @sesnaola: Ahora al Papa le falta pasar del dicho al hecho, para que no sea una mera frase a la galer\u00eda #perd\u00f3n",
        "RT @dmimica: Francisco al bajar del avi\u00f3n, pas\u00f3 frente a un grupo de fieles, quienes lo saludaron emocionados desde su lugar. Luego, frente\u2026"
      ]
    }
  }
}