{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Grabando en EV Studio para Julie Freundt http://t.co/S4mgeWh2",
        "documentar...mucho por documentar...",
        "Quiero hacer mas m\u00fasica!!!...",
        "quiero tocar m\u00e1s!!!!!!",
        "Amigos, estan abiertas las inscripciones para el Taller de Bajo en Jazz Jaus, iniciamos la semana del 19...para... http://t.co/W2gI26aM",
        "Sacandole el ancho al Contrabajo!!!!! que paja este instrumento...",
        "Buenasa la tocada con Colectivo Palenke!!!! Casa llena!!!! la repetiremos el 7 de Abril en Don Porfirio...alistense ah!!!!!",
        "Imperdible!!!! despu\u00e9s de nuestro gira en Jap\u00f3n damos la primera presentaci\u00f3n del 2012!! No se la... http://t.co/cNUht2O8",
        "Gracias por equilibrar nuestras vidas...feliz d\u00eda mujeres!!!!",
        "Hoy!!!!!! 8 pm http://t.co/6EMIqESK",
        "Ma\u00f1ana martes!!!\nhttp://t.co/LnP5X0UI http://t.co/Wgvxm9Hx",
        "ooook, ahora si, a seguir y darle con todo....!!!!",
        "Ma\u00f1ana a grabar Contrabajo en \"3er d\u00eda\".... :)",
        "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/1KeXz1GR",
        "pero que tal solsaso!!!!!! :(",
        "Grabaci\u00f3n en El\u00edas Ponce...Ma\u00f1ana en \"Cuestion de Fillin\" con Fallo Mu\u00f1oz en el Cocodrilo Verde!! :)",
        "Este mi\u00e9rcoles 27 de junio, Colectivo Palenke con su nuevo espect\u00e1culo \"Represento\", en el teatro del Olivar de... http://t.co/04uXeS9t",
        "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/bmAmjSUV",
        "http://t.co/w1Ghrsa3",
        "jugaron bien!!",
        "Colectivo Palenke este 27 de Junio en el Auditorio del Olivar de San Isidro!!! Preventa de entradas al inbox porfa!!!",
        "ensayo abierto de Colectivo Palenke por el dia de la cultura afroperuana!!! Hoy 9pm en Don Porfirio!!!",
        "Un Show que no se pueden perder!!!! http://t.co/Sl58dsY5",
        "Buena Tocada con los Piratas Cojos, y en estreno...Ivan Goicochea cantando su tema Momentos junto a Diego... http://t.co/y94Zw5iE",
        "Mision cumplida BBVA!!!...gracias a Jazz Jaus por darme la oportunidad de realizar este trabajo y mostrar otra... http://t.co/iKE06E6M",
        "http://t.co/IjkzJej4",
        "me encargaron un arreglo para banda y seccion de cuerdas para evento....musica desde los 50s hasta nuestra \u00e9poca...Sono muy bien!!!!",
        "arreglo para banda y seccion de cuerdas para evento....musica desde los 50s hasta nuestra \u00e9poca...Salio paja :)",
        "el s\u00e1bado a Piura con Colectivo Palenke!!!!",
        "Este Jueves 24 con Chaqueta Piaggio en el Cocodrilo Verde!!! un buen show!!!",
        "http://t.co/pmwZvHA4 http://t.co/hNxCiE5l",
        "Descanse en paz Donna Summer",
        "Regresamos el 31 de Mayo!!!!!!!!!\n\nhttp://t.co/xQBw49ul http://t.co/FAODYuqx",
        "A grabar Bajos en EV Studio para un proximo lanzamiento..., esto va a estar bueno!!!!!!!!!",
        "@marianacmusic te aviso apenas tenga la fecha, no recuerdo :(",
        "Buena tocada con Cuba Latin Jazz!!!!! que paja conectar as\u00ed con el p\u00fablico y que reconozcan el gusto que tenemos... http://t.co/aUQhtEbR",
        "Buena tocada con Cuba Latin Jazz!!!!! que paja conectar as\u00ed con el p\u00fablico y que reconoscan el gusto que tenemos... http://t.co/etM5HO3p",
        "Compartir!!! \nme llego un correo electronico de premiosclaro@ideasclaro.com.pe en el que decia que gan\u00e9 un TV LED... http://t.co/xcGc1Zwc",
        "http://t.co/dXrtchsQ",
        "A grabar con Carlos Alc\u00e1zar y Jose Carlos Ponce, en El\u00edas Ponce...",
        "Hoy si toca descanso y distracci\u00f3n....a cocinar!",
        "Tocadita con Julie Freundt en la Feria Internacional del Libro :)",
        "Per\u00fa esta en el mapa!! Ayer estuve en un evento para el personal de Ripley, como han cambiado las cosas, el... http://t.co/6wjxIjKW",
        "Felices Fiestas Patrias!!!!! Viva el Per\u00fa!!!! :)",
        "Tocada con Fallo Mu\u00f1oz en el Cocodrilo Verde :)",
        "training with double bass :)",
        "Hoy con Sandro Leon y Los Pacora en el Jazz Zone...10.30 pm...un show buen\u00edsimo!!!!",
        "este Jueves 19 con Sandro Le\u00f3n y Los Pacora en el Jazz Zone....10 pm...un buen show, no se lo pierdan!!",
        "hoy!!!!!!!!!\nhttp://t.co/hqPPuGiO http://t.co/fyjgVT1w",
        "Lunes 16 de Julio... osea hoy..Palenke en La Noche de Barranco, imperdible!!!!!!",
        "un fragmento del show que presentara Chaqueta Piaggio ma\u00f1ana viernes 13 en el Cocodrilo Verde!!!... http://t.co/WNh3ZEzk",
        "http://t.co/JThliyzL http://t.co/PBC0B6pS",
        "Hoy una grabacion peque\u00f1a con Masilva y a descansar :)",
        "I posted a new photo to Facebook http://t.co/hAjdxBvS",
        "A punto de arrancar con Chaqueta Piaggio de Gala en el Cocodrilo Verde, va a sonar paja esto...",
        "Terminando el ensayo con los Piratas Cojos!! Listos para el concierto de ma\u00f1ana :) http://t.co/wLhPuwgF",
        "Ma\u00f1ana con Los Piratas Cojos en Antica de Barranco, y el Viernes con Chaqueta Piaggio en el Cocodrilo Verde, show... http://t.co/c9RIeNcO",
        "http://t.co/LylY3fVG http://t.co/EUwqJTlz",
        "Este Jueves 5 con Los Piratas Cojos en L'Anfiteatro Barranco en Antica....y el Viernes 6 con Chaqueta Piaggio en... http://t.co/nSrEXwbj",
        "http://t.co/h4MDv5bY",
        "D\u00eda productivo, sesi\u00f3n de grabaci\u00f3n en El\u00edas Ponce con Diego Rivera, Jose Carlos Ponce y Carlos Alcazar, buenas... http://t.co/sVTFwtMV",
        "Grabando con el HG!!! http://t.co/5xoQmKvR",
        "Grabacion con Carlos Alcazar, Diego Rivera y Jose Carlos Ponce en El\u00edas Ponce....con el buen HG!!!!",
        "Grabacion con Diego Rivera en El\u00edas Ponce....con el buen HG!!!!!",
        "Se viene un show especial con Chaqueta Piaggio!!!!",
        "Grabacion en Elias Ponce, con el juguete nuevo :) http://t.co/YYtcIFhB",
        "Buen ensayo con Lucho Quequezana y Huu Bac para esta sabado en el Peruano Japones...no se lo pueden perder, estara buen\u00edsimo!!",
        "Este Sabado 8 de Setiembre con...... http://t.co/iV4FcDv9",
        "Que d\u00eda!!! tres buenas tocadas...un d\u00eda 100% productivo...salir temprano, regresar a las 3am despu\u00e9s de haber... http://t.co/KaUdCFnO",
        "Mi relaci\u00f3n con la m\u00fasica comenz\u00f3 en mi colegio, en lo que fue el taller de m\u00fasica y hac\u00edamos m\u00fasica... http://t.co/iHb5tUM5",
        "Ma\u00f1ana en 5ta Avenida/Restaurante &amp; Bar!!! no se lo pierdan!!!... http://t.co/cnWjUKTG",
        "Ma\u00f1ana despues de tiempaaaaaaso con Abel Garc\u00eda y Evaristo Creach con Cubal Latin Jazz en La Noche de Barranco....va a estar bueno eso!!!!",
        "un buen tema....\nhttp://t.co/2xakotqu http://t.co/hHhxXKp0",
        "se viene una semanita interesante!!!.....",
        "muuuuuy cansado......aun faltan 3 d\u00edas mas....",
        "Este fin de semana a Cusco con Daniel Armas!! una chiquita...",
        "Hoy Jueves a las 7.30 en el Jazz Zone!!! un show buen\u00edsimo e imperdible!!!!! http://t.co/oHtKvqcu",
        "http://t.co/bniBq6ja",
        "Genial el concierto ayer con Monica Gastelumendi....lleno total en el Jazz Zone...buena m\u00fasica, m\u00fasicos bravasos... http://t.co/lBNLLHOe",
        "Genial el concierto ayer con Monica Gastelumendi....lleno total en el Jazz Zone...buena m\u00fasica, m\u00fasicos bravasos... http://t.co/mLoHKE9X",
        "Hoy!!!, no se lo pierdan!!!!\n\nhttp://t.co/PtUyD7qj http://t.co/XenBzKy4",
        "una buena opcion!!!\nhttp://t.co/1YSGuyfM http://t.co/8oFsC0BO",
        "Ma\u00f1ana viernes 10!!!\n\nhttp://t.co/XCfthgdi http://t.co/mbN1HmDF",
        "Jueves 16... http://t.co/7qRRGbTR",
        "muy buenos shows la semana que viene\n\nLunes 13... http://t.co/O0akceGM",
        "martes 28 de agosto!!... http://t.co/5u4ZQguy",
        "http://t.co/XJeFlC4o http://t.co/YyLsTnQL",
        "http://t.co/sCVQ2KGo http://t.co/KNEMSgUG",
        "vendo moto :)",
        "KS o no KS.....he ahi el dilema",
        "chvr tocadita con Junior, Pedro Luis y Kevin Pacora!!!",
        "Hoy una chiquita en la Rosa N\u00e1utica... 9 pm",
        "Buena m\u00fasica, buenas historias, situaciones que nos identifican, de alguna manera todos pasamos situaciones... http://t.co/p5aAXlWx",
        "Buen d\u00eda!! me gustar\u00eda compartir con ustedes mi canal de youtube, donde ir\u00e9 subiendo (y tambien encontrando...)... http://t.co/QYygX6vP",
        "Divertida tocada con buenos amigos!!! http://t.co/kfxyGu6l",
        "Colegas y amigos m\u00fasicos! Considero este taller como important\u00edsimo para nuestro desarroll\u00f3 como profesionales,... http://t.co/9BryTgyi",
        "Hacer m\u00fasica con Pedro Luis, Junior y Kevin siempre es un placer....y la sesi\u00f3n de ayer en la Rosa N\u00e1utica no fue... http://t.co/ptWibfHi",
        "Este viernes 12\nChaqueta de Gala!!\n\nhttp://t.co/jCzwxfXC http://t.co/ECY332At",
        "Kuntur!! \nhttp://t.co/kX7YqT7y http://t.co/rSmoMlBN",
        "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/hySz8Ozc"
      ]
    }
  }
}