{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "La Marina de Val\u00e8ncia celebra la XIII Marcha Cicloturista #MarchaCicloturista https://t.co/O3ecsML1af",
        "El Consell impulsar\u00e1 una ley de igualdad de g\u00e9nero con el apoyo de todos los grupos https://t.co/RACw08FxXw",
        ".@Podem_ y @EsquerraUnida acudir\u00e1n conjuntamente a la manifestaci\u00f3n del 9 d'Octubre #9octubre https://t.co/CitSt6Ulvs",
        "El PSPV-PSOE denuncia \"acoso\" y amenazas por parte del sindicato Jusapol @SocialistesVal https://t.co/6oOhLLWhbC",
        "Els partits @PodemosValencia i @esquerraunida acudiran conjuntament a la manifestaci\u00f3 del 9 d'Octubre #9doctubre #manifestacion https://t.co/fbTCchJX0J",
        "Nace una nueva Asociaci\u00f3n Hostelera en Russafa\n#terrassesRussafa\n https://t.co/Fy4yTQTOot",
        "Cs presenta una Proposici\u00f3 de Llei de reforma de l'Estatut d'Autonomia per a aprovar la circumscripci\u00f3 \u00fanica @MCsanchezCs \nhttps://t.co/8dMFbctzz1",
        "La medida ya se ha implementado en otras ciudades espa\u00f1olas y europeas\n@AjuntamentVLC \n https://t.co/A6EkroYRzj",
        "\u00a1Ma\u00f1ana es el gran d\u00eda!\ud83d\ude03 Aterrizamos en Val\u00e8ncia y lo hacemos por todo lo alto, hazte con tu ejemplar de\ud83d\udc49 @elperiodicoaqui \ud83d\udc48 que podr\u00e1s encontrar por la ciudad de manera gratuita. \u00a1\u00danete a la Q!\u2757 #EPDA #Femciutat #\u00danetealaQ #AhoraVal\u00e8ncia https://t.co/0dS16qZ7pp",
        "Oliva registra un terremoto de 2,6 grados https://t.co/o0TPPKUi2n",
        "\ud83d\ude15 Un desastre. La Gala 2 de @OT_Oficial fue un total desprop\u00f3sito. Graves errores de sonido, ritmo lento, jurado desmotivado, MALAS actuaciones en su mayor\u00eda... \u27a1\ufe0f Cr\u00edtica de TV por nuestro analista @delmarsergio \nhttps://t.co/0MiiaS5x5h \n\n@Gestmusic @tinetr @NoemiGaleraN https://t.co/8HftshDyOo",
        "Estrenamos El Chef de la Memoria, una serie de reportajes sobre restauranted valencianos, dirigido por Joan Clement y editado por Andr\u00e9s Garc\u00eda.\nSuscr\u00edbete al Canal de Youtube del Grupo El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed\n#\u00danetealQ\n\nhttps://t.co/fTgBwvq8x0 https://t.co/2Nimhbs9qG",
        "Fundaci\u00f3 Per Amor a l'Art presenta un centro de apoyo a menores vulnerables https://t.co/utxFK17Cal",
        "Rescatan a un parapentista colgado a m\u00e1s de 100 metros del suelo en Alicante https://t.co/JWTtzYQad8",
        "El Juzgado certifica el archivo de la causa contra Johnson en el Caso Valmor / #CasoValmor #Formula1 https://t.co/bTkeJkq9pL",
        "Chiquillo (PP) asiste a la Asamblea de la OSCE en Kirguist\u00e1n @ppcv https://t.co/mGfQfrXAog",
        "Miembros de Contigo llevan propuestas al Parlamento Europeo invitados por Carolina Punset @ContigoPolitica https://t.co/tsCAvuIy5U",
        "La Feria Iberflora abre sus puertas con un total de 700 firmas y marcas expositivas europeas https://t.co/Ru6pr4dvNl",
        "El tel\u00e9fono de Emergencias 112 de la Comunitat Valenciana ha recibido durante el verano 814.088 llamadas @GVA112 https://t.co/fmDRcpZdPl",
        "Puig anuncia que el proyecto de PGE para 2019 contar\u00e1 con una inversi\u00f3n regionalizada del 10% para la Comunitat Valenciana https://t.co/INJYrAohbo",
        "Lisboa se queda hasta 2028 con la Web Summit a la que aspiraba Val\u00e8ncia https://t.co/r25IpSxzRH",
        "La Comissi\u00f3 9 d'Octubre pide al Gobierno que reordene las manifestaciones y que no coincidan #9octubre https://t.co/BwCe2G5QdL",
        ".@Podem_ registra hoy su ley para limitar las competencias de las diputaciones  https://t.co/uO3oHxGDie",
        "S\u00e1ez (UGT-PV): \"La manifestaci\u00f3n del 9 d'Octubre da sensaci\u00f3n de falta de unidad\" @UGTPV https://t.co/Y0zJC8Iu74",
        "La \"V\" de Valencia ser\u00e1 la protagonista de las camisetas del Marat\u00f3n de Valencia @maratonvalencia #maratonValencia https://t.co/ziUbRbE6hf",
        "Val\u00e8ncia promociona su oferta tur\u00edstica en los autobuses de Bolonia @AjuntamentVLC https://t.co/fzCyr61BgW",
        "El Parc Central de Val\u00e8ncia abrir\u00e1 sus puertas en las pr\u00f3ximas semanas https://t.co/xobuHmhfLp",
        ".@Consum sigue su expansi\u00f3n por #Alicante y abre en #Rojales su octavo supermercado del a\u00f1o\nhttps://t.co/uaJcl8A35a",
        "#Pe\u00f1\u00edscola finaliza el proceso para los Presupuestos Participativos del pr\u00f3ximo a\u00f1o. @ajuntpeniscola https://t.co/giIA3Ulv1F",
        "2\ufe0f\u20e3\ufe0f d\u00edas para encontrar en las calles de Val\u00e8ncia la edici\u00f3n impresa de @elperiodicoaqui \ud83d\udcf0. No lo dudes, \u00a1#\u00danetealaQ!\n40.000 ejemplares\n\ud83d\ude8615.000 repartidos en bocas de metro\n\ud83d\udccd y el resto en 1.000 comercios y organismos p\u00fablicos\n#FemCiutat #EPDA #periodismo #FemVal\u00e8ncia https://t.co/l67tCDmOGW",
        "@carmencontelles (PP): \"@ximopuig utiliza las diputaciones como cortina de humo para tapar su incapacidad y los l\u00edos con @monicaoltra\" https://t.co/rpePJVbhHi",
        "@dipvalencia aterriza en #China e incopora al gigante asi\u00e1tico como nuevo destino dentro de la red de Gesti\u00f3n y Retenci\u00f3n del Talento @bnofuentes https://t.co/Dt1nKgFfIE",
        "Concentraci\u00f3n de bomberos frente al Palacio de la Generalitat para hacer oir sus reivindicaciones.\n https://t.co/PBv9HieaQJ",
        "@mamen_peris de @CiudadanosCs demana tindre veu i vot en el proc\u00e9s per a buidar la Diputaci\u00f3\nhttps://t.co/Fzej9qQ8QA",
        "@ximopuig llega al Palacio de la Moncloa para entrevistarse con @sanchezcastejon https://t.co/fSFRmVx1HV",
        "El PP apuesta por buscar a los mejores candidatos para ganar las alcald\u00edas en la Comunitat @ppcv\nhttps://t.co/rMTX6wOevW",
        "Gandia recupera les festes del carrer Nou d\u00b4Octubre #festes #9dOctubre @aj_gandia https://t.co/KXXHdICaN2 https://t.co/ulUZElUdng",
        "L'escriptora @rosaregas inaugurar\u00e0 la 4a Trobada de Professorat de Valenci\u00e0 a Alzira @AjuntAlzira https://t.co/rOzaY9pYGk https://t.co/cGz2drjXzB",
        "Los vecinos de #Requena deciden si quieren o no zona azul #consultapopular #zonaazul #requenadecide @AYTOREQUENA https://t.co/gCXheCobPs https://t.co/F6ecmqnrtk",
        "Fomento establece los servicios m\u00ednimos para las huelgas convocadas en Renfe los pr\u00f3ximos d\u00edas 21 de diciembre y 7 de enero https://t.co/RP0NSP5XZG",
        "Juan Carlos Fulgencio: \"Es responsabilidad del Gobierno garantizar una respuesta contundente y coordinada a la violencia de g\u00e9nero\" https://t.co/Wc7fxwf18v",
        "El Sal\u00f3n de Actos del IVAM se llamar\u00e1 \"Carmen Alborch\" desde hoy https://t.co/wHxdAtxi62",
        "Carmen Maura, Concha Velasco y un musical sobre Roc\u00edo Jurado, en el Gran Teatro de Elche https://t.co/3WeGiWW1BW",
        "Los empleados p\u00fablicos valencianos tendr\u00e1n una subida del 2,25% desde el 1 de enero https://t.co/CTg8C91Pqg",
        "CSIF denuncia que una funcionaria en pr\u00e1cticas vigila sola a 120 presos en Picassent https://t.co/cFqyQSEI61",
        ".@Bioparc traslada 2 jirafas a C\u00f3rdoba para participar en una reserva gen\u00e9tica https://t.co/v0fifZn2w4",
        "La CEOE aprueba hoy el nombramiento de Salvador Navarro como vicepresidente https://t.co/iRlYfEhvZw",
        "Sobrino niega irregularidades al ser facturas menores a 18.000 euros https://t.co/AcY6LlYVYm",
        "Los valencianos engordan hasta 5 kilos en Navidad por comidas y sedentarismo https://t.co/JRcmJZ5Rz4",
        "Canciones, velas y un mural recuerdan a Laura Luelmo donde estudi\u00f3 en Val\u00e8ncia https://t.co/59LCIRFNqH",
        "Buscar el clik Playmobil infiltrado, reto en la exposici\u00f3n del Ateneo Mercantil https://t.co/dFCO1SprEK",
        "Ciudadanos vuelve a reclamar el acta a concejala de Val\u00e8ncia que ha dejado el partido @CsValencia_C https://t.co/ogS3cv9PAB",
        "\u203c\ufe0f#\u00daLTIMAHORA | Un hombre muere arrollado por el metro en el paso a nivel de Foios https://t.co/EA6WLNUfnR",
        "Trasladan a Eduardo Zaplana a La Fe, donde permanece ingresado\nhttps://t.co/XtgF4pWIff",
        "Trasladan a Eduardo Zaplana a La Fe, donde permanece ingresado https://t.co/XtgF4pWIff",
        "Se aprueban mejoras salariales para el periodo 2018-2020, as\u00ed como en materia de igualdad, diversidad y absentismo\n\n https://t.co/FRzTSLunwz",
        "Los hechos sucedieron hace diez a\u00f1os en una calle de #Novelda #Alicante\n\n https://t.co/mRHb1OBclZ",
        "Las pymes de la hosteler\u00eda y el turismo de Valencia denuncian que la Concejal\u00eda de Medio Ambiente beneficie a las actividades que m\u00e1s contaminaci\u00f3n ac\u00fastica y molestias provocan en los barrios #Val\u00e8ncia\n\n https://t.co/nk0J4ZWsFC",
        "La junta general ordinaria de accionistas del Levante UD se celebrar\u00e1 este jueves para aprobar las cuentas del pasado ejercicio y presentar las del actual y ratificar la continuidad de Quico Catal\u00e1n @LevanteUD\n\n https://t.co/HsujuXUNou",
        "El punt est\u00e0 situat a la pla\u00e7a del Regne de la localitat de #Alzira\n\n https://t.co/k1JVHa7Ds9",
        "Cargada con m\u00e1s de 500 kilos de explosivos en Les Coves de Vinrom\u00e0 (Castell\u00f3n) que iba a servir al comando Elurra para perpetrar un atentado en el complejo vacacional de Marina d'Or.\n\n https://t.co/MWd7h7ZT3S",
        "Como adelanto del Concierto de A\u00f1o Nuevo que se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo 26 de diciembre en el Palau de les Arts\n\n https://t.co/sczseZXCEe",
        "Les guies Smart Cities s\u00f3n el resultat de l'an\u00e0lisi de les necessitats d'aquestes tecnologies en cada municipi i les solucions disponibles, i proposa una estrat\u00e8gia d'aplicaci\u00f3 i implantaci\u00f3\n\n https://t.co/2GrWLsMcVi",
        "En protesta por las condiciones para la jubilaci\u00f3n parcial que aplica la direcci\u00f3n de la empresa, entre otros puntos\n#Val\u00e8ncia\n\n https://t.co/MUw3ceHbvI",
        "El Gobierno y la Generalitat han alcanzado un acuerdo respecto de la Ley de coordinaci\u00f3n de polic\u00edas locales de la Comunitat Valenciana\n\n https://t.co/heEeyIqZii",
        "La mayor\u00eda de casos est\u00e1n causados por la ingesta de alimentos con exceso de grasa o t\u00f3xicos para las #mascotas\n\n https://t.co/lCzvuOfOuq",
        "El 23 de marzo se disputar\u00e1 el partido Espa\u00f1a-Noruega, clasificatorio para la Eurocopa de 2020, mientras que el d\u00eda 24 se celebrar\u00e1 un partido de leyendas entre jugadores del Valencia y la selecci\u00f3n espa\u00f1ola @valenciacf\n\n https://t.co/aasWpmQxQZ",
        "Los atracadores amenazaban con cuchillos de grandes dimensiones y sustra\u00edan el dinero de las cajas registradoras\n\n https://t.co/d9msZfoKTV",
        "El trabajo de los investigadores de la Universidad Polit\u00e9cnica de Val\u00e8ncia se centra en los circuitos fot\u00f3nicos de prop\u00f3sito gen\u00e9rico\n\n https://t.co/Lzn8cPuLQT",
        "La fecha y el emplazamiento de la reuni\u00f3n del Ejecutivo no ha sido concretada todav\u00eda, aunque en todo caso ser\u00e1 a lo largo de marzo #Alicante\n\n https://t.co/joaPK4CaLI",
        "Buler\u00eda y Kenia, dos hembras de la manada de nueve jirafas de @Bioparc crear\u00e1n el primer grupo de esta especie en el Zool\u00f3gico de C\u00f3rdoba\n\n https://t.co/BZHNEgmlMe",
        "@Fginer pide que el Ayuntamiento haga una campa\u00f1a por correo en ingl\u00e9s, alem\u00e1n y franc\u00e9s de cara a las pr\u00f3ximas elecciones municipales y europeas\n\n https://t.co/ppspv2Akn7",
        "Un centenar de mujeres valencianas corrieron ayer durante 30 minutos por el Jard\u00edn del Turia\n#Val\u00e8ncia\nhttps://t.co/oqGIbZjsCB",
        "Un accidente en la CV-35 ocasiona varios kil\u00f3metros de retenci\u00f3n\n\nhttps://t.co/PRNJ1T5Icm",
        "La presidenta del PP valenciano, Isabel Bonig, ha lamentado que el president de la Generalitat no \"obtuviese algo m\u00e1s\" del presidente del Gobierno en la \"reuni\u00f3n de tapadillo\" que ambos mantuvieron ayer en el Senado\n\n https://t.co/PTjGs2RMxq",
        "El 7 de diciembre es un d\u00eda importante para El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed, que lanzar\u00e1 su I edici\u00f3n gratuita en la comarca de Requena-Utiel 5.000 ejemplares y 16 p\u00e0ginas que se repartir\u00e1n por Ayuntamientos, comercios, bares y restaurantes,... @AquiRequenUtiel \n\n#\u00danetealaQ",
        "El #MaratonValencia sue\u00f1a con batir su r\u00e9cord tras lograr el de atletas https://t.co/IYjk8QFf6d",
        "Cifran en un 80% el seguimiento de la huelga en @Correos en Valencia https://t.co/5jzvOpzqQy",
        "Val\u00e8ncia aprueba el proyecto de la nueva ordenanza de Movilidad Sostenible https://t.co/IgCrJfqFa4",
        "Polic\u00eda y Guardia Civil reclaman m\u00e1s medios para atender a mujeres v\u00edctimas https://t.co/ZYtN6omojw",
        "Ciudadanos suspende de militancia a su edil de Val\u00e8ncia Mar\u00eda Dolores Jim\u00e9nez https://t.co/AOirPkCdbR",
        "La Comisi\u00f3n del Agua de Alicante rechaza la orden de no trasvasar agua al regad\u00edo https://t.co/FVI7XTplDT",
        "Inician las acciones para paliar los da\u00f1os de las lluvias de noviembre https://t.co/nTsnpXyVmn",
        "\u203c\ufe0f#\u00daLTIMAHORA | La Rambleta levanta la suspensi\u00f3n del espect\u00e1culo de @RevistaMongolia en Val\u00e8ncia tras reunirse con la Polic\u00eda https://t.co/9GSgdVfW8b",
        "Fomento garantiza que liberalizar\u00e1 la AP-7 en 2020 y asumir\u00e1 su conservaci\u00f3n https://t.co/Qs1DTBK8zi",
        "#MaratonValencia Redolat: \"Este grupo de atletas nacionales puede superar el r\u00e9cord de 1984\"https://t.co/P7d6yogNnw",
        "El Gobierno recalca que Nuestra Madre Loreto debe dirigirse a un puerto seguro y cercano https://t.co/WYU7dQCSrm",
        "Detenido un peligroso miembro del ELN colombiano buscado por 6 homicidios https://t.co/m6iGM4UyhG",
        "El Grupo berolina participa en I Congreso Nacional sobre Fabricaci\u00f3n Aditiva @Colido_Iberica https://t.co/BjKdkRcgdQ",
        ".@BIOPARC Valencia comienza diciembre con el esplendor del reba\u00f1o de 12 gacelas Thomson y ventajas exclusivas para renovar el pase anual B https://t.co/WVEF7AWiDE",
        "Tormo (@CsCValenciana): \"Los regantes valencianos no pueden seguir perdiendo el tiempo por culpa de las disputas entre los socialistas\" https://t.co/ipKSaycgPI",
        "Maria Josep Amig\u00f3 (Comprom\u00eds) realiza unas desafortunadas declaraciones en la Diputaci\u00f3 de Val\u00e8ncia: \"Quiero a mi mujer, pero la matar\u00eda todos los d\u00edas\"\nhttps://t.co/QgWdyNeE67",
        "\u00c1lvaro P\u00e9rez, el Bigotes, considerado el hombre de la G\u00fcrtel en Valencia, ha corroborado hoy ante el juez la existencia de un supuesto sistema de adjudicaciones irregulares en el seno del PP\n\n https://t.co/gmvpGkh2U9",
        "Seg\u00fan un comunicado de la Polic\u00eda Nacional, el detenido en Val\u00e8ncia es un joven de 26 a\u00f1os, de origen espa\u00f1ol, como presunto autor de los citados delitos.\n\n https://t.co/QBmefTYG5R",
        "Gracias a la plataforma de la compa\u00f1\u00eda energ\u00e9tica EDP \"https://t.co/BpPpipV9KP\", que cuenta con la colaboraci\u00f3n de ONCE y la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Deportes para Ciegos (FEDC)\n\nhttps://t.co/jrcVBKcD33",
        "El 83,2% de estos nuevos diagn\u00f3sticos corresponden a hombres, siendo las tasas para hombres y mujeres de 13,0 y 2,5 por 100.000 habitantes, respectivamente.\n\n https://t.co/0Dsfyjm2Vx",
        "Mediante este convenio, Turisme Comunitat Valenciana contribuir\u00e1 econ\u00f3micamente con 55.000 euros\n\n https://t.co/yO5X0KjPMg",
        "Tras las amenazas de la ultraderecha y la crispaci\u00f3n que se ha expuesto en las redes sociales.\n\n https://t.co/3QW2kTtID4",
        "En una semana en que ambas partes han mantenido una negociaci\u00f3n en la que no se han alcanzado acuerdos por el momento.\n\n https://t.co/AkKH8tp1Vk",
        "La fiscal general del Estado, Mar\u00eda Jos\u00e9 Segarra ha participado en Val\u00e8ncia en la conferencia \"La Polic\u00eda Nacional y la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de 1978\"\n\n https://t.co/pkjvvKPGUG"
      ]
    }
  }
}