{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @rosanna_costac: El cliente Choquehuanca. Como en toda relaci\u00f3n, hay clientes gratos y otros no tanto. Buena carta de @VillarinoJ https:\u2026",
        "Ya no soporto ver fotos de Bachelet en la cuenta @presidencia_cl donde encabeza reuniones\u2026 todos aparecen serios y ella aparece ri\u00e9ndose.",
        "RT @mmullor2016: \u00bfDeber\u00eda la Ministra de Justicia, Javiera Blanco renunciar? Comparta la encuesta #rt",
        "RT @melnicksergio: Ministra de educaci\u00f3n dice \"se nos col\u00f3 u aut\u00f3noma\"... que improvisaci\u00f3n, torpeza e incompetencia una vez m\u00e1s!!!",
        "RT @mmullor2016: Cadem: Evaluaci\u00f3n \u00e1reas de gesti\u00f3n del Gobierno de Bachelet. #Chile. Mal, mal les va. https://t.co/F5wKVTke2X",
        "Ignorancia en distintos escenarios \u00bfde cu\u00e1l o cu\u00e1les formas parte?",
        "3) quieres un cambio porque encuentras que todos los pol\u00edticos son malos y que todos roban pero a la hora de votar, te abstienes.",
        "2) No sabes nada sobre la constituci\u00f3n pero te contabilizan como asistente de los cabildos \"autoconvocados\" que impulsa la Pdte Bachelet.",
        "1) No trabajaste y/o no ahorraste en toda tu vida productiva y te contabilizan como asiste a la marcha por \"No m\u00e1s AFP\".",
        "RT @mmullor2016: Bachelet design\u00f3 en alto cargo de gobierno a una ex fiscal q tuvo a cargo  investigaci\u00f3n 27-F y q la dej\u00f3 libre de toda re\u2026",
        "RT @AlbornozStgo: Se imaginan los fondos q administran las AFP en el Estado, decenas de se\u00f1oras #Olate abusando y beneficiando a sectores p\u2026",
        "RT @AldoDuqueSantos: #enacional Impresentable la permanencia de Blanco, solo se explica por la tozudez ,irracional,de quienes ven al Estado\u2026",
        "RT @LyDChile: \"Algunas cifras para mirar sobre el sistema de educaci\u00f3n superior\", escribe @rosanna_costac https://t.co/hUXSWvPeBK https://t\u2026",
        "RT @mmullor2016: Loa cabildos regionales, la \"masiva\" participaci\u00f3n y las protestas que no vimos en la Tv. #Chile https://t.co/2w0lFjdUk4",
        "@EquipoVonBaer buena columna Sen @enavonbaer. Y eso q en su columna no aborda alza de la delincuencia.Necesitamos otro Gob de reconstrucci\u00f3n",
        "RT @mmullor2016: Yo les propondr\u00eda a @camila_vallejo a @GiorgioJackson y a @gabrielboric q se fueran a Cuba a luchar por sus ideales.Y desd\u2026",
        "RT @mmullor2016: El \u00e9xito de los cabildos provinciales... https://t.co/IWc6SEZJgT",
        "RT @alvarocruzat: Cabildos: Ser\u00eda bueno descontar a funcionarios p\u00fablicos, boleteros y militantes de partidos de NM y sincerar cifra de par\u2026",
        "RT @xavierserbia: Conoce el d\u00eda a d\u00eda de los ingresos y los gastos para conocer tu situaci\u00f3n financiera real y poder planear el futuro con\u2026",
        "No votar por la derecha en forma de castigo y preferir vivir malos Gob de izquierda, lo bueno es que: la gente le pone el alto al socialismo",
        "Reflexi\u00f3n: tal vez la dictadura sirvi\u00f3; la gente no vota por la derecha por castigo pero no quiere decir que prefiera el socialismo.",
        "RT @Jvrja: Chile ha ofrecido soluciones y Per\u00fa se ha opuesto. Bolivia, por lo tanto, tiene un problema con Per\u00fa http://t.co/3XxXm6gTfB @keb\u2026",
        "RT @jmanuelbengolea: Ministra Blanco es ep\u00edtome de incompetencia administrativa de Gobierno.",
        "RT @carreragonzalo: El cargo ficticio \"personal de gesti\u00f3n\" es pagado entre $3,5 a $4,3 millones en Gendarmer\u00eda. Ministra Blanco solicit\u00f3 e\u2026",
        "https://t.co/laXddzHWXI",
        "RT @mmullor2016: \u00bfLe gustar\u00eda que hubiera un segundo gobierno de la Nueva Mayor\u00eda? Comparta la encuesta. #rt",
        "RT @mmullor2016: Si la presidente Bachelet quiere atraer inversionistas para crecer,que abandone el circo populista constitucional y baje i\u2026",
        "RT @Catambiana: \"La vida es eterna en 15 minutos\"\n\nSoledad Alvear",
        "RT @LyDChile: .@MPArzola escribe en @pulso_tw: \"Gratuidad desfinanciada\" https://t.co/M6A2OLkogE https://t.co/jKYSb8Dyqd",
        "RT @mmullor2016: Quien destap\u00f3 la olla caso privilegios Gendarmer\u00eda? El presidente del senado \nO.Andrade,por la pensi\u00f3n d m\u00e1s de 5 millones\u2026",
        "Ego\u00edsmo es pedir la renuncia de ministra Blanco, pues si de mediocridad se habla, deber\u00edan renunciar todos. Generosidad, dimisi\u00f3n de MB.",
        "@SexoSentidoCl @mcaroriji :O",
        "RT @nicopaut: A las 10:00 se conoce desempleo en Gran Santiago de junio. Marzo fue 9,4% y encendi\u00f3 alarmas. Se espera que suba. Marcar\u00e1 el\u2026",
        "RT @xavierserbia: T\u00fa debes sembrar la semilla de la prosperidad en tus hijos. Es tu responsabilidad y tu obligaci\u00f3n.",
        "RT @xavierserbia: Las mentes fuertes se alimentan del poder de la perseverancia. Saben que est\u00e1n para correr un marat\u00f3n no una carrera de 1\u2026",
        "Cc @MonicaMullor  https://t.co/b26Q8bGQr1",
        "RT @margaritahantke: Plop. Nueva arista: Miriam Olate no habr\u00eda hecho tr\u00e1mite para ser funcionaria de planta.Eso anular\u00eda su actual pensi\u00f3n.",
        "La ratifican en el cargo tras ineficiencia: lealtad. Pero, si la ratifican en el cargo tras corrupci\u00f3n: complicidad. La ca\u00edda de Javiera.",
        "Grandes expectativas a la interpelaci\u00f3n a la ineficiente Ministra Javiera Blanco. Todo el \u00e9xito a la diputada @MarceSabat.",
        "@DiputadosRN \u00e9xito diputada @MarceSabat. Que sea una buena interpelaci\u00f3n para que todos se den cuenta del mal manejo. @RNchile @amillanao",
        "RT @mmullor2016: Da pena escuchar a la mandataria chilena, el slogan ahora es el crecimiento...sin plata las ideas socialistas son insosten\u2026",
        "RT @chahuan: Ayer pedimos junto a @HernanLarrainF al canciller declarar persona non grata al ministro de RREE Boliviano David Choquehuanca.",
        "Muy bien,excelente: Diputada @MarceSabat critica \"blindaje\" del Gobierno y Nueva Mayor\u00eda a ministra Blanco https://t.co/EAnaFHl5dU v\u00eda @emol",
        "RT @DFinanciero: Gobierno contrat\u00f3 45 mil trabajadores a honorarios este a\u00f1o, casi 3 mil m\u00e1s de lo proyectado https://t.co/uYzIdFITQd https\u2026",
        "RT @revistaQP: Justicia en la UCI: el panorama se sigue complicando para la ministra Javiera Blanco https://t.co/Redq5aznaJ",
        "RT @carreragonzalo: \"Mas trabajo y menos lloriqueo\" pide Ministro Vald\u00e9s a empresarios. Seguro que \u00e9l nunca ha emprendido ni dado empleo.",
        "RT @dimitri_morales: Diputada Nu\u00f1ez (RN) en Comisi\u00f3n de RR.EE. \"Si Choquehuanca vino de visita tur\u00edstica, entonces que se saque una foto en\u2026",
        "RT @mmullor2016: El gran enga\u00f1o de la educaci\u00f3n \"gratuita\"...inf\u00f3rmate aqu\u00ed. https://t.co/a2eYaTCTfL",
        "Excelente iniciativa: @Chile_Vamos_ solicita declarar \"persona non grata\" a canciller boliviano - https://t.co/9v2rGTMrcN // Y a Evo tambi\u00e9n",
        "RT @tjholt: Es rid\u00edculo q'el min d'Defensa pa'lo \u00fanico q'sirva en medio d'1deterioro de relac's entre Chile y Bolivia sea pa'respaldar a la\u2026",
        "@carlazunin usted me encanta.",
        "Ah, pensaba que era porque usted quer\u00eda ser candidato presidencial \u00fanico.  https://t.co/nLrhZUVeKu",
        "@AlGrano921 @carreragonzalo un cordial saludo a la mejor diputado de RN @MarceSabat ;)",
        "RT @mmullor2016: El problema no es Choquehuanca, sino la falta de reacci\u00f3n concreta y efectiva del gobierno de Chile.",
        "Menos para \"el pueblo\" pero ellos gozan del capitalismo.  https://t.co/Z4uhyMMheO",
        "RT @eldemocratacl: V\u00edctimas del 27F pedir\u00e1n al TC que Michelle Bachelet sea llevada a la justicia https://t.co/WjE0jqGGDC",
        "RT @kebensperger: #Bolivia :Los grandes privilegios que Chile le otorga: https://t.co/dL7lNdDJHV",
        "@DanielsWinkler ridiculez pinochetista por estos d\u00edas, lamentables.",
        "A Bolivia es hora de suprimirles los beneficios portuarios y a Evo Morales declararlo non grato en nuestro pa\u00eds. https://t.co/LRpwJ27Fvo",
        "RT @alemunozdiaz: Seguimos trabajando por Recoleta @MarceloTeuber @marcelorojas @Jvrja #RecoletaSiempreEnTerreno #Teuber2016 https://t.co/3\u2026",
        "RT @MarceSabat: Ministra Blanco DEBE responder ante acusaciones de ex Dir. de Gendarmer\u00eda. Dichos la comprometen en hechos graves. El silen\u2026",
        "RT @carlazunin: Si queremos menos delincuencia, maldad y odio, y m\u00e1s tolerancia, respeto y amor, tenemos que partir en la infancia! Estamos\u2026",
        "RT @xavierserbia: Para tener sociedades m\u00e1s prosperas en una econom\u00eda tan monetizada, necesitamos tener acceso a una verdadera educaci\u00f3n fi\u2026",
        "Venga a Chile, cordialmente invitado. https://t.co/AnipPHpk6B",
        "RT @mmullor2016: Los partidos pol\u00edticos chilenos parecen m\u00e1s preocupados de mantener sus puestos que de enganchar con sus votantes. Vaya de\u2026",
        "RT @kebensperger: #Bolivia desfachatez Choquehuanca:\"revisar\"puertos en visita\"privada\"=ignora reglas de soberan\u00eda+Estado de Derecho",
        "RT @LyDChile: Estudio LyD: Con un crecimiento del 3% anual la gratuidad universal se cumplir\u00eda el 2076 https://t.co/OaVkCtwO9l https://t.co\u2026",
        "@mcaroriji los fan\u00e1ticos son los que no vivieron esa \u00e9poca o que quiz\u00e1s tuvieron a alg\u00fan conocido militar y ahora se las dan de pinochetista",
        "@mcaroriji cierto, los bloquear\u00eda pero conmigo no han sido ofensivos.",
        "@Patriota1959 @sebastianpinera oiga, escuch\u00e9 que votar\u00edan por Bulnes otros pinochetistas.Cu\u00e1ntos votos tendr\u00eda frente a Allende, Lagos, etc?",
        "Estos \"l\u00edderes\" de sus ex partidos pol\u00edticos, nos hacen perder el tiempo por culpa de su egocentrismo. Son opositores a Pi\u00f1era y no de la NM",
        "@mcaroriji qu\u00e9 se yo! Todos estos fan\u00e1ticos usan cuentas, nombres y fotos falsas. Pero por c\u00f3mo redacta, debe tener 30 - 40, supongo.",
        "Pinochetista me dice que Pi\u00f1era no es la luz, Kast lo es. Con probidad y su sentido social. Mejor q vote por la NM si no quiere que salga SP",
        "Los pinochetistas de redes sociales son peor que los comunistas encapuchados. S\u00f3lo que no hay violencia f\u00edsica. Los extremos matan.",
        "@Patriota1959 @sebastianpinera Kast anda por ah\u00ed con Ossand\u00f3n s\u00f3lo que Kast no ofende a Pi\u00f1era. Cu\u00e1ntos dicen entre SP y Lagos, votar\u00e1n nulo",
        "Bien por RN, se sacaron el cacho.",
        "La estupidez humana da para mucho. H\u00e1ganle el favor a la corrupta nueva mayor\u00eda entonces, pinochetistas fieles. https://t.co/ATbMsW3yvs",
        "RT @HernanLarrainF: Si digo que la econom\u00eda est\u00e1 estancada o en retroceso me acusan de crear incertidumbre. Si lo dicen 9 de cada 10 chilen\u2026",
        "RT @pulso_tw: [AHORA] Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era: \u201cChile hoy va por mal camino y eso lo sabemos todos",
        "Bueno, que Gob diga que Pdte Pi\u00f1era demoler\u00e1 este legado de MB es esperanzador. Por algo Bachelet y oficialismo tienen alto rechazo.",
        "RD de Jackson es una garrapata. Abandon\u00f3 al perro moribundo y salt\u00f3 al perro candidato.",
        "RT @Manena: Ni filosof\u00eda ni historia seguir\u00e1n en el curr\u00edculo escolar secundario. Se viene el adoctrinamiento? https://t.co/Uee2CcJFKD",
        "RT @kebensperger: #Filosof\u00eda (amor a la sabidur\u00eda)debiera ser central, no marginal,en educaci\u00f3n.Permite dudar,situarse,deducir..",
        "@biobio qu\u00e9 horror!",
        "@latercera ufff, 0 autocr\u00edtica y reconocer que lo han p\u00e9simo con la designaci\u00f3n de autoridades. Quiz\u00e1 cu\u00e1ntos pedofilos, delincuentes habr\u00e1n",
        "Termin\u00f3 de hacer su discurso casi arrancando, cu\u00e1nto miedo puede expresar Bachelet ante los periodistas? Miedo a preguntas espont\u00e1neas.",
        "No es capaz de terminar una oraci\u00f3n, no encuentra las palabras correctas y al equivocarse, usa \"sin\u00f3nimos\". Tartamudea feo, no hablo de CFK",
        "\"Todo lo que hemos hecho hasta ac\u00e1, es bueno, pero no podemos quedarnos ac\u00e1, debemos apuntar m\u00e1s alto\"\u2026 es de otro pa\u00eds est\u00e1 se\u00f1ora.",
        "La Pdte. Bachelet haciendo relucir su \"paso\", y hablando con tartamudeo, cualquier cosa menos de la contingencia.",
        "Incre\u00edble, senador Quintana defendiendo la lamentable met\u00e1fora de la \"retroexcavadora\"",
        "@presidencia_cl el show debe continuar",
        "RT @deZabedrosky: AHORA | Fuerte terremoto de magnitud 6,8 sacude #Birmania y se siente en #India, #Nepal, #Banglad\u00e9s y #Tailandia https://\u2026",
        "RT @EPinternacional: Los muertos por el #terremoto en #Italia superan ya los 50, con 35 solo en #Amatrice https://t.co/DMANP3VN84 https://t\u2026",
        "RT @df_fbrion: Ministro Vald\u00e9s: Nelson Pizarro tiene raz\u00f3n,  hay muy poca plata en Codelco.",
        "RT @mmullor2016: La NM recibi\u00f3 un pa\u00eds en el que 8 de cada 10 chilenos cre\u00eda que el pa\u00eds iba por \u201cBuen Camino\u201d. Observa como cambi\u00f3. https:\u2026",
        "RT @mmullor2016: #Chile Dicen que no hay plata en Codelco: Y estos sueldos millonarios siguen siendo los mismos? \n#rt https://t.co/5qdEuQFj\u2026",
        "Bachelet en viaje privado y sin prensa, hoy fue lo de Codelco y se viene lo de los camioneros. Qu\u00e9 se\u00f1ora m\u00e1s p\u00e9sima para afrontar problemas",
        "RT @revistaQP: AHORA: Jos\u00e9 Viacava decidi\u00f3 no aceptar el cargo de subsecretario de Gob. luego de que se conociera su caso de plagio https:/\u2026",
        "RT @mmullor2016: \"Necesitamos que nos vendan mentiras. Que nos enga\u00f1en, que te cuenten un cuento\" Fernando Villegas #CNNChile",
        "RT @valamosa: Asi que #NoHayUnPutoPeso como dijo pdte de #codelco hoy? Estos son los sueldos de los ejecutivos de la cuprifera... https://t\u2026"
      ]
    }
  }
}