{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @AfapolH: @AfapolTenerife @AFAPOL_ @jusapol @interiorgob #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_ @jusapol\u2026",
        "RT @afapolnavarra: @AfapolTenerife @AFAPOL_ @jusapol @interiorgob #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_ @j\u2026",
        "RT @javiher1969: @AfapolTenerife @AFAPOL_ @jusapol @interiorgob #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_ @jus\u2026",
        "RT @donroto1: @AfapolTenerife @AFAPOL_ @jusapol @interiorgob #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_ @jusapo\u2026",
        "RT @JusapolSalvater: @AfapolTenerife @AFAPOL_ @jusapol @interiorgob #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_\u2026",
        "RT @JoseAnt21108844: @AfapolTenerife @AFAPOL_ @jusapol @interiorgob #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_\u2026",
        "RT @AfapolTenerife: #EquiparacionYa\n#ILPJusapol \n@AFAPOL_\n@jusapol\nNadie dijo que fuese f\u00e1cil, pero cada vez somos m\u00e1s\ud83d\udc6a en apoyo a los Nues\u2026",
        "RT @Tampm_Cordoba: #Marlaskadimision #Ortizdimisi\u00f3n #sosprisiones @A3Noticias #EspejoPublico https://t.co/sLQr7Az9td",
        "RT @amarielgg: \ud83d\udd34Pueblo de Venezuela llega al cuartel de GNB en Cumana \n\n\"Soldado escucha!! \u00fanete a la lucha!! \" \n\n\"Quien es MADURO? usurpad\u2026",
        "RT @ISosprisiones: @987Goretti @ahorapodemos @PSOE @iunida @Barbijaputa @perraroja @LaFallaras @Irene_Montero_ @_anapastor_ @interiorgob @G\u2026",
        "RT @jusapolburgos: En @jusapolburgos,informamos \ud83c\udfa5de otra actuaci\u00f3n \ud83d\ude93 de grandes profesionales q se la juegan cada d\u00eda por un sueldo\ud83d\udcb8muy inf\u2026",
        "@ISosprisiones @ahorapodemos @PSOE @iunida @Barbijaputa @perraroja @LaFallaras @Irene_Montero_ @_anapastor_ @interiorgob @grandemarlaska @sanchezcastejon @vox_es @CiudadanosCs @PPopular @PSOE @DLPEspana @UPYD X FAVOR SE VAN A MOVILIZAR Y PREOCUPARSE X LOS F\u00b0 DE PRISIONES? Y X EL BIEN DE LOS PRESOS? MUERTES X AHORCAMIENTOS, X SOBREDOSIS... SE NECESITA + PERSONAL Y PERSONAL SANITARIO https://t.co/KXQyuWpiwK",
        "RT @ISosprisiones: SOS SOS SOS #sosprisiones NO ES  SOLO UN HASHTAG. ESTAMOS DESBORDADOS JODER!! HACED ALGO YA!!!! @ahorapodemos @PSOE @iun\u2026",
        "RT @luciammoinelo: Sr. Marlasca Sr Ortiz es que tienen un acuerdo con el Ocaso????\n#sosprisiones \n#TuAbandonoMePuedeMatar\n#marlaskadimision\u2026",
        "RT @Susi2105: Llamamiento urgente a la donaci\u00f3n de sangre en Sevilla https://t.co/YsTNnbZiUT #SevillaSolidaria",
        "RT @IIPP69: @Tampm_Sevilla @FuncPrisione @interiorgob @Modulo_Cero0 @okdiario Est\u00e1n m\u00e1s preocupados por el  caf\u00e9.",
        "RT @maduradascom: \u00a1DE FRENTE! Diputado espa\u00f1ol exige a Pedro S\u00e1nchez que retire a embajador en Caracas por \u201cgolpe de Estado\u201d de Maduro #Ven\u2026",
        "RT @ARPolicias: \ud83d\udc49\ud83c\udffbAl hilo de los falsos t\u00edtulos universitarios para determinados comisarios que tanto indignan al colectivo policial y a la\u2026",
        "RT @Modulo_Cero0: Beb\u00e9 de 2 meses hospitalizado grave. Instancia del interno el viernes para salir de #sosprisiones para ver a su hijo a la\u2026",
        "RT @j_ulric: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4fveo a mis hermanos jug\u00e1ndose la vida como si fuese la escena de una pel\u00edcula y sueldos de becario con el que no llegan a fin\u2026",
        "RT @onin74: @Oposicionesde En #SosPrisiones hacen falta m\u00e1s de 2300.#TuAbandonoMePuedeMatar",
        "RT @Oposicionesde: Masiva Oferta publica de empleo por parte del Gobierno: Convocadas 30.000 plazas, de las que 2.242 ser\u00e1n para Administra\u2026",
        "RT @Santi_ABASCAL: Las amenazas de muerte contra VOX eran de esperar. El odio separatista, la demonizaci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n y\u2026",
        "RT @Tampm_Topas: Acto fundacional de #TuAbandonoMePuedeMatar en la antigua Prisi\u00f3n del Puerto de Santa Maria. 19 de enero.\n#sosprisiones\n@E\u2026",
        "RT @Recaredo589: Me alegro por @IdiazAyuso, es una buena candidata, me atrevo a decir que mucho mejor que @pablocasado_, espero que no empi\u2026",
        "RT @ETabernes: Ah\u00ed lo dejo  el mejor zasca del a\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Feliz2019 #LaSilenciosaCat #zaplanaacasa #EquiparacionYa #El\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udcfa @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico \n\n\ud83d\udde8 \"El delincuente sexual que no se rehabilita no debe salir nunca de la c\u00e1rcel\".\n\n#Caf\u00e9Aba\u2026",
        "RT @EspejoPublico: \u2615@Santi_ABASCAL: \"No estoy avergonzado de haber dedicado tanto tiempo a la actividad pol\u00edtica\" \u25b6https://t.co/897gn9dxri\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\ude94 Siempre con nuestros polic\u00edas y guardias civiles y la lucha por su #EquiparacionYa de @jusapol \n\n@Santi_ABASCAL lo tiene todo\u2026",
        "RT @smtin: @CCivicaCatalana Cada vez m\u00e1s harto de las autonomias, pero de todas formas el personal que no la quiso atender, hay que ser mal\u2026",
        "RT @teuavlc: @CCivicaCatalana Hace a\u00f1os, trasladar a mi suegro de Teruel a Valencia, 125.000 pesetas de aquellas en una ambulancia x ser di\u2026",
        "RT @MarioVizcaino13: @CCivicaCatalana La desverg\u00fcenza de la Sanidad Catalana.",
        "RT @FueraAutonomias: @CCivicaCatalana https://t.co/wgKKVY2dY2",
        "@CCivicaCatalana #Eliminaci\u00f3nAutonom\u00edas XK HAY UNA DISCRIMINACI\u00d3N EN TODA REGLA!! K NO SE PUEDE PERMITIR! https://t.co/4n6b02idV3",
        "RT @CCivicaCatalana: La sanidad catalana se niega a intervenir a una andaluza tras sufrir un accidente en BCN \"por residir en otra autonom\u00ed\u2026",
        "RT @diegojromero: Con este documento (#DNI) no deber\u00eda existir ninguna diferencia entre #ESPA\u00d1OLES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, se encuentren en cualquier parte de\u2026",
        "RT @EspejoPublico: \u2615Comienza la primera entrevista del a\u00f1o de @Santi_ABASCAL, l\u00edder de @vox_es. Pod\u00e9is seguirla aqu\u00ed \u25b6https://t.co/897gn9dx\u2026",
        "RT @luciammoinelo: Despu\u00e9s de ver #ComandoReinsercion muchos familiares de las v\u00edctimas de estos delincuentes estar\u00e1n retorci\u00e9ndose de rabi\u2026",
        "RT @EspejoPublico: \u2615Ya est\u00e1 en #EspejoP\u00fablico @Santi_ABASCAL, presidente de @vox_es, para tomarse #UnCaf\u00e9ConSusanna, pod\u00e9is comentar la ent\u2026",
        "RT @okdiario: Urkullu afirma que vive la actualidad pol\u00edtica andaluza con \u201csuma preocupaci\u00f3n\u201d https://t.co/NGEdM92A8p",
        "RT @onin74: Gracias a #ComandoReinserci\u00f3n  mi madre duerme m\u00e1s tranquila . Su hijo trabaja en un \" colegio\".#sosprisiones #TuAbandonoMePued\u2026",
        "RT @tampm_Algeciras: De verg\u00fcenza... qu\u00e9 miren las condiciones de los #funcionariosdeprisiones #sosprisiones #TuAbandonoMePuedeMatar #Ortiz\u2026",
        "RT @ISosprisiones: Cesen ya al SGIP. Se preocupa m\u00e1s por \"torturas\" en la c\u00e1rcel que las constantes agresiones de los funcionarios de #sosp\u2026",
        "RT @FuncPrisione: #antena3\nPELIGROSIDAD EXTREMA EN #SOSPrisiones\n#TuAbandonoMePuedeMatar https://t.co/J8pGyL7p2f",
        "RT @ChusMon1: @AfapolJaen @GuerreroJusapol @jusapol @AFAPOL_ Grandes!!! \n#EquiparacionYa \n#ILPJusapol",
        "RT @AfapolJaen: Nuestra Guardia Civil muy humana como siempre. Gran gesto. Gracias\n\n#EquiparacionYa \n#ILPJusapol \n@jusapol @afapol_\n\nhttps:\u2026",
        "RT @Javiram1975: @vox_es @jusapol @Santi_ABASCAL @EspejoPublico Gracias Santi, tu gesto te honra y nos llena de esperanza...\n#EquiparacionY\u2026",
        "RT @Portabales_Hijo: Y el PP Villarejo? Por que se grabaron a los dos. Furgonetas no solo en Ferraz, sino en Genova tambi\u00e9n. Por que yo lo\u2026",
        "RT @Ronkidos1: #45sindespidos \n#DerogacionLey08_2006 \n#LeyDeCarreraMilitarUnica \n#EquiparacionYa\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n@MadridPeric\u2026",
        "RT @Santi_ABASCAL: Este es uno de los logros de VOX en la negociaci\u00f3n para poder expulsar de Espa\u00f1a a los 52.000 ilegales a los que encubr\u00ed\u2026",
        "RT @jusapolburgos: \ud83c\udd98OJO @Santi_ABASCAL con los sindicatos,a veces sufren hackeos del m\u00e1s all\u00e1 que impiden llevar a cabo su trabajo.\n\ud83d\udc6eAhora\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udcfa @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico \n\n\ud83d\udde8 \"VOX no ha cedido en ninguno de sus principios. Hemos puesto cosas sobre la mesa en las\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udcfa @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico \n\n\ud83d\udde8 \"No ha habido un farol en ning\u00fan momento. Nosotros dijimos que no \u00edbamos a ser un obst\u00e1c\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udcfa @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico \n\n\ud83d\udde8 \"Nos han estado diciendo que VOX era el voto in\u00fatil y se ha podido ver a la primera de c\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udcfa @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico \n\n\ud83d\udde8 \"Hay que preguntar a Ciudadanos donde va a recabar los apoyos para llevar a cabo sus 90\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udcfa @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico \n\n\ud83d\udde8 \"Estamos ante un totalitarismo que implica que de ciertas cosas no se puede hablar. Aqu\u00ed\u2026",
        "RT @vox_es: \ud83d\udcfa @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico \n\n\ud83d\udde8 \"Estamos viendo a hombres acusados sin pruebas que pasan el fin de semana en el calabozo\u2026",
        "RT @EspejoPublico: \u2615@Santi_ABASCAL: \u201cPlanteamos una cadena perpetua, el delincuente sexual que ha asesinado no debe salir nunca\u201d \u25b6https://t\u2026",
        "RT @espartano9999: hoy en mansilla una d\u00e9bil se ha ahorcado....suma y sigue @A3Noticias #sosprisiones est\u00e1 sumida en el caos....y. @interio\u2026",
        "RT @Modulo_Cero0: En #sosprisiones desgraciadamente tambi\u00e9n tenemos #LaCifraDeLaVerg\u00fcenza ya van 15 muertes en 18 d\u00edas @interiorgob #TuAban\u2026",
        "@FuncPrisione Y @grandemarlaska @interiorgob NI SE INMUTAN, EST\u00c1N ESPERANDO A K MATEN A L@S FUNCIONARIOS DE PRISIONES? + PERSONAL, + PERSONAL, + PERSONAL Y +  MEDIOS MATERIALES PARA PREVENIR LAS MUERTES DE PRESOS X SOBREDOSIS Y AHORCAMIENTOS: PERSONAL SANITARIO URGENTE!! AGENTES d la AUTORIDAD https://t.co/9dJ3XpXHW6",
        "RT @vox_es: \u2b07 HILO \u2b07\n\n\ud83d\udcfa Los mejores momentos de @Santi_ABASCAL en @EspejoPublico  #Caf\u00e9Abascal \n\n1\u20e3 Gracias a VOX, la Junta facilitar\u00e1 a la\u2026",
        "RT @JoseAnt21108844: Qu\u00e9 valores se fomenta en el ser humano? \nHay honradez?  ego\u00edsmo? Eres? o tienes? \nTender la capa  seg\u00fan sopla el vien\u2026",
        "RT @Daniel81959399: Que gran verdad!! https://t.co/a7laGX0pRr",
        "RT @Tampm_Topas: #sosprisiones\n#TuAbandonoMePuedeMatar\nYA TEN\u00cdA QUE HABER CABEZAS ENCIMA DE LA MESA. \nMarlaska paga la novatada por incauto\u2026",
        "RT @FuncPrisione: Y DESPU\u00c9S NOS DIR\u00c1N LOS SINDICATOS QUE ESTO NO ESTABA COCINADO Y HABLADO\nSINVERG\u00dcENZAS\n#sosprisiones https://t.co/0iwUIZa\u2026",
        "RT @LuciaMendezEM: El nuevo PP. Isabel D\u00edaz Ayuso, candidata en Madrid. Mete\u00f3rica carrera. Su experiencia de gesti\u00f3n, unos meses como vicec\u2026",
        "RT @libertaddigital: #\u00daltimaHora: Isabel D\u00edaz Ayuso, candidata del PP a la Comunidad de Madrid",
        "RT @Ninenka67: @rlia1969 @carlosub1 @Filosofia8888 @987Goretti @ivanrodig @rocargon @Pecoseta56 @AIGCnet @AUGC_Cadiz @AUGCAlicanteSG @IGCAs\u2026",
        "RT @marimaramor: #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n#45sindespidos #red https://t.co/KrFVn6Ujwe",
        "RT @AUGC_Portavoz: Nuestros compa\u00f1eros han tenido que entrar en la vivienda emple\u00e1ndose a fondo pero han detenido al presunto autor del cri\u2026",
        "RT @MiloDide: Buenas noches @sanchezcastejon y compa\u00f1ia grata, me voy pa cama, he terminados mis \"vacaciones caseras\" dentro de unas horas\u2026",
        "RT @FueraAutonomias: \u00bfFinanciar la sanidad?\n\nEspa\u00f1oles opinamos: eliminar las autonom\u00edas y ahorro a salud, pensiones... Adem\u00e1s todos los mi\u2026",
        "RT @Tampm_Sevilla: @PPopular El PP arrincon\u00f3 y humill\u00f3 a los trabajadores de #sosprisiones \nPero tiene una \u00faltima oportunidad de acabar con\u2026",
        "RT @patria_espana: \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0Qu\u00e9 curioso, la izquierda tuitea #SOSDemocracia por un pacto en Andaluc\u00eda que desaloja a la izquierda del poder, pero\u2026",
        "RT @rlia1969: #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nNUNCA EL SUICIDIO LA SOLUCI\u00d3N\n\n#45sindespidos y #red\n\nGracias\n\n@carlosub1 @Filosofia8888 @987G\u2026",
        "RT @74Jcped: #NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\n#NosotrosLosSoldados\n#red\nLa esperanza es ser capaz de ver que hay una luz a pesar de toda la osc\u2026",
        "RT @diegojromero: @chemadepablo @Tsevanrabtan @elmundoes 1. \u00c9l #PoderJudicial no legisla, ni ejecuta la norma, aplica la norma al caso conc\u2026",
        "RT @Migueln83726490: Esto suma y sigue. Hasta cuando Sr Ministro..?? \"T\u00fa abandono me puede matar\". S.O.S. Prisiones. Un interno de la c\u00e1rce\u2026",
        "RT @makinon61: @Tampm_NECROLOGI @interiorgob Descanse en paz. Y el sr marlaska tan tranquilo",
        "RT @elpais_espana: Una juez critica en un auto que los reclusos en primer grado penitenciario de esta c\u00e1rcel reciben la bebida \"fr\u00eda, aguad\u2026",
        "RT @maldiniC4: @elpais_espana @onin74 Es totalmente inaceptable que el caf\u00e9 de los presos no sea de m\u00e1xima calidad. Motivo m\u00e1s que suficien\u2026",
        "RT @Filosofia8888: @Ninenka67 @rlia1969 @carlosub1 @987Goretti @ivanrodig @rocargon @Pecoseta56 @AIGCnet @AUGC_Cadiz @AUGCAlicanteSG @IGCAs\u2026",
        "RT @1_pedrodeltoro: @rlia1969 @carlosub1 @Filosofia8888 @987Goretti @ivanrodig @rocargon @Pecoseta56 @AIGCnet @AUGC_Cadiz @AUGCAlicanteSG @\u2026",
        "RT @1_pedrodeltoro: @Ninenka67 @rlia1969 @carlosub1 @Filosofia8888 @987Goretti @ivanrodig @rocargon @Pecoseta56 @AIGCnet @AUGC_Cadiz @AUGCA\u2026",
        "RT @IIPPEXISTE18: @curamerinno @CynthiaDNobile Cada vez estoy m\u00e1s convencido q la ESTUPIDEZ NO TIENE LIMITES. En breve me veo cn pajarita y\u2026",
        "RT @curamerinno: @CynthiaDNobile Hablar de tortura en este pa\u00eds que es el M\u00c1S GARANTISTA DEL MUNDO (v\u00e9ase auto judicial) es un insulto a la\u2026",
        "RT @luciammoinelo: Sr Marlasca,  esto suma y sigue por desgracia \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 una fallecida m\u00e1s en Mansilla y UD inaugurando y de paseo?? Por Dios \ud83d\ude21\u2026",
        "RT @Rubncr1: Y siguen las agresiones salvajes a los funcionarios d #sosprisiones sin q el @interiorgob haga nada para evitarlo, somos meros\u2026",
        "RT @DInous80: El @PSOE dice que con 45 se es viejo para ser militar(solo la tropa claro)en cambio con 65 a\u00f1os se es joven para seguir traba\u2026",
        "RT @Tampm_Sevilla: Por desgracia hay que lamentar una nueva muerte en #sosprisiones \nAl parecer son 15 personas muertas en prisi\u00f3n desde el\u2026",
        "RT @jemayfe: La elecci\u00f3n de @IdiazAyuso como candidata a la presidencia de la Comunidad de Madrid me parece excelente.\nHace unos meses,me a\u2026",
        "RT @espartano9999: @curamerinno @FuncionarioCris @tve_tve @comandotve @tu_abandono un buen misilazo...un poco de Betadine....y listo para o\u2026",
        "RT @GloriaEstvezBl1: Llevamos muchos a\u00f1os callados, pero si dif\u00edcil mantener la mirada a esta fotograf\u00eda, pero m\u00e1s dif\u00edcil es volver a tu c\u2026",
        "@Modulo_Cero0 @interiorgob @DefensorPuebloE L\u00c9ANLO BIEN: Sr. @grandemarlaska @interiorgob \u00c9SA ES LA REALIDAD DE LAS MUERTES DE PRESOS X SU INEFICACIA DE NADA HACER Y X SU IRRESPONSABILIDAD Y DEJACI\u00d3N DE FUNCIONES DE SU CARGO, DEBIERAN IR A LA C\u00c1RCEL! #TuAbandonoMePuedeMatar #TuAbandonoPrisiones #PrisionesSinAgresiones https://t.co/a6I76rX1Ct",
        "RT @Maizonin: @UIPCNP #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_ \n@jusapol",
        "RT @KarlGreenGC: @UIPCNP #EquiparacionYa \n#ILPJusapol\n@JupolNacional \n@jucilnacional  \n@AFAPOL_ @jusapol\n@PSOE @PPopular \n@CiudadanosCs @iu\u2026",
        "RT @UIPCNP: Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez, polic\u00eda y h\u00e9roe los 365 d\u00edas del a\u00f1o.\nJos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez, polic\u00eda nacional de M\u00f3stoles, salv\u00f3 a un joven\u2026",
        "RT @Pecastola: Enhorabuena compa\u00f1ero!\nAcciones como esas hacen grandes est\u00e1 profesi\u00f3n!\n#EquiparacionYa @jusapol https://t.co/DpvcLYBjhe",
        "RT @carmelojorda: Dos excelentes candidatos, enhorabuena a ambos... y a los madrile\u00f1os \nhttps://t.co/t0w0HpVrCp"
      ]
    }
  }
}