{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "El Palau de la M\u00fasica ofrece su mayor sala a Dani Mateo para el s\u00e1bado 24\nhttps://t.co/5eFfEVVU5S",
        "La Polic\u00eda investiga ya las amenazas al Olympia por la funci\u00f3n de Dani Mateo https://t.co/43oet2pnB7",
        "Un @valenciabasket necesitado de triunfos recibe al pujante Manresa en partido de liga https://t.co/88MqgXynCn",
        "El entrenador del Levante, Paco L\u00f3pez, prescinde de To\u00f1o tras su positivo en un control alcoholemia\n https://t.co/RLdQ4qWpoZ",
        "Muere un peat\u00f3n en #Val\u00e8ncia atropellado por el tranv\u00eda\n https://t.co/IL94puKKTm",
        "El Consell deber\u00e1 hacer un Plan de gobierno en el primer semestre del mandato https://t.co/TmfDII0b1t",
        "\"La rabia del pe\u00f3n\" gana el I Concurso Nacional de Novela Premio Ateneo Mercantil de Val\u00e8ncia https://t.co/gCYgsXPgdh",
        "El Consell autoriza la distribuci\u00f3n de 10 millones de euros entre las universidades p\u00fablicas valencianas https://t.co/o0UHjm50jZ",
        "Ocho empresas proveedoras de Ford presentan ajustes de empleo y otras medidas de paro https://t.co/s2gTIZlbUV",
        "Detenidas 14 personas y otras 6 investigadas  por descargar material ped\u00f3filo de Internet https://t.co/tQizxuIQ9u",
        "@gonzalezpons, favorito para liderar el PPE en la Euroc\u00e1mara tras los comicios de 2019 https://t.co/I5B2zJntGu",
        "Dani Mateo acepta la oferta de Rib\u00f3 y actuar\u00e1 gratis en el Palau de la M\u00fasica https://t.co/PhbbBkpPiF",
        "C\u00f3nsules de la Comunitat  destacan el turismo sanitario como una oportunidad https://t.co/3KTqggTTs3",
        "Propeller Valencia debate en torno al modelo de puertos que necesita Espa\u00f1a https://t.co/eNa881F2sT",
        "El Teatro Olympia cancela la actuaci\u00f3n de Dani Mateo tras las quejas de Espa\u00f1a 2000 https://t.co/Z50kQ34nWI",
        "El Palacio de la Colomina acoge la Jornada sobre terrorismo de Daesh y Alqaeda para presentar la asociaci\u00f3n #CISEG @jcgalindo_ https://t.co/V4KRuiohE3",
        "\ud83c\udf99\ufe0fEntrevista a Hugo Silva: \"Soy muy disfrut\u00f3n en mi trabajo\" https://t.co/oUjswJblXM",
        "Nazaret: chic, desali\u00f1ado y marinero - por @hectogonz https://t.co/BEillYyzQa",
        "Carmen Alcayde y Maestro Benavent vuelven en la sala \u00d3pera de Casino Cirsa @casinovalencia https://t.co/e2gpQNWGOE",
        "Giner pide explicaciones al PSOE sobre los j\u00f3venes contratados que han dejado de trabajar en la Fundaci\u00f3n Turismo @Fginer https://t.co/gRDrSkW0Yx",
        "\ud83d\udef3\ufe0f Alicante se prueba de puerto base con la salida de cruceros de Pullmantur y MSC https://t.co/xW2Its3xFr",
        "Puig reprocha al PP que triplic\u00f3 en la Comunitat el impuesto sobre hipotecas https://t.co/0fWY3IV69H",
        "La Ciudad de las Artes gener\u00f3 un impacto econ\u00f3mico de 111 millones en 2017 https://t.co/1kMMfL4ath",
        "El puente del Pilar y el buen tiempo elevan la ocupaci\u00f3n hotelera en octubre https://t.co/kRzuubzOTY",
        "Morera y Cristina Narbona declarar\u00e1n en la comisi\u00f3n que investiga la financiaci\u00f3n del Bloc y el PSPV https://t.co/OZkWQrlnu1",
        "Investigan si un piso con 56 perros hacinados era un criadero ilegal https://t.co/Coj4tv3Y2o",
        "La Comunidat Valenciana, entre las comunidades con los salarios m\u00e1s bajos https://t.co/BezUQ4KQvc",
        "Pilar Llop: aprobar los Presupuestos permitir\u00e1 luchar contra la violencia machista #ViolenciaDeGenero https://t.co/QxuHYEMjEb",
        "S\u00e1nchez (Cs): \"El \u00fanico objetivo del Bot\u00e0nic es poner obst\u00e1culos a investigar la presunta financiaci\u00f3n irregular de PSPV y Bloc\" https://t.co/mPE6kTlh6Y",
        "Val\u00e8ncia acoge el taller Igers Academy para promocionar la ciudad en Instagram https://t.co/8AJYGOhRNy",
        "El Consorcio Valencia Interior explica en Bruselas sus proyectos medioambientales @cvi_v3 https://t.co/qOurCy9SUv",
        "Personas con discapacidad intelectual reivindican un futuro \"con derechos\" @PlenaCV https://t.co/qE1KExmMyh",
        ".@AirNostrumLAM considera la huelga convocada por el Sepla injustificada e irresponsable https://t.co/fzHdefV0Jk",
        "La Comunitat Valenciana aplica el gravamen m\u00e1s alto de AJD, el 1,5% del valor del importe #Hipotecas https://t.co/ejXOcAby3b",
        "Detenida una mujer en Alicante tras ser hallados 56 perros en su vivienda en estado de insalubridad https://t.co/G73dJ3idgs",
        "Ib\u00e1\u00f1ez: \"Podemos ejerce de brazo \u00fatil del Bot\u00e0nic y blinda a Puig y Oltra para que no den explicaciones sobre l https://t.co/LhdEXT6S8Z",
        "El valenciano Paco Romeu gana el Premio SGAE de Teatro Infantil 2018 con \"Astrolabi\" https://t.co/thLPvOqIJ1",
        "El jugador del Villarreal, @pablofornals, principal novedad en la convocatoria de la Selecci\u00f3n Espa\u00f1ola https://t.co/3daUgfO2hS",
        "La conexi\u00f3n a internet se consolida y la televisi\u00f3n de pago crece https://t.co/nYmaFVvcTo",
        "El primer museo del mundo dedicado al Santo Grial abre en la ciudad de Val\u00e8ncia https://t.co/LSRlWN2M0o",
        "Los pilotos de Air Nostrum convocan huelga para el 23, 26 y 30 de noviembre https://t.co/E3Na1qTjdA",
        "Contigo pide la dimisi\u00f3n de Diez- Picazo tras la sentencia del impuesto de las hipotecas https://t.co/2vcnAV2ZLU",
        "Tres candidatos se retiran para apoyar la candidatura de Fernando Quilis a la alcald\u00eda en las primarias de Podemos https://t.co/HvzvYB9JhH",
        "El Valencia se impone al Young Boys en Liga de Campeones (3-1) https://t.co/yM2cJXuOX6",
        "Puig: \"Gran parte de la victoria frente al machismo se juega en la educaci\u00f3n\" # violencia machista @ximopuig \nhttps://t.co/Mb0MpCYvzm",
        "El Rey elogia el \"empuje\" y el \"dinamismo\" de la empresa valenciana https://t.co/GXJuePXJ0g",
        "Rosa P\u00e9rez Garijo (EUPV): \"La Comissi\u00f3 d'Investigaci\u00f3 del Finan\u00e7ament del PSPV i Bloc haur\u00e0 de servir per a determinar responsabilitats pol\u00edtiques\" @esquerraunida https://t.co/yD9cmtvf8R",
        "El futuro de Internet se escribe en blockchain - por @pepeborras https://t.co/qnpjT8GbIj",
        "La Val\u00e8ncia desprotegida https://t.co/cRedgcYD4S",
        "#Bullying Ocho menores har\u00e1n cien horas de trabajo comunitario por acosar a una compa\u00f1era durante a\u00f1os https://t.co/EZzIbbUgO0",
        "#Val\u00e8ncia Payasospital publica su calendario solidario para seguir haciendo felices a los m\u00e1s peque\u00f1os https://t.co/DZciLiTHZo",
        "#Alicante La Audiencia de Alicante condena a ocho menores por agredir y acosar durante a\u00f1os a una compa\u00f1era de instituto https://t.co/xDSeyx6UrC",
        "Las ciudades refugio reclaman al estado m\u00e1s recursos y financiaci\u00f3n para garantizar una acogida digna https://t.co/L0AAJi973f",
        "El Low Festival confirma a Vetusta Morla para su cartel de 2019 https://t.co/T8iCi8o7Zt",
        "\ud83d\udd2c Investigadores reclaman 300 millones al Gobierno para luchar contra el c\u00e1ncer https://t.co/6NpsWP7fHX",
        "El PP pide a Morera que no use Les Corts para sus \"caprichos independentistas\" https://t.co/TWPZ8XHSZW",
        "#Castell\u00f3n Condenado a 27 a\u00f1os de prisi\u00f3n un hombre que abus\u00f3 sexualmente de 6 menores https://t.co/4Rnzbo6JNO",
        "\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Trovam! re\u00fane a 400 profesionales para debatir sobre la industria musical https://t.co/HqAmd0PVf3",
        "El juzgado de cl\u00e1usulas suelo vuelve a su actividad normal tras la decisi\u00f3n del Supremo #JusticiaHipotecada10N #SupremoMazazoARV\nhttps://t.co/0g3xtIMVS2",
        "Felipe VI, sobre los premiados: \"Son referentes para nuestra juventud\" #PremiosReiJaume https://t.co/Ucyygr5kw3",
        "Los Jaime I advierten: Ciencia e innovaci\u00f3n ven sus frutos a largo plazo #PremiosReiJaume https://t.co/spWHqVKsA0",
        "El Consorcio Valencia Interior presenta en Ecofira 2018 sus proyectos punteros en materia de sostenibilidad\n https://t.co/MjeGS8dy9s",
        "El Hospital del #Vinalop\u00f3 realiza un simulacro de evacuaci\u00f3n por incendio en hospitalizaci\u00f3n. @Vinaloposalud @riberasalud https://t.co/0Tjy4k7ynS",
        "\u00c0TIC de Palau Alameda presenta su nueva propuesta gastron\u00f3mica de invierno @palaualameda https://t.co/7SSeIiTnj8",
        ".@BIOPARC Valencia recibe tres cocodrilos del Nilo https://t.co/8Etzfo4t1u",
        "En @elperiodicoaqui #Val\u00e8ncia hemos conformado una larga lista de columnistas que hacen m\u00e1s plural nuestra l\u00ednea editorial. @Hectogonz, dircom de @CSIFCV y presidente de @_APPV_ es buen ejemplo de ello.  https://t.co/YoAGm7Rg7U https://t.co/EQPXI37J4w",
        "Mar\u00eda Jos\u00e9 Garc\u00eda (Cs): \"PSPV y PP se han aliado para mantener los privilegios de los expresidentes\" https://t.co/EQ8Mwnpf4a",
        "Santamar\u00eda acusa a Sandra G\u00f3mez de \"enga\u00f1ar a los mayores con promesas que no ha cumplido en cuatro a\u00f1os\" https://t.co/LyQjAcI5t5",
        "La Fe abre las puertas para divulgar el papel de la imagen m\u00e9dica en el tratamiento y diagn\u00f3stico de las enfermed https://t.co/SJdbEnR3Ar",
        "La matem\u00e1tica Marina Logares publica \"Las geometr\u00edas y otras revoluciones\" https://t.co/UxkVjo0i4x",
        "El programa de @TV_Mediterraneo, El Faro\ud83d\udcfa, analiza la entrevista a \ud83d\udc49@monicaoltra que realiz\u00f3 el director de @elperiodicoaqui \ud83d\udcf0, @Perevalenciano. Pod\u00e9is las opiniones al respecto a partir del minuto 37. \u25b6\ufe0f https://t.co/NbJFGn3Om1\n#\u00danetealaQ #EPDA #AhoraVal\u00e8ncia #pol\u00edtica https://t.co/wVEvSyYDCx",
        "Lana del Rey, el primer gran fichaje del FIB para su 25 cumplea\u00f1os https://t.co/A6lXSPXnrY",
        "Del cat\u00e1logo en papel al \u00e9xito empresarial gracias a una plataforma valenciana pionera en Espa\u00f1a. @SalesLayer https://t.co/3foYJZxuRz",
        "La Sindicatura de Comptes detecta incumplimientos en contratos de la CVMC https://t.co/xn1ZPXryMd",
        "La pasi\u00f3n por las Fallas de Marina Civera y Sara Larraz\u00e1bal\n https://t.co/oEAx9OAA3R",
        "Desarticulan un grupo que estaf\u00f3 2,1 millones a trav\u00e9s de \"falsos romances\" https://t.co/49t2jjoO9m",
        "Felipe VI entrega hoy en Val\u00e8ncia los premios Jaime I\n https://t.co/6P6LjOqbry",
        "El Observatorio del Comercio fija 11 aperturas en domingos y festivos para 2019 https://t.co/G1gOv8omyS",
        "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0fEl Marat\u00f3n Valencia buscar\u00e1 situarse entre las diez mejores marcas del mundo https://t.co/BsGcOYOpc2",
        "La Polic\u00eda Nacional detiene a un hombre en Val\u00e8ncia por robo con fuerza gracias a la colaboraci\u00f3n ciudadana @polprvalencia https://t.co/TB64xVTIv7",
        "El @ValenciaCF, obligado a ganar para no despedirse ya de los octavos de final https://t.co/UfTXjOLT3r",
        "Mata (PSPV): \"Son unos Presupuestos que afrontan la excepcionalidad en la que vivimos los valencianos y valencianas\" @manolomata @SocialistesVal https://t.co/uYWRA8c9kV",
        "PP y Cs enmendar\u00e1n por ficticio un Presupuesto que el Bot\u00e0nic defiende https://t.co/9QySEuRhYk",
        "#Val\u00e8ncia Rib\u00f3: La prolongaci\u00f3n del t\u00fanel de Serrer\u00eda es una cuesti\u00f3n de primera magnitud https://t.co/LQCJMd6Vdw",
        "#Val\u00e8ncia El Museu de les Ci\u00e8ncies celebra su 18 aniversario con entrada gratis para los j\u00f3venes nacidos en el a\u00f1o 2000 @CACiencies https://t.co/bxHfNk8cDh",
        "Val\u00e8ncia rinde homenaje a 21 personas centenarias https://t.co/ZHnYsHMsqm",
        "LA UNI\u00d3 critica que muchos problemas del campo siguen sin denunciarse, afrontarse y resolverse por la falta de representaci\u00f3n agraria en Madrid @UnioLlauradors https://t.co/v9O9k9qVwj",
        "La Cabina da valor al mediometraje y proyecta 16 pel\u00edculas de 14 pa\u00edses https://t.co/Ql3G1XqL8P",
        "Comprom\u00eds plantea subir el presupuesto de \u00c0 Punt y el PSPV propone buscar otra soluci\u00f3n https://t.co/v5FYwb0jjh",
        "La Universitat de Val\u00e8ncia dar\u00e1 el 46% de clases en valenciano en 2019-2020\n https://t.co/i5v6uwvaKQ",
        "Alba Quesada i Amadeu Sanchis, candidats de @esquerraunida per a les Eleccions Europees https://t.co/XvopAkjpRZ",
        "#Val\u00e8ncia Herido un motorista al chocar contra un coche en El Cabanyal\nhttps://t.co/MhkYiNmlc8",
        "Bonig cree que Cospedal, como mujer de partido, har\u00e1 lo mejor para el PP @isabelbonig https://t.co/CGFlHFhYrX",
        "Dos detenidos en Val\u00e8ncia tras secuestrar a su antiguo socio por una deuda de 25.000\u0080 https://t.co/a1US5aZGwf",
        "Las fallas siguen sin saber venderse en el mundo @pink_intruder https://t.co/zFu1AccNcg",
        "Fernando Cervera (APETP) :\"Miles de personas mueren al a\u00f1o por las pseudoterapias\" @meteolp https://t.co/R7CNx3b2wQ",
        "La Fe acoge la reuni\u00f3n de trabajo de Inmunodeficiencias Primarias de la Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna https://t.co/YfTg4Zx5PL",
        "Las brigadas de la Diputaci\u00f3 acondicionan 90.000 m2 de un cortafuegos en Utiel @dipvalencia https://t.co/FkQss1BjqJ",
        "Seguir a @Viuvalencia tiene premio https://t.co/mwOiEOmwkb",
        "https://t.co/A6kp6kNbr8"
      ]
    }
  }
}