{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Padrino L\u00f3pez sobre despliegue en puertos, silos y almacenes: No es una intervenci\u00f3n, ni militarizaci\u00f3n https://t.co/VyvWZ41JbY",
        "#tald\u00edacomohoy 12 de julio se cumplen 112 a\u00f1os del nacimiento del Nobel de literatura Pablo\u2026 https://t.co/f1AMUjUlwa",
        "RT @Rosario_Robles_: Hoy recordamos a uno de los grandes poetas latinoamericanos Pablo Neruda. https://t.co/dWbRrM2cQM",
        "#11jul - Fedec\u00e1maras: T\u00e1chira demostr\u00f3 que no se justifica el cierre de la frontera https://t.co/m3h1alx55M",
        "#11jul - Ejecutivo presentar\u00e1 informes en la Asamblea Nacional https://t.co/g4rqH7GMph",
        "Colombia extendi\u00f3 horario para paso por la frontera hasta las 8:00 pm: https://t.co/ZX6iCG8y2L v\u00eda @ElNacionalWeb",
        "#Crisisuniv https://t.co/lGBdp06oaC",
        "Suspenden por segunda vez audiencia de apelaci\u00f3n de Leopoldo L\u00f3pez https://t.co/LS1qb2LpNx",
        "#Esnoticia - MUD realizar\u00e1 elecciones primarias para elegir candidatos a gobernaciones https://t.co/9W7AYAO293",
        "#6jul - Santos: Vamos a hablar con Maduro sobre el deseo de abrir la frontera https://t.co/tXejVpDfnQ",
        "Agarren dato - Nuevas tarifas para transacciones bancarias empiezan este mi\u00e9rcoles #6Julio https://t.co/7SqVxVv9p8  https://t.co/4ySFMZS7Tv",
        "El populismo est\u00e1 de mod???  - Para comprender el populismo (I) de @goncharev https://t.co/eA7UtsV8DV",
        "As\u00ed se hace hoy en d\u00eda #marketing - Marketing Jer\u00e1rquico vs. Humanista - https://t.co/WKlFFCx0Hb \u2026 https://t.co/k7RNzOVMr4",
        "Interesante an\u00e1lisis sobre el cambio de tendencias pol\u00edticas en latinoamericana \nhttps://t.co/anYGRpMAJT https://t.co/nJYgiHBsUl",
        "Ah ok.. - Daniel Aponte: Los Clap son una medida coyuntural, no los vamos a tener para toda la vida https://t.co/gmnIIYW86k",
        "Se fugaron cuatro reclusos de Yare III este mi\u00e9rcoles https://t.co/4JqgOVshlK",
        "#EsNoticia Macri sobre gobierno de Venezuela: \u201cHa violado todos los derechos humanos\u201d  https://t.co/6kslvUVHR7",
        "Este #4jul Finaliza el racionamiento del servicio el\u00e9ctrico https://t.co/BIGaoHQgdQ",
        "Nuevos aires para #Colombia y nuevos aires para decir #SomosLiberales #Gal\u00e1n https://t.co/WfzKB94jer",
        "#01Jul Denuncian detenci\u00f3n de reportero gr\u00e1fico por cubrir saqueos en Tucupita https://t.co/4JfyRGsyuz",
        "#01Jul Decretaron toque de queda en Delta Amacuro https://t.co/mlrv6SkgSR",
        "#01JUL AN aprueba moci\u00f3n contra despidos por firmar revocatorio https://t.co/ePmYbbSVI7",
        "Redcompol, plataforma colaborativa de #Comunicaci\u00f3nPol\u00edtica https://t.co/hPqoP5buBB",
        "Periodistas de El Pitazo interrogados por el Sebin denuncian atropellos ante la Fiscal\u00eda https://t.co/6NSmC8IvQD",
        "Defensor califica de \u201cextremista\u201d solicitud de abolir la AN https://t.co/X2Jl02joJJ",
        "Hasta siempre al maestro Inocente Carre\u00f1o https://t.co/j7RvxxRCV0",
        "Un d\u00eda como hoy #29Jun de 1919 muri\u00f3 el Dr. Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez , el m\u00e9dico de los pobres https://t.co/51CWVZt8n2",
        "#29jun Nombramiento de magistrados de la Sala Constitucional ser\u00e1 revocado por la AN | https://t.co/iOHm6d3Pwm",
        "Portadas de los diarios del martes #28jun https://t.co/4RqAERwMZs",
        "#28jun - MUD exigir\u00e1 4.000 centros para recolecci\u00f3n de 20% de las firmas: https://t.co/ctFtvyjDy8",
        "#28Jun @rdiazccs \"Pongan las trabas que pongan, el referendo va este a\u00f1o\" https://t.co/nkDaDcENfq  https://t.co/tOFwOfqg7d",
        "#periodismo https://t.co/KlVDeqPP8J",
        "Lo que m\u00e1s valora la audiencia: Rigor y noticias de \u00faltima hora https://t.co/vWU00Kl0dJ  https://t.co/bDUeYrAZJ2 #FelizDiaDelPeriodista",
        "Elecciones #Espa\u00f1a - 8 claves para entender los resultados del 26J https://t.co/do7yAQtz2e",
        "\"Las malas personas no pueden ser buenos periodistas\" Kapuscinski- \n\u00c9tica y justicia esa debe ser nuestra bandera  #FelizDiaDelPeriodista",
        "#ColombiaAlcanzaLaPaz https://t.co/YqhZVrrxmy",
        "Gobierno y Farc sellan la paz en #Colombia  https://t.co/7rZsiVG1K6",
        "#Adi\u00f3sALaGuerra Comisionado de la paz califica como un hecho gratificante el fin de la guerra en #Colombia https://t.co/LcNggoauft",
        "@Almagro_OEA2015 \"Venezuela podr\u00eda ser uno de los pa\u00edses m\u00e1s pr\u00f3speros de la regi\u00f3n, pero reina la corrupci\u00f3n\"",
        "@Almagro_OEA2015  \"el consejo deber\u00eda pronunciarse sobre la crisis humanitaria, presos pol\u00edticos, y revocatorio en Venezuela\"",
        "#Ahora @Almagro_OEA2015, secretario general de la OEA, presenta informe sobre la situaci\u00f3n en Venezuela",
        "Aprobado el orden del d\u00eda en la #SesionOEA y se discute sobre la situaci\u00f3n de #Venezuela, ahora habla el secretario @Almagro_OEA2015",
        "Especialistas en DDHH: Estado debe garantizar libertad de expresi\u00f3n https://t.co/NDcCNsDWaN",
        "Hay 10 a\u00f1os de retraso en acceso a informaci\u00f3n: https://t.co/JpBAUlaiKt",
        "#22jun -  Sandra Oblitas denuncia agresiones contra trabajadores del #CNE https://t.co/ypq2e9A9bg",
        "Guanipa: El viernes mientras haya gente en la cola se podr\u00e1 validar https://t.co/UN9hqRzmai   #VenezuelaValida",
        "Shannon se reunir\u00e1 con vicepresidente de la AN https://t.co/xIkpapqqj4",
        "Cinco estados lograron validar 1% de las firmas para el RR (Cuadro) https://t.co/ok5hAZC8yP  https://t.co/A7SePSo8Ur #Venezuelavalida #22Jun",
        "Asamblea Nacional cita a dirigentes de Podemos por financiaci\u00f3n chavista https://t.co/HVl1AjYu9I",
        "Contin\u00faa discusi\u00f3n en la #OEA embajadores hablan de di\u00e1logo, a\u00fan no hay votaci\u00f3n,sin embargo creo q va ganando principio de no intervenci\u00f3n",
        "Rodr\u00edguez Zapatero defiende en la #OEA la \"plena imparcialidad\" de su mediaci\u00f3n en Venezuela https://t.co/lCdee0cqo0",
        "#Interactivo Conozca todos los centros de #ValidaciondeFirmas por estado y sus requsitos  https://t.co/O5J9YwTDGg - v\u00eda @EfectoCocuyo",
        "OEA recibe a mediador del di\u00e1logo antes de debate sobre democracia en Venezuela https://t.co/fsGgLmgdw8",
        "#EsNoticia \"Aprendiendo a trav\u00e9s del arte\" Grandes obras de peque\u00f1os artistas en el @MuseoGuggenheim https://t.co/uDgyMc084a",
        "#Noticias - Aqu\u00ed las #Portadas de este martes #21jun de 2016 https://t.co/fAyJvyFQON",
        "FOTOS Caracas particip\u00f3 masivamente en la validaci\u00f3n de firmas - El Impulso https://t.co/4GkR0KMjzq",
        "La gente sali\u00f3.... #EnFotos Primera Jornada de validaci\u00f3n de firmas para el Referendo Revocatorio https://t.co/6msXb9Abqf",
        "Difieren audiencia de apelaci\u00f3n de Leopoldo L\u00f3pez por \u201cindisposici\u00f3n\u201d de un magistrado https://t.co/ebhxYrwaVU",
        "#20jun - #Atenci\u00f3n Aqu\u00ed lo puntos de #ValidaciondeFirmas del Municipio Libertador #Caracas  - v\u00eda concejal @rdiazccs https://t.co/1dFwqLT5JP",
        "P\u00e9rez Arcay: La crisis pol\u00edtica venezolana es por falta de liderazgo https://t.co/WTQvlRWwF6 #venezuela #20jun",
        "#Google dedic\u00f3 su \u201cdoodle\u201d a la primera transmisi\u00f3n de la teleserie \u201cEl Chavo del 8\u201d https://t.co/nohjuVD8dP",
        "#20Jun Atenci\u00f3n Guarenas y Guatire estos son los puntos para la validaci\u00f3n de firmas..  v\u00eda Concejal @DavidJViana https://t.co/gPJ6OwYnub",
        "#20jun - Este lunes inicia la validaci\u00f3n del 1% de las firmas a favor de revocatorio https://t.co/vAfZhIbmrJ",
        "Conozca los puntos de validaci\u00f3n de firmas para el revocatorio https://t.co/XlO9zRCEwW",
        "Trabajadores del hospital Vargas exigieron mejores condiciones laborales https://t.co/zu6C3HKNHp",
        "Espa\u00f1a pide a Podemos ayuda en investigaci\u00f3n de la AN en Venezuela https://t.co/j1ifrAfz8q",
        "#AN realiza consulta p\u00fablica de reforma a la Ley del Servicio Policial https://t.co/EO57q1Qvo6",
        "Este viernes elsiglo no circular\u00e1 por falta de materia prima https://t.co/lrZaJtJIm1  https://t.co/FyDG7iXKFi",
        "Basta de indiferencia , seamos parte de la soluci\u00f3n..#PeriodistasPorLaVida sigan a @prensaporlavida https://t.co/VMTegIDWj9",
        "La vecindad del Chavo pierde otro de sus personajes, hasta siempre Profesor Jirafales https://t.co/s67Gfo0LHq",
        "#MovidaElectoral En un rinc\u00f3n lejana,el lugar de la capacitaci\u00f3n electoral\nhttps://t.co/9M4iWEDehR  #LaRevistadeACOP https://t.co/FrEUoi7QjR",
        "Bueno, hoy tampoco hay clases - #CrisisUniv Universidades aut\u00f3nomas se paran este jueves por 24 horas https://t.co/wWV6NGcD6D",
        "#EsNoticia OEA aprob\u00f3 petici\u00f3n de canciller Rodr\u00edguez de evaluar actuaci\u00f3n de Almagro https://t.co/XjkHUg0mks",
        "RT @HaslerIglesias: Esta fue la comunicaci\u00f3n que enviamos a la Rectora de la #UCV exigiendo correctivos junto al MIJP sobre seguridad https\u2026",
        "Protesta de estudiantes de la #UCV por inseguridad fue dispersada por efectivos de la GNB y la PNB https://t.co/9MYCiKPHRM",
        "#Inseguridad #crisisuniv #UCV https://t.co/FsTmFFbzGp",
        "#Esnoticia Alcald\u00eda de Cuman\u00e1 prohibi\u00f3 la circulaci\u00f3n de motos por 72 horas https://t.co/DxYuC8himt",
        "#CrisisUniv Fapuv llama a paro nacional https://t.co/TGprL3JoSP",
        "CNE habilit\u00f3 nuevos centros de validaci\u00f3n a nivel nacional https://t.co/BmTUDCtKUa",
        "Registro Electoral permanece abierto https://t.co/soLNPahWEK",
        "#AHORA https://t.co/cwVdfdIkhS",
        "Esto es una bomba de tiempo que ya est\u00e1 por explotar, hoy le toc\u00f3 a #Cumana, el gobierno no puede seguir jugando con la necesidad del pueblo",
        "#Ahora #Cumana https://t.co/v9NmaUwuKi",
        "#CrisisDeSalud -  Diputados ingresaron al JM de los R\u00edos para reuni\u00f3n ordinaria de subcomisi\u00f3n de Salud https://t.co/EUISg8OgiE",
        "Campamento virtual para emprendedores del mundo con sello venezolano @somoselmundove https://t.co/5i6IW5z1Qf",
        "A proposito del debate d ayer #Espana \u00bfC\u00f3mo ganar un debate en televisi\u00f3n?https://t.co/WQgxzQr8dv #MarketingPol\u00edtico https://t.co/brxRCgWwMB",
        "RT @AndrewsAbreu: #AHORA 07:45 Usuarios de Makro Pte Los Samanes cierran ARC ambos sentidos. Exigen venta de comida #Aragua https://t.co/CT\u2026",
        "En el #D\u00edaMundialDelDonanteDeSangre aplaudimos de pie a los h\u00e9roes que regalan gotas de vida. \u00a1Gracias! https://t.co/d07M6OrbWS via @LUZadn",
        "MUD denuncia cuello de botella para validar firmas https://t.co/W1DPcmGS87",
        "TSJ declar\u00f3 inconstitucional Ley Especial para Atender la Crisis Nacional de Salud, sancionada por la AN https://t.co/4FxN3SWHGx",
        "Sala Constitucional declara que la AN \"usurpa funciones exclusivas del jefe de Estado\" https://t.co/KeBBgnmv8G",
        "Otra medalla para #VEN Stefany Hern\u00e1ndez se cuelga la de  #bronce en #BMX #Rio2016 https://t.co/zb1wuFJanN",
        "@juanmanuelgalan hoy m\u00e1s que nunca los ideales de Gal\u00e1n est\u00e1n vivos, saludos desde Venezuela",
        "#Twitter dice haber cancelado 360.000 cuentas de \u201cterroristas\u201d en un a\u00f1o https://t.co/0PcXtoL6D2  #pol\u00edtica https://t.co/CyVbUhbDhu",
        "#EsNoticia - Periodistas detenidos en El Calvario fueron liberados https://t.co/ASfuok4EOb",
        "RT @rociosanmiguel: Ya en MinDefensa asistiendo a los periodistas @andreina y @perezvalery17 detenidos en el calvario. Me acompa\u00f1a @mruizsi\u2026",
        "@AndresEscarra as\u00ed es mi estimado...",
        "Hoy #Colombia recuerda que hace 27 a\u00f1os fue asesinado el senador y candidato presidencial Luis Carlos Gal\u00e1n https://t.co/EW1kdn1cUo",
        "#MarketingDigital - #BigData ayuda a localizar los temas de inter\u00e9s que impulsan la presencia de la compa\u00f1\u00eda https://t.co/I3K9kz65Ju",
        "#MarketingDigital - Solo un 38% de las empresas cuenta con una estrategia digital formalizada https://t.co/yZko7Jzs2y"
      ]
    }
  }
}