{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @Marsallorente: Pretemporada Bar\u00e7a esperanzadora.Valverde encaja. Messi sigue\ud83d\udd1d, canteranos:Ale\u00f1\u00e1 o Samper.Semedo bien.Derrota al Madrid.\u2026",
        "one person followed me // automatically checked by https://t.co/RGL0VCJF45",
        "Opini\u00f3n: Dybala me gusta y mucho, tiene ilusi\u00f3n de jugar con Messi y uno de los obst\u00e1culos para que viniera (suplente por la MSN) ya no est\u00e1 https://t.co/pdx519DgUI",
        "RT @fofoyberber: A cual de los 2 les gustar\u00eda verlo en el @FCBarcelona_es !\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n1.- RT: Dybala. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n2.- \u2764\ufe0f: Griezmann. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/SLznmkI\u2026",
        "@jgermantr3 Opini\u00f3n personal, yo voy al rev\u00e9s\n\ud83d\udd35Coutinho - Hazard (4)\n\ud83d\udd34Coutinho - Griezmann (3)\n\ud83d\udd35Coutinho - Demb\u00e9l\u00e9 (2)\n\ud83d\udd34Coutinho - Dybala (1)",
        "Para que las inundaciones te hagan los mandados por menos de 300,000 pesos https://t.co/nrL7aRbiCp",
        "Como ya es tendencia, ahora Cadillac elimina un sed\u00e1n para sumar SUVs https://t.co/gFigThuscE\n@Cadillacmexico",
        "La buena noticia es que la CX-8 es muy guapa, la mala es que no vendr\u00e1 a M\u00e9xico... \ud83d\ude22 https://t.co/7TuSK45kKM\n@MazdaOficial",
        "@TotalFCB14 @fofoyberber Marlon para partidos de Liga y Champions, \u00e9l debe ser nuestro tercer central, incluso por delante de Masche.",
        "@fofoyberber Jugar\u00eda solamente los primeros partidos de Cpos y los juegos de Champions sin valor...",
        "@arauzo8 @_SentimentCule Un a\u00f1o malo para jugar el resto de tu carrera en el club de tu vida junto al mejor de la historia. Vale totalmente la pena.",
        "RT @autologiaonline: \u00a1Arranca el d\u00eda con #MazdaTips! Hay 5 formas para mejorar el consumo de tu auto, \u00a1Mira!\n @MazdaOficial\nhttps://t.co/fd\u2026",
        "RT @Volkswagen_MX: Hace 14 a\u00f1os, el 30 de julio de 2003, el \u00faltimo Sedan dej\u00f3 las l\u00edneas de producci\u00f3n de nuestra planta en Puebla. https:/\u2026",
        "Uno de los mejores coches que he manejado se pondr\u00e1 a\u00fan mejor... \ud83d\ude0f\ud83d\ude0c https://t.co/81Gfp5f6AN\n @FordMX",
        "Si el nuevo Fiesta termina por no ensamblarse en M\u00e9xico \u00bfQu\u00e9 llegar\u00eda a Cuautitl\u00e1n en su lugar https://t.co/MspREzlW9S\n @FordMX",
        "Perillas para el volumen, pedales para acelerar, frenar o embragar y una palanca para los cambio. \u00bfEn serio es tan dif\u00edcil? https://t.co/Ri3UXuzy6B",
        "Si les llega su pizza en coche y no hay nadie manejando no se asusten, no es brujer\u00eda, obra de Ford \ud83d\ude0e https://t.co/YtXvGW89PB\n @FordMX",
        "Bentley Continental GT 2018, dos palabras, estupidamente hermoso... https://t.co/C6zcZuHvyx",
        "RT @Guarromantico_: Es bien raro ver c\u00f3mo la gente de la que estabas enamorado se transforma poco a poco en el tipo de gente de la que nunc\u2026",
        "RT @mundodeportivo: '@Dembouz: \"Eleg\u00ed el Bar\u00e7a a los 8 a\u00f1os. Ten\u00eda un p\u00f3ster de Iniesta y salt\u00e9 con su gol al Chelsea\" https://t.co/sKfyHs1\u2026",
        "Probablemente sea lo m\u00e1s cercano que veamos jam\u00e1s a un auto de F1 homologado para camino p\u00fablico \ud83d\ude0d https://t.co/IZX2vswcoJ\n @MercedesBenzMx",
        "5 people followed me // automatically checked by https://t.co/RGL0VCJF45",
        "Como pas\u00f3 con el Bora en 2005, ser\u00e1 la sorpresa del segmento y el compacto que todos querr\u00e1n https://t.co/dLtLegCN7e @Volkswagen_MX",
        "RT @autologiaonline: Quer\u00edan hacer una broma, pero \u00a1No contaban con su astucia! https://t.co/5V32np3Et1",
        "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/lEb4XakIqT",
        "@Sergi_Badia Pablo Escobar, el Patr\u00f3n del Mal. No es Narcos, es una historia real con contenido hist\u00f3rico aut\u00e9ntico, hecha en Colombia.",
        "Cambio de llantas y conductor en  las #6hMexico de @TOYOTA_GR. @FIAWEC @ToyotaMex @6hrsMexico #6HrsToyota https://t.co/YvUCagJZ21",
        "Este es el mejor en sed\u00e1n compacto que hay en M\u00e9xico actualmente https://t.co/h40HFEhITn @MazdaOficial",
        "@XarlyRod4K @KiaMotorsMexico Es en Miguel E. Abed en Amozoc, Puebla.",
        "La Cayenne se Panameriza, y le viene muy bien... \ud83d\ude0e https://t.co/5isk8L95fX @PorscheMexico",
        "RT @_Moroncito_: \u00a1Soci del Bar\u00e7a! Aqu\u00ed pod\u00e9is votar la moci\u00f3n para echar a Bartomeu. Hacedlo, por favor #VotaLaMocion https://t.co/uDCqMHgh\u2026",
        "Lo que uno se encuentra en Twitter a estas horas de la noche... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/CjsthbVeqG",
        "No s\u00e9, pero con este coche sonR\u00edo. En verdad es muy bueno. #MalChisteMillenial #PeroElCocheS\u00edEsMuyBueno @KiaMotorsMexico https://t.co/PkwTfI544Q",
        "@4Ruedas Pff, nada m\u00e1s que su imagen del Neon le pertenece a alguien m\u00e1s... https://t.co/QtiGdB5GPf",
        "RT @agustibenedito: Ha llegado la hora!\n#CiaoBarto #votdecensura2017 https://t.co/9ppIK6ideJ",
        "Se llama Giulietta, fin del argumento \ud83d\ude0d https://t.co/RFfGHE808s @AlfaRomeoMexico",
        "7 people followed me // automatically checked by https://t.co/RGL0VCJF45",
        "Me gusta, m\u00e1s estilizada sin perder el look agresivo y utilitario que la distingue https://t.co/XaOwcagbmG\n @RenaultMX",
        "Estos son los subcompactos que probamos hoy en circuito. Todo el an\u00e1lisis muy pronto en https://t.co/7XVIqSnDoS @KiaMotorsMexico https://t.co/yRAuUzAz9x",
        "El desarrollo tard\u00f3 10 a\u00f1os y saldr\u00e1 a la venta en 2019. M\u00e1s vale que sea bueno https://t.co/GJPxuoVYOv",
        "Lo dijo @Guarromantico_, y yo estoy totalmente de acuerdo. https://t.co/swCnLwZMjf",
        "Hey @ManceraMiguelMX, baj\u00e9 en Reforma a 70km/h junto con otros 20 coches. Jam\u00e1s sent\u00ed que mi vida corriera peligro ni llor\u00e9 de miedo.50km/h?",
        "Mazda3 2017, el sed\u00e1n compacto con sensatez japonesa y manejo europeo https://t.co/h40HFEhITn @MazdaOficial https://t.co/dumZ4xA67l",
        "RT @autologiaonline: Recuerda siempre mantener la vista al frente y concentrado mientras conduces, \u00a1No te distraigas con nada! https://t.co\u2026",
        "RT @autologiaonline: \u00a1Checa #LoM\u00e1sDestacado del d\u00eda en Autolog\u00eda, hubo mucha informaci\u00f3n!\nhttps://t.co/xuOYWqag42 https://t.co/Jjx9RmkjDr",
        "Poco a poco todo va tomando lugar. Quiero ver al RX-9 yaaaaa https://t.co/YBIoZORJdQ @MazdaOficial",
        "Toyota Camry 2018, todo todo sobre uno de los sedanes m\u00e1s esperados del a\u00f1o https://t.co/MAgcFBW5Hj\n@ToyotaMex",
        "Ya vienen los pilotos de @TOYOTA_GR para las #6hMexico @FIAWEC #6HToyota https://t.co/EJWnq0HqZ1",
        "\u00a1Extra, extra! Beat Notchback para M\u00e9xico https://t.co/Bf1yUYBTGR\n@GeneralMotorsMx @ChevroletMexico @GMCmexico @BuickMexico",
        "Y viene el hermano menor en la gama Prius https://t.co/VqABS6ZFLi @ToyotaMex",
        "No me pregunten porque, pero estoy seguro de que va a llegar muy pronto... https://t.co/m7CyEP6snB\n@ChevroletMexico",
        "Jeep Compass lleg\u00f3  @autologiaonline ya est\u00e1 en La Paz, BC para probarla https://t.co/nCi8u2tWqp @JeepMx @FCAMexico",
        "Ya es un hecho, Renault Duster Oroch vendr\u00e1 a M\u00e9xico https://t.co/bGJihwcATo @RenaultMX",
        "Romeo and Juliet @thekillers es tan buena que Shakespeare hizo una obra basada en ella... https://t.co/osZWkM44jv v\u00eda @YouTube",
        "No tienes que gastar millones para tener un buen coche. Buenos, bonitos y por menos de 170,000 pesos https://t.co/cFnEp25Wxk",
        "Si te lo perdiste, \u00a1no dejes de ver #LoM\u00e1sDestacado del d\u00eda en Autolog\u00eda! @ToyotaMex @PorscheMexico @AudideMexico \nhttps://t.co/7QmcINap7k https://t.co/9hqa1glL0q",
        "Hyundai, va con todo por m\u00e1s SUVs https://t.co/lTyxRAXD0F\n@HyundaiMotorMex",
        "S\u00ed, maneje la nueva Traverse 2018 y me gust\u00f3 https://t.co/AaNbiPozGO @ChevroletMexico",
        "Si quieren un mini-SUV que se maneje muy bien, es este... https://t.co/qrZUBQ5zZW\n @Suzuki_Mex",
        "No s\u00e9, los tres https://t.co/G3X7T3tM1h",
        "\u00a1Ahora tiene un sombrero! https://t.co/cyZXOr5qkJ",
        "Una compra inteligente, mas a\u00fan cuando llegue el 1.0 TSI... \ud83d\ude0e https://t.co/3pSsITvP6d @SEAT_Mexico",
        "RT @autologiaonline: \u00a1Y con ustedes #LoM\u00e1sDestacado del d\u00eda en Autolog\u00eda!\nhttps://t.co/5iLESMZt6t @RenaultMX @DodgeMX @ChevroletMexico http\u2026",
        "RT @thekillers: https://t.co/XPf6GbFUK0",
        "one person followed me // automatically checked by https://t.co/RGL0VCJF45",
        "Zaaaas en la mera mera boca... https://t.co/53sCoOzETJ",
        "RT @fofoyberber: @sh_fred  https://t.co/dewbGmZbbJ",
        "5 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by https://t.co/RGL0VCJF45",
        "Ya est\u00e1 aqu\u00ed la nueva Volkswagen T-Roc y se ve que la hicieron con mucho amor... https://t.co/VEa8kbe9N3\n@Volkswagen_MX \ud83c\udf0f\ud83d\ude0d",
        "RT @autologiaonline: Arriva il nuovo Ferrari Portofino, \u00a1Bello! https://t.co/rAdZM5WLhy\n@FerrariMexico https://t.co/fRfPtjB6In",
        "RT @autologiaonline: Te ponemos al corriente con #LoM\u00e1sDestacado en Autolog\u00eda https://t.co/vFbBEPFAwe https://t.co/C2snROEvLu",
        "El superventas contra el nuevo aspirante... https://t.co/SiQfzhJ7wN @HyundaiMotorMex @Nissan_mx",
        "RT @autologiaonline: \u00a1Listo! Escucha El Podcast de Autolog\u00eda, hablamos de Seat Ibiza y Chevrolet Cavalier. https://t.co/q4KTiOOhbQ @SEAT_Me\u2026",
        "El mejor ha vuelto... https://t.co/Mg4ctKTcxv \n @SEAT_Mexico #startmoving",
        "\u00a1Listos! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #Camry2018 @ToyotaMex https://t.co/OMXhOIdKI4",
        "7 people followed me // automatically checked by https://t.co/RGL0VCJF45",
        "Por favor Renault, m\u00e1s coches como este... https://t.co/kLW8Uq2lXt @RenaultMX",
        "De nuevo, aplausos para Mazda. Ojal\u00e1 saquen una versi\u00f3n de gasolina para el pr\u00f3ximo MX-5. https://t.co/1eCYWSYITr\n @MazdaOficial",
        "Siii la Combi regresa para 2022. Alma de los sesentas, tecnolog\u00eda el\u00e9ctrica moderna.\nhttps://t.co/vdm8HgVeFy @Volkswagen_MX",
        "RT @CeballosMex: @sh_fred @JeepMx  https://t.co/5HgipE8lGN",
        "Pff, es cierto que a Volvo no le ha ido nada mal, pero no veo a Jeep sin FCA... https://t.co/9NfOBssNGf @JeepMx",
        "\u00a1Por fin, lleg\u00f3 el nuevo BMW M5! Literalmente ganar\u00e1 tracci\u00f3n en la batalla de los super-sedanes https://t.co/Nbh4K6D53n @BMWMex",
        "RT @autologiaonline: \u00a1Checa #LoM\u00e1sDestacado del d\u00eda en Autolog\u00eda! Excelente arranque de semana para todos https://t.co/EGRhABY8Xy https://t\u2026",
        "Como aquel Mini Concept E de 2009, pero este s\u00ed se va a vender https://t.co/NvVZfZkCEs",
        "No creo que haya una sola mala elecci\u00f3n en este segmento. Propuestas diferentes para un gran abanico de clientes https://t.co/2D78PF3VuI",
        "RT @autologiaonline: Coche de combusti\u00f3n vs coche el\u00e9ctrico, \u00bfqui\u00e9n crees que ganar\u00e1? El Vocho es el\u00e9ctrico https://t.co/SDftr3zhnb",
        "Pues yo estoy seguro que al menos Kia Stonic va a tener sangre norte\u00f1a... \ud83d\ude0f https://t.co/dDuJf03oLx @HyundaiMotorMex @KiaMotorsMexico",
        "@Sergi_Badia Algo como este no? https://t.co/Yz5twNEWN3",
        "S\u00ed, ese color los utiliza Hyundai y les va muy bien \ud83d\ude0e https://t.co/iWBVCAVIUd",
        "@Sergi_Badia El nombre del color no lo s\u00e9, pero algunos lo llaman naranja cobrizo.",
        "Su llegada es cuesti\u00f3n de semanas (\u00bfd\u00edas?) https://t.co/sHDzlc1svj \n@RenaultMX",
        "25 a\u00f1os y 5 generaciones. Vamos a extra\u00f1ar al Viper. https://t.co/A7B8DGTaDX\n @DodgeMX @FCAMexico https://t.co/yajfdXuu7R",
        "RT @JoanLaportaFCB: Si volem que #Messi continu\u00ef a gust al Bar\u00e7a hem de fer fora Bartomeu immediatament #ViaForaBartomeu",
        "8 people followed me // automatically checked by https://t.co/RGL0VCJF45",
        "Jaw-dropping \ud83d\ude32 https://t.co/5GZBM2tH1Q\n @BMWMex",
        "Volvi\u00f3 y de que forma. Tiene todo para ser uno de los superventas en M\u00e9xico... \ud83d\udc50\u270c https://t.co/y1F3iGlUEB @ChevroletMexico",
        "Ya decid\u00ed que quiero uno, ahora falta decidir si el Xcellence o FR \ud83d\ude0d https://t.co/Mg4ctKTcxv \n @SEAT_Mexico #startmoving",
        "Ram 3500 HD 2018, con suficiente torque para cambiar la rotaci\u00f3n de la tierra... \u00a1930lb-pie! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f https://t.co/rlo2kpVWYH @Ram_MX  @FCAMexico",
        "Los autos m\u00e1s eficientes en M\u00e9xico por 250,000 pesos, porque #gasolinazo https://t.co/TFAFbdyzxd",
        "@fofoyberber De nuevo, ojal\u00e1 sea as\u00ed. Pero no espero un movimiento tan acertado de esta directiva."
      ]
    }
  }
}