{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\"We are community...\" @Acapulco62arte https://t.co/ydLOsY9KRo",
        "\"La playa de los juguetes perdidos\"\n#VeranoCDMX @HydraFoto \n#AlfredoBlazquezAlbarr\u00e1n https://t.co/AVOhFeAgDP",
        "\"[...] me lat\u00eda el coraz\u00f3n, la vida estaba agotada en m\u00ed, andaba con miedo a caerme.\"\n#S\u00edndromeDeStendhal\n#MiriamKaiser y yo en las salas de @ElMuseoSoumaya vibrando con #OdilonRedon y #Rouault\n(Foto de @franconti17). https://t.co/k0LLnuat96",
        "Ventanas a otros mundos...\n#Vlaminck en @ElMuseoSoumaya \n#VeranoCDMX \n#ArteParaTodos https://t.co/WaUAJmYrnE",
        "RT @armando_regil: El valor de #Apple llega a un trill\u00f3n! Si sumas a #Disney y a #BankofAmerica apenas est\u00e1s a la mitad del valor de la man\u2026",
        "RT @TimeOutMexico: La tercera edici\u00f3n del Festival Internacional de Danza de la CDMX contar\u00e1 con eventos gratis y un concurso de solistas c\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: .@A_mirandam, director de @ElMuseoSoumaya sale de la oficina para recorrer la #Colecci\u00f3nDelSoumaya con nuestros visitan\u2026",
        "@CalcetasMoradas Mil gracias. Hacemos comunidad... abrazos",
        "\"(Pues con sudor de su barro mortal\nCuaja el Poeta prismas de cristal\nPara que el vulgo vea al triste mundo\nFrisado, misterioso y profundo).\"\n#RecordandoA #Jos\u00e9JuanTablada con su \n\"Retablo a la memoria de #Ram\u00f3nL\u00f3pezVelarde\"",
        "La #TorreEiffel cerr\u00f3 por segundo d\u00eda tras huelga de trabajadores.\nAqu\u00ed una vista de @LaTourEiffel sin salir de casa.\n#EnLosPincelesDe #Marquet @ElMuseoSoumaya https://t.co/fGPSX4dBEZ",
        "RT @CulturasBolivia: Arque\u00f3logos descubren ciudadela subterr\u00e1nea junto a centro ceremonial de Tiahuanaco\n\nEl Ministerio de Culturas de\u00a0Boli\u2026",
        "RT @abc_es: Descubren una ciudad subterr\u00e1nea prehisp\u00e1nica en Bolivia con una pir\u00e1mide https://t.co/yMRsXXU0Ux",
        "#NoSoloEsMarcela\nOlga G. Cruz L\u00f3pez\nDesapareci\u00f3 27 de julio de 2018\n#NiUnaMenos https://t.co/Vq0qeM7G3t",
        "#ReflexionesVeraniegas\n\"[...] el pintoresquismo subjetivista-decorativo ahoga la obra de #CarlosM\u00e9rida y Rufino #Tamayo, no obstante la valiosa capacidad profesional de ambos artistas [...].\"\n#DavidAlfaroSiqueiros (1951) https://t.co/PfbJvHfGPM",
        "#Goya\n#50A\u00f1os de marchar, ocupar las calles y denunciar.\n#Autonom\u00edaUniversitaria\n#BarriosSierra @UNAM_MX\n68/18\n#NuncaM\u00e1s\n#MemoriaHist\u00f3rica",
        "La suerte se construye... https://t.co/iR7fRI1wnn",
        "Flores barrocas para celebrar la vida...\nHoy es cumplea\u00f1os de @Crazylaurita \nMi admiraci\u00f3n y querencia... Que el ciclo comience en abundancia. Abrazos todos https://t.co/MQ4InWA5dd",
        "#AgostoMeGustasPara\nun #VeranoCDMX\n@ElMuseoSoumaya \n#ArteParaTodos https://t.co/l1h6afX7v0",
        "RT @rContenido: Hoy en  #UrbiEtUrbi de @A_mirandam: Pinceles femeninos. Impresionismo y modernidad &gt;&gt;&gt; https://t.co/uManITelo7\n\n#Columnas\n#\u2026",
        "@carmengaitanr1 Sin duda un graaaan equipo.\nMi respeto y cari\u00f1o @museo_sancarlos",
        "RT @Jeere_carp: Mi vieja no cambia el pan que le queda en el negocio, lo regala a la gente que necesita y no tiene como pagarlo. Agradecer\u00ed\u2026",
        "RT @VivePensil: El Taller de #fotoparticipativa busca resignificar el patrimonio urbano de la zona. Es gratuito y est\u00e1 dirigido a quienes v\u2026",
        "@Carlosdiaz1712 @ElMuseoSoumaya La #Revista de @ElMuseoSoumaya se encuentra f\u00edsicamente en nuestras sedes y se puede ver en https://t.co/OUxvualgEl Saludos",
        "#Arte\n#Edificaciones\n#Construcciones\n#Ingenier\u00eda\nConoce la inspiraci\u00f3n para el #Parten\u00f3n\n@ElMuseoSoumaya @Fund_CarlosSlim https://t.co/crTwQhgn5C",
        "RT @Antrophistoria: La Alhambra recupera tras diez a\u00f1os de trabajo unas pinturas \u00fanicas sobre cuero. #restauraci\u00f3n https://t.co/N1iTEkb2Cl",
        "RT @CalcetasMoradas: Enhorabuena a #ArtBaena por un excelente trabajo de difusi\u00f3n y promoci\u00f3n del arte. @haix16 \n\u201cShow room\u201d Artbaena fotog\u2026",
        "\"La #UAEM est\u00e1 quebrada; en breve le seguir\u00edan nueve universidades m\u00e1s\". Tras suspender pagos a maestros, la #huelga inicia el 12 de septiembre. https://t.co/WW8pUXuL1L",
        "@lacajaderratas @cultura_mx @bellasartesinba @INAHmx @ArteAlameda Estoy cierto que as\u00ed ser\u00e1...\nSaludos.\n#HagamosComunidad",
        "@anasonicgirl @ElMuseoSoumaya @AskACurator @AdictosmuseosMx @cultura_mx @EdsonJoan @b_jars @franconti17 @FuensantaLopezV @DannStairs @Crazylaurita Todo el d\u00eda contestaremos sus preguntas. Las estamos esperando con la etiqueta \u00a1#AskACurator!\n#HagamosComunidad @ElMuseoSoumaya \n#ArteParaTodos",
        "Un gusto coincidir con @nidiachavez en #OpenGlamM\u00e9xico @ArteAlameda \n#HagamosComunidad https://t.co/VpCRNpETen",
        "RT @VivePensil: Renovamos convenios con 11 escuelas de la #ColoniaPensil para continuar nuestro programa #HabilidadesParaLaVida\n\nA trav\u00e9s d\u2026",
        "\u00a1Alcemos la voz!\nNo a la violencia en nuestra @UNAM_MX",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \"Nos compete una coyuntura, este 29 de septiembre hablaremos de #Manierismo en otro editat\u00f3n. \nHablemos de Europa, de V\u2026",
        "RT @lolacometa: Gobiernos y organizaciones no gubernamentales deben hacerse coresponsables de defender el patrimonio cultural dice @A_miran\u2026",
        "RT @andycyca: \"M\u00e9xico tiene un patrimonio extraordinario, pero \u00bfc\u00f3mo se vincula con otros patrimonios en Am\u00e9rica Latina? No para compararno\u2026",
        "RT @andycyca: \"Es necesario que nos sumemos, tenemos ser corresponsables, no podemos solamente se\u00f1alar con el dedo. Es nuestra responsabili\u2026",
        "RT @andycyca: \"Pregunt\u00e9monos qu\u00e9 pasa con nuestras instituciones: \u00bfC\u00f3mo se cuida el patrimonio? \u00bfQu\u00e9 implica el incendio [en Brasil]? (...)\u2026",
        "RT @Wikimedia_mx: \"A pesar de las leyes y los obst\u00e1culos en M\u00e9xico seguiremos cambiando paradigmas y abriendo conocimiento libre\" afirma @A\u2026",
        "RT @Wikimedia_mx: Adem\u00e1s de las y los distintos wikipedistas residentes de Wikimedia M\u00e9xico en el @ElMuseoSoumaya hoy @A_mirandam recuerda\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \"Nuestra p\u00e1gina se ha modernizado, conocimiento que sea libre. El conocimiento no puede ser para algunos. Debe que tene\u2026",
        "RT @andycyca: \"Es cierto que [por el derecho de autor] se debe proteger al autor y su familia, pero \u00bfhasta d\u00f3nde esto se convierte en exclu\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \"Cuando hablamos de nuestros programas de responsabilidad, hablamos comunidades sensibles que forman parte de nuestra c\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \"Desde @Fund_CarlosSlim entender el mosaico de realidades de arte es fundamental ponerlas en di\u00e1logo con el patrimonio\u2026",
        "#MujeresFuertes\nIdentidad, visibilidad, voz y acci\u00f3n.\n#D\u00edaDeLaMujerInd\u00edgena y aqu\u00ed la pincelada moderna de #Cavalcanti desde @ElMuseoSoumaya en un abrazo latinoamericano. https://t.co/Lj9F3Wlyhc",
        "RT @EdsonJoan: Este #12deSeptiembre es #AskACurator. Hay rumores de que en @ElMuseoSoumaya su director @A_mirandam responder\u00e1 todas las pre\u2026",
        "#5MinutosM\u00e1sPara tomar conciencia y responsabilizarnos sobre nuestro patrimonio tangible e intangible.\nQue lo que sucede en #Brasil no se quede en una nota, en una an\u00e9cdota aciaga. Revisemos protocolos de seguridad en las instituciones culturales latinoamericanas.",
        "Qu\u00e9 buena participaci\u00f3n la de @lacajaderratas en #OpenGlamM\u00e9xico \nEsfuerzo desde @cultura_mx @bellasartesinba @INAHmx para unir museos, patrimonio e identidad en la red.\n#MuseosDeM\u00e9xico\n@ArteAlameda",
        "Ya listos para construir juntos:\n#ConocimientoLibre\n#OpenGlamM\u00e9xico \n\n@ArteAlameda \n@cultura_mx \n@bellasartesinba \n@ElMuseoSoumaya https://t.co/zrIk1By71L",
        "RT @Sinaguacate: Fuiste a Brasil y tomaste una foto en el museo Nacional? Regala tu foto y ayuda a preservar su memoria. https://t.co/6o7Yk\u2026",
        "RT @UNAM_MX: #Bolet\u00ednUNAM Pronunciamiento del #RectorGraue &gt; https://t.co/XNtoVgV6b8 https://t.co/wgGz9RwFSv",
        "RT @BuzzFeedNewsMex: En un mensaje en video el Rector de la UNAM Enrique Graue reconoce la participaci\u00f3n de grupos porriles en la agresi\u00f3n\u2026",
        "RT @HuffPostMexico: El rector de la UNAM, Enrique Graue, reconoci\u00f3 la participaci\u00f3n de porros en la agresi\u00f3n a estudiantes del CCH Azcapotz\u2026",
        "Nos vemos a las 12:30h en #OpenGlamM\u00e9xico @ArteAlameda\nApostamos por construir #ConocimientoLibre \nSin candados. Para todos.\n@Wikimedia_mx @openculture @OpenGLAM @cultura_mx @ElMuseoSoumaya https://t.co/xtVzS0Yxxs",
        "@EdsonJoan Es fuerte ver c\u00f3mo en un siglo cambi\u00f3 radicalmente la forma de representar a la monarqu\u00eda. #VivaLaRep\u00fablica Viva la cr\u00edtica a la pol\u00edtica y a los pol\u00edticos...",
        "RT @ElMuseoSoumaya: #QueNoSeTePase\nNuestro director @A_mirandam participar\u00e1 en #OpenGlamM\u00e9xico para construir #ConocimientoLibre.\n\nMa\u00f1ana m\u2026",
        "RT @mcristina_gc: Su nombre en lat\u00edn significa \u201cPuerta del Cielo\u201d. El Templo de Porta Coeli, ubicado en el Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de\u2026",
        "RT @El_Universal_Mx: Entre goyas y gritos de \"\u00a1no somos porros, somos estudiantes!\" alumnos de la UNAM se dirigen a Rector\u00eda  https://t.co/\u2026",
        "C\u00f3mo laceran los porros...",
        "RT @MateoMartinezAb: El presupuesto del Museo Nacional de Brasil durante el \u00faltimo a\u00f1o, ya durante el periodo de pol\u00edticas neoliberales de\u2026",
        "RT @inmitros: Por primera vez en mucho tiempo, la direcci\u00f3n de @filos_unam informa de la toma de las instalaciones y el paro de 48hrs sin l\u2026",
        "RT @DannStairs: Royal Academy nudes to have 'gender equality' in new post-#metoo exhibition\u00a0 https://t.co/XpsI7NRRNc via @telegraphnews",
        "RT @bandnewsfmrio: #MuseuNacional: O meteorito Bendeg\u00f3, o maior do Brasil, \u00e9 um dos principais atrativos do acervo do Museu. Pelas imagens,\u2026",
        "RT @ReutersLatam: Sube tensi\u00f3n tras incendio de Museo Nacional Brasil, considerado una \"tragedia anunciada\" https://t.co/NIcTiNW5Wd https:/\u2026",
        "Tres d\u00e9cadas de excelencia.\n#LargaVida a @artesdemexico \nUn proyecto con alma que construye y deconstruye #M\u00e9xico.\nFelicitaciones a un comprometido equipo de trabajo.\n#ArtesCumpleTreinta y va por m\u00e1s... https://t.co/J6qMivUBW6",
        "RT @carloscp000: ATENCI\u00d3N ! Museos, bibliotecas, acervos particulares, bodegas de colecciones: DEBEMOS revisar y actualizar nustros sistema\u2026",
        "RT @leuavila: O Museu Nacional ERA o detentor do MAIOR ACERVO de hist\u00f3ria natural e antropologia da Am\u00e9rica Latina. ERAM mais de 20 MILH\u00d5ES\u2026",
        "La desatenci\u00f3n de espacios culturales en Am\u00e9rica Latina es innegable.\nHoy, #Brasil pone un aciago ejemplo. \nA voltear la mirada @bellasartesinba @INAHmx @cultura_mx \u00bfCu\u00e1nto nos falta?\nNi una pieza menos.\n\u00a1A denunciar!",
        "En franco desamparo.\nSolidaridad latinoamericana para nuestro hermanos brasile\u00f1os.\nSe incendia el Museo Nacional de Brasil.\nLa memoria y la identidad rebasan la objetualidad del patrimonio material tangible.",
        "#Bach\n#VariacionesGoldberg\nClavec\u00edn, #Ra\u00falMoncada y #GustavoP\u00e9rezMonz\u00f3n @mmacjs https://t.co/XHOmtkJfAS",
        "\u00bf100 000?\nDebe ser un error. Una grandiosa exposici\u00f3n que no podemos perdernos...\n#Hoy #DomingoDeMuseos, \u00bfvamos a conocer a la Duquesa de Alba en @mbellasartes?\n@cultura_mx @bellasartesinba @HSAmuseum https://t.co/LxajaSuVpp",
        "1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 41, 42, 43.... \u00a1#Justicia!\n#SinPerd\u00f3nSinOlvido https://t.co/QHMSpqsnfx",
        "\u00bfUno m\u00e1s o uno menos? https://t.co/ooMKtcF4Cg",
        "RT @AmeliaC85856917: Hoy inauguramos en el Museo de arte e historia de Guanajuato la exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica Osad\u00eda: La reiteraci\u00f3n de lo fe\u2026",
        "RT @AmeliaC85856917: Seguimos en el Museo de arte e historia de Guanajuato escuchando la charla de Krishna Valdez, en el marco de la exposi\u2026",
        "\"Toda mi vida est\u00e1 aqu\u00ed.\" #OscarHagerman \n#SillasDeM\u00e9xico \n@kurimanzutto https://t.co/p8uwQz1uta",
        "Para celebrar 500 a\u00f1os del #Tintoretto https://t.co/z1vfpP8cAQ",
        "Desde #auditorioluiselizondo un \u00e9xito la Gran Gala #BalletDeMonterrey\nExcelencia y ejemplo nacional.\nEnhorabuena a su director @PPRamirezGarza, a todo el ballet y al p\u00fablico...\n[@ProDanzaMX estuvo presente...] https://t.co/ZPQUmre0p4",
        "RT @ProDanzaMX: Empieza la Gran Gala Internacional de Ballet de Ballet en Monterrey, gran trabajo de su director @PPRamirezGarza ! Segurame\u2026",
        "Este sexenio dej\u00f3 a la deriva un espacio referencial para la m\u00fasica de calidad. Hago votos para que la pr\u00f3xima administraci\u00f3n proteja memoria, identidad y polifon\u00eda...\nDefendamos nuestra: #OllinYoliztli.\n@ollinyoliztli @cultura_mx @CulturaCDMX @aicamexico https://t.co/pY9KeXZjLY",
        "Estampar la felicidad y el reconocimiento a un gran espacio con un gran equipo.\n#20A\u00f1os @MUFI_oax \n#LargoAliento\n\u00a1#FelicidadesMufi!\n#Oaxaca #M\u00e9xico https://t.co/gFFJOeAmNb",
        "Lula no va.",
        "RT @clarincom: [URGENTE] La justicia electoral de #Brasil excluye a #LuladaSilva de las elecciones https://t.co/AzRkG7kagm https://t.co/0Hf\u2026",
        "\"\u00bfVienes del cielo profundo o surges del abismo,\nOh, #Belleza?\"\n#Baudelaire inspiraci\u00f3n para #Rodin https://t.co/ogtcYbwmbp",
        "RT @Haix16: #showroom #artbaena #fotograf\u00eda https://t.co/5sJWXsmu9j",
        "25 segundos de una tarde de verano.\nVer llover.\nO\u00edr llover.\nOler llover.\nSentir llover.\n@SanIldefonsoMx https://t.co/xz7cDT8dlc",
        "#DesaparicionesForzadas\nImposible negar.\nImposible ocultar.\nImposible olvidar.\n#Hoy, un d\u00eda que refrenda el #NiUnoMenos y nuestro compromiso para con las v\u00edctimas que de alguna manera somos todos...\n#VivosSeLosLlevaronVivosLosQueremos https://t.co/vASpZxHdu0",
        "#TessHolliday es una #chicacosmo \nEl paradigma se transforma. #Bravo  https://t.co/erAniYqosU",
        "RT @ElMuseoSoumaya: Hagamos un \u201c#MuseosChallenge\u201d con gente feliz en los espacios culturales. \n\n#ArteParaTodos https://t.co/LgDmOsJTOz",
        "RT @orgasmocultura: \u201cVamos al rinc\u00f3n oscuro, donde yo siempre te quiera, que no me importe la gente, ni el veneno que nos echa\u201d \n\nFeder\u00edco\u2026",
        "Los pasillos existen, dice @FuensantaLopezV.\n@franconti17 \n@pepecleto y yo\n#SomosEquipo\n@ElMuseoSoumaya https://t.co/IvBj7dWraR",
        "Programen su d\u00eda.\nHoy es #NocheDeMuseos...\nEn @ElMuseoSoumaya #Chirico nos guiar\u00e1 por sus pasiones metaf\u00edsicas.\n#ArteParaTodos\nLos esperamos... @nochedemuseos https://t.co/1CSMLTjNwU",
        "La risa de lo inaceptable...\n\u00bfEntre la ascepcia y la naturaleza humana?\n#Andr\u00e9sBarba @elpais_cultura\n\nhttps://t.co/QFnmnd7T5z",
        "Construir para destruir...\n#MuroDeBerl\u00edn https://t.co/wrTCBZQBjD",
        "Un no tan descocido #VanGogh.\nUna nueva misiva desvela comentarios del entonces presidente de #Francia, Sadi Carnot. https://t.co/r0HbPrrtlg",
        "Esa juventud femenil queretana de 1940...\nEn cambio hoy, alentamos #MujeresFuertes https://t.co/E6azDHgbz7",
        "Aliento a @hualgami  @FernandaT y a quienes no leeremos m\u00e1s en @Milenio pero que estoy cierto que disfrutaremos en otros canales (quiz\u00e1 mucho m\u00e1s relevantes, m\u00e1s cr\u00edticos, m\u00e1s...).",
        "Azul cobalto de memoria y certeza. Feliz cumplea\u00f1os, @FernandaT \nAbrazos todos, A https://t.co/1vncqkby0P",
        "RT @thenewgaytimes: La #homosexualidad no puede ser tratada por un psiquiatra porque no es una enfermedad. \n\n\"Cuando eso (la homosexualidad\u2026",
        "Para abonar al di\u00e1logo...\nEst\u00e9tica de anta\u00f1o.\nPapel moneda y nominaciones que asombran...\n#M\u00e9xico a la vista, al portador. https://t.co/oNVv83AqdI",
        "@IctzelMaldonado @ElMuseoSoumaya @Fund_CarlosSlim @fundaciontelmex @orgasmocultura @cultura_mx @TorrucoTurismo @VecinosUnidos_ @EduInicialFCS @UnoNoticias No soy fot\u00f3grafo. S\u00f3lo es mi lugar de trabajo. Es un \u00e1ngulo poco usual del edificio pues es desde un sitio donde no hay tr\u00e1nsito peatonal. Saludos"
      ]
    }
  }
}