{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @yudith0302: No dudes en participar,excelente crecimiento personal,social y pol\u00edtico! https://t.co/eV0yuabRAA",
        "RT @CarlosOcariz: #ServicioP\u00fablico para Miguel Angel de 12 a\u00f1os necesitamos: \n\n- #Mercatopurina\n- #Metrotexate  \n\nContacto 04264213623\n\n\u00a1Gr\u2026",
        "@ekbufalo @garcilasop Lamentablemente, los hombres apenas obtienen algo de poder, suelen posesionarse de la verdad y sentirse sus \u00fanicos due\u00f1os. Por eso es tan dif\u00edcil encontrarse con un pol\u00edtico realmente sabio.",
        "RT @ekbufalo: No se trata de votar o no. El problema, hay que insistir, es que la \"elecci\u00f3n\" misma es espuria y fraudulenta, criminal y ant\u2026",
        "RT @NTN24ve: [#M\u00e1sTemprano] Mujer se amarr\u00f3 a una unidad de Corpoelec exigiendo respuestas ante las fallas del servicio el\u00e9ctrico en la Urb\u2026",
        "RT @NTN24ve: [#ServicioNTN24] El exdirector de la PM y preso pol\u00edtico, @lazaroforero, necesita con urgencia que su hija le env\u00ede desde Espa\u2026",
        "RT @MasisMoreFound: Quieres donar f\u00f3rmulas l\u00e1cteas, cereal, leche y compotas para los ni\u00f1os en vzla? Sigue nuestra campa\u00f1a y env\u00edanos a la\u2026",
        "RT @andresraulpaezp: Observen @ReporteYa kilometros de largas colas en Avenidas de Zona Industrial Los Ruices Sur #Caracas para adquirir Ba\u2026",
        "RT @rociosanmiguel: Y en Venezuela ning\u00fan responsable?... https://t.co/sw0pJVpGca",
        "RT @ekbufalo: La frase m\u00e1s esclarecedora para entender lo que viene: \u201cLos Estados fallidos no tienen fronteras.\u201d \nhttps://t.co/upgGqrlbTr",
        "@PanAmPost_es @hana_fischer Todo parecido con algunos personajes actuales no es pura coincidencia. La ideolog\u00eda del resentimiento y la mediocridad solo puede proliferar en mentes torcidas y desviadas.",
        "RT @Eldelegado20: Por favor se los pido de todo corazon pueden ayudarme con lo que puedan mi esposa tiene Leucemia y necesita con urgencia\u2026",
        "@oppenheimera @elnuevoherald @qtf @beltrandelrio Adem\u00e1s, se vive un momento hist\u00f3rico y una realidad pa\u00eds  muy diferentes.",
        "RT @oppenheimera: Boicot electoral en Venezuela: \"A diferencia de lo que paso en 2005, el boicot actual de la oposicion es respaldado publi\u2026",
        "RT @NituPerez: As\u00ed tambi\u00e9n los hacen con votantes! https://t.co/tscmMZusy1",
        "@carlosramirezl3 Esto nos demuestra que todav\u00eda queda mucho por sorprendernos. Algunas actuaciones nos son indiferentes y hasta previsibles, pero otras, como \u00e9sta, nos resultan un ba\u00f1o de agua fr\u00eda. Pero para adelante y con fe en que alg\u00fan d\u00eda veamos de nuevo la luz de la verdad resplandecer.",
        "\"Nicol\u00e1s Maduro y la banalidad del mal\u2019\", por Mois\u00e9s Na\u00edm https://t.co/fgICmB7e4b",
        "RT @EfectoCocuyo: Juan Carlos Escotet sobre intervenci\u00f3n de Banesco: \"El problema es la escasez del papel moneda, asociado a un mercado que\u2026",
        "RT @prodavinci: \u201cLa gente exige la libertad de expresi\u00f3n como una compensaci\u00f3n por la libertad de pensamiento, que rara vez utilizan\u201d\nS\u00f8ren\u2026",
        "@0RTOGRAFIA Otro desacierto m\u00e1s, a mi entender. Entre m\u00e1s relajemos las reglas ortogr\u00e1ficas, m\u00e1s iremos empobreciendo nuestro idioma.",
        "RT @axelcapriles: Como en la Francia derrotada y desmoralizada de la guerra de los 100 a\u00f1os, los venezolanos ya necesitamos una Juana de Ar\u2026",
        "RT @BMarmoldeLeon: La gente se pregunta porquelos funcionarios que toman las instalaciones de los bancos llevan capuchas y armas largas...",
        "RT @yeyajuanes24: Mari Luz C\u00e1rdenas y Alfonso de la Torre conversan en la Galer\u00eda Odalys https://t.co/2KDDzKjijd",
        "RT @centrogumilla: #SICDigital Con el Concilio naci\u00f3 una nueva conciencia sobre el sujeto humano que fue \u201cdefinido principalmente por la re\u2026",
        "RT @Analitica: Faltan pocos pasos para que Maduro sea juzgado por cr\u00edmenes de lesa humanidad en los tribunales de la comunidad internaciona\u2026",
        "@DolarToday Totalmente cierto. No supieron ver la magnitud del problema ni las repercusiones para el Continente.",
        "@JacGoldberg @grasoriano No es pa\u00eds para viejos, ni para j\u00f3venes, ni para ni\u00f1os. No es pa\u00eds. Es un territorio asediado, destruido y saqueado...",
        "RT @Dale_Letra: Hacer como si la realidad no existiera es parte del clima de opresi\u00f3n implantado. Negar el sufrimiento colectivo, no regist\u2026",
        "RT @DolarToday: \u00a1NO LO ABANDONES! \u201cTu Mascota Contigo\u201d te ayuda a reunir a toda la familia -\u25ba https://t.co/ejDiQlWeMg https://t.co/LYqj3J9t\u2026",
        "RT @AndresVelasqz: Maduro habla de paz. \u00bfCu\u00e1l paz?. Acaso pueden tener paz los enfermos sin medicina, los que tienen paludismo y no tienen\u2026",
        "@eliaspino @grasoriano Totalmente de acuerdo. O cuanto menos, ignorancia del alcance de la realidad de Venezuela hoy.",
        "@soniachocron @ekbufalo No, claro que no es chiste. Es una gran tragedia, producto de veinte a\u00f1os de siembra de odios, desconfianza, manique\u00edsmo. Divide y vencer\u00e1s.Piedra angular de la teor\u00eda del conflicto.",
        "RT @DolarToday: \u00a1NO LO ABANDONES! \u201cTu Mascota Contigo\u201d te ayuda a reunir a toda la familia -\u25ba https://t.co/ejDiQlWeMg https://t.co/50VrGthl\u2026",
        "RT @prodavinci: \u201cLos m\u00e9dicos prefieren que sigas en tu m\u00e1quina de di\u00e1lisis antes que trasplantar si no hay inmunosupresores\u201d. Ibrahim Velut\u2026",
        "RT @aveledounidad: De verdad \u00bfY por qu\u00e9 no liberan de una vez a Simonovis y los polic\u00edas metropolitanos?",
        "RT @BMarmoldeLeon: Tratar de ignorar la tortura en Venezuela, no la elimina, como parecen considerar los portavoces del r\u00e9gimen. Ha sido pr\u2026",
        "RT @Leonardo_Padron: De los valiosos apoyos de tantos cancilleres latinoamericanos ayer en la OEA vale la pena tomar nota de lo dicho por A\u2026",
        "RT @ChuoTorrealba: Algo que Arreaza debe ignorar: El hoy Canciller Roberto Ampuero fue  dirigente de la juventud comunista chilena en tiemp\u2026",
        "RT @romanjoseduque: Chile da lecciones de diplomacia y de decencia a uno que se dice Canciller de Venezuela, que por su boca demuestra lo q\u2026",
        "@laureanomar Todas las anteriores.",
        "RT @torrevidal: Excelente art\u00edculo de @larazon_es\nSobre la exposici\u00f3n de Jes\u00fas Rafael Soto en la galer\u00eda @OdalysSL\nSoto, artista en movimie\u2026",
        "RT @HimiobSantome: El uso de listas no certificadas de #PresosPol\u00edticos hasta hoy ha tra\u00eddo como consecuencia:\n1) Se ha \"excarcelado\" a per\u2026",
        "RT @DolarToday: El traidor que permiti\u00f3 que la planta insolente del invasor cubano profanara la sagrada tierra de la patria https://t.co/JC\u2026",
        "RT @CEDICE: Una lecci\u00f3n que NUNCA SE DEBE OLVIDAR: \"Cuando el gobierno teme al pueblo, es libertad. Cuando el pueblo teme al gobierno, \nes\u2026",
        "RT @axelcapriles: La feria del motor el\u00e9ctrico en Madrid. En menos de 2 a\u00f1os el consumo de veh\u00edculos el\u00e9ctricos se multiplicar\u00e1 por 5. Un c\u2026",
        "RT @DolarToday: \"El acto de desobediencia, como acto de libertad, es el comienzo de la raz\u00f3n\" - Erich Fromm https://t.co/TrHmSeDEtk",
        "RT @BMarmoldeLeon: Primero viene el sucesor de los Castro a decirnos que no hay pobreza en Venezuela y al d\u00eda siguiente salen toneladas de\u2026",
        "RT @OdalysSL: #RightNow Inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n #SOTO en nuestra sede ubicada en calle Orfila 5 #Madrid https://t.co/1eej6CuiSG",
        "RT @cocap: Que est\u00e9n libres, es lo que corresponde. Que no haya nuevos, es la inc\u00f3gnita. Y mientras haya esa incertidumbre, no somos libres.",
        "RT @CEDICE: El Estado ha intervenido y expoliado empresas destruyendo la propiedad privada y condenando as\u00ed a los venezolanos a escasez, de\u2026",
        "RT @HabIarYescribir: S\u00ed, soy de la vieja escuela. https://t.co/gJSIsAPmrs",
        "RT @NTN24ve: [#M\u00e1sTemprano] As\u00ed fue recibido Daniel Ceballos por familiares y amigos de los presos pol\u00edticos. Fue el primero en salir de El\u2026",
        "RT @AsambleaVE: .@OmarBarbozaDip: El origen de la crisis venezolana es pol\u00edtica. Imponen a la fuerza un r\u00e9gimen opresor que es una f\u00e1brica\u2026",
        "RT @NDtitulares: Foro Penal: 16 de los 39 son procesados por ataque a caravana de Falc\u00f3n - https://t.co/RPSobVAdJn https://t.co/TUl4voV5He",
        "RT @NTN24ve: [#EspecialNTN24] Los nueve Polic\u00edas Metropolitanos: Los presos pol\u00edticos m\u00e1s antiguos del r\u00e9gimen venezolano https://t.co/KOFI\u2026",
        "RT @NTN24ve: [#M\u00e1sTemprano] Al grito de \"Muera la tiran\u00eda, viva la libertad\", el general \u00c1ngel Vivas sali\u00f3 de la c\u00e1rcel de El Helicoide est\u2026",
        "RT @0RTOGRAFIA: \u00bfQuieres cambiar el mundo? Educa bien a tus hijos.",
        "RT @RunRunesWeb: VIDEO General \u00c1ngel Vivas: \"\u00a1Muera la tiran\u00eda, viva la libertad!\" - https://t.co/dD6JzZuFwk https://t.co/7F8J9PhLNY",
        "RT @DiarioTalCual: SIN PELOS EN LA LENGUA. Foro Penal sobre presos pol\u00edticos: Es una obligaci\u00f3n que los liberen, no es un beneficio https:/\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: SIN PELOS EN LA LENGUA. Foro Penal sobre presos pol\u00edticos: Es una obligaci\u00f3n que los liberen, no es un beneficio https:/\u2026",
        "RT @NDtitulares: General Vivas grita en la Casa Amarilla: \"\u00a1Muerte a la tiran\u00eda!\" - https://t.co/utXRdDXhZq https://t.co/KiXAU5wAhj",
        "RT @DiarioTalCual: UNA BURLA M\u00c1S.  Solo 16 de los 39 liberados por el gobierno este 1\u00b0 de junio son presos pol\u00edticos  https://t.co/yzg3n6Yv\u2026",
        "RT @NDtitulares: Capriles: Nadie puede ser perfectamente libre hasta que todos lo sean - https://t.co/aZm0lw4MLi https://t.co/E6TMyNElHN",
        "RT @ArteagaSanchez: Ha quedado claro que hay \"presos pol\u00edticos\" y no\" pol\u00edticos presos\"",
        "RT @aveledounidad: Alegr\u00eda por vuelta a casa de los injustamente presos y por sus familias, aunque no sea en libertad plena. No juzgo otros\u2026",
        "RT @CIDH: Condenamos enf\u00e1ticamente que se ataque con armas de fuego a los participantes de una marcha pac\u00edfica como lo fue la del D\u00eda de la\u2026",
        "RT @BMarmoldeLeon: Un primer paso hacia la libertad ser\u00eda hacer salir a los cubanos de Venezuela.",
        "RT @ChuoTorrealba: 1) Nunca debieron estar presos.\n2) Los que los privaron ileg\u00edtimamente de su libertad, los recluyeron en condiciones inf\u2026",
        "RT @elcitizen: Libertad a presos pol\u00edticos en Venezuela?  Tienen r\u00e9gimen de presentaci\u00f3n, no pueden salir del pa\u00eds y  ninguna declaraci\u00f3n a\u2026",
        "RT @HimiobSantome: Excarcelar a quien nunca debi\u00f3 estar tras las rejas no es un \u201cbeneficio\u201d, no es un \u201cregalo\u201d ni un \u201cfavor\u201d. La libertad e\u2026",
        "RT @ibepacheco: El show hoy en la Casa Amarilla sede de una ileg\u00edtima ANC, trata de la liberaci\u00f3n de unos rehenes. Una cantidad conveniente\u2026",
        "RT @unidadvenezuela: .@adennisf: \"Tenemos la m\u00e1s alta migraci\u00f3n que haya vivido nuestra naci\u00f3n en toda su historia, debemos agradecer la so\u2026",
        "RT @alfredoromero: #1Junio 12:10PM A la espera de liberaciones desde Casa Amarilla. Nos informan q fueron trasladados 25 Presos desde Helic\u2026",
        "RT @aveledounidad: A Mariano Rajoy, ya ex-Presidente del Gobierno Espa\u00f1ol, agradezco su solidaridad con los venezolanos, con nuestra democr\u2026",
        "RT @JOSEVICENTEHARO: Nuevamente en SEBIN #Helicoide me informaron hace unos minutos que visita de abogados est\u00e1 suspendida indefinidamente.\u2026",
        "RT @EAristeguieta: Creen uds.que el colapso de los servicios de luz y agua son simplemente por incapacidad? Pues bajense de esa nube. Es pa\u2026",
        "RT @Leonardo_Padron: Ortega ense\u00f1\u00f3 a Maduro a dise\u00f1ar una oposici\u00f3n d\u00f3cil y amaestrada para sus eventos electorales. Maduro, de vuelta, ens\u2026",
        "RT @PMLibertad2017: El inspector jefe H\u00e9ctor Rova\u00edn fue sentenciado a 30 a\u00f1os de prisi\u00f3n por los sucesos de Puente Llaguno. Est\u00e1 preso desd\u2026",
        "RT @laureanomar: Comparto el dolor de @pablo_iglesias_ por las v\u00edctimas del franquismo.Le sumo el m\u00edo por las v\u00edctimas del chavismo por \u00e9l\u2026",
        "RT @aveledounidad: Debemos valorar la solidaridad del Grupo de Lima con el pueblo venezolano. No estamos solos.",
        "RT @aveledounidad: Gobierno argentino de Macri ha sido coherente en su atenci\u00f3n al caso venezolano. Desde Buenos Aires, en foros internacio\u2026",
        "RT @sntpvenezuela: #ALERTA Despu\u00e9s de 40 a\u00f1os de circulaci\u00f3n ininterrumpida, el diario @UltimaHoraWeb reduce su salida a 5 d\u00edas por semana.\u2026",
        "RT @AsambleaVE: La AN  aprob\u00f3 la propuesta de la diputada @delsasolorzano de instar a las autoridades colombianas para que brinden protecci\u2026",
        "RT @unidadvenezuela: .@liderhumano: \"Gob. no solo violenta el estado de derecho en Venezuela, no solo reprime y persigue, sino que mete pre\u2026",
        "RT @AsambleaVE: .@delsasolorzano record\u00f3 que el 43 de la Constituci\u00f3n establece que el derecho a la vida es inalienable, que el Estado prot\u2026",
        "RT @ArteagaSanchez: La libertad de un ciudadano en Venezuela est\u00e1 a disposici\u00f3n de quien ejerce el poder y,simplemente, se negocia.",
        "RT @aveledounidad: En la cadena diferida ni una sola idea, ni una sola soluci\u00f3n, ni una sola rectificaci\u00f3n a favor del pueblo trabajador qu\u2026",
        "RT @rociosanmiguel: Contin\u00faa el contrabando de extracci\u00f3n de material de guerra perteneciente a la Fanb...Adem\u00e1s los sujetos cargaban 587 m\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: NO LOS CONVENCIERON. India se niega a comerciar petr\u00f3leo en criptomonedas con Venezuela https://t.co/MD2n1RrK8J https://\u2026",
        "RT @NDtitulares: Foro Penal: Detienen a 8 militares y asciende a 355 la cifra de presos pol\u00edticos - https://t.co/n3N2Pmi053 https://t.co/7D\u2026",
        "RT @stevehanke_es: La \"Fiesta de Maduro termin\u00f3 en la peor resaca econ\u00f3mica que el mundo ha visto en medio siglo\". M\u00e1s informes excelentes\u2026",
        "RT @Angelcondilo: Todos los m\u00e9dicos deber\u00edamos levantar nuestra voz, por lo que est\u00e1 pasando este colega. Un pa\u00eds sin medicinas donde no fu\u2026",
        "RT @Gabrielvalless: Es la mam\u00e1 de Gabriel. Hoy mi hijo Gabriel Valles esta de cumplea\u00f1os, sigue incomunicado. Siento tanto dolor no poderle\u2026",
        "RT @DiarioTalCual: O\u00cdDO MADURO. Jos\u00e9 Guerra: hay que posponer la reconversi\u00f3n monetaria https://t.co/7OHHcGIJjx https://t.co/IKuCjCUzQX",
        "RT @NDtitulares: Henkel Garc\u00eda: \"Es pr\u00e1cticamente imposible\" hacer la reconversi\u00f3n monetaria para el lunes - https://t.co/G4BwC45lWC https:\u2026",
        "RT @CaraotaDigital: La dram\u00e1tica lucha de beb\u00e9 con hidrocefalia y desnutrici\u00f3n severa que no aceptaron en ning\u00fan hospital / V\u00eda: @VanessaRi\u2026",
        "@monterogabriela Muy bien definido: \u00a1Simpleza! Por mejor decir: superficialidad.",
        "RT @ForoPenal: #27My Hoy se cumplen 10 meses de la muerte de Jos\u00e9 Miguel Pestana el 27/07/2017. No lo olvidemos. #QueSeHagaJusticia https:/\u2026",
        "RT @NituPerez: Mi deseo para los hermanos colombianos:  Que no transiten jam\u00e1s, lo vivido en Venezuela.  Que las herramientas democr\u00e1ticas\u2026",
        "RT @raymacaricatura: Los mejores deseos Democr\u00e1ticos \npara nuestros hermanos colombianos ... CARICATURA https://t.co/rgxC26h2aE"
      ]
    }
  }
}