{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "@bufandagroga @famalap @Societatcc Camilo Sesto - Mola Mazo (M\u00fasica S\u00ed, 2004) https://t.co/yNwbZSw7UB v\u00eda @YouTube",
        "@lotraigue @cinicat Sin duda es un pueblo creativo, pero vamos, eso no est\u00e1 muy currado, como dice otro tuiter o m\u00e1s arriba eso es de primero de vandalismo, y ya se ha hecho en \"el proceso\". https://t.co/toOE0KR7Sa",
        "RT @MonsieurSansFoy: Los espa\u00f1oles no toleramos el nacionalismo: lo reverenciamos.\nHemos comulgado con todas sus ruedas de molino.\nDecimos\u2026",
        "RT @LuisamarGG: Voy a comentar la sentencia del TEDH q condena al Estado Espa\u00f1ol por malos tratos a los etarras q pusieron la bomba en el a\u2026",
        "@MedioAmbAND Por qu\u00e9 es m\u00e1s saludable una manzana ecol\u00f3gica que otra?",
        "@pardodevera Hay cosas que cantan desde lejos pero hay que demostrar con pruebas lo que es evidente a los ojos. A sentarse a esperar y si hay imputaci\u00f3n espero que los periodistas de la Sexta tengan la misma piedad con el Jefe que han tenido con otros imputados.\n\n#RouresConElCarritoDelHelao",
        "@bufandagroga @famalap @Societatcc Sabe de donde viene \"despotricar\"? Etimol\u00f3gicamente significa \"saltar el potro contra alguien\", mola!",
        "Jaume Roures Llop, qu\u00e9 sorpresa! Apoyaba el golpe! Incre\u00edble! Se pone interesante el Juzgado.\n\nLa buena noticia es que este tiene pasta para pagar multas, indemnizaciones y hasta la merecida subida de sueldos de la Guardia Civil y la Polic\u00eda.\n\n#EquiparacionYa\n#HijoDePuta",
        "@AlexMalaca @el_pais Pasaba por aqu\u00ed y como estais hablando de cosas que no me interesan suelto mis monsergas, lo que a m\u00ed me gusta...\n- \u00bfD\u00f3nde vas?\n- Manzanas traigo",
        "@gemmadedalt @el_pais Estoy de acuerdo con Ud, creo que por distintos  motivos.",
        "RT @Bribon1970: \ud83d\udd2eLa Guardia Civil sit\u00faa a Jaume Roures en el comit\u00e9 ejecutivo del 1-O\n\ud83d\udd70Tic Tac Tic Tac Tic Tac\n\ud83d\udee0Desmontando a podemos junto\u2026",
        "RT @NosManipulan: La Guardia Civil ha encontrado vinculaciones de Jaume Roures con el \u2018proc\u00e9s\u2019.\nEste hombre, propietario de Mediapro, P\u00fabli\u2026",
        "@desamparadosb ...ierda",
        "@figrexas @lavozdegalicia Noticia ninguna, pero tampoco hace falta cabrearse, no todo tiene porqu\u00e9 ser supertrascendental y no olvide que siempre hay la posibilidad de no leerla.\nSi el periodismo deportivo es periodismo, el de esta noticia no lo es menos (para m\u00ed)",
        "@Oscar_arand @FeijooGalicia Hombre, est\u00e1bamos hablando de pesca, pod\u00eda haber sacado una foto de una caja de merluzas. Especista! Las merluzas tambi\u00e9n tienen derechos! https://t.co/G0KBaJBMvn",
        "@lavozdegalicia Leyendo s\u00f3lo el titular me entra la duda si se lo tat\u00faa a favor o en contra.",
        "@Societatcc Miriam, no es para tanto mujer, tenemos una zona un poco malita, llena de gente con lazos amarillos escapada del frenop\u00e1tico pero ya est\u00e1 medio controlado. No se preocupe, todo pasa.",
        "Basta de pasteleo del PP con el PNV https://t.co/QOtVx0TcnC",
        "@NewsAboutCat Or when the judge says another thing,  the jail is not a hotel",
        "RT @Rafaelarenasgar: Sobre el grado de cumplimiento del Convenio Europeo de Derechos Humanos en los Estados miembros a partir de las decisi\u2026",
        "@Fer_CM93 Se ve que no es Emilio del R\u00edo, el latinista tuitero  porque el anuncio es un poco cutre, que si no...\n\n@emilio_delrio",
        "@PepeluSaliquet Lo \"bueno\" es que los etarras no la ver\u00e1n, ser\u00e1 inmediatamente embargada y destinada a pagar las indemnizaciones a los que est\u00e1n condenados estas alima\u00f1as",
        "@IrantzuVarela Libertad, respeto, tolerancia, si quieren regalar cosas rojas, si no quieren regalar cosas rojas, si quieren regalar diamantes o quieren regalar cualquier otra cosa o no quieren regalar nada porque no creen en d\u00edas como estos. Todo est\u00e1 bien entre dos adultos, no sean aguafiestas",
        "RT @BrioEnfurecida: Cuando quedas con tu novia por San Valent\u00edn y ponen el PSG-Madrid https://t.co/augoaEiCrq",
        "@diariARA jajajaj, \"Puigdemont sigue, hemos de aportar soluciones...\" dice el tipo de JxC,  Puigdemont y soluci\u00f3n en la misma frase, algo as\u00ed como \"estruendoso silencio\" \n#Ox\u00edmoron",
        "De cuando Otegi se dedicaba a secuestrar, humillar y torturar, no hace tanto. https://t.co/MYmYKB7eJY",
        "RT @altorrijos_: Cristina Pedroche tiene todo el derecho a utilizar su cuerpo desnudo para vender perfume \"Sex Symbol\" o morcillas de Burgo\u2026",
        "RT @SaveSpain1: Hoy hemos levantado el campamento de Plaza de #Tabarnia pq ma\u00f1ana trabajamos,estudiamos y no tenemos subvenciones...el prox\u2026",
        "@Cascabel21 @dexamina Nosotros no le preguntamos,fue usted el que vino aqu\u00ed a decir que nos prepar\u00e1ramos para cuando Estrasburgo se meta con lo de Puigdemont. Pero vamos, que ya nos ha contestado que si en eso no nos condenan,no vale y si nos condenan,s\u00ed. T\u00edpico, la Justicia es justa si me da la raz\u00f3n",
        "@Cascabel21 @dexamina Si no os dan la raz\u00f3n, \u00bfabrir\u00e1s los ojos, por fin? \u00bfse os acabar\u00e1 la man\u00eda persecutoria? te lo digo porque si Estrasburgo vale para ti para esto, valdr\u00e1 luego cuando no os den la raz\u00f3n?\n#dudas",
        "@dexamina Lo bueno es que si Estraburgo no les da la raz\u00f3n, no importar\u00e1 nada, ser\u00e1 culpa de Franco, del estado opresor y de que no les entienden, que es un sentimiento  y que los sentimientos no caben en los juzgados y blablabla",
        "Hoy, que gracias a Estrasburgo todo el mundo se est\u00e1 acordando de estas dos alima\u00f1as, Portu y Sarasola , habr\u00e1 que recordar tambi\u00e9n a  Carlos Alonso Palate y Diego Armando Estacio, dos madrile\u00f1os de Ecuador. Para sus familias la tortura no ha acabado, ni acabar\u00e1 nunca, D.E.P.",
        "RT @numer344: Se imaginan un ayuntamiento q cambia el nombre de \"la plaza de la Constituci\u00f3n\" a \"plaza de 23 de febrero de 1981\"?\n\nNo se lo\u2026",
        "RT @PhilAMellows: Al que le venga con las atrocidades de los espa\u00f1oles, d\u00edgale que le da un euro por cada ind\u00edgena que quede al norte del R\u2026",
        "@PSOE @odonelorza2011 @hora25 Va a seguir echando exabruptos contra Espa\u00f1a? Va a seguir diciendo la verg\u00fcenza que le damos sus posibles votantes?",
        "@EnriqueBoschBCN Ese sentimiento se llama \"ascopena\", verg\u00fcenza ajena por algo rid\u00edculo y a la vez asqueroso, algo as\u00ed como ver a un se\u00f1or de 80 a\u00f1os intentando ligar con una veintea\u00f1era.",
        "RT @desamparadosb: El dolor que no pensamos olvidar. https://t.co/TO6YMrgEaQ",
        "@IncorrectePolit @los_cukis @jcanadellb @KRLS @MWCapital @junqueras Es el mercado, amigo!",
        "RT @pmanglano: El presupuesto de Radio Carmena en 2017 fue de 1,3 millones de euros.\n\nFinalmente gast\u00f3 1,6 millones, 326.000 euros de m\u00e1s.\u2026",
        "@abogadadetuiter Llora muy bien la Rovira, yo no, yo soy machista rancio. https://t.co/btFh0tPmeB",
        "@abogadadetuiter Y llora muy bien",
        "@elconfidencial A m\u00ed me mola mucho Rovira como presidente de Catalu\u00f1a, ser\u00e1 dif\u00edcil encontrar una m\u00e1s tonta.\n#RoviraPresidenta",
        "@jcanadellb @KRLS @MWCapital @junqueras La foto de Junqueras la lleva en el maletero.",
        "@los_cukis @jcanadellb @KRLS @MWCapital @junqueras La foto de Junqueras va en el maletero, se trata de darle realismo \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@Tsevanrabtan Ahora estamos asistiendo al nacimiento de una lengua,el Bable,viendo como a pol\u00edticos de boina a rosca se les hace la boca agua con las subvenciones y el poder que pueden coger.\nMuy acertado lo que dijo el cantante de Los Ilegales, \"\u00bfQu\u00e9 hace la izquierda metida en esto?\" https://t.co/IXdpxIw6Ba",
        "Genial este Lenguas y Sentimentalismo pero es batalla perdida. https://t.co/ofnKgTfRmG",
        "@Tsevanrabtan El idioma m\u00e1s protegido por el poder fue el lat\u00edn, desapareci\u00f3 y no pas\u00f3 nada, no nos comunicamos peor que los romanos y no hemos perdido ning\u00fan sentimiento por el camino.",
        "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \u00bfIron\u00eda o crueldad? La esquela excesivamente sincera que sacude las redes https://t.co/nKkkJDeOeI",
        "@MiguelCompany @HOSTETUR @SoterramientoMu @SoterrarEnMU @CiudadanoMurcia @kritterio @AVRondaSurMurci La lucha en Murcia es para que no le pongan un muro a un barrio, la lucha de los indepes de Catalu\u00f1a es precisamente para poner un muro bien grande. Los indepes se llevan mejor con cualquier partido de extrema derecha supremacista que con vosotros, que no os enga\u00f1en.",
        "RT @guardiacivil: \ud83c\udd98#MUYURGENTE\ud83d\udd34 \nEste es \u00c1ngel, un #menor que ha #desaparecido en Los Dolores #Murcia\nSi lo ves llama\n\u260e062\n\u260e112\nColabora, t\u2026",
        "RT @anioramas: Hemos sido portavoces @uxuebarkos @rosadiezglez @sorayapsoe @Sorayapp ,sabes @pnique muchas y buenas portavoces ,que tal un\u2026",
        "@txusbcn @diariARA Eso ser\u00e1! Saludos\n\nhttps://t.co/SDbGsPU8pQ",
        "@txusbcn @diariARA Mire qu\u00e9 apellidos son los m\u00e1s comunes en Catalu\u00f1a y cu\u00e1les hay en el \u00faltimo Govern. A qu\u00e9 es curioso? \nO el \"Espa\u00f1a nos roba\" o \"nosotros trabajamos, ellos en el bar\",... \n\nEst\u00e1is muy manipulados\n\nhttps://t.co/eMtHHUPs1N",
        "@txusbcn @diariARA Se ha hablado de \"raza catalana\", de que el perfil gen\u00e9tico es distinto, de colonos, de buenos y malos catalanes en funci\u00f3n de lo que pensaban, por favor... es todo mucho m\u00e1s sutil que el supremacismo de los blancos en Am\u00e9rica y, por tanto, m\u00e1s miserable.",
        "@FrayJosepho @AyVeva @Rosewelz Es la tradici\u00f3n en Tractoria,  los ni\u00f1os no sufren y si lo prohibes se extinguen y desaparecen.",
        "RT @CooficialidadNo: Jorge Mart\u00ednez, cantante de Ilegales: \"Las lenguas vern\u00e1culas son una maldici\u00f3n b\u00edblica que siempre ha servido como me\u2026",
        "@CooficialidadNo El bable y la izquierda progre-pija que lo arropa quedan retratadas por el cantante de Ilegales, a ver si aprenden algo. No puedo estar m\u00e1s de acuerdo con Jorge Mart\u00ednez.\n\n#bable \n#ElBableDivide https://t.co/yMEqOBnxBR",
        "@elpuntavui Los de Murcia se manifiestan para que no le pongan un muro a su barrio, los de Catalu\u00f1a para ponerlo, no son compatibles. Sigan buscando los aliados entre la ultraderecha supremacista, tendr\u00e1n m\u00e1s \u00e9xito.",
        "@Jordi46090738 No cree Ud que ha habido siempre personas (hombres y mujeres) con muy pocos prejuicios para triunfar? Paternalista es su posici\u00f3n",
        "@Jordi46090738 Pues la condena est\u00e1 en la primera linea https://t.co/599Tm4d84G",
        "@Jordi46090738 Le he dado \"para abajo\" un buen rato y no, no he visto ni una. He entrado en su TL por si hab\u00eda alguna pero tampoco, es m\u00e1s, me he encontrado con el tuit de Fam\u00e9lica Legi\u00f3n  que resume el 99% de las inteligentes y argumentadas cr\u00edticas nivel Tercero de Primaria \n#Metoo https://t.co/0ydxGJaG7D",
        "@diariARA Los de Murcia se manifiestan para que no le pongan un muro a su barrio, los indepes de Catalu\u00f1a para ponerlo, no son compatibles. Sigan buscando los aliados entre la ultraderecha supremacista, tendr\u00e1n mas \u00e9xito.",
        "Todav\u00eda no he le\u00eddo ni una sola cr\u00edtica a lo que dice el art\u00edculo de Javier Mar\u00edas, s\u00f3lo he le\u00eddo que Javier es machista y que una mierda todo lo escrito, pero ninguna que diga en qu\u00e9 miente Javier Mar\u00edas, qu\u00e9 es incorrecto o qu\u00e9 frase es machista en concreto. \n#Metoo",
        "RT @el_pais: \"El movimiento #MeToo y otros han establecido dos pseudoverdades: a) que las mujeres son siempre v\u00edctimas; b) que las mujeres\u2026",
        "RT @perezreverte: Hay que ser valiente para escribir esto. Y Javier Mar\u00edas lo es.\nhttps://t.co/rfMvwZwFYj",
        "RT @AdriRuizFdez: Trabajo con un contrato indefinido en Alemania con un nivel intermedio del idioma (B2), aprendiendo cada vez m\u00e1s compagin\u2026",
        "RT @elSalmantino: @phacoloayuso @arremeta @JosPastr @Pablo_Iglesias_ Quememos los libros con pseud\u00f3nimo",
        "@elSalmantino @phacoloayuso @JosPastr @Pablo_Iglesias_ Muy interesante punto de vista, s\u00ed se\u00f1or! \nMark Twain, Lewis Carrol o Voltaire son pseud\u00f3nimos, quememos Alicia en el Pa\u00eds de las Maravillas!",
        "RT @Filomat_: Os voy a contar una escalofriante historia de terror. #ETA",
        "@LadyPotorro @phacoloayuso @JosPastr @Pablo_Iglesias_ Exacto, la mayor\u00eda entramos en tuiter a trav\u00e9s de nuestro tel\u00e9fono m\u00f3vil, a ver si eso no es una identificaci\u00f3n previa!",
        "@phacoloayuso @JosPastr @Pablo_Iglesias_ Si tengo derecho al secreto, una cierta forma de anonimato, al votar, c\u00f3mo no la voy a tener al expresar mis ideas en la red. Insisto, en muchos pueblos son muy de hacer listas, de buenos y malos vascos o catalanes, le impedimos a todos esos que se expresen en tuiter?",
        "@MuchachoNormal @phacoloayuso @JosPastr @Pablo_Iglesias_ Exactamente igual de v\u00e1lida porque a m\u00ed me aporta tanto que lo diga \"Muchacho Normal\" o \"Paco Ayuso\"",
        "RT @JosPastr: Yo no olvido que estos, desde el c\u00ednico de su jefe @Pablo_Iglesias_  hasta el \u00faltimo sat\u00e9lite, se han dedicado a difundir dat\u2026",
        "@phacoloayuso @JosPastr @Pablo_Iglesias_ Por? El anonimato es un derecho, lo contrario podr\u00eda servir para hacer listas, listas de rojos, listas de fachas, listas de indepes o de espa\u00f1olistas... a la gente qu\u00e9 le importa si me llamo Pedro o Pablo o mi apellido es L\u00f3pez o no? No entiendo por qu\u00e9 prohibir el anonimato.",
        "RT @carmelojorda: Dos datos sobre Podemos:\n\n- El l\u00edder del partido es un hombre.\n- La portavoz (o portavoza) parlamentaria del partido es l\u2026",
        "RT @perezreverte: Sobre rencor cainita, espa\u00f1oles y otras cosas. A petici\u00f3n del respetable, pongo enlace directo.\nhttps://t.co/ORXJ8jxGVG",
        "RT @pMeteko: Que edificios de titularidad de la Generalitat luzcan esteladas, lazos amarillos u otra simbolog\u00eda separatista, quiz\u00e1s no nos\u2026",
        "@vega_sol @solvega50 Don postureo le regal\u00f3 un libro sobre la Guerra Civil (si no saca algo de Franco, no descansa) y Obama se lo \"olvid\u00f3\" en el aeropuerto.",
        "@luis0612catalan @ricardo_sada @abc_es Mucho sentido no tiene, Kim Jong-un tampoco",
        "RT @emilio_delrio: \"La lengua espa\u00f1ola lleva mucho tiempo siendo torturada por la pol\u00edtica, para ver si as\u00ed confiesa sus culpas\", magn\u00edfico\u2026",
        "RT @DeClaseBaja: Soy tan cabr\u00f3n que el kebab me lo pido mixto, contribuyendo as\u00ed a la agon\u00eda de dos animales diferentes.",
        "@Els_quatre_gats https://t.co/T9z40eLsLX",
        "@lamarea_com @lauracasielles https://t.co/T9z40eLsLX",
        "@LaVanguardia @SandraBarneda https://t.co/T9z40eLsLX",
        "@ricardo_sada @luis0612catalan @abc_es He pensado lo mismo",
        "@lucifire27 @Luis_pastor - Manda huevos!\nY mand\u00f3 un trailer\n\n#Microcuento",
        "RT @SMmad90: -Que somos?\n-Catalanes\n-Y qu\u00e9 queremos?\n-Independencia y el Santiago Bernabeu para pitar el himno y llevar las banderas estela\u2026",
        "RT @BonIndepe: (Hilo) Amigos/as,lo dejo por un tiempo indefinido:Durante 5 a\u00f1os he soportado amenazas varias por parte del  nacionalismo ca\u2026",
        "RT @interiorgob: Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es un pa\u00eds que hacemos entre todos, abierto, de cultura milenaria, hist\u00f3rico, patrimonio de toda la humanidad, co\u2026",
        "RT @lapuntitanamas: Un alba\u00f1il que ha llegado a su casa comido de mierda habr\u00e1 pensado: \"Portavoces y portavozas. Joder, este es mi partido\u2026",
        "RT @Schuma78: \ud83c\udfa5El gran Jos\u00e9 Mota ya predijo lo de Irena Montera... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/b3ZvuCmSQg",
        "@JosPastr Ya Tard\u00e1 en volver.\n\n(A ver si poni\u00e9ndole un cebo vuelve) https://t.co/afMFQv7mgv",
        "@ldpsincomplejos Sin duda es m\u00e1s hip\u00f3crita la C, la A y la B suponen un cambio de pensamiento, los partidos tienen derecho a modificar sus programas, s\u00f3lo faltar\u00eda!",
        "RT @todomejorqenada: Encuesta sobre delicadas decisiones educativas. Se agradece Retuit:-) https://t.co/lRHWAROXGf",
        "@todomejorqenada Twitter 2025",
        "@javibouzas Es que si no fastidia, d\u00f3nde est\u00e1 la gracia defender la libertad de expresi\u00f3n?\n\u00bf Es v\u00e1lido tambi\u00e9n para los del autob\u00fas de \"Hazte o\u00edr\"?",
        "- 2 Papas: Benedicto y Francisco\n- 2 Reyes: Juan Carlos y Felipe\n- 2 presidents: Elsa Artadi y Puigdemont\n- 2 comunidades: Catalu\u00f1a y la nueva, la buena, Tabarnia\n- 2 toyevsky\n\n#Dostoyevski \n\n#TabarniaLliure \n#IndependenciaEsViolencia\n#FelizFinde",
        "RT @CunetaLa: @estely_l @flecha2005 @KRLS  https://t.co/Gf00cqxEy2",
        "RT @Trinidad_Lobato: Aqu\u00ed esperando que @Barbijaputa @irene_montero_ y todas esas y esos superfeministas critiquen la portada de @eljueves.\u2026",
        "@eltivipata @manumarlasca A m\u00ed me mola el inicio de la pregunta, \"Por qu\u00e9 co\u00f1o, hay ... ginec\u00f3logos? A la.pregunta de \"\u00bfpor qu\u00e9 co\u00f1o?\" habr\u00e1 que contestarle por todos, no? No va a ser por uno s\u00f3lo. \nNo me lo tengan en cuenta, a veces soy muy infantil.\n#TuitEst\u00fapido"
      ]
    }
  }
}