{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @AVBarrioCentro: Comunicado de apoyo a los y las vecinas @AVVLNORTE estaremos el pr\u00f3ximo 15 con vosotros #PorUnBarrioDePrimera\nhttps://t\u2026",
        "RT @AVVLNORTE: Queremos camisetas y bufandas del Lega en la manifestaci\u00f3n de ma\u00f1ana. Uni\u00f3n pepinera #PorUnBarrioDePrimera #InstalacionesDeP\u2026",
        "RT @LeganesBrigada: Desde Brigada16 os animamos a acudir ma\u00f1ana a las 12:00 a la mani por la defensa de nuestro barrio! \u00a1Invol\u00facrate!\n#PorU\u2026",
        "#PorUnBarrioDePrimera el domingo a las 12:00 en la bibloteca central, todo #Leganes defendiendo que la prioridad son l@s vecin@s",
        "#PorUnBarrioDePrimera Ma\u00f1ana todas a la mani que convoca la @AVVLNORTE por la dignidad del barrio, por lo que l@s vecin@s necesitan",
        "RT @PCELEGANES: #SeAcercaElInvierno y en #leganes salimos a la calle para pedir la nacionalizaci\u00f3n de las el\u00e9ctricas https://t.co/oFgECoEy6\u2026",
        "https://t.co/uHQWNxlGS2 @ganarleganes con l@s vecin@s de Legan\u00e9s. Necesitamos biblioteca, polideportivo y local para la @avvlnorte",
        "Esto es lo mismo que hac\u00eda el PP, retirar los carteles de mmss, avv y partidos.. no le gustan que l@s vecin@s reclamen dignidad https://t.co/H4UqtYMNE5",
        "@SobrinoYogurtu No veas que c\u00f3moda es la barba...  y se me ve menos la cara, son todo ventajas. ;-)",
        "RT @tras_noticia: Presentacion de @ganarleganes suerte https://t.co/Bv9Pv39FqV",
        "RT @ganarleganes: \"#PresentacionGanarLeganes    \"Presentaci\u00f3n @ganarleganes    \" Esto es un trabajo colectivo con capacidad de crear y no d\u2026",
        "RT @iuenleganes: @lavanguardia https://t.co/ozzDnl3AC3 Nos gustar\u00eda se\u00f1alar que IU no gobierna en #leganes. Es IUCM, otro partido como el P\u2026",
        "RT @BeaAlonsoFdez: .@ganarleganes Ayer fue un bonito d\u00eda. Gracias a tod@s l@s que nos acompa\u00f1asteis. Sin vosotr@s no ser\u00eda posible. Seguimo\u2026",
        "RT @marirobidani: Presentaci\u00f3n de  @ganarleganes                   Oscar @musgosus :Ganar leganes Somos vecinos de leganes. Estamos aqu\u00ed pa\u2026",
        "RT @ganarleganes: Presentaci\u00f3n de  @ganarleganes                   Oscar @musgosus :Ganar leganes Somos vecinos de leganes. Estamos aqu\u00ed pa\u2026",
        "RT @EvaC75193908: Retomando un proyecto que no vamos a dejar desaparecer en manos t\u00f3xicas. Soberan\u00eda popular, espacio amable y lucha x y pa\u2026",
        "RT @rommyarce: Orgullosa de acompa\u00f1ar a @ganarleganes en la presentaci\u00f3n de su manifiesto fundacional. El cambio se abre camino en Legan\u00e9s,\u2026",
        "RT @gusguzcas: @vcuevas @LeganesBrigada @PodemosLeganes @TheBigEspeso @pilarmrio @PCELEGANES @ganarleganes @UnionporLeganes @AuditorEtico h\u2026",
        "El domingo 15 a las 12.00 todos l@s vecin@s de #Legan\u00e9s estamos llamados a defender la dignidad de nuestros barrios #PorUnBarrioDePrimera https://t.co/IBswf9dvf7",
        "#defendemoslopublico no al trasvase de suelo p\u00fablico a manos privadas, el barrio para l@s vecin@s #PorUnBarrioDePrimera https://t.co/hMK81sJV44",
        "RT @ganarleganes: Este domingo 12h mani en #Leganes Norte reivindicando las mejoras necesarias para un barrio 20 a\u00f1os olvidado. #yovoy #Por\u2026",
        "RT @ganarleganes: En Apoyo de l@s vecin@s de #Leganes Norte El terreno p\u00fablico para instalaciones p\u00fablicas #PorUnBarrioDePrimera https://t.\u2026",
        "#UnBarrioDePrimera donde se primen los intereses de l@s vecin@s frente a los de las empresas privadas https://t.co/UdVdnVr1bT",
        "Queremos #UnBarrioDePrimera donde l@s vecin@s sean quienes decidan lo que quieren para su barrio #defendemoslopublico https://t.co/WaiE6OXxf8",
        "El domingo estaremos en la manifestaci\u00f3n #PorUnBarrioDePrimera apoyando a la @AVVLNORTE y l@s vecin@s del barrio https://t.co/zuIpe93VpW",
        "El domingo peleamos #PorUnBarrioDePrimera, por una ciudadan\u00eda de primera que no se merece este gobierno municipal https://t.co/VUpPkbs2KT",
        "Este domingo 12h mani en #Leganes Norte reivindicando las mejoras necesarias para un barrio 20 a\u00f1os olvidado. #yovoy #PorUnBarrioDePrimera",
        "RT @rafudorock: #PorUnBarrioDePrimera Vecino ,si no luchas nadie te escucha ! Porque termine el expolio a nuestro barrio ! @AVVLNORTE https\u2026",
        "RT @gusguzcas: Alcalde: Me gusta cuando callas porque estas como ausente y me oyes desde lejos  y mi voz no te toca. #PorUnBarrioDePrimera\u2026",
        "RT @ganarleganes: #PorUnBarrioDePrimera Desde aqu\u00ed nuestro apoyo incondicional. All\u00ed estaremos. https://t.co/5sXB6QVZ4W",
        "RT @ganarleganes: Ganar los servicios publico que se merece #Leganes con participaci\u00f3n social y transparencia @ganarleganes https://t.co/7Z\u2026",
        "RT @ganarleganes: https://t.co/XsmCV9Be8U",
        "#unvinoaldia de una DO poco conocida Sierras de Salamanca, 8 v\u00edrgenes serranas https://t.co/kVJbaPdIzz de @Vinoslazorra",
        "Bueno, pues ya tenemos pruebas que desde la \u00e9poca de C\u00e1novas y Sagasta llevan haciendo lo mismo https://t.co/IizQV8xaaH",
        "RT @AVSanni1: #PorUnBarrioDePrimera todos a la calle a defender lo p\u00fablico A defender los barrios @FRAVM https://t.co/hEJt8RPRzv",
        "RT @gusguzcas: Biblioteca Central en Legan\u00e9s Norte demasiado dinero p\u00fablico perdido mas de 8 a\u00f1os y sin terminar #PorUnBarrioDePrimera",
        "RT @gusguzcas: Ser\u00e1 que la Asociaci\u00f3n Vecinal tendr\u00e1 Local? o ser\u00e1 castigada por exigir lo justo #PorUnBarrioDePrimera",
        "RT @PabloCasasAules: #PorUnBarrioDePrimera #Leganes \nLuchemos por un barrio digno. https://t.co/AQKBv7nvI7",
        "RT @iuenleganes: El domingo estaremos en la manifestaci\u00f3n #PorUnBarrioDePrimera apoyando a la @AVVLNORTE y l@s vecin@s del barrio https://t\u2026",
        "RT @nakalcalde: Ya basta de regalar patrimonio p\u00fablico para intereses privados, es esperamos el domingo #PorUnBarrioDePrimera\nhttps://t.co/\u2026",
        "#PorUnBarrioDePrimera Porque el populismo no puede estar por encima de los derechos de l@s vecin@s https://t.co/IkWRsQ82iN",
        "RT @nakalcalde: No nos cansaremos de repetirlo. #PorUnBarrioDePrimera https://t.co/EgC6LepixD",
        "#PorUnBarrioDePrimera el domingo estaremos en la manifestaci\u00f3n apoyando a l@s vecin@s de Legan\u00e9s Norte https://t.co/VNXaEv3E6T",
        "RT @AVVLNORTE: Queremos que todo el mundo sea participe de nuestras reivindicaciones tuitead, haced memes, colgad fotos con  #PorUnBarrioDe\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Los barrios obreros se organizan para luchar por sus derechos y las comunistas all\u00ed estaremos #PorUnBarrioDePrimera https:/\u2026",
        "RT @PCELEGANES: La irresponsabilidad del @AytoLeganes con Leganes Norte es hist\u00f3rica y vergonzante. Todo el apoyo a la @AVVLNORTE  #PorUnBa\u2026",
        "Esto es una pesadilla!!!!. \"Ansar\" amenaza con volver https://t.co/iazFfcQhIJ",
        "RT @BeaAlonsoFdez: Queremos barrios de primera en #Legan\u00e9s.Por eso no podemos ceder parcelas p\u00fablicas a empresas privadas mientras existan\u2026",
        "RT @PCE_Vallekas: Primera pancarta \u270a @elpce @elpcm @PCE_Vikalvaro @pcePINTO @AlvaroAgFa @dgismero @pcevvk @mundoobrero @PCEGetafe @pcandalu\u2026",
        "RT @ganarleganes: \"#PodemosConstruir #PodemosGanar espacios de participaci\u00f3n popular para to@s l@s vecin@s de #Leganes @ganarleganes https:\u2026",
        "RT @ganarleganes: Ganar los servicios publico que se merece #Leganes con participaci\u00f3n social y transparencia @ganarleganes https://t.co/N2\u2026",
        "#unvinoaldia El m\u00e9dico de @Leyenda_Paramo monovarietal de #prietopicudo con 9 meses de crianza. Nos ha encantado!!! https://t.co/v73N4jSbKa",
        "https://t.co/asdUiv198i #unvinoaldia Sonante Roble 2015 #RiberadelDuero #tintofino",
        "#unvinoaldia https://t.co/jW4ZjaLFtA Barcolobo la Rinconada de @Barcolobo , un buen vino VT Tierra de Castilla y Le\u00f3n con #tempranillo",
        "RT @PCELEGANES: Nos quedan solo 8 seguidor@s para llegar a los 1400!!!!!!!!!!!!!!!!! \n\u00bf\u00bf\u00bf\u00bfnos ayudas???  #FelizJueves https://t.co/7yzzgYMJ\u2026",
        "RT @pah_alcorcon: Inicio de a\u00f1o #2017 y seguimos en lucha contra desahucios y estafas bancarias en #alcorcon .La lucha es \u00fanico camino http\u2026",
        "Adem\u00e1s de la medalla a un cole privado, algun@s van a tener que explicar pq ceden terreno al Lega, en lugar de a l@s vecin@s del barrio",
        "Cayetana \u00c1lvarez de Toledo nunca le perdonar\u00e1 a Trillo lo del yak-42, no?",
        "#unvinoaldia Aladro 2015 #riojawine #maceracioncarbonica #tempranillo https://t.co/sEI68IDAiX",
        "RT @UJCELeganes: Seguimos presentes en las calles de Legan\u00e9s. Con movilizaci\u00f3n y poder popular #RompamosConElRegimen https://t.co/d4UDbU90mw",
        "RT @JmGarretas: El Gramma y miles de pioneros por calles La Habana, la mejor met\u00e1fora de la continuidad de la revoluci\u00f3n socialista en la C\u2026",
        "RT @ganarleganes: En Leganes Norte teminan mal el a\u00f1o @AytoLeganes cede terrenos p\u00fablicos a entidades privadas. @AVVLNORTE 2017no m\u00e1s atope\u2026",
        "RT @IU_Madrid: #2017EsRevoluci\u00f3n para cambiar todo lo que deba ser cambiado https://t.co/yPN0KqjMKa",
        "#2017EsRevoluci\u00f3n el aniversario de la revoluci\u00f3n rusa de octubre, todo el poder para los soviets!!! https://t.co/uqREmecx2f",
        "#2017EsRevolucion un siglo desde la revoluci\u00f3n que puso los derechos de las personas antes que los derechos de l@s que tienen dinero https://t.co/kuu0NrHkE5",
        "RT @carlosmag66: Revoluci\u00f3n es poder popular y soberan\u00eda de los pueblos. #2017EsRevolucion https://t.co/dRi1nfzuZN",
        "#2017EsRevolucion Por un a\u00f1o de lucha por nuestros derechos https://t.co/N2PcaBGdSu",
        "RT @gusguzcas: Lo de tu pagina no tiene explicaci\u00f3n: ES MENTIRA @vcuevas @AVVLNORTE  @LeganesBrigada @PCELEGANES Te esperamos para que lo e\u2026",
        "RT @gusguzcas: @TheBigEspeso @vcuevas @PodemosLeganes @PCELEGANES @ganarleganes @mercedescondes @pilarmrio @PAH_Leganes @LeganesActivo @atr\u2026",
        "RT @miguelvazquezv: @nakalcalde @ganarleganes @Pod_Lega_Norte @leganemos .yo lo ke he entendido es que ahora van a informar del buen acuerd\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: #ParaEl2017Quiero q la gente participe y haga pol\u00edtica X s\u00ed misma, GANAR lxs derechos y servicios q nos merecemos,recupe\u2026",
        "RT @gusguzcas: No tienes explicaci\u00f3n, te esperamos en la @AVVLNORTE y nos lo dices a nosotrxs de frente https://t.co/NPa2hcTpkx",
        "RT @rnieto: .@gusguzcas es el modus operandi, se re\u00fanen para la foto y cuentan cual quier cosa que usan para decir que se ha tratado",
        "RT @nakalcalde: @gusguzcas al c\u00edrculo tambi\u00e9n fueron,sab\u00edan q ibamos a hacer una encuesta y despu\u00e9s votaron lo q les dio la gana.Es su form\u2026",
        "RT @gusguzcas: Fue una reuni\u00f3n informativa, sin ning\u00fan acuerdo, y lo que all\u00ed se dijo, es que iban a votar NO hasta que todo el asunto qued\u2026",
        "RT @gusguzcas: Otro Vecino fundador de Legan\u00e9s Norte nos escribe y comenta la realidad del Barrio: Polideportivo y Piscina cubierta https:/\u2026",
        "RT @iuenleganes: #hacemosIUMadrid con pocos medios, pero con mucha ilusi\u00f3n y trabajo militante https://t.co/yRUrz4K4UH",
        "RT @iuenleganes: #HacemosIUMadrid apostando por la unidad popular, organizando la resistencia, luchando con alegria https://t.co/Fk0RRDmQD3",
        "#HacemosIUMadrid luchando, creando poder popular @iuenleganes https://t.co/zYmUCnZD79",
        "RT @TheBigEspeso: Es una verg\u00fcenza que toda la oposici\u00f3n excepto @ganarleganes se posicione con la privatizaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos https\u2026",
        "RT @gusguzcas: @AVVLNORTE @LeganesActivo @AVSanni1 @atreleganes @AV_Zarzaquemada @avvlucero @avnve @FRAVM @flav_leganes @mercedescondes @Le\u2026",
        "RT @iuenleganes: Vota ya para ratificar los estatutos de IU Madrid https://t.co/nZmXxSfDvh @IU_Madrid @Bledhisa @fjmanrique @musgosus",
        "RT @ganarleganes: .@Leganews @CDLeganes No todos han firmado.#NoAdscritasAlGobierno no pasan por el aro. Algunas seguimos creyendo que lo p\u2026",
        "RT @PAHMadrid: @Bancosantander vuestros acuerdos privados con los buitres son vuestro problema, no el nuestro INTERLOCUCION DIRECTA YA #PAH\u2026",
        "RT @Manuel1147: Cuantas l\u00e1grimas y desahucios han causado #ClausulaSuelo . La justicia llega tarde pero llega @PAHMadrid Sin @LA_PAH no hub\u2026",
        "RT @PAHMadrid: Firma de Daci\u00f3n total de nuestra compah Mar\u00eda, muchas felicidades!!! La lucha tiene su resultado!! https://t.co/xOAXTHkirn",
        "RT @Ibai_93: Marx NO pidi\u00f3 a sus seguidores que repartieran todo su dinero; Jesucristo S\u00cd. El \u00fanico hip\u00f3crita aqu\u00ed eres t\u00fa. https://t.co/vw\u2026",
        "RT @SalvPolvoranca: #salvemospolvoranca #felizjueves https://t.co/MThfO5LYCc",
        "RT @PCELEGANES: Nuestra posici\u00f3n conjunta con la @UJCELeganes con respecto a la cesi\u00f3n de terrenos del Ayuntamiento al Lega https://t.co/12\u2026",
        "RT @iuenleganes: .@SOTIsotoca @leganemos  https://t.co/mYTjlg4hX1",
        "#MadridConMarcosAna porque su ejemplo es un arma cargada de futuro https://t.co/6HCpOI0dI9 https://t.co/jyXWfYJVN4",
        "\"La \u00fanica venganza a la que yo aspiro es a ver triunfantes los nobles ideales de libertad y justicia social\" #MadridConMarcosAn https://t.co/v5H7kAZS5J",
        "\"Yo tengo como consigna vivir para los dem\u00e1s. Es la mejor manera de vivir para uno mismo\" #MadridConMarcosAna https://t.co/uMmb6g57nU",
        "\"Aprender a ser feliz en la felicidad de los otros, el no hacer de tu pellejo el per\u00edmetro del mundo\" #MadridConMarcosAna https://t.co/E6v9nsjQxP",
        "Cuando eliges ruptura en lugar de reforma, esto es lo que te hacen las instituciones del bipartidismo https://t.co/ixBlsl4c72",
        "RT @PCELEGANES: Video resumen de la presentaci\u00f3n de la Gran Encrucijada con Yayo y Sol https://t.co/qi3JcsMzax @elpce @elpcm",
        "Cuando te enfrentas al bipartidismo... https://t.co/XvdW4Pxoy7",
        "RT @yayo_herrero: Muchas gracias por haber editado el v\u00eddeo. Un abrazo https://t.co/an1WpjyOSQ",
        "RT @iuenleganes: Las gentes de @PCELEGANES nos pasan el video de  \"La Gran Encrucijada\" con @yayo_herrero y @abrazopartio https://t.co/Sk42\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Ya tenemos disponible el video de \"La Gran Encrucijada\" en @LaLibredeBarrio https://t.co/qi3JcsMzax"
      ]
    }
  }
}