{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "https://t.co/TxBIEPPjwk",
        "https://t.co/wJ5mXE7pdh",
        "https://t.co/prUf423Kb7",
        "https://t.co/h0DkaRoYCD",
        "https://t.co/GgaG3z0UXp",
        "https://t.co/KInsP1DvxM",
        "RT @AquiTelevision: A agosto le queda una semana y @antena3com gana por la m\u00ednima a @telecincoes y @laSextaTV a @cuatro. \u00bfCu\u00e1l es tu pron\u00f3s\u2026",
        "https://t.co/4HNj8WWhHw",
        "https://t.co/GxjLchnUyi",
        "https://t.co/pyuEJJJ0TC",
        "RT @AquiTelevision: Estamos dando forma a nuestros trofeos de los II PREMIOS NACIONALES AQU\u00cd TV cuya ceremonia de entrega tendr\u00e1 lugar el s\u2026",
        "https://t.co/Q073E5QJuq",
        "https://t.co/v2glWT38zj",
        "https://t.co/2w3qfsFJNI",
        "https://t.co/fnshIxi67P",
        "https://t.co/cXwpZimBHi",
        "https://t.co/rPGN0lNom7",
        "https://t.co/idx3DnB58A",
        "https://t.co/oAhVR3TrRL",
        "https://t.co/b9vPlfTSiZ",
        "https://t.co/28wTjFLu48",
        "https://t.co/jAF91tsqOU",
        "https://t.co/ezjmLY5gDB",
        "https://t.co/J3atZ74Zxo",
        "https://t.co/DIIu6QIBY8",
        "https://t.co/HIp8dbJetg",
        "https://t.co/OfYgm6J1EV",
        "https://t.co/2zp1K62vuT",
        "RT @elperiodicoaqui: https://t.co/hQVHLwxMaK",
        "https://t.co/pljMlndzDc",
        "https://t.co/4wk734Yrfa",
        "https://t.co/Rs51ZXQVkM",
        "https://t.co/GJeeOWkDwt",
        "https://t.co/fovLZ1AIIT",
        "https://t.co/s8CW6nxlwC",
        "https://t.co/r7p0oFWlIJ",
        "https://t.co/Uqa479tmcu",
        "https://t.co/UMw3CKMqNy",
        "https://t.co/KZ1YdsCRnh",
        "https://t.co/WIUGf5bFYJ",
        "https://t.co/H5ao0Dx3Tv",
        "https://t.co/7nsm5W5HdP",
        "https://t.co/azfH5ghKMP",
        "https://t.co/wNpQslzwmd",
        "https://t.co/BjaDmAP3fA",
        "https://t.co/155uuWnuzi",
        "https://t.co/jlbAo4V2wm",
        "https://t.co/Jd7eXjigYO",
        "https://t.co/2DhWXqxMPG",
        "https://t.co/zEQYpdltDD",
        "https://t.co/LTABxG7rai",
        "https://t.co/oxKlcEzmcz",
        "https://t.co/fYSIffgmNF",
        "https://t.co/3RNfC0uUq3",
        "https://t.co/1JFS7ZDHdo",
        "https://t.co/y0Zivs4thM",
        "https://t.co/oQ86loKQiI",
        "https://t.co/xvSBxx6r4y",
        "https://t.co/wqMEId6bAq",
        "RT @AquiTelevision: Muchas caras conocidas estar\u00e1n en la gala de entrega de los II Premios @AquiTelevision . \ud83d\udcfa\ud83c\udfc6 \u00a1Haz clic en el enlace y de\u2026",
        "https://t.co/treQAunTSl",
        "https://t.co/cqZ1mVzu07",
        "https://t.co/tROJNjVuNl",
        "https://t.co/maS6dZMgn8",
        "https://t.co/9yQZBHyU8D",
        "https://t.co/OiFou1H9Gn",
        "https://t.co/NhV6lp5dSV",
        "https://t.co/HHaxTcvGTw",
        "https://t.co/6hXowhosud",
        "https://t.co/tlGhv4gLN6",
        "https://t.co/JdMw3NI0zK",
        "https://t.co/rkm1NfB1mM",
        "https://t.co/76G1PV4HZe",
        "https://t.co/x2jdIZzmTP",
        "https://t.co/17BXdXKZ9R",
        "https://t.co/0PrQzQwCT6",
        "https://t.co/tWWTMrGqsX",
        "https://t.co/rUZl0d2r8D",
        "https://t.co/wbB55HAsUt",
        "https://t.co/DTrc2z67Dy",
        "https://t.co/R0os1A8QIs",
        "https://t.co/VskHc5zXR5",
        "https://t.co/tq0bSHwiID",
        "https://t.co/TpOQ57jYO5",
        "https://t.co/OotRb4ZWdp",
        "https://t.co/vOrwfGwheN",
        "https://t.co/NuDRJ9ad6Z",
        "https://t.co/c1mPAhczuc",
        "https://t.co/mU3BONuax3",
        "https://t.co/iZiIYHR6B6",
        "https://t.co/XCB9BhCuM1",
        "https://t.co/l8311qg0Ug",
        "https://t.co/DqiXJ8SMSf",
        "https://t.co/O1zzcRnUP3",
        "https://t.co/268aLKqZCI",
        "https://t.co/2lZdt4rLmm",
        "https://t.co/VbUMLI6dVT",
        "https://t.co/Os3fWLfjsQ",
        "https://t.co/C0HdBFHSo7",
        "El Grupo El Peri\u00f3dico de Aqu\u00ed lanzar\u00e1 edici\u00f3n gratuita en #Valencia con tirada mensual de 40.000 ejemplares\n\nComienza la cuenta atr\u00e1s\n\nhttps://t.co/CvF36fHj9c\n\n#periodismo #periodisme https://t.co/RXSMmsbbui"
      ]
    }
  }
}