{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @HMansini: https://t.co/1NyBQHdpmJ",
        "RT @AlejandroNucci: #ObjetivoCristinaPresa https://t.co/0tQTKwiwBt",
        "RT @_OKSergio: @macristaslusto para ustedes, o\u00ed\ud83d\udc47 https://t.co/3Ii5UAwt3y",
        "RT @FerRubino9: Si alguna vez contaran mi historia cuenten que camin\u00e9 entre gigantes. Cuenten que viv\u00ed en los tiempos de N\u00e9stor y en los ti\u2026",
        "RT @GustavoPeirano1: NO SE ENGA\u00d1EN.EL SATELITE ARGENTINO.QUE SERA LANZADO EN LOS.PROXIMOS MINUTOS \u00abEL SAOCOM 1'A\u00bb FUE ECHO POR.NUESTRO PAIS\u2026",
        "RT @larroqueandres: El jueves 11 de octubre a las 14hs marchamos desde el Obelisco hasta la Casa de Jujuy #1000DiasPresa #LiberenAMilagroYa\u2026",
        "RT @mmlamoyano: \u00bfEl que compr\u00f3 los subtes que no sirven y nos provocan c\u00e1ncer es el flaco-de-ojos-celestes-que-es-ingeniero-y-que-como-es-r\u2026",
        "Ese pibe es un forro infeliz https://t.co/9DxFYFL0tu",
        "RT @nciudad: Sbase admiti\u00f3 la presencia de asbesto en coches de la L\u00ednea B y anunci\u00f3 que los convertir\u00e1 en chatarra. Los vagones contaminad\u2026",
        "RT @HugoYasky: Tercerizaron el manejo de la econom\u00eda del pa\u00eds en el FMI y este es el resultado: m\u00e1s recesi\u00f3n. Qui\u00e9n lo hubiera imaginado, \u00bf\u2026",
        "RT @a_b_berurier: Jauretche contaba que cuando no estaba del todo seguro acerca de qu\u00e9 posici\u00f3n deb\u00eda adoptar frente a determinado asunto,\u2026",
        "RT @marcelopuella: Ojo compatriotas ahora se viene la \u201cModa Iguacel\u201d y nos puede tocar a cualquiera. A partir de hoy est\u00e9n atentos al timbr\u2026",
        "RT @EameoOk: https://t.co/TjkY7mDNNc",
        "RT @eldestape_radio: #Navarro2019\ud83c\udf99| El editorial de @robdnavarro: \u201cEl gobierno agoniza y ya entr\u00f3 en un estado de anemia del que no va a sa\u2026",
        "RT @JorgeRivasRS: Se cumplen 51 a\u00f1os de la muerte de un grande, Ernesto \u201cChe\u201d Guevara.\n\"SI USTED ES CAPAZ DE TEMBLAR DE INDIGNACI\u00d3N CADA VE\u2026",
        "RT @rodotailhade: Hoy, en el @CPACF, hasta las 18 hs, para sacar la runfla macrista del @cmagistratura, se vota a @RicardoANissen y a @Nata\u2026",
        "RT @GarbarzAriel: 5. Tuvieron huevos de decirle vieja puta, pero vos, o tu pap\u00e1, o tu mam\u00e1 recib\u00edan 2 aumentos anuales por ley en la jubila\u2026",
        "RT @wallybordas: Ronaldinho, Rivaldo, Cafu, Felipe Melo ou encore l'ancien joueur du PSG Lucas Moura soutiennent le candidat d'extr\u00eame droi\u2026",
        "RT @Gerrrrman: Me hacen cagar de risa los an\u00e1lisis de las elecciones de Brasil que omiten que tuvieron que meter en cana de manera fraudule\u2026",
        "RT @Sergiosueldoo: LAS ENCUESTAN LA DAN GANADORA EN TODO EL PAIS.  TIENE UN 78% DE IMAGEN POSITIVA  YO LA VOTO Y VOS RT SI EST\u00c1S DE ACUERDO\u2026",
        "RT @hernanletcher: Desde que asumi\u00f3 Cambiemos la factura de gas sufri\u00f3 un aumento acumulado de casi un 1900% \u00bfCu\u00e1nto aument\u00f3 tu salario? ht\u2026",
        "RT @SantoroLeandro: 2da conclusion preliminar de la elecci\u00f3n en Brasil...\nLa candidata en la Argentina tiene que ser Cristina.\nLa gente no\u2026",
        "RT @a_b_berurier: La derecha m\u00e1s terrible tiene un soldado en cada hogar, y es el televisor",
        "RT @evoespueblo: Recordamos el natalicio de Juan Domingo #Per\u00f3n en 1895. Militar patriota, recordado con cari\u00f1o en #Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 y en la #P\u2026",
        "RT @marcelopuella: A 123 a\u00f1os de su nacimiento, Per\u00f3n les manda un mensaje a los que hacen antikirchnerismo mientras Macri desvalija el pa\u00ed\u2026",
        "RT @FelipePigna: En un nuevo aniversario de su nacimiento, comparto con ustedes la biograf\u00eda de Juan Domingo Per\u00f3n, quien \u2013seg\u00fan las efem\u00e9r\u2026",
        "RT @MCLaCapitana: El saludo de Cristina para LA CAPITANA!!! \ud83d\ude0d Gracias @CFKArgentina https://t.co/6CNkjdrvDo",
        "RT @DanteForesi: Con el #Tarifazo de gas, las familias est\u00e1n pensando utilizar m\u00e1s artefactos el\u00e9ctricos. Lamento recordarles que a\u00fan falta\u2026",
        "RT @ChiDarchi2000: #HISTORIA Hoy 8-10-2018 Peron cumplir\u00eda 123 a\u00f1os-Tehuelches-Primer Presidente elegido x voto Universal. La oligarqu\u00eda y\u2026",
        "RT @Luciano434: #Ahora show de rel\u00e1mpagos en Rosario @AlpioCosta @SMN_Argentina @emergenciasAR https://t.co/pHMQeFS8V4",
        "RT @patri_45: Y para que esto no prospere va Mariju\u00e1n por encima de esto ??? https://t.co/RR8ptHojCz",
        "RT @Virchu_A: @emergenciasAR @TransitoRos @leodelga2 @gabymiliky @DARIOGURVICH asi est\u00e1 en zona norte, ya tengo miedo les digo..\ud83d\ude23 https://t\u2026",
        "RT @UniCiudadanaAR: \u00bfPor qu\u00e9 decimos que el presupuesto es un dibujo? \u270d\ufe0f \n\n#PresupuestoDelAjuste https://t.co/W2MKB7QaaI",
        "RT @EameoOk: https://t.co/QDAk2BxDlq",
        "RT @InfoEnsenada: Larroque denunci\u00f3 que le hacen espionaje y apunt\u00f3 a Bonadio https://t.co/WyuoZcTKql https://t.co/EBdwq32Elg",
        "RT @Haddad_Fernando: Vou conversar com as for\u00e7as democr\u00e1ticas do pa\u00eds, com alguns candidatos, queremos que as for\u00e7as democr\u00e1ticas estejam u\u2026",
        "RT @PedroBriegerOk: Las elecciones de #Brasil son un golpe casi de KO para la democracia en la regi\u00f3n \u2013 Por Mariano Saravia, especial para\u2026",
        "RT @teleSURtv: #Per\u00f3nVive | El General Juan Domingo Per\u00f3n es considerado uno de los pol\u00edticos m\u00e1s destacados de #Argentina en el siglo XX\u2026",
        "RT @gabiestevezok: \"La causa del pueblo est\u00e1 sobre nuestros hombros. Debemos ofrecer todos los d\u00edas, en todos los actos, la decisi\u00f3n necesa\u2026",
        "RT @cyngarciaradio: \ud83d\udcc6 #JUEVES 11 de Octubre a las 14 hs. Desde el Obelisco hasta la Casa de Jujuy -  Santa Fe y 9 de Julio, CABA\nMarcha par\u2026",
        "RT @MarceCortiellas: El cumpli\u00f3 con derechos, con la felicidad y la dignidad del pueblo. Su doctrina est\u00e1 m\u00e1s viva que nunca.\n\nCon un grito\u2026",
        "RT @marcelopuella: 4 de cada 10 marplatenses piensan abandonar la ciudad.\nEl dato surge de un estudio realizado por el Observatorio para el\u2026",
        "Igual q aqu\u00ed en Argentina, mucha gente se ve reflejada en un espejo q distorsiona (los medios vendecaca), donde un trabajador se ve clase media tirando a rico y desprecia a sus iguales https://t.co/lc6Y1RfArv",
        "RT @nachogiron: \u00bfAlguna vez te preguntaste por qu\u00e9 los Brito o los Esquenazi zafan de todas las causas judiciales importantes?  \ud83d\ude44\nhttps://t\u2026",
        "RT @facu_maiden: @Sietecase Ac\u00e1 en Rosario la genia de FEIN lleva el bondi a 23,17... Unos hdp",
        "RT @CANOBoficial: Palabra de \u00eddolo.\n\n#BienvenidoMR11 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/vnl7vmkPkf",
        "RT @marcelopuella: Buenos d\u00edas para todos y todas, les deseo un viernes estupendo.\nSigue la cuenta regresiva \u201cfaltan 347 d\u00edas para que se v\u2026",
        "RT @eldestape_radio: \ud83c\udf99\ufe0f@FerEspinozaOK en #Navarro2019: \"Necesitamos que @CFKArgentina vuelva a ser presidenta para ayudar a la gente\".\n\ud83d\udd17htt\u2026",
        "Seee...por favor!  La Jefa\ud83d\udc27\u270c\ud83d\udc96 https://t.co/xvLqVUU6Hw",
        "RT @Rosariotres: \ud83d\uddde  El boleto de colectivo aumenta a $ 23,17 y acumula una suba del 100% en el a\u00f1o: La Municipalidad anunci\u00f3 el alza y tamb\u2026",
        "Naaa....me est\u00e1s cachando! https://t.co/4klKb2zRLI",
        "RT @josedibello: Hace 9 a\u00f1os atr\u00e1s por primera vez en toda Latinoam\u00e9rica se celebraba un matrimonio entre personas del mismo sexo\ud83c\udf08. \nNi las\u2026",
        "@CFKArgentina Son una fuente inagotable de hacer maldades! Odian al pueblo y vos sos Pueblo, mi Jefa querid\u00edsima! Sue\u00f1o con el d\u00eda que asumas tu 3\u00b0 mandato y volvamos a ser felices!\u270c\u270c\ud83d\udc27\ud83d\udc96",
        "RT @Elyobservaa16: @CFKArgentina Hola Morocha hermosa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f. Yo s\u00f3lo pienso en \u00e9sto \ud83d\udc47\ud83d\udc47. Y es lo \u00fanico que nos hace fuertes en mi Familia!.\u2026",
        "RT @CFKArgentina: Hoy 28 de diciembre #DiaDeLosInocentes, Clar\u00edn pone en tapa los aumentos de todo y una foto de las \u201c33 obras de arte de C\u2026",
        "RT @liscatania: \u00daLTIMO VIERNES DEL A\u00d1O!!  \nDE 0 A 24HS #PongamosUnaFotoDeCFK\n\nL\u00cdDER DE LA UNIDAD OPOSITORA. \nL\u00cdDER NATURAL DEL PERONISMO.\nL\u2026",
        "Asco estos tipos! https://t.co/TWkaSc4WdA",
        "Seguro pidi\u00f3 las bombachas pero parece que no le entran https://t.co/ZWJndUXLpU",
        "RT @varelacl: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/iZUbswFTrN",
        "Se qued\u00f3 sin resistencia el chab\u00f3n https://t.co/bUhYWnBPrB",
        "RT @GuapoHerminio: \u201cEl pobre pudo dejar de comer solo papa hervida reci\u00e9n con Peron\u201d contaba siempre mi abuela, pobre, hu\u00e9rfana de nacimien\u2026",
        "RT @Sonia_Ftn: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/3fWdX2jmVM",
        "RT @aleberco: Par\u00e1 par\u00e1 par\u00e1 \u00bfvos me est\u00e1s diciendo que rajaron a @luisbremer de un panel de la tarde porque os\u00f3 criticar al aire ajustes y\u2026",
        "RT @rinconet: Sincerar sueldos y jubilaciones consiste en bajarlos; sincerar tarifas, en cambio, significa subirlas. #L\u00e9xico",
        "RT @JonHeguier: Yo creo que en 2019 se viene la nota de La Naci\u00f3n \"Colarse en el transporte p\u00fablico, la nueva moda de los argentinos para p\u2026",
        "RT @LauroGrande: Buen d\u00eda kumpas!!! #BuenViernes https://t.co/A7iSWm05Jw",
        "RT @robdnavarro: Arm\u00f3 una excelente mesa @Gatosylvestre en @C5N para tratar el cierre de escuelas nocturnas en la ciudad.\n\nEntre los invita\u2026",
        "RT @panamacrioffsho: Este chanta es uno de los que te hicieron odiar a #CFK y votar al gato. Segu\u00ed mirando tele, ah, no te olvides de escuh\u2026",
        "RT @mgdelaf: Amo caminar a tu lado... https://t.co/IZujQpgdul",
        "RT @CANOBoficial: Este viernes al mediod\u00eda, @MR11ok firmar\u00e1 el contrato que convertir\u00e1 en oficial su vuelta a #Newells. Luego, el \u00eddolo roj\u2026",
        "RT @liscatania: HASTA MA\u00d1ANA A TODOS Y TODAS!!\n\u00daLTIMO VIERNES DEL A\u00d1O!!  \nDE 0 A 24HS #PongamosUnaFotoDeCFK\n\nL\u00cdDER DE LA UNIDAD OPOSITORA.\u2026",
        "RT @Gra_Lopez_48: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/4pEFSCvj2u",
        "RT @MR11ok: https://t.co/HdQtQzmmEK",
        "RT @liscatania: \u00daLTIMO VIERNES DEL A\u00d1O!!  \nDE 0 A 24HS #PongamosUnaFotoDeCFK\n\nL\u00cdDER DE LA UNIDAD OPOSITORA. \nL\u00cdDER NATURAL DEL PERONISMO.\nL\u2026",
        "RT @Gra_Lopez_48: #PongamosUnaFotoDeCFK https://t.co/VekTHneuaS",
        "RT @Gatosylvestre: Che,Claudio....te quedo algo para sacar de la casa de la Yegua????Necesitamos tapar los tarifazos y aumentazos.Titulo!!!!",
        "RT @FernanadezPa: Lo que para Carri\u00f3 fue a las \u201cb\u00f3vedas\u201d, es lo que logr\u00f3 en 2015 el haber m\u00ednimo m\u00e1s alto de la regi\u00f3n, la AUH, 98% de inc\u2026",
        "RT @Omarpy202: M\u00e1s inocente no consegu\u00ed \ud83d\ude4f\u2764 https://t.co/jkuw0BLp1h",
        "RT @NestorKCristina: Una perlita del querido Osvaldo Bayer.\n#CronicaAnunciada https://t.co/GxxNlHDZxP",
        "RT @EsterLinaLanzi: Dijeron \n-que no podemos manejar la econom\u00eda y se la entregaron al FMI;\n-que no podemos manejar la seguridad y metieron\u2026",
        "RT @rag_HLVS: @sbatakis Massa es Macri.",
        "RT @sbatakis: Me arroban muchos usuarios a favor del frente renovador con muy pocos seguidores y poco tiempo de creaci\u00f3n. Les est\u00e1 pasando?\u2026",
        "Ja ja..un amigo venezolano me dijo que ellos en lugar de decir -me alcanz\u00e1s? o - me tir\u00e1s? Te piden: - me das la cola ? ja ja. https://t.co/96JhCVuOXg",
        "RT @luanavolnovich: Hace tres a\u00f1os que te extra\u00f1o porque con vos el Plan Fines funcionaba d\u00e1ndole la oportunidad a que muchos que no hab\u00edan\u2026",
        "RT @FerEspinozaOK: 9D - MANDALE UN MENSAJE DE CARI\u00d1O A CRISTINA \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udd39 Arm\u00e1 un twit que empiece con \"Hace tres a\u00f1os que te extra\u00f1o porque...\"\u2026",
        "RT @Gatosylvestre: No les da verguenza y bronca,ver una final de La Libertadores en Madrid,por TV,mientras la ^elite\" q viajo lo ve en la c\u2026",
        "RT @DanteForesi: No s\u00f3lo te cobran por ver el f\u00fatbol por TV, sino que si quer\u00e9s ver el partido m\u00e1s importante de tu vida ten\u00e9s que sacar pa\u2026",
        "RT @la_campora: 9D #SiempreConVos https://t.co/NMIfcEcwS4",
        "RT @LuciMasin: Porque nunca un presidente pudo despedirse as\u00ed, porque no cab\u00eda tanto agradecimiento y tanto amor en una plaza, porque en me\u2026",
        "RT @rodotailhade: A tres a\u00f1os de aquella plaza llena de amor y agradecimiento. Un pueblo feliz te desped\u00eda. Hoy un pueblo triste te espera.\u2026",
        "RT @cbritezmisiones: As\u00ed te despediste un 9 de diciembre: sin vallas, sin gendarmes, sin helic\u00f3pteros. Rodeada solamente del amor y el entu\u2026",
        "RT @mayrasmendoza: Porque vos estuviste y est\u00e1s siempre con el pueblo, nosotrxs #SiempreConVos @CFKArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/D7YahxqCR0",
        "RT @RossiAgustinOk: Coherencia y derecho a tener derechos. \n\nLa democracia existe para ser voz de la mayor\u00eda, no del privilegio de unos poc\u2026",
        "RT @FilmusDaniel: \"Dejamos nuestra patria sembrada de trabajadores, intelectuales, empresas, artistas, cient\u00edficos, docentes y alumnos.\"\n\nC\u2026",
        "RT @gabiestevezok: Por todo lo que nos diste. Por lo que ten\u00e9s para darnos. Porque podr\u00e1n perseguirte, hostigarte, difamarte, pero nunca va\u2026",
        "RT @MoreauLeopoldo: Hace 3 a\u00f1os estaba en Plaza de Mayo despidiendo un gobierno popular que di\u00f3 a la sociedad derechos, inclusi\u00f3n y alegria\u2026",
        "RT @larroqueandres: Tres a\u00f1os del 9 de diciembre de 2015 #SiempreConVos https://t.co/sdE2toQx8u",
        "RT @magariovero: Hace tres a\u00f1os que te extra\u00f1o porque le devolviste al pueblo la confianza en la pol\u00edtica y le demostraste que era posible\u2026",
        "RT @wadodecorrido: Podemos mirar a los ojos a los trabajadores, a los jubilados, a los maestros, a los cient\u00edficos y a los industriales nac\u2026",
        "RT @marianorecalde: Hace 3 a\u00f1os y por primera vez en la historia un gobierno terminaba su mandato con la Plaza de Mayo reventada de gente.\u2026"
      ]
    }
  }
}