{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Mierda... https://t.co/rUOubJWGLJ",
        "El Ayuntamiento de Madrid anuncia el cierre de la incineradora de Valdeming\u00f3mez en 2025 https://t.co/fK3hwbMcMp @equorivas saluda este anuncio y espera que el proceso de cierre se complete seg\u00fan lo previsto.",
        "@sanchezcastejon entendi\u00f3 que Espa\u00f1a, como pa\u00eds, deb\u00eda dar un aldabonazo con el Aquarius, pero creo que ha sobrevalorado las reales posibilidades de influencia en la UE. El problema no se reconduce s\u00f3lo con gestos. Hace falta mucha perspectiva diplom\u00e1tica, desgraciadamente. https://t.co/OfFVn3bZEN",
        "@QuimTorraiPla Perqu\u00e8 hi hagi una veritable lluita per ser lliures ha d'haver pr\u00e8viament una situaci\u00f3 de privaci\u00f3 de llibertat. (Sentit com\u00fa)",
        "@Pedro_delcura @TazKite Espero verlo...Deber\u00e9is entender los puntos suspensivos...Tanto visto!",
        "Espero verlo....Deber\u00e9is entender los puntos suspensivos...Tanto visto! https://t.co/zQTR1iyqgD",
        "En toda sociedad hace falta una figura heterodoxa que mantenga esa tensi\u00f3n dial\u00e9ctica... Incluso si hay m\u00e1s de una, mejor...Pero siendo importantes tampoco debierais arrogaros todas las virtudes. Eso es pecado de soberbia..Creerse el ombligo del mundo no es bueno... https://t.co/qwnWSj5GnN",
        "Para \"ir de farol\" (Ponsati dixit) parece otro desvar\u00edo m\u00e1s... https://t.co/WCdaXkMS3S",
        "Ya s\u00f3lo el nombre chirr\u00eda.. Cumbre \"informal\"? Para cu\u00e1ndo la \"formal\"? https://t.co/Es6uGlIXG2",
        "Inda abandona el plat\u00f3 de 'LaSexta Noche' tras un encontronazo en directo con I\u00f1aki L\u00f3pez ....y si no vuelve..pasa algo?https://t.co/GKicxLPJip",
        "RT @50palabras_: No se han acabado a\u00fan hoy los,#microrrelatos. Queda \u201cUno m\u00e1s\u201d que nos deja @58Domingo .\nhttps://t.co/DdKobWPE6f",
        "#Rusia2018 F\u00fatbol: deporte en el que juegan once contra once y (no) siempre gana Alemania...",
        "Pues...en fin... https://t.co/T1oMOG0eIl",
        "Eso es...la norma deber\u00e1 ser reformada https://t.co/woIWJZlpnx",
        "Veo que est\u00e1s bastante capacitado para analizar este tema. Mi expresi\u00f3n \"consecuencia directa\" la retiro y sustituyo por \"consecuencia esperada\"...\u00bfmejor?\nYo no soy ducho en derecho, solamente hago una reflexi\u00f3n...\nMe importa mucho m\u00e1s que la norma se adecue mejor a la realidad. https://t.co/9ARp8toHIh",
        "La \"Pacha Mama\" pasar\u00e1 lista y ver\u00e1s...jeje https://t.co/3xcR5BZhJa",
        "No tan benditos....Nos han \"acondicionado\" tanto la sensaci\u00f3n de calor que est\u00e1n creando dependencia...Ya no recordamos cuando solo hab\u00eda abanicos y sombra... https://t.co/FKuBvBHSHX",
        "@jcarlosmendi @olgarodriguezfr @isabanes No es cuesti\u00f3n de cu\u00e1ntos casos similares se dan...Es cuesti\u00f3n de que la norma jur\u00eddica lo hace posible, si no fuera as\u00ed, estar\u00edamos hablando de un delito de prevaricaci\u00f3n por parte del tribunal...",
        "@ManuelaCarmena Apostad por la reforma de la norma....Ahora, s\u00ed se puede.. Ser\u00e1 la \u00fanica manera de no tener que estar pensando respuestas a cada caso discrecional.",
        "Se necesita alguna cosa de @BombitaDarin para que los argentinos y argentinas no se depriman demasiado. Es un juego, no m\u00e1s...no s\u00e9...algo as\u00ed...\nResuena el canto \"no llores por m\u00ed...\"",
        "@jeanbedel Yo voy ahora con Islandia....\ud83d\ude09",
        "@olgarodriguezfr @isabanes Es una consecuencia directa de la sentencia. Entiendo que renazca la sensaci\u00f3n de indignaci\u00f3n, pero no es una medida fuera de la norma jur\u00eddica. Lo que hay que luchar es por cambiar esa norma. Contra el patriarcado inteligencia, no gestos desesperados.",
        "@bsemper @bsemper A ello...o la gente como t\u00fa da un paso adelante o va a ser muy dif\u00edcil. Y ni @mdcospedal ni @Sorayapp no @pablocasado_ representan ese deseo de renovaci\u00f3n... Lo ten\u00e9is complicado..",
        "#MVTFundFranco Sublime...Jaime Alonso...Portavoz de \"eso\"...",
        "Y no hay ninguna raz\u00f3n insuperable para que gane el Mundial una selecci\u00f3n diferente a esas favoritas...Puede ser el de la sorpresa... Ah\u00ed est\u00e1n al acecho muchas.... https://t.co/blIXZGxEiw",
        "Bien... https://t.co/bhWocDVKWO",
        "Necesario por el contexto pol\u00edtico, conveniente para la izquierda transformadora, estrat\u00e9gico e ilusionante para la ciudadan\u00eda progresista https://t.co/F7i6sSCVqI",
        "@godoitos Yo no acabo de ver claro lo de la gestaci\u00f3n subrogada, lo digo claramente. Me preocupa el uso ego\u00edsta de las normas, las que sean. Lo que tengo muy claro es que vosotros dos os merec\u00e9is llenar vuestra vida con un hijo o hija que complete esa sincera relaci\u00f3n de amor que sois.Bss",
        "RT @50palabras_: Se nos hab\u00eda pasado esta magn\u00edfica noticia. El Callej\u00f3n de las Once Esquinas #6, la mejor revista cultural del mundo, ya e\u2026",
        "#VamosEspana Espa\u00f1a 3 - Cristiano 3   Me cae regul\u00edn...pero es un portento en \u00e9sto...\u00a1\u00a1Pues a seguir remando!! Ir\u00e1n ni se lo cree...",
        "#VamosEspana Ahora s\u00ed que la tira Cristiano...\ud83d\ude2c",
        "\u00a1\u00a1Que dimita ya...!! \u00bfA que es una estupidez?....pues eso...\ud83d\ude0f https://t.co/yx8COQXy7g",
        "S\u00ed...mejor dejar los \"ejes\" tranquilos....\ud83d\ude28 https://t.co/isWl41bqxd",
        "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\u00a1Si se pudiera!...Pero el @PSOE no puede ahora mismo ceder protagonismo en el terreno de la izquierda. Y eso lo sabe @Pablo_Iglesias_ https://t.co/H7juhSw0dZ",
        "#VamosEspana Desde este momento, Espa\u00f1a, cabeza fr\u00eda. Que arriesguen los portugueses y a \"matar\" el partido...",
        "#VamosEspana Ese s\u00ed que me ha gustado...GOLAZO de Nacho...",
        "#VamosEspana Venga....otro m\u00e1s...",
        "#VamosEspana \u00a1Esa falta la deber\u00eda tirar Cristiano...! \ud83e\udd2a",
        "La bandera no es republicana porque no es tricolor...Es el escudo sin corona, pero no es republicana... https://t.co/zSnTvDFUW6",
        "#VamosEspana Volvemos a regalar la ventaja....Vuelta a empezar...Este gol si pica....\ud83d\ude13",
        "Tienen para deshacer...No se si les dar\u00e1 a uno por Consejo de aqu\u00ed a las pr\u00f3ximas elecciones.M\u00e1s vale que aumenten la cuota, si es posible... https://t.co/bHtZRYZYee",
        "#VamosEspana El equipo ha sabido reaccionar al gol de Cristiano. Ya llueve menos...",
        "#VamosEspana Pero me alegro del gol...claro....\ud83d\ude1c",
        "#VamosEspana Pues Diego Costa le arrea un buen meneo a Pepe....Pero claro, cualquiera es \"ANTIPATRIOTA\"...\u00bfVERDAD?",
        "@jeanbedel El criterio de Camacho (gran defensa en sus tiempos) es muy matizable. Suelta algunas \"forofadas\" que los que tiene al lado se esfuerzan en suavizar. No entiendo que no tenga Mediaset otra alternativa para comentarista en un Mundial.",
        "#VamosEspana Empezamos dando un poquito de ventaja a los primos lusos...\ud83d\ude44 https://t.co/yCuUWzTosl",
        "@DaniRoviraTwits Espero que seas el de verdad...Acabo de verme \"100 metros\" y quiero darte la enhorabuena por tu trabajo, y las gracias por mostrar un aspecto humano que parece que no vende mucho en estos tiempos pero que, sin duda, es muy necesario. Un saludo sincero.",
        "@Ruiz_Noticias M\u00edralo por el lado positivo...Vas a poder calibrar mejor sus opciones de futuro. Sin ataduras...\u00c1nimo y adelante. El periodismo es una carrera de fondo.",
        "Ahora, m\u00e1s tranquilos todos, debi\u00e9ramos reflexionar sobre causantes y v\u00edctimas de este escenario de la pol\u00edtica y las (in)coherencias de sus actores. @maximhuerta se ha equivocado, pero no es, ni de lejos, merecedor de m\u00e1s reproche que el que requiere el momento. Menos cinismo.",
        "@Jjsb441 @BeatrizTalegon Desde sus inicios,  representan los sectores que marcan las l\u00edneas maestras de por d\u00f3nde debieran ir los acontecimientos,  con el objetivo casi \u00fanico de no permitir que las riendas del Poder cambien de mano, sin que se note mucho. Pero en la era Internet,  lo tienen m\u00e1s dif\u00edcil.",
        "#ObjetivoBorrell  @_anapastor_ entrevista al Ministro de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, y lleva m\u00e1s de media hora de la misma exclusivamente hablando de un tema de \"asuntos interiores\" como es Catalu\u00f1a...Excesivo...",
        "#ObjetivoBorrell El tema de Catalu\u00f1a se nota que le duele...Tal vez, en un hipot\u00e9tico di\u00e1logo, se puedan matizar qu\u00e9, quienes y por qu\u00e9 se produce este dolor.",
        "#ObjetivoBorrell Empezar con @_anapastor_ el obligado ejercicio de la comunicaci\u00f3n pol\u00edtica de altura en los medios es dif\u00edcil...Pero este hombre tiene \"tablas\"...",
        "@cubero_alberto No te conozco, pero si lo que ense\u00f1as en este tuit es tu verdadero pensamiento, deber\u00edas hacer dos cosas: pedir disculpas a quien se haya podido sentir ofendido (la gente tiene familia y allegados, sabes?, aunque sean franquistas, si es que lo son, que no lo s\u00e9), y luego dimitir.",
        "\u00c9sto ya es para \"morirse\"...\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/NBaNchBlOn",
        "@pacomarhuenda @MasDeUno Mira....si hasta tuitea y todo...!\nLa broma es tener que escucharle \"sentar c\u00e1tedra\" tan a menudo...Debiera ser totalmente claro y decir de qu\u00e9 \"pi\u00e9 cojea\" de una santa vez y a qu\u00e9 amo se debe....don @pacomarhuenda",
        "@pepeonet Estoy seguro de tu intranquilidad sincera por estas situaciones potenciales de conflicto civil, pero ya no tanto de que quienes te leen lo asimilen en positivo... https://t.co/kAFhGFP7Si",
        "https://t.co/sZfnCGFhcB Alguien miente... https://t.co/WISP9USi1O",
        "#L6NFranKO por si acaso la o es O...\ud83d\ude0e https://t.co/CXk0bJXJtj",
        "https://t.co/dosuXPJHjK Vaya nochecita en #L6NfranKo Yo creo que algunos lo hacen aposta...lo del rid\u00edculo, digo...",
        "Quienes tenemos la afici\u00f3n de leer Historia, no con tanta \"capacidad intelectual\" como el inclito @pacomarhuenda para atenderla acertadamente, sabemos cosas....en fin, paciencia... https://t.co/LfQlDCXqCu",
        "#L6NFranKO @NativelPreciado s\u00ed que merece un Real Decreto Ley con car\u00e1cter de urgencia para nombrarla Persona Integra 100%, libre de todo sectarismo y hecha a base de sensatez y respeto por toda clase de oponentes en el terreno de las ideas. Y con un autocontrol inmenso...!",
        "Dicen que este tema divide a los espa\u00f1oles.Puede ser, pero a m\u00ed me parece que la divisi\u00f3n viene de atr\u00e1s. Y la manera de arreglar esa quiebra es empezar a cerrar las brechas que la irracionalidad de nuestros antepasados abri\u00f3. Eso es pensar en el futuro. Bienvenida la exhumaci\u00f3n. https://t.co/NFFR9i5u68",
        "RT @bumeranlibros: \"Quien no lee, a los 70 a\u00f1os habr\u00e1 vivido una sola vida, la propia. Quien  lee habr\u00e1 vivido 5.000 a\u00f1os: estaba cuando Ca\u2026",
        "RT @juralde: Jos\u00e9 Mujica alerta del \"holocausto ecol\u00f3gico\" de la sociedad de consumo:  el expresi de Uruguay recuerda que \"los recursos de\u2026",
        "Por ah\u00ed va a ir el gui\u00f3n de esta minilegislatura...Habr\u00e1 que resistir, cosa a la que ya deber\u00edamos estar acostumbrados, y no s\u00f3lo respecto de los contrarios... https://t.co/sBaZNErI7C",
        "Excusas y mala conciencia.... https://t.co/gEd7TqeJqK",
        "RT @RivasAlDia: COVIBAR&gt; El barrio de Covibar comienza su transformaci\u00f3n en octubre. Ser\u00e1 m\u00e1s accesible, m\u00e1s transitable y con menos contam\u2026",
        "Yo no dejo de pensar en la frase de Casado: \"tenemos que recuperar a los que se han marchado a Vox\"...Eso es \"reconciliaci\u00f3n\"... https://t.co/yODM7aYmAG",
        "RT @Pedro_delcura: Empezamos las obras de confluencia desde el Barrio de La Luna con el acceso a la M50. En Septiembre  esperamos que @fome\u2026",
        "Es una alegr\u00eda que a alguien m\u00e1s le haya suscitado curiosidad la construcci\u00f3n argumental del \"futuro\" de la derecha\nConvendr\u00eda fijarse mejor en ello  cuando habla, no tiene desperdicio...Mi acuerdo total a su comentario https://t.co/raCziwdrsa",
        "La mism\u00edsima Arabia Saud\u00ed del \"hermano\" del Em\u00e9rito... Felipe, toma nota y reflexiona cuando te encuentres opiniones contrarias a la Monarqu\u00eda... https://t.co/Z1b28xqeEO",
        "Orgullo de familia https://t.co/triNnCoQFx",
        "Yo comprendo cierto hartazgo en la gente, pero es peor normalizar m\u00e1s de lo que ya est\u00e1 lo que supone todo lo relacionado con la barbarie, la fascista y la que sea...Eso nos quita humanidad https://t.co/19R2FlHQVS",
        "Ya tenemos montado el l\u00edo...Veremos im\u00e1genes? https://t.co/onkkhDwP9t",
        "Si tienes constancia de lo que afirmas debieras plantearte denunciarlo de manera seria e inmediata. T\u00fa sabes de sobra que alimentar paranoias est\u00e1 muy mal... https://t.co/9PYY2N2SwP",
        "Inserto en una cultura pol\u00edtica trasnochada y caciquil, tom\u00f3 como deber encaminar todo lo que pudo a Espa\u00f1a hacia valores laicos y democr\u00e1ticos. Lo chocante es que su legado sea reclamado por algunos de los herederos de aquellos que lo etiquetaron de antiespa\u00f1ol y traidor. https://t.co/YKY5TQ0qZq",
        "Siendo importante que exista tal cargo, ser\u00eda mucho mejor que sirviera de verdad para que los DDHH se hagan respetar como gu\u00eda de conducta de TODOS los Estados miembros de la ONU. Mucha suerte le deseo se\u00f1ora Bachelet. https://t.co/ZBQeZAwwIQ",
        "@OscarRoca97 @godoitos @_ju1_ Qu\u00e9 tal \"Un foro que tuitea como Foro Guardias Civiles alienta supuesto atentado contra el Presidente de Venezuela\"...M\u00e1s que nada por eso de la objetividad...",
        "Los incendios son para el verano...sobre todo en los \"aleda\u00f1os\" de Rivas... https://t.co/PvtToBRJqs",
        "@BeatrizTalegon Entre ideales y realidades existe una relaci\u00f3n proporcionalmente inversa...En especial si hablamos de ideales en los que deben intervenir los sentimientos de pertenencia. Una cuesti\u00f3n totalmente relativa y sujeta a factores estrat\u00e9gicos de la pol\u00edtica... No s\u00e9 si me explico",
        "No hay duda de que las culturas pol\u00edticas cuestan cambiarse. S\u00f3lo con constancia y sin dejarse arrastrar por las presiones del momento se podr\u00e1 avanzar. https://t.co/icgL4LX8H7",
        "@iescolar Es que estos \"renovadores\" no tienen l\u00edmite...",
        "Toda la raz\u00f3n, Oscar... https://t.co/DAaZm1hEXY",
        "@kanciller Tal vez sea cosa m\u00eda, pero cuanto m\u00e1s he observado a @pablocasado_ estrechar su cercan\u00eda f\u00edsica con @marianorajoy m\u00e1s estoy convencido que se va a producir un mayor distanciamiento ideol\u00f3gico con clara tendencia hacia una derecha, no s\u00f3lo conservadora, sino reaccionaria...",
        "Supongo que se ir\u00e1 matizando el mensaje pero que el primer argumento pol\u00edtico de @pablocasado_ como nuevo Presidente del PP haya sido un Viva el Rey! inducido por la militancia asistente al  XIX Congreso sugiere un \"reforzamiento del Sistema\"..",
        "#PPcongresoARV Ya pod\u00e9is ir apa\u00f1ando los balcones...Hornamentos vegetales, textiles rojigualdas...ya sab\u00e9is... @pablocasado_ tiene miras muy altas...",
        "Las palabras nos delatan...La casi exSecretaria General, Dolores de Cospedal, define la condici\u00f3n de ser m\u00e1s espa\u00f1ol que el resto en funci\u00f3n de ser o no del PP.\nPues entonces yo debo tener un DNI falso...",
        "@jordievole Dos palabras que han hecho surgir todo un caudal....Eres un crack @jordievole",
        "@Marta_Serrano Nada es blanco o negro...Observemos la tendencia y exijamos que no se quiebre...Gracias por el hilo...",
        "RT @Marta_Serrano: Abro hilo sobre buses el\u00e9ctricos y sobre electrificaci\u00f3n de la flota, que es un tema \u00faltimamente aparece por aqu\u00ed de man\u2026",
        "RT @juralde: Desde @equo te animamos a que intentes reducir el uso de pl\u00e1sticos de un solo uso este verano. Por un verano sin tanto pl\u00e1stic\u2026",
        "@QuimTorraiPla @BeatrizTalegon Los cuatro primeros items no se refieren en absoluto al caso espec\u00edfico de Catalu\u00f1a. El quinto es discutible su validez pol\u00edtico-jur\u00eddica, y el \u00faltimo es un \"desider\u00e1tum\", leg\u00edtimo, pero que no obliga a la aplicaci\u00f3n autom\u00e1tica de los anteriores. Qu\u00e9 tal si lo tratamos en serio?",
        "Movilizaci\u00f3n en Rivas tras dos d\u00edas seguidos de fuertes olores procedentes de Valdeming\u00f3mez https://t.co/mcKM0vukbC Reclamemos al Ayuntamiento de Carmena....As\u00ed tambi\u00e9n ayudamos, no s\u00f3lo quej\u00e1ndonos por la calle o en los bares...",
        "@PlarManjon @Emilio_Silva_ \"Existe la mayor\u00eda de edad en Espa\u00f1a a los 18 a\u00f1os desde el\u00a017 de noviembre de 1978, cuando entr\u00f3 en vigor el Real Decreto-ley que aprob\u00f3 esa rebaja.Los que ten\u00edan entre 18 y 21 pudieron votar en el refer\u00e9ndum, que se celebr\u00f3 el d\u00eda 6 de diciembre de\u00a01978.13 jun. 2014\"",
        "Por supuesto que s\u00ed...Hay un tal JM que no desmerece en nada!!! https://t.co/WWrwQyzKsf",
        "Uppsss....@Albert_Rivera atento https://t.co/GrRfUvMjti",
        "#CuentasAznarARV Si hay constancia de que Aznar ha mentido en sede parlamentaria, no va a tener correlato alguno en su situaci\u00f3n de expresidente? No hay ning\u00fan art\u00edculo de la ley que se pueda activar para exigirle alg\u00fan tipo de responsabilidad para salvar la dignidad de su cargo?",
        "#CuentasAznarARV Ya lo han hecho...C's afirma que la propuesta de @sanchezcastejon es una \"estafa\"... https://t.co/BtRiAkh9ia",
        "#CuentasAznarARV  Siguiendo en lo \"personal\"...La paternidad responsable de @Pablo_Iglesias_ resalta a\u00fan m\u00e1s la indignidad de un Aznar abocado al desv\u00e1n de la Historia."
      ]
    }
  }
}