{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @EnergiaValpo: Programa #MiHogarEficiente del @MinEnergia lleg\u00f3 a beneficiar a familias de #IslaDePascua quienes se suman a la Eficienci\u2026",
        "RT @izkia: Esto no es cierto. Detr\u00e1s de este equipo y triunfo no hay partidos. Somos m\u00e9dic@s de diversas opiniones. Nos une trabajar x Chil\u2026",
        "@elperrotracio Comunista!",
        "RT @jjvvRepublica: Domingo 11:00 hrs haremos un recorrido por en el Museo Salvador Allende y las calles del barrio Republica #DiadelPatrimo\u2026",
        "RT @bbcdoctorwho: Ten and Rose went all Fifties Rockabilly 11 years ago today in The Idiot's Lantern!\nhttps://t.co/PQOqD3ktgI\n#DoctorWho ht\u2026",
        "@cami_carrascoh @comicconchile Siiiii",
        "Hoy nos vamos a la @comicconchile !",
        "RT @mbachelet: A 40 a\u00f1os del estreno de La Guerra de las Galaxias, recuerdo a la princesa Leia y su lucha contra el lado oscuro de la Fuerz\u2026",
        "RT @PaulaRiquelmeA: Subse @jimenajara participa en la capacitaci\u00f3n en EE y entrega d 100 kits eficientes a vecinos d Pto Dom\u00ednguez @Comuna_\u2026",
        "RT @EnergiaAysen: Nota\ud83d\uddde\ufe0f@MuniChileChico \ud83d\udc4ces la nueva #ComunaEnerg\u00e9tica de #Ays\u00e9n  y se une a este programa del @MinEnergia L\u00e9elo ac\u00e1: https\u2026",
        "RT @IntendenciaRM: Trabajo intersectorial a nivel nacional, regional y local permite cuidar naturaleza y encontrar formas energ\u00e9ticas + efi\u2026",
        "RT @Muni_Stgo: Alcaldes de Santiago, Recoleta e Independencia y el Intendente participan en el lanzamiento del Centro de Ahorro Energ\u00e9tico\u2026",
        "RT @Orrego: 70% de ahorro en el hogar se puede conseguir siguiendo recomendaciones de eficiencia energ\u00e9tica. Pensar globalmente, actuar loc\u2026",
        "RT @Muni_Recoleta: Junto a Intendente y sus pares de Santiago e Independencia, Alcalde de Recoleta participa del lanzamiento del Centro de\u2026",
        "RT @MinEnergia: Subsecretaria @jimenajara encabeza lanzamiento de centro de ahorro energ\u00e9tico de #ComunaEnerg\u00e9tica en @Muni_Indep https://t\u2026",
        "En lanzamiento del centro demostrativo de ahorro energetico del programa #comunaenergetica @MinEnergia @Muni_Recoleta @Muni_Indep @Muni_Stgo https://t.co/V0KQZFGy5f",
        "RT @malajuntafilm: Ariel Mateluna invita ma\u00f1ana a @CinemarkChile Mall Plaza Bio bio de 15.40 a 18.00  y si ven @malajuntafilm les cuenta el\u2026",
        "RT @revistaQP: [Cine] \"Arauco tiene una pena (y mucha rabia)\". Rese\u00f1amos \"Mala junta\", el sorprendente debut d Claudia Huaiquimilla https:/\u2026",
        "RT @canal_chile: Mala Junta: Una pel\u00edcula que refleja el Chile de hoy https://t.co/z7ReVt9BCu https://t.co/igzkfqvjuB",
        "@SodimacAyuda Aun no recibo ni el producto ni el dinero. Buuuu",
        "RT @mbachelet: Una sociedad libre y justa se construye desde el respeto a la diversidad. Erradiquemos la homofobia y la transfobia de nuest\u2026",
        "RT @camila_vallejo: Es leg\u00edtimo no querer a gente como Felipe Kast en pol\u00edtica. La forma de lograr eso es votando, no agrediendo.Para eso a\u2026",
        "RT @EXT_UCM: Claudia Huaiquimilla y Pablo Greene, Directora y Guionista de @malajuntafilm, vendr\u00e1n a una funci\u00f3n para colegios y otra en la\u2026",
        "RT @ficvaldivia: @malajuntafilm, de Claudia Huaiquimilla, fue una de las pel\u00edculas ganadoras en 2016: https://t.co/pD8twHgFBz https://t.co/\u2026",
        "RT @PaulaRiquelmeA: Con toda la energ\u00eda est\u00e1 ma\u00f1ana en #CoolPlacetoBike @MinEnergia.Felices de ser parte de esta iniciativa y reducir las e\u2026",
        "RT @ExtraChile: Extra Chile Informa :  \"Mala Junta\" de Claudia Huaiquimilla destaca en el fin de semana cinematogr\u00e1fico https://t.co/pHsUnr\u2026",
        "RT @daniel_nunez_a: En la gobernaci\u00f3n del Limari con el intendente Iba\u00f1ez y el vice-pdte de la rep\u00fablica Mario Fernandez, adoptando medidas\u2026",
        "RT @guororororoi: Mala Junta es una pel\u00edcula muy linda... escrib\u00ed algo sobre por qu\u00e9 es importante ir a verla este fin de semana. Vayan! @m\u2026",
        "RT @ricgreene: @malajuntafilm la est\u00e1 rompiendo en prensa pero tambi\u00e9n necesita salas llenas. Vayan a verla, es buena y necesaria: https://\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Pdta. @mbachelet: Con la #L6, \"estamos hablando de una tremenda mejora para la calidad de los traslados de millones de\u2026",
        "RT @presidencia_cl: Ahora: Pdta. @mbachelet da inicio a marcha blanca #L6 de @metrodesantiago, que con sus 10 estaciones beneficiar\u00e1 a 1 mi\u2026",
        "@VTRChile no me funciona el VOD! Me dice error av 130 \ud83e\udd14",
        "RT @miredavila: Boric confunde el discrepar del descalificar. Superioridad moral que arrasa. Construyendo mayor\u00edas .",
        "RT @jjvvRepublica: Este miercoles tenemos asamblea! https://t.co/gz08yKdwa1",
        "Excelente final de temporada del #DoctorWhoFinale #DrWho a esperar hasta navidad! Espero que missy este viva!! \ud83d\ude22",
        "RT @RGJanet: Mi reacci\u00f3n del episodio final de la 10ma temporada de #DoctorWho: a thread.\n\nEl comienzo: https://t.co/J8thVPcJd1",
        "Para pasar las penas... capitulo final de temporada del dr who!! \ud83d\ude31 al igual que en noviembre... a derrotar a los cyberman!! \ud83d\ude2c\ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
        "RT @mbachelet: Como siempre, @LaRoja lo dej\u00f3 todo en la cancha. Estoy segura que seguir\u00e1n d\u00e1ndonos alegr\u00edas. Mi reconocimiento a la Selecci\u2026",
        "RT @presidencia_cl: La Pdta. @mbachelet se suma a todos los chilenos en agradecer a @LaRoja por su gran trabajo en la #CopaConfederaciones.\u2026",
        "RT @Fc0Silva: Argentina nos ha ense\u00f1ado que la vida sigue. Gracias Chile #ChilevsAlemania",
        "RT @metrodesantiago: Con todo, estamos muy nerviosos! https://t.co/FDbY9m6G5n",
        "RT @camilaenparis: Me siento desepcionada. Amo votar y me inscribieron, qui\u00e9n sabe c\u00f3mo, qui\u00e9n sabe qui\u00e9n en el FA. Yo quer\u00eda votar en las\u2026",
        "RT @gfolave: Falt\u00f3 el complemento \"porque ahora la rectificaci\u00f3n de mi candidata es moralmente aceptada\". Otra vez al empate... decepcionan\u2026",
        "RT @mbachelet: Hoy Chile se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds de Latinoam\u00e9rica en ser invitado a EUREKA, la red de innovaci\u00f3n m\u00e1s grande de Europ\u2026",
        "@Karinilli @gabrielboric Lo mismo o no? https://t.co/3bzq66JQ9h",
        "RT @AndresReboll: Hoy en @munielbosque compartimos con vecin@s la estrategia energ\u00e9tica comunal q identific\u00f3 proyectos potenciales en 4 eje\u2026",
        "RT @MinEnergia: Min @AndresReboll participa de cierre de Estrategia Energ. Local en @munielbosque y capacitaci\u00f3n #MiHogarEficiente https://\u2026",
        "@tucapeljimenez @AndresReboll #comunaenergetica !! \ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
        "RT @pinigol51: Me muero .....ctm",
        "RT @presidencia_cl: La Pdta. @mbachelet celebra el gran triunfo de @laroja, que nos clasifica a la final de la Copa Confederaciones. #Vamos\u2026",
        "RT @MinEnergia: Ministro @AndresReboll nos cuenta de @munielbosque sobre la Estrategia Energ\u00e9tica Local de La Comuna\ud83d\udc4c\u2b07\ufe0f https://t.co/BIQ3uI\u2026",
        "#comunaEnergetica \ud83d\ude00\ud83d\udc4c\ud83c\udffd https://t.co/jbietcq2Ew",
        "En cierre de EEL y entrega kits eficiencia energetica en @munielbosque #comunaenergetica @MinEnergia @AndresReboll avanzando cada d\u00eda m\u00e1s! \ud83d\ude00 https://t.co/rAZr8DQ67t",
        "En cierre de eel de la comuna @munielbosque #comunaenergetica https://t.co/4qI66WP1V8",
        "RT @DoctorWho_BBCA: Time is running out. \n\nGet a look at the #DoctorWho finale, 'The Doctor Falls', with these new images. See them all: ht\u2026",
        "RT @FEDACHI1: Victor Aravena obtiene Medalla de ORO en Sudamericano Adultos de Atletismo, en 5.000m Planos, con un tiempo de 13:57.45 #roja\u2026",
        "RT @FEDACHI1: V\u00edctor Aravena gana la primera Medalla de ORO para nuestro pa\u00eds, en 5000 mt Planos, Sudamericano de Atletismo Adultos-Asunci\u00f3\u2026",
        "RT @franilustradora: \"Mala junta\" es una pel\u00edcula extraordinaria. Por favor corran a verla antes de las elecciones.\nhttps://t.co/pIhjyaY4hf",
        "@cristpineda @MetroBogota Ahh bueno. Si metemos la armonia jejej claro que si jajaja",
        "@cristpineda @MetroBogota Tienen que buscar las fotos de linea 4A. Ahi hay pasos similares",
        "Al final...Hay gente que alega porque si o porque no. A pesar de importantes anuncios o planes de acci\u00f3n de politicas q cambiaran este pa\u00eds",
        "RT @mbachelet: Con el #PlanAraucan\u00eda quiero marcar el nuevo comienzo del di\u00e1logo, porque como dice Elicura Chihuailaf, queda mucho por conv\u2026",
        "RT @mbachelet: Como Presidenta de la Rep\u00fablica, pido humildemente perd\u00f3n al Pueblo Mapuche y a las v\u00edctimas de la violencia rural. Hemos fa\u2026",
        "Y el VAR no puede quitarle la amarilla al Bose?  Estaba claramente adelantado el alem\u00e1n",
        "Vamoooos chilee con todoo!!",
        "RT @FICWALLMAPU: Sab\u00edas?  Este martes estaremos presentando @malajuntafilm en la comuna de Saavedra, su directora y actor principal nos inv\u2026",
        "RT @erickzelada: Este es mi diputado que lucha por las necesidades de me pueblo @daniel_nunez_a Diputado #Elecciones2017 @PCdeChile @PCdeCo\u2026",
        "@cristpineda @espjerez Ese meme es del mundo sin abogados",
        "RT @jarriazah: Lanzando Estrategia Energetica #CaleradeTango con @MinEnergia @EnergiaRM @medioambienterm y primer proyecto de Geotermia loc\u2026",
        "#comunaEnergetica  en Calera de Tango! Vamos por m\u00e1s ! \ud83d\ude00\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udca1\ud83d\udd0b\ud83d\udd0c https://t.co/fdhr9BjPMl",
        "@MinEnergia @AndresReboll #comunaEnergetica  \ud83d\ude0d",
        "RT @AndresReboll: Hoy con Alcalde Calera de Tango @erasmoagustin y equipos feria de le energ\u00eda y proyecto geotermia en lanzamiento estrateg\u2026",
        "Cierre EEL, lanzamiento centro geotermia #comunaEnergetica #EGEA #caleradetango @MinEnergia @MMAChile @AndresReboll Vamos avanzando! \ud83d\udd0c\ud83d\udd0b\ud83d\udca1\ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/rU65RTcSwL",
        "@MinEnergia  https://t.co/i35WOKMW36",
        "#comunaEnergetica #caleradeTango #EGEA #CDG @MinEnergia  Cierre EEL y lanzamiento centro Geotermia . Vamos avanzado y vamos por mas! \ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udca1\ud83d\udd0b\ud83d\udd0c https://t.co/q5w4iZuXBp",
        "RT @ja_weicha: Lanzamiento Centro Demostrativo Geotermia (#FPA @MMAChile) y cierre EEL Calera de Tango (@MinEnergia) jueves 15/06 https://t\u2026",
        "En lanzamiento centro demostrativo energia geotermia y cierre estrategia energ\u00e9tica local #comunaEnergetica @MinEnergia #caleradetango #egea",
        "RT @malajuntafilm: \ud83d\ude31Cabros! Pueden ver MALA JUNTA a mitad de precio \ud83d\ude31HOY en #Hoyts de #PlazaEga\u00f1a a las 21.40 hrs\u2026 https://t.co/M621uaBqs0",
        "Seguimos avanzando con el programa #comunaEnergetica Son mas de 35 Comunas adheridas. Energ\u00eda Renovable y eficiente con perspectiva local https://t.co/p0lh9Ssc4P",
        "RT @FICWALLMAPU: Tenemos el honor de presentar  \"Mala Junta\" de Claudia Huaiquimilla en Tir\u00faa y Saavedra. Entrada liberada en ambas jornada\u2026",
        "RT @IndymediaChile: Joven cineasta mapuche exhibir\u00e1 su premiada pel\u00edcula \u201cMala junta\u201d en Tir\u00faa https://t.co/azdberfgno",
        "RT @malajuntafilm: Atento #Tir\u00faa y #PuertoSaavedra @ficwallmapu lleva a Mala Junta este 15 y 20 de Junio, con\u2026 https://t.co/osBA5PiRHG",
        "@cristpineda Porque pone la linea 7 como suya?",
        "RT @presidencia_cl: Al comenzar, la Pdta. @mbachelet expresa la \"honda preocupaci\u00f3n y solidaridad\" por los mineros atrapados en la mina Del\u2026",
        "RT @PaulaRiquelmeA: Subse @jimenajara en Energ\u00eda Distrital Chile:Promoviendo inversiones en soluciones d calefacci\u00f3n sustentable para mejor\u2026",
        "RT @JovenesGuillier: \u00a1Esto est\u00e1 hermoso! Vente al #CaupolicanazoXGuillier, estamos bailando con la Tommy Rey esperando a @guillier \ud83c\udf89 #YoFir\u2026",
        "RT @PCdeChile: Diputados @lautarocarmona y @camila_vallejo  ya se encuentran presentes en la Gran Fiesta Ciudadana \n#YoFirmoXGuillier https\u2026",
        "RT @Prensa_Karol: Esta ma\u00f1ana la diputada @Karolcariola visit\u00f3 las obras de mejoramiento Condominio Santa Laura II con alc Jadue, Min Sabal\u2026",
        "RT @javiera_oliv: Con mucha alegr\u00eda y un Teatro Caupolic\u00e1n llleno, apoyamos a @guillier en su camino a La Moneda #YoFirmoXGuillier https://\u2026",
        "RT @Redmunicc: En 1era Jornada Nacional #ComunaEnerg\u00e9tica  @MinEnergia @Muni_Stgo @Muni_Indep @MuniColina @Muni_Recoleta @comunalapintana @\u2026",
        "RT @jmonsali: Presentes en la Jornada Nacional de Comuna Energ\u00e9tica. @efizity @MinEnergia https://t.co/M7pESQsDDF",
        "RT @mariadelcuy: Felicitaciones  proyecto #comunaenergetica del @MinEnergia levantando y homologando datos sobre energ\u00eda desde las comunas",
        "En primera jornada nacional del programa Comuna Energ\u00e9tica del @MinEnergia \ud83d\ude00\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udca1\ud83d\udd0c\ud83d\udd0b#comunaenergetica https://t.co/Tk855FjTFP",
        "#ComunaEnerg\u00e9tica https://t.co/EgtQKlE4vc",
        "Lanzamiento de Nuevas comunas energ\u00e9ticas @MuniConchali @muniquilicura @MinEnergia #comunaenergetica \ud83d\udd0b\ud83d\udca1\ud83d\udd0c\ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/l8HcezT2Fg",
        "#ComunaEnerg\u00e9tica \ud83d\udca1\ud83d\udd0b\ud83d\udd0c\ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/WNoEDLiqgs",
        "@Redmunicc @MinEnergia @erasmoagustin #ComunaEnerg\u00e9tica",
        "RT @GraceArcosM: En Premiaci\u00f3n de Comunas beneficiadas en Proy. #ComunaEnerg\u00e9tica del Min. de Energ\u00eda, donde #Conchal\u00ed es una de las ganado\u2026",
        "RT @EnergiaRM: Junto a ministro @AndresReboll  celebramos que @MuniConchali y @muniquilicura se unen al programa #ComunaEnerg\u00e9tica del @Min\u2026",
        "En lanzamiento de Nuevas comunas energ\u00e9ticas @MuniConchali @muniquilicura @MinEnergia #comunaenergetica vamos avanzado y por m\u00e1s! \ud83d\ude00\ud83d\udca1\ud83d\udd0b\ud83d\udd0c https://t.co/mLCKXtpf4W"
      ]
    }
  }
}