{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Perdone q la.contradiga compa\u00f1era: el nuestro es un Estado no confesional. Lo de laico solo en el papel https://t.co/ysQ6eWtTIG",
        "RT @La_Segunda: \u201cPrimer Encuentro Mundial de Lesbianas Ursulinas\u201d: \u201cSi no hubiesen salido los cuicos gays, no habr\u00edan leyes\u201d https://t.co/K\u2026",
        "RT @pablosimonetti: No hay riesgo mayor para un adolescente LGBT que entrar a la sexualidad a trav\u00e9s del estrecho t\u00fanel que forman los prej\u2026",
        "RT @ANdeChile: #Conferencias \ud83d\udc40oJo\ud83d\udc40!!!  \u00abEncima de todo, nunca te mientes a ti mismo\u00bb. Jueves 06 de Octubre/19:30 hrs.  https://t.co/JMSy6Wm\u2026",
        "RT @pablosimonetti: Totalmente de acuerdo con @Karolcariola. https://t.co/U6k1xTlDqa",
        "RT @Iberarchivos: #AccessToInfoDay #Archivos\nHoy se celebra internacionalmente por 1\u00aa vez el Acceso Universal a la Informaci\u00f3n\u00bfPorqu\u00e9 es im\u2026",
        "Eso de convertirse en int\u00e9rprete y vocero de todos los \"padres\" a trav\u00e9s del discurso de la ignorancia, es un mal de los conservadores https://t.co/aPbtUaRcKU",
        "RT @ANdeChile: \"Complejidades sobre el Estado-Naci\u00f3n, pueblos originarios y construcci\u00f3n de identidades. Una mirada intercultural\" 5 y 6 de\u2026",
        "RT @pablojaeger: \u00danico inter\u00e9s declarado por @evelynmatthei es haber sido Profesora de Matem\u00e1ticas Colegio Jos\u00e9 Agust\u00edn Alfonso, en 2014. #\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00bfNecesitas apoyo legal por discriminaci\u00f3n por OS y/o IG en Santiago o Concepci\u00f3n? Escr\u00edbenos a https://t.co/YO2zibqzBI. \u00a1\u2026",
        "RT @ANdeChile: Identificar factores claves para desarrollar la preservaci\u00f3n de archivos digitales es un objetivo que busca responder nuestr\u2026",
        "RT @FondoAlquimia: Atenci\u00f3n: Se ampli\u00f3 el plazo del concurso de videos #CortemosLaViolencia hasta el 14 de octubre. Revisa las bases en htt\u2026",
        "RT @Iberarchivos: III Coloquio de Buenas practicas: #Gesti\u00f3n #PatrimonioDocumental y #Educaci\u00f3nSuperior\n #Colombia del 12 al 14/10\nhttps://\u2026",
        "@miguelfriasreca @ANdeChile es gratuito, cualquiera interesado en los archivos puede asistir",
        "Quedan muy pocos cupos https://t.co/WigNZIW60W",
        "RT @PabloToro_: El Instituto Nacional tras 203 a\u00f1os tiene q ser mixto.Eso es mas significativo q tener un buen SIMCE.Y ser administrado x t\u2026",
        "RT @RodriguezManuel: El Instituto Nacional, primer Liceo de Chile, tiene ahora oportunidad de avanzar en Educaci\u00f3n P\u00fablica, Laica, Gratuita\u2026",
        "RT @sebastian_gray: Derechos Civiles, tales como el matrimonio y la filiaci\u00f3n, que afortunadamente estamos muy pr\u00f3ximos a lograr. https://t\u2026",
        "RT @ProaniSanMiguel: Yeny lleva mucho tiempo en adopci\u00f3n favor RT su afiche @bartorell @andreacazes @carolinapinoc @diana_bolocco https://t\u2026",
        "https://t.co/4Y6tvcPcFG",
        "RT @IgualesChile: El abogado @juanenriquepi asumir\u00e1 como presidente de iguales el pr\u00f3ximo 1 de marzo. \u00a1Bienvenido, Juan Enrique a nuestra f\u2026",
        "RT @IgualesChile: Agradecemos a nuestro querido @LuisLarrain por sus a\u00f1os en @IgualesChile y damos la bienvenida @juanenriquepi como nuevo\u2026",
        "@quevedovicky te adoro mi negea, gracias por no dudas de mis convicckones",
        "Por si alguien ten\u00eda alguna duda, a mi tampoco me gust\u00f3 lo de la mu\u00f1eca inflable y me repugnaron las risitas machistas de la concurrencia",
        "RT @IgualesChile: \u00bfQu\u00e9 respuesta dar\u00e1n las autoridades por acto sexista y de nulo respeto hacia la mujer de la cena anual de @Asexma?\n\nhttp\u2026",
        "El inexplicabke sur, profundo e inconmensurable https://t.co/9WDZqqzrWh",
        "Cierto, corrupta, prejuiciosa, ignorante... ya est\u00e1n grandecitos como para daber lo q hacen https://t.co/bmAYOdERiu",
        "RT @LuisLarrain: Los gays no podemos comulgar ni ser curas, pero a los dictadores se les puede hacer misa. \u00bfQui\u00e9n entiende a esta iglesia?\u2026",
        "RT @IgualesChile: Condenamos actitud de @evelynmatthei y oportunismo pol\u00edtico que mostr\u00f3 al comprometerse con nosotr@s en campa\u00f1a. https://\u2026",
        "RT @IgualesChile: Alcaldesa @evelynmatthei, cuando decidi\u00f3 desmantelar el @DND_Providencia \u00bfno record\u00f3 su compromiso con nosotr@s y la dive\u2026",
        "RT @pablosimonetti: Esperamos ver el liderazgo de ministra @segegob y de @jplchile, @senadornavarro, miembros comisi\u00f3n de DDHH de @Senado_C\u2026",
        "RT @IgualesChile: Esperamos que estos temores no se concreten y que la tramitaci\u00f3n de la ley de identidad de g\u00e9nero siga avanzando. #LigAHO\u2026",
        "Q falta de solidaridad con los despedidos por la flamante alcaldesa @evelynmatthei @Movilh puro oportunismo https://t.co/AoYdz1uP3f",
        "@Rementeria @evelynmatthei @Movilh @rjimenez_perez @evelynmatthei  @eguzmanrioseco @Muni_provi jajaja y con un par de papeles los convencen",
        "RT @ErikaMontecinos: Se cierra el @DND_Providencia pese a compromiso de Matthei con la diversidad \ud83d\ude21@Muni_provi https://t.co/WZwJeM5Ne7",
        "Todxs invitadxs https://t.co/EBDNPJjI5y",
        "Impresiona saber q todav\u00eda hay candidatos q no comparten la agenda lgbti Mismos derechos con las mismas palabras, nada menos @IgualesChile",
        "Grande ayer @sonia_montecino y Rolando Baez en el @mhnchile en la relectura del Museo Hist\u00f3rico Nacional @dibam_cl @ANdeChile Ideas a imitar",
        "Orgullo compartir con directorxs, presidente, staff y voluntarixs de @IgualesChile @pablosimonetti @LuisLarrain @AtalaKaren @sebastian_gray https://t.co/ZFsHAqyIiQ",
        "Y la ignorancia respecto al tema ha favorecido el estancamiento. https://t.co/oAgrKwMdKV",
        "A todos quienes nos hacen felices a trav\u00e9s de la m\u00fasica, este homenaje desde el Archivonacional https://t.co/r5OCsntQTQ",
        "RT @hebeluna13: Iniciativa sobre Ley de Archivos en M\u00e9xico @LeydeArchivos @pde_archivera  @EmmadeRamon @josefernandez6 @valerojasrojo https\u2026",
        "RT @Laura_Rojas_: #BuenDomingo Mi columna sobre la iniciativa de Ley General de #Archivos RT por favor. https://t.co/xY5EZ4BpFE https://t.c\u2026",
        "Vamos M\u00e9xico, son nuestro ejemplo https://t.co/iqoxA1IDYc",
        "RT @Barrikadas: #Chile Pdte de la Suprema Dolmestch en q momento OLVID\u00d3 que los cr\u00edmenes de lesa humanidad son imprescriptible e inamnistab\u2026",
        "Terminando la reuni\u00f3n 2016 #sinergiaALA https://t.co/lxtBYOqOTU",
        "Trabajando para seguir construyendo una voz archivera de Iberoam\u00e9rica https://t.co/SthNA2Wf0B",
        "RT @ANdeChile: #Seminario #ElRolDeLaComunicaci\u00f3nEnLosArchivos #SinergiaALA\nArchivos sin muros: el rol de las comunicaciones https://t.co/KZ\u2026",
        "RT @IgualesChile: Coyhaique | Acompa\u00f1a a nuestro @LuisLarrain en el seminario \"Diversidad sexual, un trato igualitario y no discriminatorio\u2026",
        "RT @AGNMex: .@EmmadeRamon directora del @ANdeChile inaugura #Seminario  el rol de la comunicaci\u00f3n en los #archivos #SinergiaALA @ALAArchivo\u2026",
        "RT @AGNMex: .@mdevega1 presidenta de @ALAArchivos y directora del #AGNMex env\u00eda mensaje durante la apertura del #Seminario #Comunicaci\u00f3nEnA\u2026",
        "RT @lauralbornoz: RECOMIENDO Q LO ESCUCHEN, #GUENAGUARELLO https://t.co/PSQcaHAF4y",
        "El rol de la comunicaci\u00f3n en los archivos - Archivo Nacional - https://t.co/HKYg4olDXx",
        "RT @ANdeChile: \u00a1S\u00f3lo 50 cupos! 2\u00baSeminario #SinergiaALA\nReuni\u00f3n Gestores de Comunidades Archivos Nacionales de Iberoam\u00e9rica \nINFO:https://t\u2026",
        "RT @janetnoseda: Nuevo femicidio. En Quillota, joven embarazada fue estrangulada por su pareja. Basta! A empoderarse y escapar de estos idi\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00a1Te estamos esperando en #BridalWeekChile! Ven a organizar tu d\u00eda especial y ay\u00fadanos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/jnMKBjH6ud",
        "RT @pablosimonetti: Bien @LuisLarrain y su esclarecedora carta en Elmer sobre los alcances y efectos de la Ley de Identidad de G\u00e9nero en me\u2026",
        "RT @IgualesChile: \u00bfNecesitas m\u00e1s argumentos para entender por qu\u00e9 es necesaria una Ley de Identidad de G\u00e9nero? Nuestro @LuisLarrain te los\u2026",
        "RT @pablosimonetti: Aqu\u00ed hay torpeza de parte del gobierno @segegob y del @Senado_Chile. Demasiada espera. Se debe discutir de una vez hast\u2026",
        "RT @periodistasLN: Otro #SaqueodelEstado #LaNacion100a\u00f1os https://t.co/GdY8dHXn6s",
        "Esto es parte de las consecuencias de no tener una #leydearchivos en Chile @ErikaMontecinos https://t.co/yIDl96E756",
        "RT @pablosimonetti: Puede explicarme @albertoespina qu\u00e9 quiso decir con relativismo moral, al hablar de matri igualitario? La igualdad de d\u2026",
        "RT @MauricioTapiaR: Chilenos que subestiman el pastel de choclo deber\u00edan perder nacionalidad.",
        "Eres lo m\u00e1ximo https://t.co/RLHGdIwg4J",
        "RT @sebastian_gray: Sin investigar? https://t.co/fpIfViMCTy",
        "Q comentario m\u00e1s est\u00fapido https://t.co/KtZ5Vwzqkv",
        "RT @AsociacionACAL: Obama: \"Our Constitution is a piece of parchment...we, the people, give it power.\" La mejor definici\u00f3n de patrimonio do\u2026",
        "RT @info_werken: Vacaciones, Orpis a Frutillar y Compagnon a Miami.\nMachi Francisca Linconao tras 14 Huelga Hambre tuvo riesgo de vida por\u2026",
        "Con el sueldo de senador, adem\u00e1s.... as\u00ed da gusto desfalcar a la patria https://t.co/2yhn3AjbUl",
        "As\u00ed es https://t.co/MHiIzA3bIt",
        "RT @MauricioTapiaR: \u00a1Qui\u00e9n fuera Orpis para irse a veranear a Frutillar con dieta parlamentaria y membres\u00eda de club de yates pagada por emp\u2026",
        "RT @ANdeChile: [DIPLOMADO]  \ud83d\udccb\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcdd  Post\u00edtulo en Archiv\u00edstica,conoce los requisitos y toda la informaci\u00f3n en el siguiente enlace:\n https://t.\u2026",
        "@AtalaKaren @udp_cl @disenoUDP grande la ninfa del medio, grandes tus tres hijas. Felicitaciones",
        "Diplomado de postgrado en archivistica inf\u00f3rmate, participa @ANdeChile \nhttps://t.co/gEpms5ruSv",
        "RT @IgualesChile: Lo contrario a la naturaleza humana es desechar una fuente de igualdad y libertad para tantos por puro prejuicio. https:/\u2026",
        "RT @pablosimonetti: Cuando @jvanbiobio lanza sus bravatas sobre la ideolog\u00eda de g\u00e9nero y la \"familia\", est\u00e1 subliminalmente incitando a la\u2026",
        "RT @soychilecl: A los 75 a\u00f1os muri\u00f3 el escritor argentino Ricardo Piglia\nhttps://t.co/EcIFhMj7t2",
        "RT @Censelio: Evil.lyn: Ignoraba que estaba prohibido se\u00f1alar como domicilio electoral la sede de un partido pol\u00edtico. https://t.co/XPcRTmI\u2026",
        "De ah\u00ed somos, bien por Concepci\u00f3n https://t.co/amwjrJgruq",
        "RT @IgualesChile: Empresa @IBM, premiada en #NochePorLaIgualdad, cambio logo para mostrar apoyo y compromiso con la tolerancia e inclusi\u00f3n\u2026",
        "RT @ANdeChile: #Transferencia #Documentos #Valdivia + de 600 vol. de principios de #SigloXX, ya se encuentran en @ANdeChile \ud83d\udc4f+ info\nhttps:/\u2026",
        "RT @ANdeChile: Patrimonio doc. retorna a #Ecuador incunables en lat\u00edn sobre labor de jesuitas en la Real Audiencia https://t.co/6R9fM2ljDQ\u2026",
        "RT @AGNMex: El #AGNMex es el \u00f3rgano rector de la archiv\u00edstica nacional al contribuir al derecho ciudadano a la transparencia. https://t.co/\u2026",
        "RT @Censelio: Qu\u00e9 diferente ser\u00eda todo si cierta prensa informara de los detalles del proceso como suele hacer, con Garay por ejemplo",
        "RT @quevedovicky: Cuesta estar en fiesta o descanso sabiendo que HAY UNA MACHI EN HUELGA DE HAMBRE. Es una autoridad espiritual, despierta\u2026",
        "RT @rosaalmarza1: Fotos dl sol mismo lugar y hora x 1 a\u00f1o.Pto + alto solsticio d verano y + bajo el d invierno.\nFormando la lemniscata,s\u00edmb\u2026",
        "RT @espacio_vitral: Lanzamos el cat\u00e1logo de la restauracion de los vitrales en @colegioarq, es de distribuci\u00f3n gratuita. RSV info@espaciotr\u2026",
        "No se c\u00f3mo, todav\u00eda no funamos esta placa de m\u00e1rmol instalada en la llamada Catedral Castrense. Atenta contra la libertad de conciencia. https://t.co/LcMa17beUn",
        "Atenci\u00f3n chicas: dsde hoy a esconderse bien al fondo, a afearse, taparse bien tap\u00e1s... no vaya a ser q macho.sin freno acuse de provocarlos",
        "Perdonen lo fr\u00edvolo pero adoro las galletas de jenjibre",
        "RT @micronauta: Mayor\u00eda de ustedes no sabe lo terrible que se siente haber luchado porque tengamos democracia y justicia y que Claudio Sala\u2026",
        "RT @cleporati: QEPD Olga Ulianova, se echar\u00e1n de menos sus l\u00facidos comentarios. https://t.co/MGhIlg73lh",
        "Adem\u00e1s de gran hostoriadora, una persona generosa con su saber y eso es muy raro de encontrar https://t.co/9QsI5bbeBS",
        "RT @merlupingui: Por qu\u00e9 las mujeres no denunciamos acoso/abuso?Porque despu\u00e9s salen giles como Gabriel Salazar en los medios a dudar siemp\u2026",
        "RT @ESAGED_UAB: Archivos \u201ccriptocr\u00e1ticos\u201d o archivos\u00a0democr\u00e1ticos https://t.co/PeTAqXUGOG https://t.co/KLR7G6i4yj",
        "RT @ANdeChile: Investigar la historia en @ANdeChile Compartimos art\u00edculo de Jaime Gonz\u00e1lez Colville https://t.co/NkXcmUmNh9  @EmmadeRamon @\u2026",
        "RT @ANdeChile: Correspondencia del Movimiento Pro Emancipaci\u00f3n de las Mujeres de Chile #memch es resguardada por el #archivomujeresygeneros\u2026",
        "RT @AGNMex: Los archivos, no por parecer extempor\u00e1neos a los ojos de algunos, dejan de ser la carta de identidad de los pueblos. #AGNMex ht\u2026",
        "RT @chevengur_: Falta que la Vieja pida perd\u00f3n por las estolas de zorro y los sombreros rid\u00edculos y tate, estar\u00edamos con la reconciliaci\u00f3n.",
        "RT @Censelio: Carta Elmer de @IgualesChile: Nuevo retraso en proyecto de ley https://t.co/KnxUFXrVKB"
      ]
    }
  }
}