{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @luisaconpaz: #Navidad #Estrofas Dicen que quien canta reza dos veces. Desde hoy van mis estrofas 2018 para sus parrandas y aguinaldos.\u2026",
        "RT @oveprisiones: Colombia rechaza imputaci\u00f3n contra 59 connacionales detenidos en Venezuela\nhttps://t.co/oRAiPLriBm",
        "RT @oscarfmurillo: Muy irresponsable comentario de una escritora cuya obra considero valiosa. Es claro que la prof. @giselakozak sabe poco\u2026",
        "RT @susanaraffalli: Los costos de la anemia x deficiencia de hierro suman hasta el 4% del PIB de las naciones. Se pierde productividad x de\u2026",
        "RT @CDH_UCAB: Venezuela persiste en desacatar las sentencias de la @CorteIDH, mientras hace una \"invitaci\u00f3n\" a @mbachelet para realizar una\u2026",
        "RT @rociosanmiguel: Ha vencido el primer plazo para el cumplimiento de la 1era parte de las reparaciones establecidas en la sentencia del c\u2026",
        "RT @luisevivanco: Soy periodista profesional. Dos postgrados en comunicaci\u00f3n \u00bfY saben qu\u00e9? La norma de que solo graduados de periodismo hag\u2026",
        "RT @ElyangelicaNews: Como venezolana, no puedo evitar ver en M\u00e9xico un dejav\u00fa. \u201chombre cercano a la gente\u201d dicen unos, \u201caustero\u201d otros y el\u2026",
        "RT @oveprisiones: V\u00cdDEO: Reglas M\u00ednimas de las Naciones Unidas para el Tratamiento de los Reclusos (Reglas Mandela) #ReglasMandela https://\u2026",
        "#apostilla #1Dic a las 4.440pm error 404 lor found",
        "@ElinmortalP Cuando est\u00e9s en la pantalla bienvenido sin tocar m\u00e1s nada pegas el link correspondiente (solicitante  - familiar - apoderado) y listo... paciencia..cuesta..",
        "#Apostilla Lara citas s\u00f3lo para solicitantes y familiares",
        "#Apostilla No hay citas para apoderados en ning\u00fan estado.",
        "RT @infocracia: #CotejoVerifica \u00bfGarantizar el servicio de agua potable es la prioridad del gobierno de Lara? https://t.co/7XTJetYTeL\nV\u00eda:\u2026",
        "RT @carlosdpatino: #LiberenARuben https://t.co/zpbnb2X8sI",
        "RT @preparafamilia: Hoy #01Dic se cumplen (18) meses de la suspensi\u00f3n del Programa de Procura de Organos en Venezuela, los ni\u00f1os y adultos\u2026",
        "https://t.co/wq8geXuYlo",
        "@anafersab que navegador usaste??",
        "RT @_Provea: #30Nov 5:05 pm A esta hora contin\u00faa audiencia de presentaci\u00f3n de dirigente sindical Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez ante un tribunal militar en\u2026",
        "RT @laureanomar: Es curioso, China es un pa\u00eds comunista, es decir donde el proletariado gobierna, pero sus ventajas competitivas globales d\u2026",
        "Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez, dirigente sindical de Ferrominera del Orinoco, ha sido detenido por una dictadura que pretende aplastar, a fuerza de represi\u00f3n, el descontento de los trabajadores. Exigimos su inmediata liberaci\u00f3n y el cese de la persecuci\u00f3n contra los trabajadores\u00a0#LiberenARuben",
        "Entre 2009 y 2010, Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez permaneci\u00f3 detenido durante 14 meses, luego de haber encabezado una huelga en defensa del contrato colectivo de Ferrominera del Orinoco. Hoy, la dictadura lo presentar\u00e1 ante justicia militar. Su delito: defender derechos\u00a0#LiberenARuben",
        "#LiberenaRub\u00e9n Por cada dirigente sindical detenido deben multiplicarse las protestas. Exigir derechos no es delito. Cese a la persecuci\u00f3n contra el movimiento sindical. Exigimos libertad inmediata para Ruben Gonz\u00e1lez y trabajadores de Ferrominera",
        "#LiberenaRub\u00e9n Un civil m\u00e1s juzgado en tribunales militares. Maduro demuestra su empe\u00f1o en criminalizar la protesta social y ejecutar una pol\u00edtica de terror para acallar los reclamos populares. Exigimos libertad inmediata para Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez y trabajadores de Ferrominera",
        "#LiberenaRub\u00e9n Gobierno demuestra que quiere mantenerse en el poder a fuerza de represi\u00f3n y arbitrariedades. Perseguir y encarcelar a dirigentes sindicales. Exigimos libertad inmediata para Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez y trabajadores de Ferrominera.",
        "#LiberenaRub\u00e9n Exigir derechos no es delito. Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez y trabajadores de ferrominera deben ser liberados de manera inmediata. La represi\u00f3n no detendr\u00e1 la defensa de las convenciones colectivas.",
        "#LiberenaRuben #LiberanFerromineros El denominado presidente obrero encarcela obreros. Cese el hostigamiento y detenci\u00f3n de trabajadores por defender sus derechos. Exigir derechos no es delito. Exigimos libertad inmediata para Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez y trabajadores de Ferrominera",
        "RT @yovr22: 9. Estudi\u00f3 Inform\u00e1tica y fue Miss Vzla Internacional 2006, @Vanessa_Peretti. Rompi\u00f3 paradigmas cuando se present\u00f3 como la prime\u2026",
        "RT @yovr22: 8. Psic\u00f3loga y docente, Magdymar Le\u00f3n. Es Coordinadora Ejecutiva de @AVESA_ONG_VZLA, actualmente ha visibilizado la situaci\u00f3n d\u2026",
        "RT @yovr22: 7. Magister en ling\u00fc\u00edstica aplicada y profesora universitaria, @qfranco. Activista por los derechos de las personas LGBTI, coor\u2026",
        "RT @yovr22: 6. Abogada @lindaloaiza24  defensora de los derechos humanos y activista contra la violencia de genero. Mujer valiente y resile\u2026",
        "RT @yovr22: 5. Nutricionista especializada en gesti\u00f3n de seguridad alimentaria y emergencias humanitarias @susanaraffalli, ha liderado info\u2026",
        "RT @yovr22: 4. Periodista, profesora  y de pensamiento critico irreverente, @gabybuada fundadora de la organizaci\u00f3n @CaleidoHumano. \n\nA tra\u2026",
        "RT @yovr22: 3. Internacionalista y feminista @kislingerluisa, muy activa por las redes sociales y la incidencia por los derechos de mujeres\u2026",
        "RT @yovr22: Y por esto har\u00e9 una lista de mujeres \ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0defensoras vzlanas a quienes admiro profundamente:\n\n1. La abogada y activista @TamaraAd\u2026",
        "RT @kislingerluisa: En el D\u00eda Internacional de las Mujeres Defensoras de DDHH celebro a mis compa\u00f1eras @EnEquivalencia Magdy, Fabiola y Bib\u2026",
        "RT @usembassyve: Hoy, en el D\u00eda Internacional de las Mujeres Defensoras de los Derechos Humanos, aplaudimos a Linda Loaiza y otras como ell\u2026",
        "RT @lexysrendon: humanitaria compleja surge por razones pol\u00edticas:\n1.Quienes tienen el deber, la obligaci\u00f3n de ayudarte, protegerte son los\u2026",
        "RT @lexysrendon: Mitigar la desnutrici\u00f3n: @susanaraffalli \n4 aspectos graves de una crisis humanitaria lenta y compleja:\n1) no se sabe cu\u00e1n\u2026",
        "RT @oveprisiones: Venezuela: La Alta Comisionada de la ONU debe escuchar las verdades de la sociedad civil\nhttps://t.co/SyVOb0V8fn",
        "RT @fanzinero: Yo entiendo la celebraci\u00f3n de quien hoy s\u00f3lo puede comprar un cart\u00f3n de huevos y el domingo espera hacer \"mercado\" con sus 4\u2026",
        "RT @MariannaRomeroM: Hoy celebramos el D\u00eda Internacional de las Mujeres Defensoras de Derechos Humanos y de aquellas personas que trabajan\u2026",
        "@MateMedi Jajajaja",
        "RT @amnistia: \u201cEn el mundo, las mujeres lideran la resistencia. Queremos rendir homenaje al papel de las mujeres que cuestionan el poder, d\u2026",
        "RT @fanzinero: El gobierno intenta repetir la f\u00f3rmula de la reconversi\u00f3n para generar expectativas cortoplacistas que le permitan ganar tie\u2026",
        "RT @MariannaRomeroM: La protecci\u00f3n de las Mujeres Defensoras de Derechos Humanos debe orientarse a contribuir, reconocer y valorar nuestras\u2026",
        "RT @susanaraffalli: Los CLAP no son \"un milagro\": es una red internacional concreta,\nni tampoco son para \"estirar lo poco que nos entra\": s\u2026",
        "RT @uniandesac: Rendimos homenaje a Ra\u00edza Ramirez @raizaramirezp en el D\u00eda Internacional de las Mujeres Defensoras de Derechos Humanos. Gra\u2026",
        "RT @AmnistiaOnline: #Venezuela: Denunciamos la detenci\u00f3n arbitraria del l\u00edder sindical Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez en la madrugada de hoy y exigimos que\u2026",
        "RT @AulaAbiertaVE: #28Nov\n\nCOMUNICADO EN RECHAZO A LAS DECISIONES DEL PODER JUDICIAL VENEZOLANO QUE VULNERAN LA AUTONOM\u00cdA UNIVERSITARIA Y L\u2026",
        "RT @jjgmendez: Entre ocio y ciudadan\u00eda hay una relaci\u00f3n estrecha, porque los espacios de la polis permiten so\u00f1ar y dise\u00f1ar una ciudad bella\u2026",
        "#Migraci\u00f3nForzada una realidad dolorosa para muchas familias venezolanas.... Un extra\u00f1ar profundo que se inserta en el alma...",
        "Esta situaci\u00f3n pais te lleva a sobre reiventarte.... Y aprender de sobremanera a no rendirte...aunque no veamos luz cercana para este pais.... La cuesti\u00f3n es hasta cuando?",
        "RT @_Provea: Felicitamos a nuestros amigos de @cecodap y @promedehum, organizaciones aliadas en la lucha por la dignidad humana, que hoy es\u2026",
        "RT @Unimet: El Consejo Superior #Unimet, en su sesi\u00f3n no. 368, decidi\u00f3 por unanimidad otorgarle el Doctorado Honoris Causa al artista pl\u00e1st\u2026",
        "RT @REDAC_DDHH: Los #DDHH no responden a limitaciones de frontera, signo pol\u00edtico o leyes internas, se\u00f1alan los defensores/as en la Declara\u2026",
        "RT @LuzMelyReyes: Que les vaya bien. Solo espero que  muchos a quienes Venezuela abrig\u00f3 en momentos duros, cobijen, de ser necesario, a alg\u2026",
        "RT @GomezMarcos: Anyelo Quintero particip\u00f3 en las #Protestas2017 y muri\u00f3 a causa de un impacto de bala en la cabeza, que seg\u00fan informes m\u00e9d\u2026",
        "RT @cecodap: #26nov Hace 34 a\u00f1os comenz\u00f3 a surcar el cielo un papagayo representando la esperanza de miles de ni\u00f1os y adolescentes.\nDesde e\u2026",
        "RT @ForoPenal: #25N Hoy se cumple 1 a\u00f1o y 6 meses de la muerte de Manuel Sosa el 25/05/2017. \nNo lo olvidemos. \n#QueSeHagaJusticia https://\u2026",
        "RT @Dale_Letra: Exigimos al Estado el cumplimiento de la resoluci\u00f3n del Consejo de Derechos Humanos de la #ONU, de fecha #27Sept, que insta\u2026",
        "RT @ONU_es: Tus palabras pueden ser un refugio para quien no se siente segura.\nLo que dices ayuda a eliminar la violencia contra las mujere\u2026",
        "RT @TITORODRIGUEZZ: RECORD GUINNESS...\nEn solo 33 segundos, Rafael Lacava (gobernador ileg\u00edtimo de #Carabobo) DESMONT\u00d3 la MENTIRA del \u201cbloq\u2026",
        "RT @_Provea: #26Nov #Lara Un d\u00eda como hoy hace 9 a\u00f1os fue asesinado el joven poeta y defensor de DDHH Mijail Mart\u00ednez. Su caso se mantiene\u2026",
        "RT @KaryPerazaR: #25Nov En lo que va del 2018 en el estado #Lara han sido asesinadas 22 mujeres. Los \u00faltimos cuatro casos ante la ley son c\u2026",
        "As\u00ed es.... Calidad de vida en descenso viven los guaros de #Lara gracias a @HidrolaraCA y a la @gestionperfecta https://t.co/jbzSAp4ttq",
        "RT @alfredoromero: S\u00e1bado #1Dic 6:00PM, Galer\u00eda Tresy3, Las Mercedes, tocaremos m\u00fasica y compartiremos experiencias de Conquista de Liberta\u2026",
        "RT @_Provea: @ForoPenal te invita a #MusicayDerechosHumanos. En beneficio de los hijos de los presos y presas pol\u00edticas. Lleva un juguete y\u2026",
        "RT @infocracia: #CotejoVerifica \u00bfLa crisis es producto de una guerra econ\u00f3mica o de pol\u00edticas erradas? https://t.co/hjPkUeHTlC\nV\u00eda: @cotejo\u2026",
        "RT @Wanaaleru: C\u00f3mo afecta la miner\u00eda a las mujeres\u00a0ind\u00edgenas https://t.co/mRs1aGS9vy https://t.co/wYWnLNkq6r",
        "RT @femired_zulia: Es escandaloso lo que ocurre en el Arco Minero del Orinoco, donde la destrucci\u00f3n de las tierras y la explotaci\u00f3n sexual\u2026",
        "RT @AmnistiaOnline: Educaci\u00f3n sexual integral, servicios en salud sexual y reproductiva y justicia efectiva son elementos clave para poner\u2026",
        "RT @CivilisDDHH: Felicitaciones a @cecodap por 34 a\u00f1os de perseverancia y compromiso como organizaci\u00f3n emblem\u00e1tica de la defensa de los der\u2026",
        "RT @promedehum: \ud83d\udde3\ufe0fDos a\u00f1os de PROMEDEHUM\ud83d\udde3\ufe0f\nDos a\u00f1os enfrentando todas las dificultades de un trabajo que no hace sino salvar obst\u00e1culos es\u2026",
        "RT @susanaraffalli: La violencia contra las mujeres lesbianas, bisexuales, transgenero, se potencia por violencias y rechazos especificas c\u2026",
        "RT @Wood728: P\u00e1g #Apostilla\n\nAparentemente no hay citas, hacer un seguimiento o predicci\u00f3n de que estado o di\u00e1s van a abrir es imposible. S\u2026",
        "#apostilla \nAs\u00ed es, todo esta dado para ocasionar caos y mas corrupci\u00f3n...habilitan 1 vez al mes..y cuando lo hacen puedes pasar mas de 12 horas frente al computador sin poder entrar al sistema https://t.co/usXZGNv50E",
        "RT @amadocarrillo92: #Venezuela tiene una estructura de poder familiar matriarcal,  violenta con la mujer y que privilegia al hombre.\nMient\u2026",
        "RT @CompromisoC: Actualmente en Compromiso Ciudadano llevamos talleres de formaci\u00f3n en Derechos Humanos y G\u00e9nero a los habitantes en zonas\u2026",
        "RT @susanaraffalli: Plan de Acci\u00f3n propuesto por organizaciones de soc civil latinoamericanas para la atenci\u00f3n de poblaci\u00f3n venezolana: pro\u2026",
        "RT @LORENT_SALEH: Deseo de coraz\u00f3n que muchas cosas en nuestro mundo cambien. Y s\u00ed, es dif\u00edcil cambiar las cosas, pero no soy el \u00fanico que\u2026",
        "@GabrielaRMilano As\u00ed es",
        "#apostilla incre\u00edble la pagina esta colapsada... Cuando por fin se logra entrar se que colgada en solicitante \ud83d\ude31\ud83d\ude21 https://t.co/gxccmngJOY",
        "RT @REDAC_DDHH: .@ForoPenal, reconocido por brindar asistencia legal a detenidos por motivos pol\u00edticos, denuncia que desde el 1\u00ba de abril a\u2026",
        "RT @CivilisDDHH: Video: Declaraci\u00f3n del IV Encuentro de Defensores y Defensoras de los Derechos Humanos 14 y 15 de noviembre del 2018 https\u2026",
        "RT @espaciopublico: #NoM\u00e1sImpunidad | Pedro Jaimes Criollo fue detenido por difundir la ruta del avi\u00f3n presidencial, ya tiene m\u00e1s de 6 mese\u2026",
        "RT @ONU_es: Los 258 millones de migrantes de todo el mundo merecen vivir con seguridad y dignidad. Por eso, los pa\u00edses han acordado un Pact\u2026",
        "RT @_Provea: Ya est\u00e1 abierta la convocatoria para la 10\u00aa edici\u00f3n del Premio de Derechos Humanos de la @EmbCanVenezuela y @ddhhucv.\n\nPuedes\u2026",
        "RT @_Provea: La rebeli\u00f3n popular de 2017 revel\u00f3 ante el mundo las graves violaciones de #DDHH cometidas por la dictadura de Maduro. \n\nEn el\u2026",
        "RT @_Provea: \"Marzo revirti\u00f3 la desesperanza\" | Un texto de @mlopezmaya para el libro \"2017: a\u00f1o de protesta en rebeli\u00f3n\", en el que analiz\u2026",
        "RT @_Provea: #Opini\u00f3n | @carlosdpatino | Apuntes sobre la Corte Penal Internacional (I) https://t.co/BUOeeosZzt https://t.co/O4s6471h13",
        "RT @_Provea: Organizaciones ind\u00edgenas de Amazonas exigen conocer el paradero de  Jos\u00e9 Sabio Camico, ind\u00edgena del pueblo Piaroa detenido por\u2026",
        "RT @_Provea: #Opini\u00f3n | @marinoalvarado | Encuentro Nacional de Defensores https://t.co/1BliCvRwsD https://t.co/GIsjmQJigX",
        "RT @_Provea: Comunidad Ucista | Vulneraci\u00f3n de la autonom\u00eda universitaria y ejercicio de la democracia en la Universidad de Carabobo https:\u2026",
        "RT @_Provea: Coalici\u00f3n Clima21 \u2013 Fundaci\u00f3n Tierra Viva | Situaci\u00f3n del derecho al agua potable en Venezuela: Caso \u00c1rea Metropolitana de Car\u2026",
        "RT @LizGascon: El robo en Radio Fe y Alegr\u00eda de\nBarquisimeto fue selectivo. Los ladrones solo se llevaron equipos de transmisi\u00f3n ubicados e\u2026",
        "RT @KaryPerazaR: As\u00ed van cerrando espacios informativa en #Barquisimeto #Lara https://t.co/u9RPN37kuD",
        "RT @MariannaRomeroM: Celebro el reconocimiento dado a la Defensora de Derechos Humanos @susanaraffalli, m\u00e1s que merecido, tu labor es grand\u2026",
        "RT @GomezMarcos: Trinidad y Tobago debe respetar el derecho humano fundamental a buscar asilo y no debe devolver nunca a personas a pa\u00edses\u2026",
        "RT @espaciopublico: #LiberenAPedro | Relatores del Sistema de Naciones Unidas (@davidakaye, @ForstMichel, @GarciaSayan) reiteran exigencia\u2026"
      ]
    }
  }
}