{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Cada d\u00eda me levanto am\u00e1ndote m\u00e1s \ud83d\ude4a",
        "RT @padremejia: La paz se gesta en el interior de cada ser humano en la medida que se encuentra con Dios y  se manifiesta en las relaciones\u2026",
        "#Facatativ\u00e1 entrega otras 750 firmas total de 6310 #EsConAcciones #ConsultaAnticorrupci\u00f3n @AngelicaLozanoC @ClaudiaLopez @VenceAlCorrupto https://t.co/fwHSdXW66G",
        "#S\u00edoNo Claramente es buena propuesta contra la corrupci\u00f3n adem\u00e1s de promover equidad entre congresistas y ciudadanos #ConsultaAnticorrupci\u00f3n https://t.co/oLEFkjecHL",
        "#S\u00edoNo #ConsultaAnticorrupci\u00f3n cambia reglas de juego a corruptos y garantiza transparencia en contrataci\u00f3n p\u00fablica, por eso S\u00ed sirve",
        "\u00a1No fue \"fiesta sexual\" fue una violaci\u00f3n masiva contra una mujer, esto es inaceptable y @SantaFe debe pronunciarse! https://t.co/9dv16CU9h5",
        "RT @EresInteligente: \"Solo los buenos sentimientos pueden unirnos; el inter\u00e9s jam\u00e1s ha forjado uniones duraderas\". Auguste Comte.",
        "Maravillosa respuesta: \"Firmo #ConsultaAnticorrupci\u00f3n por amor a mi beb\u00e9 y porque quiero un mejor futuro para \u00e9l\" @AngelicaLozanoC \ud83c\udf3b\ud83d\udc4f https://t.co/JWI4XsFJtX",
        "Tema de candidatos por firmas que tienen partido, propicio para preguntarnos cu\u00e1l pol\u00edtica queremos, si la caudillista o la de colectivos",
        "RT @matadoreltiempo: jajajajaja humor fariano https://t.co/KY3ksvGbMA",
        "Y aparece una abuelita cantando la \"m\u00fasica de antes\" en TM \u00a1Regalos de la vida que alegran el coraz\u00f3n!",
        "\u00a1Qu\u00e9 buena forma de iniciar el d\u00eda! \ud83d\udcaa\ud83d\udc95",
        "RT @CristianUNal: \u00bfSab\u00eda que las @FARC_EPueblo entregaron, entre otras, 20.724 cabezas de ganado, 2.500 millones de pesos, 450 mil d\u00f3lares\u2026",
        "Muy bien renuncia de Luis Felipe Andrade a @ANI_Colombia salvaguarda la instituci\u00f3n y se hace a un lado para afrontar a la justicia",
        "Ser\u00eda mejor para el pa\u00eds hundir la #ReformaPol\u00edtica a qu\u00e9 se aprobara el articulado actual @AngelicaLozanoC @GNavasTalero @eungar1 https://t.co/Mks4wdRRal",
        "@TransMilenio cada d\u00eda es peor, en estaci\u00f3n Universidades no hay luz y se demora 25 minutos para poder tomar el D70\nUn irrespeto al usuario!",
        "RT @Las2Orillas: Soy machista - https://t.co/SjYQXGcOsA https://t.co/TpL3DRnsxs",
        "RT @pjuanchoz: #PapaFrancisco hablar\u00e1 de #Paz , pero la del Evangelio, la que busca la justicia y el desarrollo integral de la persona. @el\u2026",
        "RT @EresInteligente: \"Muere lentamente quien no viaja, quien no lee, quien no oye m\u00fasica, quien no encuentra gracia en s\u00ed mismo\". Martha Me\u2026",
        "La democracia se conquista y construye al comer alrededor de una mesa...",
        "Maravillosa experiencia representando a @Verdeuniandes en @mesauniandes espacio de debate, participaci\u00f3n y democracia \ud83c\udf3b https://t.co/ZAPbUSk3hT",
        "@Michi_06_11 Y a\u00fan cuando el sol ya no exista...",
        "Te odio \ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "RT @navarrowolff: Si queremos cambiar a Colombia tenemos que construir puentes en vez de murallas #CoalicionVenceCorrupcion",
        "\"M\u00e1s vale un burgu\u00e9s al servicio del proletariado que un proletario al servicio de un burgu\u00e9s\"",
        "RT @JuanDiegoSoyYo: Las Farc como grupo armado desaparecen hoy. Reinserci\u00f3n de los excombatientes a la vida civil, compete a toda la socied\u2026",
        "RT @La_Resucitada: Jaime Garz\u00f3n es la prueba de que por un lado lloramos a quienes dan la vida por defender su verdad y por otro lado elegi\u2026",
        "Este es, quiz\u00e1s, el mejor mensaje de #JaimeGarz\u00f3n para el pa\u00eds, para los j\u00f3venes que son, a la vez, el presente y futuro de Colombia https://t.co/Na1D0tYU6a",
        "Esta noche homenaje a #JaimeGarz\u00f3n por @SenalColombia imperdible un tributo a aqu\u00e9l que fue la conciencia cr\u00edtica de un pa\u00eds https://t.co/csJic6jMHx",
        "Hace 18 a\u00f1os asesinaron la fuente de la esperanza pol\u00edtica y social de un pa\u00eds, pero no lograron apagar dicha esperanza #JaimeGarz\u00f3n https://t.co/Mzj6NvgFH1",
        "\"Nadie podr\u00e1 llevar por encima de su coraz\u00f3n a nadie, ni hacerle mal en su persona aunque piense y diga diferente\" #JaimeGarz\u00f3n https://t.co/qdAfA2DtA3",
        "RT @EEopinion: La caricatura de #Jarape para hoy.\nhttps://t.co/5vTgAbPfph https://t.co/hEytfb9Pg3",
        "Calidad de democracia depende en mucho, de que el debate se base en hechos y an\u00e1lisis correctos, no en mentiras, falacias y tergiversaciones",
        "Magn\u00edfica reflexi\u00f3n sobre el uso de Dios, olvidan que Dios es amor y hacen todo lo contrario y lo peor, en su nombre https://t.co/bzP4XeWGr4",
        "Gran ense\u00f1anza de Balandier sobre el cambio y postura hacia \u00e9l. Fundamental en este momento, impedir el populismo... @alvaroforero https://t.co/eI4szWqhxV",
        "RT @EEopinion: Pasajes literarios de la violencia.\nhttps://t.co/xN52DHlCxv\nPor: Arturo Charria. https://t.co/ozhdbCIvwl",
        "Es bonito saber que alguien siente esas cosas por ti \ud83d\ude0a\ud83d\ude48",
        "Es maravilloso iniciar el d\u00eda con palabras as\u00ed \ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "@Michi_06_11 Te Amo \ud83d\udc9c",
        "Te Amo \ud83d\ude4a https://t.co/3Uqv5yWCxv",
        "Construyamos juntos una nueva Colombia. Demos grandeza a nuestra bandera, nuestro suelo y nuestros ancestros. Un nuevo pa\u00eds empieza a surgir https://t.co/luYaFvS8hF",
        "\u00a1Hoy, m\u00e1s que nunca, entonemos nuestro himno con orgullo, sentimiento y amor por Colombia! \nhttps://t.co/mWwCPA0FuL",
        "Hoy es d\u00eda de reconocer la grandeza de @GobBoyaca y su entrega y trabajo por Colombia, \u00a1En sus surcos se labr\u00f3 la Independencia!",
        "Hace 198 a\u00f1os, guerreros de nuestros sue\u00f1os dieron su vida por la independencia de nuestra patria. \u00a1198 a\u00f1os de Independencia! https://t.co/ABxTdhog4Y",
        "\u201cEn lugar de respaldar al m\u00e1s atravesado, m\u00e1s religioso o al m\u00e1s mand\u00f3n, deber\u00edamos aspirar a elegir al m\u00e1s razonable, al m\u00e1s justo\u201d Hommes",
        "\ud83d\udcaa\ud83d\ude0a https://t.co/ZCWjP3wnOF",
        "Te invito a enviar una carta a los Senadores para que podamos ir a las urnas a votar la #ConsultaAnticorrupcion \ud83c\udf3b https://t.co/XULkHz8dar",
        "#EsConNosotros con los ciudadanos que se vencer\u00e1 la corrupci\u00f3n, la presi\u00f3n ciudadana y la #ConsultaAnticorrupci\u00f3n vencer\u00e1n \ud83c\udf3b\ud83d\udcaa https://t.co/2EGncn3Ssb",
        "Colombia merece m\u00e1s programas como #AOtroNivel que ense\u00f1en y valores la riqueza en arte y cultura de nuestro pa\u00eds \ud83d\udc4f un derroche de talento \ud83d\udc4f",
        "#AOtroNivel muestra lo maravilloso de los afros, una riqueza en talento y humanidad maravillosa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "@Michi_06_11 Ayy tontis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @centromemoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb|#Recomendado Una iniciativa hecha por j\u00f3venes y para j\u00f3venes sobre experiencias de construcci\u00f3n de paz y convivencia.\u2026",
        "M\u00e9xico es una gran naci\u00f3n que se sobrepone a las dificultades y tragedias, esta no ser\u00e1 la excepci\u00f3n. M\u00e9xico hermano Colombia est\u00e1 contigo",
        "Cohesi\u00f3n y coalici\u00f3n. Valiosa columna sobre necesidad y urgencia de una coalici\u00f3n amplia y \npluralista para e futuro https://t.co/BqOkziAaBn",
        "RT @navarrowolff: Por cual de estos candidatos a la Presidencia votaria?",
        "Declaraci\u00f3n de Principios de #Coalici\u00f3nColombia que construir\u00e1 un pa\u00eds distinto y mejor @PartidoVerdeCoL @PoloDemocratico @compromisociu \ud83c\udf3b\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/65BvRViKV2",
        "@JuanDiegoSoyYo Ya vienen en camino Juan, estamos en el proceso de construir el acuerdo program\u00e1tico, lista conjunta al Congreso y candidato \u00fanico",
        "El de hoy fue el primer paso #Coalici\u00f3nColombia ahora trabajar en plataforma program\u00e1tica y lista \u00fanica a Congreso para un pa\u00eds distinto \ud83c\udf3b\ud83d\udcaa https://t.co/bDDLDtmkks",
        "#CoalicionColombia es de candidatos decentes, juiciosos, transformadores de mano de los j\u00f3venes y la ciudadan\u00eda por un pa\u00eds distinto y mejor https://t.co/d307upvh5i",
        "Con los ojos y el coraz\u00f3n puestos en el horizonte y el futuro \ud83d\ude0a\ud83d\udc9e\ud83d\udcad\ud83d\udd2d https://t.co/T5fX6ACyra",
        "RT @lasillavacia: Las alianzas de derecha e izquierda, y el camino que tomar\u00e1 @JuanManSantos en la columna de @hectorriveross de hoy https:\u2026",
        "RT @Paterpau: \u00bfY si las llantas del Transmi est\u00e1n escapando en busca de un transporte mejor?",
        "Claudia L\u00f3pez, la 'outsider' que quiere jubilar a la vieja clase pol\u00edtica  https://t.co/NjaycqRpI9 v\u00eda @RevistaSemana",
        "Majestuosa intervenci\u00f3n de @JorgeIvanOspina en la presentaci\u00f3n del candidato de @PartidoVerdeCoL \u00a1Felicidades como presidente del partido! \ud83c\udf3b https://t.co/gaiCyqzzdQ",
        "\ud83c\udf3bCandidata @PartidoVerdeCoL y de todos los colombianos es @ClaudiaLopez Construyamos un pa\u00eds diverso, justo, libre de corrupci\u00f3n y en paz \ud83c\udf3b https://t.co/JoQO15vbZL",
        "\ud83c\udf3bEsperando proclamaci\u00f3n de nuestro candidato presidencial del @PartidoVerdeCoL @navarrowolff @ClaudiaLopez \ud83c\udf3b https://t.co/N3MWqXlHa9",
        "\"Para construir libertad hay necesidad de historia\"",
        "Te necesito",
        "Es necesaria una cristianizaci\u00f3n de la sociedad, en la cual primen el amor, el reconocimiento del otro y su dignidad y la reconciliaci\u00f3n",
        "M\u00e1s estricto y cuidadoso, lecci\u00f3n del d\u00eda",
        "Hay m\u00e1s valor en la reconciliaci\u00f3n que en la venganza",
        "El papa vino a resolver el dilema moral | A poner en el centro de la pol\u00edtica y la econom\u00eda la dignidad humana https://t.co/237FsFdkiU",
        "La revolucionaria sensatez de Francisco | https://t.co/AHyAYrC4Of https://t.co/wgXcq7IhzL",
        "\u00a1Colombia, demos el primer paso! https://t.co/gElEL5hVkE",
        "\"Ver, juzgar y actuar sin miop\u00edas heredadas\" Francisco #ModoPapa",
        "Gran invitaci\u00f3n de Francisco, ser libres y firmes en Cristo #ModoPapa",
        "Francisco: En Colombia es necesario el amor convertido en hechos de no violencia, reconciliaci\u00f3n y paz #ModoPapa",
        "Grandes momentos escuchando al Santo Padre, palabras de amor, paz, reconciliaci\u00f3n, defensa de la dignidad humana #ModoPapa https://t.co/80HCcwijUk",
        "\"En el centro de todo discurso pol\u00edtico, econ\u00f3mico y social debe estar la dignidad humana\" Francisco #ModoPapa #DemosElPrimerPaso",
        "RT @JuanDiegoSoyYo: No es castrochavista el papa por apoyar la paz, es coherente, no se puede ser cat\u00f3lico y pedir que se siga una guerra a\u2026",
        "Con el correr de los d\u00edas, me convenzo m\u00e1s y m\u00e1s de la necesidad de hombres como @agaviriau en el debate p\u00fablico y en la sociedad",
        "RT @navarrowolff: Estamos ante una oportunidad hist\u00f3rica de darle UN GOBIERNO ALTERNATIVO a nuestra querida Colombia. #SeNosUneONosHunden,\u2026",
        "Especificar que Jes\u00fas dijo \"amaos los unos a los otros\" no armaos los unos contra los otros. Gran mensaje para Colombia y el mundo #ModoPapa",
        "Es momento de hacer a un lado los egos y poner primero el inter\u00e9s general y el futuro del pa\u00eds \n#SeUnenONosHunden",
        "#SeUnenONosHunden para vencer la polarizaci\u00f3n y los tradicionalismos urge gran convergencia de centro-izquierda que quiere un mejor ma\u00f1ana",
        "Valiente @AngelicaLozanoC al se\u00f1alar a NH Mart\u00ednez como cajonero de Bustos. Espero su lucha por tribunal aforados \ud83c\udf3b\ud83d\udcaa https://t.co/TkQsMwCF0J",
        "RT @ClaudiaLopez: Muchos nos proponen construir unidad. De mi parte s\u00faper dispuesta! A quien escoger\u00eda como el candidato #CoalicionColombia\u2026",
        "Una bonita tarde \ud83d\udc95 https://t.co/NPbZMMZKXI",
        "Ego\u00edsmo y egocentrismo, grandes males de la sociedad",
        "Hay momentos en que me gustar\u00eda \"vivir\" en Bogot\u00e1...",
        "RT @navarrowolff: #ElL\u00edderQueColombiaNecesita es usted. No hay que seguir buscando un mes\u00edas que lo resuelva todo. Vamos a gobernar con la\u2026",
        "RT @aristiyayis: \u00bfPodremos ir al Mundial por firmas?",
        "Fern\u00e1n Gonz\u00e1lez, gran conocer del Estado y su construcci\u00f3n en Colombia https://t.co/2KzgyjOpFZ",
        "Se necesita altura en el debate p\u00fablico, no tergiversaciones ni malas interpretaciones https://t.co/6peNR9spjG",
        "El amor todo lo puede, todo lo alcanza, el amor no pasar\u00e1 jam\u00e1s...",
        "\"Buena verdad es que ni la juventud sabe lo que puede, ni la vejez puede lo que sabe\" \nLa Caverna. Jos\u00e9 Saramago.",
        "Te Amo \ud83d\udc95\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os! https://t.co/ehTZ0YiOUq",
        "Gobernador @CamiloRomero c\u00f3mo o d\u00f3nde podemos contactarlo para invitaci\u00f3n a evento en @Uniandes",
        "Senador @JorgeIvanOspina d\u00f3nde o c\u00f3mo podemos contactarlo para invitaci\u00f3n a un evento en @Uniandes",
        "RT @PJaimeMarenco: Oraci\u00f3n y acci\u00f3n... La una sin la otra se debilita. https://t.co/8tjYpBgFDG"
      ]
    }
  }
}