{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "\u276306\u2763 Seis meses de felicidad y Amor a tu lado mi Bella Princesa @Michi_06_11 vamos por m\u00e1s!! \ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc95\ud83d\udc96",
        "\u2763Una tarde genial\u2763 \ud83d\udcaa\ud83d\udc6b\ud83d\udc95\ud83d\udcd3\ud83d\udcf9\ud83d\udcbb\ud83d\udca4\ud83d\udc96\ud83d\ude01\ud83d\ude04",
        "Pinches trancones \ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "RT @LeonVaLenciaA: El Consejo Nacional Electoral tiene que responder por la decisi\u00f3n de entregarle 549 millones a Oneida Pinto por una elec\u2026",
        "RT @LeonVaLenciaA: El documento que revela la verdad sobre Uribe https://t.co/hgoXs1pPyM v\u00eda @RevistaSemana",
        "RT @IvanCepedaCast: Las reglas de juego para las zidres https://t.co/PIFeBqRBnc v\u00eda @elespectador",
        "RT @AlirioUribeMuoz: Colombia debe tener pol\u00edtica migratoria, que tal que a 7 millones de Colombianos en exterior se les hubiese expulsado\u2026",
        "@Rozozam @AlvaroUribeVel @OIZuluaga @CeDemocratico como enriquecerse il\u00edcitamente, falsos positivos, chuzadas ilegales violacion de derechos",
        "RT @AurelioSuarez: Uribe no pudo hacer el raponazo de tierras bald\u00edas a trabajadores rurales que ahora hace Santos. Hoy procede con aval de\u2026",
        "\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83d\udc6b\ud83d\udc97\ud83d\udc95 https://t.co/IyKrDoJcb4",
        "Una suave y delicada llovizna cae sobre los cerros orientales de Bogot\u00e1 \u263a\u2614 una caricia de la naturaleza a la ciudad",
        "RT @EresInteligente: \"El problema con la mayor\u00eda de nosotros es que preferimos ser arruinados por los elogios que salvados por las cr\u00edticas\u2026",
        "Qu\u00e9 miedo!!",
        "Lamentable, preocupante e indignante! https://t.co/f2NjmZQmWq",
        "Lo \u00fanico bueno de Transmilenio es cuando los buses se convierten en espacios para la cultura y la m\u00fasica \u270c\ud83d\udc4c\ud83d\ude8c\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4",
        "@elespectador ya lo hab\u00eda dicho @petrogustavo el Bronx funcionaba y era manejado por polic\u00edas y exparamilitares",
        "Qu\u00e9 bonito detalle el de aquella foto \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc97",
        "Parece que se viene un muy productivo semestre, lleno de retos, trabajo y nuevos conocimientos \ud83d\udc4c\ud83d\ude01\u270d\ud83d\udcad\ud83d\udcd6\ud83d\udcd3\ud83d\udcf0\ud83d\udcda\ud83d\udca1",
        "@NTN24Zoom Las Fuerzas Militares no pueden ni deben ser politizadas, ni interactuar en pol\u00edtica por el bien de la democracia",
        "RT @CMILANOTICIA: .@CorteSupremaJ ordena a Presidencia crear plan urgente para superar crisis de ni\u00f1os Way\u00fau https://t.co/S7y83U2Lp0 https:\u2026",
        "RT @AlexLopezMaya: Presidente @JuanManSantos ya no tiene excusas para evitar el exterminio de ni\u00f1@s Wayus, actuaremos para q cumpla. https:\u2026",
        "Dizque iba a mejorar...",
        "RT @nicossa17: #PazConRostroDeMujer https://t.co/0rPLKVbkrt",
        "Es en momentos as\u00ed cuando m\u00e1s quiero estar contigo \ud83d\ude41\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "#MiUniversidadSeEst\u00e1Cayendo Incluso cuando su infraestructura se cae a pedazos, la U P\u00fablica se mantiene en pie de lucha. Gran ejemplo!",
        "Es deber de @JuanManSantos @ginaparody destinar recursos a U P\u00fablica, ah\u00ed est\u00e1 el camino del posconflicto y #Paz #MiUniversidadSeEst\u00e1Cayendo",
        "#MiUniversidadSeEst\u00e1Cayendo todos los colombianos debemos apropiarnos de universidad p\u00fablica y defenderla, es de todos!",
        "Es bueno hablar y aclarar las cosas, se vive mejor despu\u00e9s de esto \u263a\u263a\u2665\ud83d\udc4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4c\ud83c\udffd",
        "RT @YXZ_: Te necesito aqu\u00ed, no all\u00e1.",
        "La escuela y el plebiscito https://t.co/L7YX9z40tj v\u00eda @elespectador\nEs fundamental que los j\u00f3venes discutan el tema, se juega su futuro!",
        "Debo dejar de pensar en que todo es por m\u00ed.",
        "\"No hay nada m\u00e1s triste que vivir el momento m\u00e1s feliz de nuestras vidas y no ser conscientes de ello\"",
        "El Esmad, \u00bfs\u00ed o no? https://t.co/ez07vJmOk0  Hechos de abuso de autoridad son motivo suficiente para ponerle fin a esta fuerza policial.",
        "RT @LaOtraCaraJL: \"La Reforma Tributaria es una reforma para meter el IVA, todo lo dem\u00e1s es adorno\":@jrobertoacosta1",
        "RT @Contravia: #C\u00e1psulasDePaz con Jaime Garz\u00f3n \ud83d\udc8a\ud83d\udc4c https://t.co/rqdMGIF0V9",
        "RT @nacionaloficial: Somos el \u00fanico equipo del pa\u00eds con dos t\u00edtulos de Copa Libertadores. #Sue\u00f1oCumplido #NacionalDaleCampe\u00f3n https://t.co/\u2026",
        "RT @nacionaloficial: Son 27 a\u00f1os so\u00f1ando con alzarla otra vez y hoy este sue\u00f1o se hace realidad. #NacionalDaleCampe\u00f3n #Sue\u00f1oCumplido https:\u2026",
        "\"El Hombre es socialista por naturaleza y ego\u00edsta y ambicioso por su tiempo\"\nPepe Mujica.",
        "El doble rasero del senador Carlos F. Gal\u00e1n Via @Las2orillas  https://t.co/FyP8FnQMEb  @Diegohgarzon",
        "RT @IntegraCund_Bta: \u00c9ste corredor impulsar\u00e1 el transporte f\u00e9rreo de carga y pasajeros en la sabana de Bogot\u00e1 y Boyac\u00e1\nhttps://t.co/DLovVVa\u2026",
        "Me voy a descansar y a so\u00f1ar contigo @Michi_06_11 \ud83d\udca4\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc91\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\udca4\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "\u00a1Me encantan sus ojos! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4a\ud83d\ude0d\ud83d\ude4a\u263a\u263a\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96",
        "No hay nada comparado con compartir tiempo contigo, momentos \u00fanicos,  geniales, inefables @Michi_06_11  \ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc6b\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83c\udf77\u2615 https://t.co/84XDk6DfdJ",
        "Apoya la producci\u00f3n nacional y al campesino colombiano, firma, s\u00e9 voluntario! https://t.co/xcHmjMupqj",
        "@Michi_06_11 A tuguis?! Tan raro!! Jajajajajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "RT @EresInteligente: El disgusto provocado por los sonidos que producen los dem\u00e1s, como respirar o masticar, se llama misofonia.",
        "RT @Michi_06_11: \u00a1Qu\u00e9 lindo trabajar juntos en algo! \ud83d\udc4c\ud83d\udc6b\u2665\ud83d\udc63\ud83d\udcaa\u231a\ud83d\udcda\ud83d\udcdd\ud83d\ude82\ud83d\udcaf\u2714",
        "RT @Michi_06_11: Ser\u00e1 el tren m\u00e1s lindo porque lo hicimos nosotros... \ud83d\udc4c\ud83d\ude4a\ud83d\udc6b",
        "RT @elespectador: \u00bfUribe ap\u00e1trida?\nhttps://t.co/G8BTjlc7cY https://t.co/ihBu1BdnBB",
        "\u00a1Hoy tendr\u00e9 una buena noche! \ud83d\ude4a\ud83d\ude48\u2764\ud83d\udca4\ud83d\udc6b\ud83d\udca4\u2764\ud83d\ude48\ud83d\ude4a",
        "@elespectador Si rechaza toda forma de violencia debe rechazar violencia producida y engendrada x el Esmad y su mal gobierno @JuanManSantos",
        "Actuaciones como estas no tiene cabida en un postconflicto ni en la construcci\u00f3n de un nuevo pa\u00eds, de un pa\u00eds en paz https://t.co/nTzA3YNzze",
        "@elespectador  Y dice tambi\u00e9n que est\u00e1 seguro de que los l\u00edderes de la protesta no tienen nada que ver",
        "RT @GobBoyaca: Gobernador @CarlosAmayaR hace un llamado a la calma, mensaje desde la clinica https://t.co/sKqiuXkBIZ",
        "RT @BoyacaEsNoticia: \"Estoy seguro que los lideres de la protesta no ten\u00edan nada que ver con el accidente\" @CarlosAmayaR https://t.co/C0b0C\u2026",
        "\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc95\ud83c\udfb6 Fonseca - Prometo https://t.co/HxfdM4oVUP v\u00eda @YouTube",
        "\ud83d\ude48\ud83d\udc96\ud83d\udc95\ud83d\ude48 @Michi_06_11 https://t.co/MkAHawB3PW",
        "\u00a1Quiero estar ah\u00ed para cuidarla y consentirla! \u2764\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "Respuesta dl Gobierno no puede ser militarizar y reprimir, la Fuerza P\u00fablica no puede exceder uso d fuerza y sobrepasar el derecho a la vida",
        "Muerte de joven en Duitama es debido a exceso de fuerza por Esmad se debe respetar derecho a la protesta y sobretodo a la Vida",
        "No es tolerable que en una democracia las Fuerzas Estatales asesinen a civiles y violen leg\u00edtimo derecho a protesta https://t.co/iQf8oUsWwz",
        "Para qui\u00e9n trabajar\u00e1 el nuevo Fiscal General?? https://t.co/VIk3b265SU",
        "Esto del accidente del Gobernador de Boyac\u00e1 es tan solo el florero de Llorente para justificar el abuso de la fuerza.",
        "@infopresidencia @CarlosAmayaR @JuanManSantos Presidente no gobierne con la desinformaci\u00f3n, no sea descarado!",
        "Es bonito verla en las ma\u00f1anas \ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "Definitivamente no puedo estar molesto con ella...",
        "El enga\u00f1o de Pe\u00f1alosa https://t.co/fmBsWKJBoa v\u00eda @elespectador",
        "\"Vamos a aventurarnos a la costumbre de que estar juntos se sienta tan bien\"",
        "Voy a amarrarme como velero a tu boca y\u00a0hasta que te vuelvas loca lo har\u00e9 \ud83c\udfb6\ud83d\udc95",
        "RT @ObsDemocracia: \u00bfCree tener suficiente informaci\u00f3n sobre #ProcesoPaz para decidir su voto #Plebiscito? Vote https://t.co/xayGDiLrtU http\u2026",
        "Qu\u00e9 bien!!!",
        "Callar no es para nada bueno en esos casos... \ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude1e",
        "RT @Fabian_GGMU: Cuando el cumplea\u00f1os es en Diciembre \n\n#MeRobanComoEnTitanPlaza",
        "@EnriquePenalosa gener\u00f3 mayor inseguridad con mala intervenci\u00f3n del Bronx y genera desplazamiento interno, es un crimen!",
        "La soluci\u00f3n no es desplazarlos y obligarlos a andar por la ciudad hasta sacarlos a municipios vecinos. Crea + delito https://t.co/dd4G7MOyAU",
        "RT @elespectador: Carta abierta al senador y expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez https://t.co/6X4qiwpxeM https://t.co/ITc0Og1FlD",
        "Si tan solo supiera como soy con los dem\u00e1s... No siempre hay que escuchar y creer las palabras.",
        "#COL en #Rio2016\n\n#ORO Figueroa\n#ORO Ibarguen\n#ORO Paj\u00f3n\n#Plata Alvear\n#Plata Yuberjen\n#Bronce Valencia\n#Bronce Mosquera\n#Bronce Ram\u00edrez",
        "Colombianos demuestran fuerza y empuje en los #JuegosOlimpicos gracias infinitas por tanta gloria!!",
        "RT @elespectador: U. Nacional advierte que Plan de Movilidad de Bogot\u00e1 no incluye pol\u00edticas para el metro. https://t.co/Me2aVo7yZp https://\u2026",
        "@carlosfgalan no puede negar que falt\u00f3 plantaci\u00f3n y un enfoque social, no era solo desalojar y desplazar, el problema va m\u00e1s all\u00e1",
        "@carlosfgalan acabar el Bronx no es sin\u00f3nimo de esparcir y desplazar habitantes de calle por toda la ciudad",
        "\u2763Qu\u00e9 hermoso detalle\u2763 \ud83d\ude48\ud83d\udc96\ud83d\udc95",
        "RT @SenadorSenen: [VIDEO] Qu\u00e9 sucede con las cartillas escolares? https://t.co/ySXSJxtGoT @CongresoVisible @SenadoGovCo @PoloDemocratico @",
        "RT @ObsDemocracia: En https://t.co/L9uahIIwHI puede encontrar los informes completos del #Bar\u00f3metroDeLasAm\u00e9ricas en 28 pa\u00edses del continent\u2026",
        "\"Los cient\u00edficos estudian el mundo tal como es; los ingenieros crean el mundo que nunca ha sido\"  Theodore Van Karman\n#FelizD\u00edaDelIngeniero",
        "#FelizDiaDelIngeniero y gracias por todas sus obras que dignifican y valorizan nuestra existencia!!",
        "Del cl\u00f3set a la calle https://t.co/CCkiPOCmOM La esencia de nuestro pa\u00eds es la diversidad es hora de defender y revindicar diversidad sexual",
        "RT @SIPAZCOLOMBIA: LA GUERRA DEL AMOR Gran concierto por la PAZ en #PlazaDeBolivar 9 de Septiembre https://t.co/yxydlxQQlo",
        "Agg \ud83d\ude30\ud83d\ude2b\ud83d\ude20",
        "Leer nuestra conversaci\u00f3n antes de dormir  \ud83d\ude4a\ud83d\ude48\ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc96",
        "RT @NancyFiallo: Los y las invitamos ma\u00f1ana a la Plaza de Bol\u00edvar en Bogot\u00e1. \u00a1Por una Educaci\u00f3n sin Discriminaci\u00f3n!  Difundir. https://t.co\u2026",
        "No todos le damos la misma importancia a las cosas, los momentos o las personas...",
        "Soy un beb\u00e9, su beb\u00e9 \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "\ud83d\ude4a\ud83d\udc95\ud83d\udc6b\ud83d\udc95\ud83d\ude48 https://t.co/kX8Kb7CPKN",
        "\ud83d\ude4a\u2763Bonito fue coincidir\u2763\ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "\u2763Baila genial\u2763 \ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "RT @matadoreltiempo: \u00a1Glu! \u00a1glu! \u00a1glu! https://t.co/Yw1bZk5r3N",
        "No lo podr\u00eda haber hecho sin ella \ud83d\ude1a\ud83d\udc95\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\udc95",
        "\u00a1Por fin! \ud83d\ude01\ud83d\ude04"
      ]
    }
  }
}