{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Guendouzi es un buen '6' para el Arsenal, pero Torrerira es completo. Intensidad, recuperaci\u00f3n, pase seguro y tiene visi\u00f3n de juego.",
        "Mario Salas convoca hasta a Bernaola para la \u00faltima jornada del Apertura. Cierran la etapa con su plantel completo. https://t.co/Xx0brXfwm8",
        "@joc_alonso Oh",
        "RT @MLS: @luchvr Picture-perfect! \ud83d\udcf7 #LAvLAFC // Heineken #RivalryWeek https://t.co/mpTuGQDvX9",
        "Se viene el derby de Los \u00c1ngeles en la MLS. Juega Zlatan. #LALookIN",
        "La pic\u00f3. https://t.co/MHb0ifp4Jz",
        "Ascues ya debut\u00f3 en la MLS con el Orlando City. Dos balones recuperados le dieron confianza para comenzar a desdoblarse. Primero debe entrar en el ritmo de juego y encontrar su espacio en la cancha. Hoy jug\u00f3 en la primera l\u00ednea de volantes.",
        "Josef Mart\u00ednez est\u00e1 demonio. Ya es r\u00e9cord: 28 goles en una temporada de MLS.",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/h7wOdl9Unq",
        "Carlos Ascues debuta en la MLS. Va a ser importante encontrarse en una posici\u00f3n para entrar r\u00e1pido en el ritmo de juego. Hoy lo hace en la primera l\u00ednea de volantes. No juega Yoshi.  https://t.co/ZovTdkDE2q",
        "Flores por izquierda, Ray por derecha, \u00c1vila de centrodelantero y Diego Vald\u00e9s de mediapunta. Provecho Morelia. https://t.co/zC4nbEJicq",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/fH2i55A15E",
        "\ud83e\udd14 https://t.co/fSLheZblD0",
        "Lo hace de nuevo Cristal. Se lleva el Apertura con m\u00e1s angustia que el Torneo de Verano, pero campe\u00f3n al fin y al cabo. Ya no solo con Herrera de goleador, si no tambi\u00e9n con Costa.",
        "Donald Mill\u00e1n. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "@PedroMonteverde @DeChalaca @Javiersaenz89",
        "@nicotina94 Habla bien",
        "Mill\u00e1n ha estado muy l\u00facido en el pase desde hace varias jornadas. UTC ha dado pelea en Arequipa, Moyobamba, Cusco y frente a Cristal, con \u00e9l y Ugarriza en buen nivel. Son soluciones para Franco Navarro.",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/8DTrMZ69Oa",
        "Chalaca memorable del Cachete. El s\u00e1bado se retira. https://t.co/wFv6hW4bS8",
        "UTC jug\u00f3 el lunes en Moyobamba y vino a Lima el martes por la ma\u00f1ana. Al no saber si jugaba con Alianza viaj\u00f3 a Cajamarca en la tarde. Cuando se confirm\u00f3 el partido, volvieron el mi\u00e9rcoles y hoy en la noche se van a presentar. No es justo.",
        "En otras noticias: Bastian jugando de falso central en la MLS. Supongo que solo querr\u00e1n tener superioridad num\u00e9rica. Es un '6' que debe desdoblarse. https://t.co/OcfP2zNcbN",
        "@VZaferson Cuando hacia goles de tiro libre con Sullana en la Sudamericana.",
        "El Al Hilal se est\u00e1 armando bien en ataque: Amoory, Carrillo y ahora ficharon a Gomis. M\u00e1s v\u00e9rtigo y desequilibrio individual para los azules. https://t.co/hYarZCKNJX",
        "An\u00e9cdota de Bielsa con Hern\u00e1n Crespo. https://t.co/IJ598pfkyi",
        "@DiegoSan94 Entender su ideolog\u00eda causa estr\u00e9s",
        "Tras fichar a Honda, la liga australiana recibe a Siem de Jong, uno de los mejores mediapuntas que vi jugar en el Ajax en las \u00faltimas temporadas. https://t.co/kYK3nDNasF",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/OjOmYXPV13",
        "\ud83d\ude0d https://t.co/iFsYxJXzLW",
        "Un cl\u00e1sico. https://t.co/CZM2JqCHDK",
        "Desde Solano, no llegaba a la Copa Movistar un jugador con un CV fuerte como el de Germ\u00e1n Denis. Emanuel Herrera se acerca. https://t.co/O84qsVmVzO",
        "El Fichaje. https://t.co/iDLG5Fhb7e",
        "El famoso \u00absi quisieras\u00bb. Es muy probable que a ese futbolista solo le interese divertirse en el juego. Un Incomprendido. Y no est\u00e1 mal. https://t.co/KUEliFWHsd",
        "Mucha presencia de extremos y medios interiores en la convocatoria de Holanda para los amistosos vs. Per\u00fa y Francia. Se despide Wesley Sneijder jugando vs. la selecci\u00f3n peruana. https://t.co/uWvVFUtlOi",
        "El CM campe\u00f3n del Torneo de Verano y del Apertura. https://t.co/XCb9n8lQlj",
        "El mejor independiente de Holan llamaba la atenci\u00f3n por su desequilibrio por las bandas y la profundidad que le daban. Los refuerzos le dan m\u00e1s pausa y juego a cambio de v\u00e9rtigo.",
        "Ya son dos goles seguidos de \u00c1vila con el Morelia. Juega de Ruid\u00edaz, pero siempre he pensado que su posici\u00f3n es de mediapunta. Conoce todo el frente de ataque. https://t.co/sLWuYX8JMJ",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/j6Q5XMvJW0",
        "Iv\u00e1n Bulos regresa a Deportivo Municipal despu\u00e9s de 3 a\u00f1os. Hace 6 meses sufri\u00f3 una lesi\u00f3n que lo margin\u00f3 de la \u00f3rbita de la selecci\u00f3n. No es para nada una mala decisi\u00f3n volver a la Copa Movistar para retomar el ritmo.",
        "@joc_alonso Con raz\u00f3n jug\u00f3 ayer un rato \ud83e\udd14",
        "Buenos registros de los atacantes peruanos que pasaron por el Morelia. Lidera Ruid\u00edaz, sin dudas.  https://t.co/5Izv1SC1nc",
        "@tafaelmedeiros @albto_ @El_Guss @GolTVLatam Un crack @El_Guss",
        "Forget unfollowers, I believe in growing. 12 new followers in the last week! Stats via https://t.co/q7alcjAvQQ",
        "El Uni\u00f3n Comercio/UTC tuvo el debut de un portero de 17 a\u00f1os y el primer gol de un delantero de 20 a\u00f1os en Primera m\u00e1s una asistencia: Julio Vela y Brayan Guevara. Es bueno.",
        "El Uni\u00f3n Comercio/UTC tuvo el debut de un portero de 17 a\u00f1os y el primer gol de un delantero de 20 a\u00f1os en Primera: Julio Vela y Brayan Guevara. Buen indicador.",
        "En la espera del Griezmann campe\u00f3n del mundo, Lemar como el gran fichaje y de una mejor versi\u00f3n de la idea de Simeone, nos encontramos con la madurez de \u00c1ngel Correa y su gran papel en el Atl\u00e9tico.",
        "Boca pierde el liderato en el f\u00fatbol argentino tras casi 600 d\u00edas. Perdi\u00f3 vs. Estudiantes, que apost\u00f3 hoy por 4 jugadores que no pasan los 21 a\u00f1os con buenos rendimientos. And\u00fajar, Pavone, Schunke, Luguercio los respaldan.",
        "Este juego me consume para bien. https://t.co/Kd4qVsM4AX",
        "Perfil de Luis Su\u00e1rez. https://t.co/5Szlr8y1xx",
        "El D\u00eda del Ni\u00f1o en la Eredivisie es ejemplar. https://t.co/2Swk1qPgBc",
        "@EduFraguela Fijo",
        "@EduFraguela \ud83e\udd14",
        "El f\u00fatbol es de momentos y este es el de Ra\u00fal Fern\u00e1ndez.",
        "Miguel Almir\u00f3n ya pide Europa. Lo mejor que le pas\u00f3 hasta ahora es conocer al Tata. Figura exclusiva del Atlanta funcionando con y por \u00e9l. Josef Mart\u00ednez tambi\u00e9n la rompe en la MLS.",
        "Adv\u00edncula debut\u00f3 oficialmente en el f\u00fatbol espa\u00f1ol con el Rayo vs. Sevilla. No es titular y hoy apenas pudo mostrarse. Vive su cuarta experiencia en Europa. https://t.co/1aAwJvFs02",
        "@Juan_Sifontes @DeportivoLara @VZaferson",
        "Se perfila en carrera. Ruid\u00edaz como buen definidor. https://t.co/l2MYRdsxlx",
        "@LIVESounders Ruid\u00edaz score",
        "Milton Ben\u00edtez es uno de los mejores refuerzos de la Copa Movistar.",
        "El mejor Immobile. Con un control orientado dej\u00f3 pasar a toda la defensa del N\u00e1poli. De sus mejores goles como gran definidor. https://t.co/P9kTad76Il",
        "Me impresiona lo r\u00e1pido que Sarri ha ense\u00f1ado su estilo de juego en el Chelsea. En la pretemporada hasta los que parec\u00edan ser suplentes lo aprendieron. Jorginho es importante.",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/9oYScD5vYU",
        "El \u00faltimo semestre del Levante predec\u00eda esto. La entrega de un inagotable Jos\u00e9 Luis Morales y la pegada de Bardhi. El capit\u00e1n y su equipo golpearon al Betis y sus fichajes. https://t.co/YpNEzY4a0i",
        "@michaelinho21 @SergioMoreno11 @marciovz @ClubAyacuchoFC @JoseAnthony2012 Ricardo Salcedo es el mediocentro figura de Sport Huancayo desde poco antes que lo dirigiese Uma\u00f1a. Pero en su puesto hay mucha competencia en la selecci\u00f3n.",
        "Horacio Calcaterra, 29 a\u00f1os y hace 8 lleg\u00f3 a Uni\u00f3n Comercio. Desde entonces ha sido uno de los volantes m\u00e1s regulares del torneo. Maneja los dos perfiles, visi\u00f3n de juego, desdoble, marca. Justa convocatoria desde que es posible.",
        "La primera convocatoria de Gareca post-Mundial tiene al llamado de Calcaterra como gran novedad. Se mantiene una base, sin Paolo y Rodr\u00edguez. Ray y su gran oportunidad. No est\u00e1 Hohberg. Lista debatible. https://t.co/qvscRC8KUe",
        "Zaza/Belotti ser\u00e1 la nueva delantera del Torino esta temporada. Si hay algo que tiene de atractiva la Serie A es la facilidad con la que forman duos goleadores y que se entendienden. Pazzini/Cassano, Cerci/Immobile en su momento. https://t.co/c9sQfD2eAu",
        "Dos fichajes fuertes por las bandas para el Milan. Laxalt y Castillejo son desequilibrio a pura velocidad. El espa\u00f1ol tiene m\u00e1s gambeta, pero el uruguayo es intensidad.  https://t.co/pIzmYmOy4W",
        "Comenz\u00f3 el recambio necesario en Argentina con nombres como Bustos, Franco, Vargas, Ascacibar, el Pity o Gio Simeone. El Mudo V\u00e1zquez decide jugar por su pa\u00eds tras disputar solo 2 amistosos con Italia (otro ejemplo para @VZaferson). https://t.co/N4tfSTKUGv",
        "Ded\u00e9 vuelve a una n\u00f3mina de Brasil a los 30 a\u00f1os. En el 2011 era uno de los defensores m\u00e1s prometedores de su pa\u00eds. Figura de Vasco en ese momento, hoy en Cruzeiro. Jug\u00f3 vs. Universitario en la Sudamericana. https://t.co/yU7VYZ8UyN",
        "Entre las novedades en la nueva convocatoria de Brasil est\u00e1 la elecci\u00f3n de Fabinho como lateral, como en sus inicios. Mediocentro figura en el M\u00f3naco y ahora en el Liverpool. https://t.co/oV7zzEwkCx",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/x7YCJiuJHz",
        "Con la ausencia de Manco en las \u00faltimas fechas, Mimbela cogi\u00f3 protagonismo en Uni\u00f3n Comercio. 6 goles en los \u00faltimos 7 partidos. Show suyo en Huaraz.",
        "Paolo, habillitado para jugar por el Inter de Porto Alegre. Podr\u00eda debutar este domingo vs. Paran\u00e1. https://t.co/3EtHb0AkqV",
        "Si quisieras Mimbela. https://t.co/1YNCXTlgPC",
        "Como el Feyenoord con un equipo eslovaco, el Zenit hab\u00eda perdido por 4 goles frente a un cuadro de Bielorrusia en la Europa League. En la revancha le anota 8.  https://t.co/koXH24JPof",
        "@Vladycc3082 @OrlandoCitySC Pierre Da Silva, s\u00ed",
        "@joc_alonso Qu\u00e9 hablas",
        "Leandro Paredes. https://t.co/gkYQ6U6lkf",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/QgUOFI7KUN",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/raHEpFphsa",
        "La vuelta de Ascues al extranjero se da a pr\u00e9stamo por 6 meses con opci\u00f3n de ampliar a un a\u00f1o. Lo piensan bien en el Orlando City. Se une a los 6 peruanos que ya militan en la MLS. https://t.co/NyD9kH3eUy",
        "Buena asistencia de Andy Polo con el Portland. Rompe l\u00edneas y saca el centro atr\u00e1s.  https://t.co/iDBb8fn20u",
        "Rooney est\u00e1 dulce. https://t.co/bfAOIGnlWf",
        "Para el inicio de Lopetegui en el Madrid debe ser un plus grande tener a jugadores con una mentalidad ganadora casi infranqueable para trabajar. Contagia a los m\u00e1s j\u00f3venes.",
        "El Atl\u00e9tico reforzado se presenta en la temporada ganando la Supercopa de Europa. Con Diego Costa como jugador s\u00edmbolo de hambre de victorias y de intensidad.",
        "Infaltable: Sa\u00fal, el de los golazos importantes.",
        "La dupla Bale/Benzema es la mejor sociedad ofensiva del Madrid en este inicio de temporada. https://t.co/03k3JPysxm",
        "Bale y Benzema, liberados. Sin la responsabilidad de jugar para Cristiano, el Madrid tiene una nueva ofensiva que juega con naturalidad.",
        "Diego Costa en modo bestia. Se invent\u00f3 solo el gol m\u00e1s r\u00e1pido en la historia de la Supercopa de Europa. https://t.co/7dsLqb4Ewm",
        "La era post-Cristiano en el Madrid comienza recibiendo un gol a los 50 segundos, en un derby con el Atl\u00e9tico y en la Supercopa de Europa. Nada.",
        "Oficialmente inicia la etapa post-Cristiano en el Madrid.",
        "El entrenador de Morelia habla sobre la posibilidad de fichar a Edison Flores. Admite que siguen al f\u00fatbol peruano. https://t.co/uV8NIInjCy",
        "Pero si Tevez y Messi no se pueden ni mirar y por culpa de Lio no lo convocan a la selecci\u00f3n. https://t.co/6gmEcOFvqK",
        "Me parece que las Reservas de Comerciantes Unidos y Cantolao aprender\u00edan m\u00e1s viendo la Supercopa de Europa que jugando a esta hora.",
        "In\u00e9dita seguidilla de salidas de jugadores de sus selecciones despu\u00e9s del Mundial. Los croatas, David Silva, Piqu\u00e9 y ahora Moses con 27 a\u00f1os. https://t.co/rIOzXugZwX",
        "Se pasea Iniesta. https://t.co/Tc2gvfgYpf",
        "\ud83d\ude4c https://t.co/62REmqowdM",
        "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/dbK3bSWwwz",
        "RT @SeleccionPeru: \u00a1Feliz d\u00eda a todos los zurdos! \u26bd\u270c\ufe0f https://t.co/pzGJdp4QCH"
      ]
    }
  }
}