{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u201cHagamos de #Aprende una plataforma, un m\u00fasculo de coraz\u00f3n para construir el presente y futuro de M\u00e9xico\u201d. @A_mirandam\u2026",
        "\"La primera v\u00edctima de la #guerra es la verdad\".\nLa larga #historia de las #noticiasfalsas\nccp @raquetadetenis @franconti17 @DannStairs\nhttps://t.co/O5coCv9nDw",
        "#domingodemuseos\n\u00bfNos escuchamos a las 12h en @imerhoy?\n@ElMuseoSoumaya en @XEB1220AM \nGracias por la invitaci\u00f3n, @lideresimer https://t.co/HypgqAmKRs",
        "RT @EmmanuelMacron: La communaut\u00e9 internationale et la soci\u00e9t\u00e9 civile doivent s'engager pour lutter contre toutes les formes de harc\u00e8lement\u2026",
        "#Occitocina\nDel griego \u1f40\u03be\u03cd\u03c2 oxys \"r\u00e1pido\" y \u03c4\u03cc\u03ba\u03bf\u03c2 tokos \"nacimiento\"... https://t.co/4UOTzBnpEV",
        "Una nueva etapa en @Wikimedia_mx\n@Wikimedia @eswikipedia Mesa Directiva 2018-2020.\nPresidenta: Carmen Alc\u00e1zar \nVicepresidente: Pepe Flores\nSecretaria: Paulina Lordm\u00e9ndez\nTesorera: Claudia Mu\u00f1oz \nVocal: Luis \u00c1lvarez\nVocal: Omar Sandoval\nVocal: Jackeline Bucio \n#Bravo https://t.co/mvNfb7ELop",
        "RT @raquetadetenis: Un domingo incre\u00edble de historia en el #CentroHist\u00f3rico. M\u00f3nica Unikel llevar\u00e1 este gran recorrido por el barrio de los\u2026",
        "#Moda \n#TalentoCENTRO #Dise\u00f1oTextilYModa @centro_news \n@YarinMiranda https://t.co/uatoG9D85f",
        "21 segundos de #moda\n#TalentoCENTRO #Dise\u00f1oTextilYModa @centro_news \n@YarinMiranda \n#Bravo https://t.co/uHLAEABsOE",
        "Waiting something amazing... \n@centro_news \n@YarinMiranda https://t.co/jAEOI6EFiX",
        "\"Forjamos las cadenas que llevamos durante nuestra vida.\"\n#RecordandoA #CharlesDickens a trav\u00e9s de #\u00c1ngelaGurr\u00eda en tiempos electorales. https://t.co/0DnwPbfzY5",
        "\"Tierra, libertad, reforma y ley\" \nLema zapatista en tiempos electorales...\n#PlanDeAyala\n#ArchivosParaNoOlvidar \n#D\u00edaInternacionalDeLosArchivos desde @ElMuseoSoumaya https://t.co/8yInTSMoAP",
        "Los objetos tambi\u00e9n se leen...\nTibor con herrajes.\nContenedor de semillas de cacao.\nSiglo XVII en\n@ElMuseoSoumaya @Fund_CarlosSlim #D\u00edaInternacionalDeLosArchivos https://t.co/RI7bASXfDe",
        "#Caravans\u00e9rail \nLiteralmente, posada para caravanas. \nT\u00e9rmino franc\u00e9s que designa cualquier lugar donde hay gran barullo y mezcla de personas. https://t.co/PkCIQfMmxo",
        "RT @raquetadetenis: #ArchivosParaNoOlvidar \n#D\u00edaInternacionalDeLosArchivos desde @ElMuseoSoumaya https://t.co/tXQj3Ac4cW",
        "Residencia art\u00edstica y educativa...\n#EnLaPensil \n@ElMuseoSoumaya @Fund_CarlosSlim @fundaciontelmex \n#ArteParaTodos https://t.co/9tvjDnXWCM",
        "RT @ElMuseoSoumaya: \u00bf#Sab\u00edasQue el @CEHM_Carso tiene el reconocimiento \u201cRegistro #MemoriaDelMundo2017\u201d de la @UNESCO por el resguardo y dif\u2026",
        "\"W\" #FridayFeeling \n#Wine https://t.co/pWWj4J6YBc",
        "RT @ProDanzaMX: Sigue el triunfo de bailarines mexicanos en el extranjero, ahora en Colombia! Balarines de la CNDanzaMX, como siempre dar\u00e1n\u2026",
        "#Dise\u00f1o \n@LaIncreLibre en\n@RomaCondesa \n@ROMANOSOFICIAL https://t.co/zGzwJ2Pl8u",
        "RT @ZaryOrtizMX: Para combatir la tristeza, depresi\u00f3n, soledad, el Arte es buen ant\u00eddoto.Puede curar y salvar, de eso se trata la #ArteTera\u2026",
        "Las cocinas est\u00e1n de luto.\nAdi\u00f3s #AnthonyBourdain.\nccp @GastronautaDF\nhttps://t.co/oVCyUQcNKz",
        "RT @raquetadetenis: In This Exhibition, You Walk Through \ud83d\udca9\ud83d\udca9\n\n\ud83d\ude33 https://t.co/LH5iwxw2mp",
        "Los documentales de Demetrio #Bilbat\u00faa forman parte del acervo de @Fund_CarlosSlim \n@ElMuseoSoumaya \n#Identidad y #tradici\u00f3n #M\u00e9xico\n#MemoriaDelMundo\nHomenaje al cineasta en la Fundaci\u00f3n #MiguelAlem\u00e1n @FMiguelAleman https://t.co/Rz4hizLpNi",
        "Demetrio #Bilbat\u00faa \nHomenaje a un cineasta que ha registrado un #M\u00e9xico de identidades...\n@FMiguelAleman\n#Bravo https://t.co/AuR6lHsDjW",
        "@Haix16 \u00a1Yo a ti!",
        "#Loveislove\n#pride https://t.co/sJkEgAOlAK",
        "Espacio-tiempo\nBienvenido:\n\"#Museo Morelense de #ArteContempor\u00e1neo\n#JuanSoriano\"\n#Cuernavaca https://t.co/L7pzdeigk2",
        "Un d\u00eda para celebrar...\nAbre sus puertas el nuevo\n#Museo Morelense de #ArreContempor\u00e1neo\n#JuanSoriano\n#Albricias https://t.co/zXrghvsIcp",
        "@CalcetasMoradas \u00a1Vamos!",
        "#D\u00edaDeLaLibertadDeExpresi\u00f3n\nPensar... decir... construir.\nRespeto a quien piensa, tiene y siente de manera diferente...\n#Librepensamiento #Cr\u00edtica\nEsculpir identidades. https://t.co/1LURMZJFae",
        "RT @Romanfocom: Rare archaeological evidence of ancient Roman crucifixion discovered in Italian remains https://t.co/bAWHuckOAv https://t.c\u2026",
        "Batallas hist\u00f3ricas...\nUna revisi\u00f3n al conflicto entre los pueblos y una promesa de entendimiento y #paz.\n#RevistaMensual @ElMuseoSoumaya https://t.co/RSybtkEmtT",
        "RT @mrr_2010: Gracias a todos! Caro ya apareci\u00f3! :) Gracias infinitas por su apoyo!! @epigmenioibarra @A_mirandam @Liz_Mejorada @debbienach\u2026",
        "Reunidos por la #Salud.\n11 a\u00f1os de construir los #PremiosEnSalud \n@ICSlimSalud @Fund_CarlosSlim \nEnhorabuena a todos los galardonados.\n#SaludParaTodos https://t.co/rAqaoW3DjK",
        "\"Debe hacerse un reconocimiento a la trayectoria de la @Fund_CarlosSlim, 32 a\u00f1os de trabajo y dedicaci\u00f3n, no exclusiva pero muy importante en el sector de la salud\". @JoseNarroR https://t.co/IWgnUCo0ny",
        "La #LigaContraElC\u00e1ncer de #Per\u00fa, obtiene el \"Premio a la Instituci\u00f3n Excepcional\" #PremiosEnSalud @ICSlimSalud  \n#C\u00e1ncer: Una enfermedad y una soluci\u00f3n que nos compromete... https://t.co/sQYcuEyVgm",
        "M\u00e1s de mil postulaciones de 23 pa\u00edses ha recibido @Fund_CarlosSlim para los #PremioEnSalud  \n#TrabajoEnEquipo\n#SaludParaTodos https://t.co/VxvmTJafvO",
        "\"Desde hace 11 a\u00f1os hemos reconocido el trabajo de profesionales e instituciones de excelencia que trabajan por la b\u00fasqueda de la #salud\". @TapiaConyer #PremiosEnSalud @ICSlimSalud https://t.co/eAYRzHpWut",
        "#Bienvenido #Welcome #EricLander @eric_lander \n#PremiosEnSalud @ICSlimSalud desde @ElMuseoSoumaya https://t.co/pQZZtX9TmM",
        "#PremiosEnSalud. Trabajo en equipo. #SaludParaTodos desde @ElMuseoSoumaya @masdtony https://t.co/Jx9mKpTxd9",
        "RT @CalcetasMoradas: So this happened: CalArts campus investigated as precaution after tweet https://t.co/GprmwnrlX5 v\u00eda @SCVSignal",
        "#JuliaCarabias llega al Consejo del @ColegioNal_mx \n#Bravo \nIntegraci\u00f3n de una visi\u00f3n fundamental. #OrgulloUNAM @UNAM_MX https://t.co/nHEiD26Ih0",
        "\u00bfUna pausa?\nQue tu tiempo se derrita y permita reinventarnos...\n#Dal\u00ed en @mexipuerto4Cam  @MetroCDMX\nEl #Arte y @ElMuseoSoumaya fuera del Soumaya... https://t.co/5iGFUNozoq",
        "RT @JoserraZuniga: A ver si vamos ampliando nuestras referencias para que cada vez que alguien gane un premio no digan que es \u201cel \u00f3scar\u201d de\u2026",
        "#Dise\u00f1o. #Urbanismo. Nostalgia.\n#CDMX \n@LomasdeSotelo @lomasdesotelodf https://t.co/bO1zx3YfwA",
        "#Guatemala\nSeguir atentos y bajo las indicaciones de protecci\u00f3n civil... No bajar la guardia. \nhttps://t.co/yHpB6XIeBf",
        "RT @thehill: Trump Treasury Dept refuses to commit to putting Harriet Tubman on $20 bill https://t.co/9ZKg5nC3F0 https://t.co/51GYor9hmn",
        "#LasMejoresVacacionesSon con #arte\nA planear un gran #VeranoCDMX \nNo hay mejor estancia que un hotel museo @HotelGeneve @OstarGH https://t.co/VOghF8IuV9",
        "\"[...] donde sin fruto gimen carne y cielo.\" #Lorca https://t.co/ChCAd10iRe",
        "Upive, amigo.\n#Sue\u00f1oEnOtroIdioma\n@SuenoOtroIdioma\n#Bravo #Ariel60\nMejor filme...\nInclusi\u00f3n. Respeto. Amor.\n#loveislove https://t.co/IqRdwZrVto",
        "#NocheDe #Ariel60 \n#Cine y aliento #M\u00e9xico\n#Enhorabuena a los competidores, ganadores y a los espectadores que hacen realidad el arte de la #PantallaDePlata. https://t.co/Oil4fOMBjI",
        "#PremioBenois de lo mejor de lo mejor de la #Danza a @IsaacHdezF \n#Bravo https://t.co/ee8ilzxkpE",
        "\"Que unidos, enlazados,\nboca rota de amor y alma mordida,\nel tiempo nos encuentre destrozados.\"\nLorca siempre #Lorca https://t.co/M8hMD5Jjpp",
        "\"Llena, pues, de palabras mi locura\no d\u00e9jame vivir en mi serena noche\ndel alma para siempre oscura.\"\n#Lorca se rinde a Federico.",
        "#RecordandoA los amigos... #ErnestoDeLaPe\u00f1a\nDesde el Estudio C\n@imerhoy @antenaradio https://t.co/XaWGrKiCHm",
        "#Adi\u00f3s #KateSpade",
        "\"La aurora nos uni\u00f3 sobre la cama,\nlas bocas puestas sobre el chorro helado\nde una sangre sin fin que se derrama.\"\n#Lorca y #DrAtl https://t.co/HjOrplQ4Qr",
        "#9a\u00f1osABC \n9 a\u00f1os de un caso sin la resoluci\u00f3n deseada y necesitada, como tantos que nos siguen doliendo.\nSolidaridad con los padres... con #M\u00e9xico.",
        "#Tamaulipas da ejemplo.\n#Ayotzinapa\nVerdad de la que a\u00fan estamos lejos, parece que ve ciertos matices de luz.\nLa consigna sigue siendo: #AyotzinapaSomosTodos https://t.co/Of61mw372w",
        "#PrometoNoEnamorarme\n\"\u00a1Ay noche inmensa de perfil seguro,\nmonta\u00f1a celestial de angustia erguida!\"\n#Lorca\nFeliz cumplea\u00f1os, Federico. 120 a\u00f1os de Lorca. https://t.co/lvsAOQNGnS",
        "RT @ETorreMolina: \"Hay un asunto al que le sacan la vuelta: la comunidad LGBT. En las 461 p\u00e1ginas del Plan de Naci\u00f3n de @LopezObrador_ (Mor\u2026",
        "RT @ETorreMolina: Hola @tatclouthier. \u00bfPuedes contarnos por qu\u00e9 no hubo espacio en 461 p\u00e1ginas para nuestros derechos? https://t.co/JFOoiDQ\u2026",
        "#R\u00e9quiemPor #MichelZab\u00e9. Maestro de la lente. Referente en las im\u00e1genes nacionales de entra\u00f1a y tradici\u00f3n.\nUn abrazo a sus deudos y a la comunidad cultural.",
        "RT @Reporte_Indigo: #LeerNoEsUnDelito @JLGallegosQ fue a dar al juzgado c\u00edvico luego de que @MetroCDMX intent\u00f3 expulsarlo de su biblioteca\u2026",
        "RT @SinEmbargoMX: #LeerNoEsUnDelito: estudiante denuncia detenci\u00f3n por intentar leer en el Metro de la CdMX https://t.co/qsX387Fraj https:/\u2026",
        "RT @sopitas: #LeerNoEsUnDelito: Joven es detenido en el metro por usar biblioteca de las instalaciones \ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/wxqI3A5JWX https://t\u2026",
        "RT @politicosmex: #LeerNoEsUnDelito: estudiante denuncia detenci\u00f3n por intentar leer en el #Metro de la #CdMx (VIDEO) https://t.co/dznhSFXv\u2026",
        "Gracias por seguirme @JeanetteGRMX \n#HagamosComunidad\nAqu\u00ed caballos de #Chirico desde @ElMuseoSoumaya https://t.co/SQQDG4Nl0i",
        "RT @MHaghenbeck: El pr\u00f3ximo domingo 15 de julio, tambi\u00e9n tendremos m\u00fasica \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fEn Casa de la Bola\u27a1\ufe0f11:30h piano con la ni\u00f1a Ixchell Or\u2026",
        "Se eleva una torre de deseos...\n#RecordandoA Giorgio de #Chirico quien emerge triunfal desde @ElMuseoSoumaya \n#ArteParaTodos https://t.co/BZabTEM2TA",
        "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os de Giorgio de #Chirico!\nMeditaciones metaf\u00edsicas para celebrar a un gran vanguardista desde @ElMuseoSoumaya https://t.co/yMVxmlBZD6",
        "#ArteUrbano\n#CDMX https://t.co/FiVTfZ6XNL",
        "RT @enelAtrio: El paisaje creado en #bajoTecH2O, instalaci\u00f3n del #estudioMAPA, pretende \"bajar\" los techos a nivel de calle con algunos de\u2026",
        "RT @ElMuseoSoumaya: En la obra \u201cCaballo y cebra\u201d, #GiorgioDeChirico \u201ctrasform\u00f3 la ruina en una evocaci\u00f3n del interior humano y del sentimie\u2026",
        "RT @reformacultura: .@mcristina_gc reconoci\u00f3 que no ha terminado la conciliaci\u00f3n con las aseguradoras para la reconstrucci\u00f3n del patrimonio\u2026",
        "#ReyDeReyes\n@HSAmuseum \n@mbellasartes \n@bellasartesinba\n@cultura_mx https://t.co/oY3o9cGoyA",
        "@javotinajero @ElMuseoSoumaya @TurismoCDMX @Turibuscdmx @TimeOutMexico @DONDEIRweb @ChilangoCom @UnoNoticias @cultura_mx @reformacultura @EdomexTurismo @AristeguiOnline #Breughel en @ElMuseoSoumaya \nSaludos",
        "\u00bfVacaciones fant\u00e1sticas?\nEste #VeranoCDMX en @ElMuseoSoumaya abrimos en horario de 10 a 19h\n#LosEsperamos\n30 siglos de #arte en #M\u00e9xico https://t.co/0FKvRNX8wn",
        "A un a\u00f1o de la partida de #LiuXiaobo, su viuda al fin rompe el arresto domiciliario. \n#LiuXia queda en libertad y sale de #China.\nUna victoria m\u00e1s para la #Merkel.\n@elpais_cultura @NobelPrize\nhttps://t.co/R6t1ZoZoGB",
        "\"A los mayores les gustan mucho las cifras.\" #ElPrincipito \nSin duda hay cosas que resultan esenciales... Mi admiraci\u00f3n, respeto y querencia para @ceciliasotog https://t.co/IynLj8rMed",
        "@rosariom12 @ElMuseoSoumaya @TurismoCDMX @Turibuscdmx @TimeOutMexico @DONDEIRweb @ChilangoCom @EduInicialFCS @UnoNoticias @cultura_mx @reformacultura @RenatoFloresC En una escapada a #MEX, te esperamos en @ElMuseoSoumaya...\nMientras disfruta @MuseoMNAV en tu hermoso #Uru \n#NosHermanaElArte\n#HagamosComunidad\nSaludos",
        "\u00bfOficialmente de vacaciones?\nVive un #VeranoCDMX en @ElMuseoSoumaya \nA partir de ma\u00f1ana abrimos de 10 a 19h\n#ArteParaTodos\n#EntradaGratuita https://t.co/l57wphdyFr",
        "RT @ElMuseoSoumaya: El estilo de #Murillo influy\u00f3 a la #EscuelaSevillana. \u201cEcce Homo\u201d es ejemplo de su #trabajo. Descubre el #RojoMexicano\u2026",
        "RT @enelAtrio: Nuestros amigos de @IslaUrbana comparten sus saberes para el mantenimiento de #Tlaloque, el sistema de #captaci\u00f3ndelluvia qu\u2026",
        "\u00bf #LunesConAntojoDe museo?\n\u00a1Es posible!\nVive un #VeranoDeArte #VeranoCDMX en @ElMuseoSoumaya \n\u00a1365 d\u00edas y la entrada es gratuita!\n#LosEsperamos https://t.co/aDDXbtFJIe",
        "Rev\u00e9s para #TheresaMay\nRenuncia #DavidDavis y de nuevo #Brexit deja a Gran Breta\u00f1a y a Europa en vilo.\n@el_pais\nhttps://t.co/RJoTOwKhxy",
        "Cuando uno se congratula de que en #M\u00e9xico el #PES perdi\u00f3 registro... \n@El_Plural \n#loveislove\nhttps://t.co/sSzijBsdyF",
        "#NoMorePhotosPlease https://t.co/hU8h0xMYPk",
        "RT @fundaciontelmex: \u00a1Felicidades a todos los j\u00f3venes que participaron en el torneo @DelaCallealaCan en Epazoyucan, Hidalgo! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \u00a1Nos v\u2026",
        "RT @NationalGallery: Our latest acquisition, 'Self Portrait as Saint Catherine of Alexandria', is the first painting by Artemisia Gentilesc\u2026",
        "RT @HWarlow: Street Art Sculpture  German Style by Issac  Cordal in Berlin \u2018Politicians Discussing Global Warming.\u2019 https://t.co/V8m6M5wIbC",
        "#Gala musa. Gala mecenas. Gala terrible. \nHoy, Elena Iv\u00e1novna Di\u00e1konova\u200bes artista.\n#Dal\u00ed resignificado por Estrella de Diego @elpais_cultura\nhttps://t.co/PABYp77H8c",
        "\u00bfProfesionalismo versus nacionalismo?\nLos museos italianos confirman una controvertida decisi\u00f3n...\nhttps://t.co/YLd7B6TFLx",
        "RT @angymeza: Miren #cursodeverano #gratis de @mna_inah @A_mirandam @anidandoencasa @SEAHORSEBABY @DelfinaGrossi @comanito_style @MamiyMuje\u2026",
        "RT @herbivore_club: @g_xsaa @ruckin_ Mexican vegans assemble!\n\n@psicomorfosis\n@isaacdabbah\n@louiblake\n@FabiolaSXXI\n@A_mirandam\n@chefnatalia\u2026",
        "RT @CalcetasMoradas: Qu\u00e9 asco\nQu\u00e9 asco\nQu\u00e9 asco https://t.co/Y9LDUmP7vt",
        "Fervor... https://t.co/pJ4A8qCmbE",
        "\u00bfCu\u00e1l es el plan cultural para el #FinDeSemana?\n\u00daltimos dos d\u00edas para descubrir las abstracciones de #AlfonsoMena en\n#HabitarPensarConstruir \nObsesiones, edificaciones?\n@culturashcp @SHCP_mx #ArtBaena https://t.co/VVuHg5eYXo",
        "RT @Haix16: #\u00faltimo fin de semana para #habitarPensarConstruir el Antiguo Palacio del Arzobispado con la obra de #AlfonsoMena #artbaena @cu\u2026"
      ]
    }
  }
}