{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "Sal\u00ed a correr 8K, casi me muero.\n\n\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30",
        "RT @Iaterceras: \ud83d\udd34 \u00daLTIMO MINUTO: Fan\u00e1ticos de #GoTS7 se comienzan a alumbrar y vuelve la luz en todo Chile. https://t.co/WQismxU4PU https:/\u2026",
        "RT @mirondo9: Plaza Deportiva: Gary Medel ofrecido al #Valencia https://t.co/rMzd9ALGEn",
        "RT @SpheraSports: El mejor anuncio de f\u00fatbol del a\u00f1o no lo hace Nike, ni Adidas. Es de Icelandair para la chicas de Islandia. BRUTAL https:\u2026",
        "@Davidcontrerasu \ud83d\udc4d",
        "Sabanda, pero frase muy cierta. https://t.co/sLhmHpCscp",
        "RT @Mineduc: Feliz cumplea\u00f1os @Malala \ud83d\udc9c https://t.co/jtB0iZJ60E",
        "@JuanAndresCarra @HMaldonadoH @El_Raco_ Revisen por Parque Bustamante. cc @CamiloAlegria  o por Maitencillo. cc @MiguelGaete17",
        "\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49 https://t.co/Nf4V4mN4wQ",
        "Se vende Subaru Impreza XS AWD 2.0 a\u00f1o 2012.\n\nhttps://t.co/G3navH6iR1",
        "Kuscevic - Vidal, por masacre. https://t.co/qjK2RfASxg",
        "Bueno, bueno. https://t.co/25ZWtytiw8",
        "RT @cbellolio: LA ERA CABURGA https://t.co/AARZNnSr7G https://t.co/OnAZpwOIBc",
        "Lo m\u00e1s grande Gary. https://t.co/pLw7vPDi53",
        "Se puede jugar mejor sin tocar el bal\u00f3n. \ncc @MiguelGaete17 https://t.co/fjfqTZeACi",
        "RT @DeporFinanzas: \ud83d\udcf2Los 10 clubes de f\u00fatbol con m\u00e1s interacciones en #Twitter durante mayo 2017.\n@realmadrid l\u00edder.\n@Flamengo y @Chivas los\u2026",
        "No Gary, tu no. https://t.co/PuAaJAByyZ",
        "@RogelioRoaG @Chivas Rogelio, que l\u00e1stima por Chivas, seguro lo que viene ser\u00e1 mejor para ti.\nSaludos desde Chile. @HMaldonadoH @El_Raco_",
        "Ojal\u00e1 sea cierto el regreso de Jeisson Vargas.",
        "RT @chinobaresi: Si Jeisson Vargas se enfoca y juega al 90% d sus posibilidades se puede meter en la n\u00f3mina del mundial, pero para q nos va\u2026",
        "RT @Emol: Este domingo se correr\u00e1 la etapa clasificatoria de la Zona Centro para la Vuelta a Chile 2017 https://t.co/Cdr8RCdtUW https://t.c\u2026",
        "\u00bfY? \u00bfLa UC campe\u00f3n de la Libertadores o Beatriz Presidenta?\n\n@gabrielboric No, no tengo respuesta a la pregunta.\n\nhttps://t.co/qsPNXlK7Mw",
        "RT @elconejorojo: Me acuerdo que en los 90 la Derecha no apoyaba la Objeci\u00f3n de Conciencia de miles de j\u00f3venes que no quer\u00edan hacer el Serv\u2026",
        "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c https://t.co/zQa715bTTk",
        "RT @attaque77ok: #30a\u00f1osA77aque https://t.co/3LN2r0a8Zn",
        "RT @DFB_Team_ES: \u00a1Quisi\u00e9ramos felicitar a @LaRoja\npor su gran torneo y a @C1audioBravo por el guante de oro!\n\n\u00a1Fueron un rival dif\u00edcil en a\u2026",
        "@HistoriaEnFotos cc @pistolaflores @HMaldonadoH",
        "@Feliarriaza Ya estamos en Julio, estaba bueno.",
        "\ud83d\ude4c https://t.co/rUi2KAGYyz",
        "RT @90sfootball: Ariel Ortega was brilliant!\nhttps://t.co/GqRqduKOHW",
        "RT @slarrain: Mapa de la Participacion en las Primarias de las Comunas de la RM https://t.co/gMhs3mr2iK",
        "RT @AlfredoMorgan: \u00bfQu\u00e9 aprender\u00e1 Chile de su derrota ante Alemania? por Ezequiel Fern\u00e1ndez Moores https://t.co/GBl2n11JAw",
        "RT @kiaenzona: 25 a\u00f1os del primer partido del Dream Team... https://t.co/2Dp5hTcLcd",
        "Para mi nos falta un 9 y un 10 que puedan mejorar el estilo de Chile en partidos como ayer donde no se nos da.\nY no son Sagal ni Valencia.",
        "@patriciookon @Poblanski Ni con TV pueden ver algo tan evidente, todo muy manipulado/compensado.",
        "@agmatias @HMaldonadoH @pablodiazf @El_Raco_ No se puedo partner, gracias por el apoyo.",
        "RT @jagiordano: De las mejores contramufas que he visto en el \u00faltimo tiempo. https://t.co/9nOz2qrg0l",
        "RT @Peineta_DT: Lo malo de que termine la Copa Confederaciones es que los nefastos \"periodistas deportivos\" chilenos vuelven al pa\u00eds,viejo,\u2026",
        "RT @cgajardop: Copa Confederaciones:\n-Campe\u00f3n de \u00c1frica: Check\n-Campe\u00f3n de Asia: Check\n-Campe\u00f3n de Europa: Check\n-Campe\u00f3n del Mundo: All\u00e1 v\u2026",
        "@jagiordano Fuiste tarde.",
        "RT @BeaSanchezYTu: Les dejamos carta de @labeasanchez a las y los frenteamplistas reconociendo error y aclarando su opini\u00f3n sobre #Salvador\u2026",
        "RT @heroesdelaraza: El hincha perfecto https://t.co/W0EYy9zKAh [@LaMediaInglesa]",
        "Resumen de @VarskySports \n\nhttps://t.co/61KZlVsziR",
        "@AlfredoMorgan Sabia decisi\u00f3n.",
        "@sacarriz Tu sabes lo mucho en com\u00fan de ambos clubes.\n\n\ud83d\udeac\ud83d\udeac\ud83d\udeac",
        "@fenr1s https://t.co/oS1Qht8WxT",
        "\u201cMarcelo (Bielsa) una vez me dijo que cuando el equipo se crea posibilidades de gol no hay que preocuparse\", @Alexis_Sanchez",
        "Bien por Luciano Aued.\nBuen jugador, jug\u00f3 siempre en Racing.\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "@crisexeflores Me tinca, jugaba siempre. Gracias.",
        "@GabrielArias7 Eso habla bien, problemas en la interna?",
        "@crisexeflores Qu\u00e9 tal el nivel de Aued ultimamente?",
        "@GabrielArias7 Qu\u00e9 tal llega?",
        "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/TLPMNQbmTM",
        "@patriciookon @Poblanski Ayer se comieron un penal claro en el alargue.\nAl final la tecnolog\u00eda la manejan los mismos, de justicia nada.",
        "RT @castrillijavier: Por qu\u00e9 no intervino el VAR? A elevar la queja. No dormirse por el tama\u00f1o de Bravo. Chile pudo quedar fuera. Cuidado e\u2026",
        "RT @opasten: En tierra Cristiano Ronaldo mide 1,85 y Gary Medel 1.70.. en el aire es otra cosa https://t.co/441zxrgUE4",
        "@chinobaresi Debe jugar muy bien en los entrenamientos...",
        "El penal m\u00e1s dif\u00edcil es el primero.",
        "@ProfeRama Te cambio por la clase.",
        "@jagiordano Jajaja es con matar.",
        "RT @migranol_: A veces me agarran unos bajones pero veo este tuit y se me pasa todo.\n\nhttps://t.co/QRtLZi9OhG",
        "@danielabpel @saavedralillo Debe ser la \u00fanica liga q se juega a morir cada 7 d\u00edas, es f\u00e1cil rotar o jugar a media m\u00e1quina en Espa\u00f1a. Y hablamos d mejor liga, no clubes",
        "cc @saavedralillo https://t.co/S4U78HnWSe",
        "RT @el_mago_oficial: \"Acepten la injusticia, que todo se equilibra al final. No reclamen nada, traguen veneno...obtendr\u00e1n el premio que mer\u2026",
        "RT @C1audioBravo: \ud83d\ude4c\ud83c\udffb #masqueunlocounGenio https://t.co/PovooMkoGF",
        "RT @Chascaperez: @BSampieri @caneoc toc,toc. Perd\u00f3n que me meta.Creo que UN PERIODISTA JAM\u00c1S debe esperar regalo de marcas.Si lo hacen: ok,\u2026",
        "cc @CamiloAlegria @HMaldonadoH @pistolaflores @ChoroDel_puerto @JuanAndresCarra https://t.co/3ENTOdZeRH",
        "cc @ProfeRama https://t.co/j2slRSRtXW",
        "@Poblanski @EuroLatamSummit Grande Chichita!",
        "\u00bfD\u00f3nde firmamos al tricampeonato de Champions para Zidane?",
        "https://t.co/Otqm2GzkYx\n\nInversi\u00f3n Publicitaria en Medios Abril 2017.\n@CamiloAlegria @HMaldonadoH @JuanAndresCarra @ChoroDel_puerto",
        "RT @Losotros18: \"Lo \u00fanico insustituible son los hinchas. El f\u00fatbol es la gente\"\n\nConviene escuchar el gran discurso de Bielsa https://t.co/\u2026",
        "RT @VarskySports: Bielsa-Ranieri. Ejemplos para todos. https://t.co/A9OOUizavN",
        "cc @HMaldonadoH https://t.co/fAnCchlj3d",
        "Que cagada. https://t.co/4AozU6eIhG",
        "Semestre largo.\nHarto tiempo para renovarnos.",
        "8K matinales.\nPiscolas en la semana0.\nTodo listo para la semifinal vuelta de ma\u00f1ana.\n\n#PalermoNoPierde\n#SomosM\u00e1sKe10",
        "Buena iniciativa. https://t.co/98QVRcMxnS",
        "RT @nvalenzuelamora: A qui\u00e9n representa Swett para que salga dando declaraciones con el escudo del club atr\u00e1s? https://t.co/FZ566ubBXe",
        "RT @gabrielboric: Tremenda iniciativa de los cabros de \"Cat\u00f3lica para su gente\". A recuperar la historia popular e la franja! https://t.co/\u2026",
        "@AlfredoMorgan Tienes el link?",
        "RT @FANATIKSHOP: En el Cumple de @MedelPitbull te regalamos todos sus goles con la camiseta de #LosCruzados ! \u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udc36\u00a0\n\nDALE RT https://t.co\u2026",
        "Y La Mas\u00eda y todo ese humo que vende, d\u00f3nde queda ahora (?) @alvarogarciap @Poblanski Liverpool no es su cantera (!) https://t.co/nyB8qzjmEN",
        "\u00a1Grande Klopp! https://t.co/uSCJCEWoIR",
        "RT @constonta: QUI\u00c9N CHUCHA PONE TEL\u00c9FONO FIJO COMO CAMPO OBLIGATORIO EN EL 2017 PROGRAMADORES WEONES.",
        "RT @EuroLatamSummit: Para todos quienes quieren saber m\u00e1s sobre @EuroLatamSummit los invitamos a conocer nuestra presentaci\u00f3n 2017.\n\nhttps:\u2026",
        "\u00a1Aguante Gary! https://t.co/wLB5X3MJ8h",
        "Empate a 1, en los \u00faltimos 10 minutos con 1 menos.\nPepa m\u00eda \ud83d\ude4c",
        "Y nos vamos a PALERMO, semifinales.\n\n\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34 https://t.co/f4cqS6JBNh",
        "RT @pizarrabielsa: Bielsa se gan\u00f3 la primera gran ovaci\u00f3n en Lille: as\u00ed fue presentado ante sus hinchas. \u00a1\u00a1Escuch\u00e1 el discurso!! https://t.\u2026",
        "RT @esto_es_anfield: #diainternacionaldelaamistad https://t.co/YiIxDXwlIS",
        "Ojal\u00e1 se vea eso en cancha. https://t.co/lGjR4rqj1f",
        "@PalermoUC \ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8",
        "RT @EuroLatamSummit: \u00a1Tenemos fecha y lugar!.\nAgendarse, lunes 06 y martes 07 de noviembre en hotel Sheraton.\n@EuroLatamSummit versi\u00f3n 2017\u2026",
        "@migranol_ Aguante!",
        "La idea de la tercera banca en San Carlos es muy buena.\nNo puedo creer que Paulo Flores en La Clave pida que sea para la prensa, jajajaaa...",
        "RT @lI_Capitano: Les dejo el mejor partido de f\u00fatbol que he visto en mi vida \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\n(Vean el v\u00eddeo completo, no se arrepentir\u00e1n) \ud83d\udcaa\n\nhttps://t\u2026",
        "Lo de CHV es mucho color al tema.",
        "Es bien facho el Bichi Borghi para comentar temas sociales alrededor del f\u00fatbol.\n#FSRadioChile",
        "@saavedralillo @HernanGajardo75 No s\u00e9 c\u00f3mo pienso parecido a ti estimado."
      ]
    }
  }
}