{
  "author": {
    "@lang": "es",
    "documents": {
      "document": [
        "RT @roberuhp: Dir\u00e1n que no es firme. Pueden recurrirla, pero la sentencia es clara.\u00bfQui\u00e9n pagar\u00e1 las costas y los recursos? #PurgaNula #Leg\u2026",
        "#AsambleaActivistas demostrando q tenemos m\u00fasculo militante, a pesar de un a\u00f1o duro y muy largo",
        "RT @IU_Madrid: La Nave de Terneras de Madrid R\u00edo abarrotada de compromiso militante en la #AsambleaActivistas de @iunida #OrgullodeClase #L\u2026",
        "#unvinoaldia El Precipicio, #valdeorras https://t.co/bRP0oV2QXs En Galicia tambi\u00e9n hay tintos!! @lamaletawines",
        "RT @RocioCruz1977: 20.000 mill/a\u00f1o x irregularidades adjudicaciones. Nos preocupan CONNIVENCIAS gobierno-contratas. Queremos TRANSPARENCIA.\u2026",
        "RT @BeaAlonsoFdez: #LosRecortesMatan hoy en pleno #Legan\u00e9s las concejalas #NoAdscritasAlGobierno @ganarleganes nos solidarizamos con @Isabe\u2026",
        "RT @ganarleganes: Carmen Carbajal, delegada sindical sancionada por denunciar el mal estado de #ArbolesLeganes en el pleno de #Leganes tras\u2026",
        "RT @ganarleganes: Continua la protesta silenciosa contra la represi\u00f3n sindical a Delegada @cgtzonasur en #Althenia de la que @SantiagLloren\u2026",
        "#unvinoaldia https://t.co/vWsvIPFxyi Casa de Saima Branco #portugal #dobairrada",
        "RT @ganarleganes: Calendario de movilizaciones de apoyo y solidaridad con Carmen Carvajal,  #ArbolesLegan\u00e9s  https://t.co/E2FpQ9Slcw",
        "RT @RocioCruz1977: Posici\u00f3n actual alcalde Legan\u00e9s antes eleciones. 2015 sobre 2\u00aa fase LEGATEC \u00bfY sus compromisos con @cocacolaenlucha? htt\u2026",
        "RT @ganarleganes: Diagn\u00f3stico y alternativas de @ganarleganes al desastre urban\u00edstico de Legatec. Responder\u00e1 @SantiagLlorente ? https://t.c\u2026",
        "RT @ganarleganes: Hoy hemos estado con los comp@s de @cgtzonasur para dar apoyo y solidaridad a Carmen por la injusta sanci\u00f3n  https://t.co\u2026",
        "RT @AVBarrioCentro: El d\u00eda 15 hubo un accidente con ramas en el n\u00b0 35 avd JC I, 6 v\u00edctimas, @cgtzonasur y afectados denuncian acoso y sanci\u2026",
        "RT @AVVLNORTE: A qui\u00e9n han sancionado por la gesti\u00f3n de zonas verdes #Legan\u00e9s #ArboladoLeganes Al asesor enchufado? No, a una trabajadora #\u2026",
        "RT @ganarleganes: Ma\u00f1ana la Comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n de Legatec se re\u00fane y el alcalde est\u00e1 citado        https://t.co/NAEBNnvVc6",
        "RT @ganarleganes: Comunicado de apoyo a la delegada sindical de @cgtzonasur  por denunciar el mal.estado del #ArboladoLegan\u00e9s https://t.co/\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: \u00bfNo le da verg\u00fcenza, Sr @SantiagLlorente\ud83d\udc47? \ud83d\ude20 Mi apoyo a las v\u00edctimas y a la sancionada por hacer su labor sindical e int\u2026",
        "https://t.co/WTNrpAqiOv #unvinoaldia Casta\u00f1o colecci\u00f3n cepas viejas 2014 de la DO Yecla #monastrell y #cabernet de @BodegasCastano",
        "#unvinoaldia Tarima 2014, #alicante #monastrell https://t.co/1QnOoYfa2R de @BodegasVolver excelente rcp",
        "RT @PCELEGANES: Estamos en la reuni\u00f3n q ha convocado @cgtzonasur para organizarnos en apoyo a la delegada sindical sancionada en #Althenia\u2026",
        "RT @MrDavidMateos: Los estibadores han ganado la huelga y han desparecido de los medios,no vaya a ser que la gente se de cuenta de la fuerz\u2026",
        "RT @PCELEGANES: Todo nuestro apoyo a la compa\u00f1era. Repugnante que quienes se dicen socialistas ejerzan represi\u00f3n contra sindicalistas @cgtz\u2026",
        "RT @AVSanni1: #Leganes Asociaciones vecinales rechazamos nuevo Reglamento d Participaci\u00f3n Ciudadana @LeganesActivo @Leganews @lafortunaymas\u2026",
        "RT @PCM_Arganzuela: Resoluci\u00f3n @elpcm @IU_Madrid @iunida de APOYO a concejala @rommyarce ante la cacer\u00eda orquestada por la derecha\n\n@AhoraM\u2026",
        "RT @IUMadridCiudad: Mujer, migrante y pol\u00edtica. Para algunxs: un problema; para nosotras: un ejemplo \ud83d\udcaa Todo nuestro apoyo @rommyarce @antic\u2026",
        "RT @iunida: Ning\u00fan ser humano es ilegal. @Yolanda_Diaz_ muestra nuestro apoyo a las reivindicaciones de los manteros. @EsquerdaUnida @En_Ma\u2026",
        "RT @roberuhp: Cuando los servicios p\u00fablicos se convierten en negocios pasa esto #ArboladoLeganes Municipalizaci\u00f3n parques y jardines ya!! h\u2026",
        "#LiberalismoEsProgreso y en Ciudadanos no hay corrupci\u00f3n https://t.co/5fQMoOgdKK",
        "#LiberalismoEsProgreso y Ciudadanos lucha contra la corrupci\u00f3n del PP quit\u00e1ndoles los apoyos https://t.co/zxE1BDiGas",
        "RT @ganarleganes: @cgtzonasur @AytoLeganes @SantiagLlorente @RojoyNegro_CGT @cgt_sp @CGT_Madrid @CGTLimpMadrid @CGTRSUMadrid @cgtgetafe @CG\u2026",
        "RT @ganarleganes: Nos sumamos y exigimos el cese de Javier M\u00e1rquez. \nSu penosa actuaci\u00f3n en este caso es s\u00f3lo la \u00faltima de su larga lista d\u2026",
        "RT @PCEMoralzarzal: Pedazo jornada hemos montado para este s\u00e1bado #ComunistasDeMadrid https://t.co/6q7TGRAXZR",
        "RT @PCELEGANES: Menuda fiesta nos ha preparado el jefe @AlvaroAgFa y su equipo. La mejor forma de cerrar el curso pol\u00edtico @elpcm #felizmie\u2026",
        "RT @PCELEGANES: #ComunistasDeMadrid El s\u00e1bado cerramos el curso pol\u00edtico en @CSPasilloVerde https://t.co/5UsS7fGfGM",
        "RT @JaraLavalos: Este s\u00e1bado las #ComunistasDeMadrid nos juntamos en la sede de @elpcm , charlas, debate, paella y m\u00fasica... Te lo vas a pe\u2026",
        "RT @PCELEGANES: No te pierdas el planazo que tenemos para el s\u00e1bado #ComunistasDeMadrid #FelizMiercoles https://t.co/hxyYXMrqdF",
        "RT @CamaradaPorco: Que las #ComunistasDeMadrid no vamos a hablar de los 100millones de muertos y bla bla y s\u00ed de pol\u00edtica con alegr\u00eda? Ento\u2026",
        "#ComunistasDeMadrid el s\u00e1bado en nuestra sede regional, fiesta fin de curso pol\u00edtico #felizmiercoles No te la pierdas!!! https://t.co/gueRv8DBsV",
        "Detienen en Barcelona a miembros de la camorra. A miembros del PP por todas las ciudades y pueblos. https://t.co/GS7a2VR53d",
        "Aznar y Zapatero, dos caras de la misma moneda",
        "RT @leganesfemme: #Niunamenos #Nosqueremosvivas https://t.co/vmnqp7YFBv",
        "RT @leganesfemme: #nosqueremosvivas  #NiUnaMenos  Estamos prrparando la concentracion por las ultimas v\u00edctimas del #terrorismomachista http\u2026",
        "RT @abrazopartio: \u270a\ud83d\udcd6\ud83d\udc83 Aprendizaje mutuo, organizaci\u00f3n y jarana. S\u00e1bado 15 Julio, I Asamblea de Activistas de @iunida y #PrecarifestIU https\u2026",
        "RT @PCM_Arganzuela: ESPECTACULAR jornada Fin de Curso @elpcm @ujcemadrid con @agarzon @abrazopartio @RamonEspinar @AlvaroAgFa y muchas m\u00e1s\u2026",
        "RT @IUMadridCiudad: Este s\u00e1bado nos vamos de fiesta con los comunistas de Madrid. \nYa sab\u00e9is c\u00f3mo las gastamos que empezamos celebrando y a\u2026",
        "RT @iunidalatina: - Pelea de bar en Alsasua: petici\u00f3n de 50 a\u00f1os de c\u00e1rcel\n- 15 muertos en el Tarajal: sin culpables\n#MarcaEspa\u00f1a https://t\u2026",
        "RT @iunida: \ud83d\udcf0\"El precio de investigar\". Art\u00edculo de @agarzon y @Pablo_Iglesias_ sobre la querella a @carlossmato y @CeliaMayerD\nhttps://t.c\u2026",
        "RT @AVVLNORTE: Llevamos tiempo denunciando el negocio de las autoescuelas en #Legan\u00e9sNorte sin que @AytoLeganes @SantiagLlorente hagan nada\u2026",
        "RT @iunida: - Pelea de bar en Alsasua: 50 a\u00f1os de c\u00e1rcel.\n- Cinco obreros asesinados en Vitoria: medalla del Borb\u00f3n.\n#MarcaEspa\u00f1a https://t\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: 3/3 Nueva licitaci\u00f3n gesti\u00f3n C. Deportiva La Fortuna Legan\u00e9s: hace 1 a\u00f1o gobierno PSOE-IUCM renunci\u00f3 licitaci\u00f3n. Por qu\u00e9\u2026",
        "RT @RocioCruz1977: Contra la #ViolenciaDeGenero hoy a las 21 hs en Plz. Espa\u00f1a Leganes. #StopFeminicidios #CuestionDeEstado #NosQueremosViv\u2026",
        "@IlonfanEsp @PCELEGANES Creo que no vamos a discutir de quien lucho contra Franco, la historia est\u00e1 ah\u00ed para quien quiera investigar un poco. El PSOE no existia.",
        "RT @RocioCruz1977: PSOE-IUCM sigue obviando situaci\u00f3n #arboladoLeganes e incumplimientos contratas zonas verdes. Y sigue sin CESAR a asesor\u2026",
        "@IlonfanEsp @PCELEGANES \u00bfQuien m\u00e1s luch\u00f3 contra Franco?.",
        "@IlonfanEsp @PCELEGANES Es que no se trata de \"otro Partido\", sino del Partido que luch\u00f3 contra Franco para acabar con la dictadura franquista.",
        "@IlonfanEsp @PCELEGANES Las cortes como cualquier instituci\u00f3n tienen un responsable pol\u00edtico que pertenece al partido en el gobierno, que casualmente es el PP",
        "RT @iunida: \ud83c\udfa5\"\u00bfNo es caso extremo una persona que no soporta m\u00e1s vivir?\" @Marta_Sibina defiende nuestra #LeyDeEutanasia. #Pleno\nhttps://t.c\u2026",
        "RT @LEGAYNES: El Ayuntamiento de Legan\u00e9s celebra el 'D\u00eda del Orgullo' con la lectura de un manifiesto - Leganews Comunicaci\u00f3n https://t.co/\u2026",
        "RT @IU_Madrid: \ud83d\udd8b Este viernes 18.30h en la Biblioteca Municipal, la Unidad Popular se sigue tejiendo en Moralzarzal. https://t.co/5oXtaxorHR",
        "RT @ganarleganes: #plenociudadano https://t.co/4OnpDxN49E bloque 2, educaci\u00f3n",
        "RT @ganarleganes: #plenociudadano Bloque 4, deporte https://t.co/palXwSEEQG #leganes",
        "RT @ganarleganes: #plenociudadano #leganes Bloque 8, Intervenciones vecin@s https://t.co/2lNlB7g0G7",
        "RT @PCELEGANES: Hola @cifupresidenta, por si no lo has visto, ya han contestado @EeAmadrid y @fravm , quieres comentar algo m\u00e1s? https://t.\u2026",
        "RT @FRAVM: @cifupresidenta @ganarleganes @LaLibredeBarrio @ccifuentes @PodemosLeganes @Leganews @LeganesActivo @Doble_A17 @PodemosCMadrid @\u2026",
        "RT @ganarleganes: Todo nuestro apoyo a @caravanagrecia #AbriendoFronteras \nEn el video las #RazonesCaravana\ud83d\udc47\nhttps://t.co/5aimI4l2do",
        "RT @ganarleganes: \u00c1ngeles Nieto lo q hace esta ley es dotar de m\u00e1s suelo publico al promotor, quita las dotaciones q el.promotor debe hacer\u2026",
        "RT @ganarleganes: Ahora Laura D\u00edaz en lla @LaLibredeBarrio nos habla de como @ccifuentes ha vetado la participaci\u00f3n ciudadana en esta nueva\u2026",
        "RT @ganarleganes: Involuci\u00f3n en la ley d suelo, deber\u00edamos proteger los valores como la sostenibilidad de las personas cn diversidad funcio\u2026",
        "RT @ganarleganes: Tras un debate interesante nos despedimos agradeciendo a @LaLibredeBarrio su espacio y a las ponentes su aportaci\u00f3n. http\u2026",
        "RT @josemba: Estas son mis #RazonesCaravana para ir a la frontera sur en julio #AbriendoFronteras \nhttps://t.co/k8kQukuxeM",
        "Roma no paga traidores. Aceptadlo.",
        "RT @PCELEGANES: Nuestros compas @jfmanrique y @musgosus apoyando a l@s trabajador@s de Carrefour Los Angeles. Por unas elecciones sindicale\u2026",
        "RT @elpcm: Apoyando a l@s compa\u00f1er@s de Carrefour. Por unas elecciones sindicales limpias!! https://t.co/maClnIVU2u",
        "RT @iuenleganes: Exigimos al Gobierno que en lugar de homenajear al franquista Mart\u00edn Villa lo entregue a la justicia argentina. #40A\u00f1osDeI\u2026",
        "RT @iunida: @agarzon \"Estamos con quienes lucharon para traer la democracia, no con quienes quer\u00edan impedirla a toda costa\" @agarzon #40A\u00f1o\u2026",
        "El @PPopular se codea descaradamente con acusados de cr\u00edmenes de lesa humanidad. \u00bfHasta cu\u00e1ndo estos #40A\u00f1osDeImpunidad? https://t.co/kPSzXjCkG9",
        "RT @PCELEGANES: \u00a1Fuera Mart\u00edn Villa del Congreso! Contra el franquismo: justicia, verdad y reparaci\u00f3n. #40A\u00f1osDeImpunidad https://t.co/LCJP\u2026",
        "RT @agarzon: Vamos a homenajear a quienes lucharon por la democracia; no a Mart\u00edn Villa, un franquista perseguido por la Justicia.  #40A\u00f1os\u2026",
        "RT @MarinaAlbiol: Que este pa\u00eds haga homenajes a fascistas sanguinarios demuestra que la Transici\u00f3n no fue m\u00e1s que una farsa macabra #40A\u00f1o\u2026",
        "Las sentencias contra Miguel Hern\u00e1ndez o Juli\u00e1n Grimau, que lucharon por la libertad, siguen vigentes. BASTA de #40A\u00f1osDeImpunidad https://t.co/qHmhBNP2M6",
        "RT @PCELEGANES: https://t.co/GYe9KwSlLd Exigimos al Gobierno que en lugar de homenajear al franquista M. Villa lo entregue a la justicia  #\u2026",
        "RT @iuenleganes: Tras 40 a\u00f1os de dictadura, #40A\u00f1osDeImpunidad. \u00a1Es la hora de los Derechos Humanos! https://t.co/rnRvp6qGMa",
        "RT @desdelacantera: Por fueron somos, porque somos ser\u00e1n. No pararemos hasta acabar con sus #40A\u00f1osDeImpunidad https://t.co/WbDR195Rsi",
        "Las sentencias contra Miguel Hern\u00e1ndez o Juli\u00e1n Grimau, que lucharon por la libertad, siguen vigentes. BASTA de #40A\u00f1osDeImpunidad https://t.co/8ZcARUqaHV",
        "Cientos de muertos durante la \u201cejemplar\u201d Transici\u00f3n, m\u00e1s de 180 a manos del r\u00e9gimen. BASTA de #40A\u00f1osDeImpunidad https://t.co/0GKcNxJlpK",
        "Dolores Ib\u00e1rruri y Rafael Alberti fueron elegidos en las #Elecciones77, ejemplo de lucha contra los #40A\u00f1osDeImpunidad https://t.co/ZifPBVSYZ0",
        "Basta de #40A\u00f1osDeImpunidad. \u00a1Memoria, justicia y reparaci\u00f3n! https://t.co/HrLlJJuUyC",
        "RT @agarzon: El PSOE informa que no apoyar\u00e1 este jueves la despenalizaci\u00f3n de la Eutanasia como proponemos nosotros (y como aprobaron en su\u2026",
        "RT @abrazopartio: Hola @CiudadanosCs mejor las condiciones estas las pon\u00e9is para afiliarse a vuestro partido \ud83e\udd14y tal #Gestaci\u00f3nSubrogada\n#Ni\u2026",
        "RT @Leganews: SOCIEDAD | Debate en @LaLibredeBarrio sobre la nueva Ley del Suelo de la Comunidad (Mi\u00e9rcoles 28J - 19:00 ) https://t.co/h2Eg\u2026",
        "RT @elpcm: Carrefour est\u00e1 intentando manipular e interferir en el proceso de elecciones sindicales de la Empresa.\nDifunde y apoya la convoc\u2026",
        "RT @PCELEGANES: El mi\u00e9rcoles en @LaLibredeBarrio junto a @PodemosLeganes @equo y @ecologistas os contamos todo sobre la ley del suelo #stop\u2026",
        "RT @iuenleganes: Dentro de las profesiones de riesgo, una de las m\u00e1s peligrosas es tesorero del @PPopular https://t.co/QrvjCOKaCN #FelizFin\u2026",
        "Otro caso aislado a sumar a los 900 #ApesarDelTripartito https://t.co/rkgSEUwPxK",
        "https://t.co/gGo8gsQstl #ApesarDelTripartito https://t.co/KiE0iIF8x4",
        "https://t.co/mBTaUI5PTQ #ApesarDelTripartito https://t.co/X99mNDzrlP",
        "#ApesarDelTripartito https://t.co/sWZpWB2aXx https://t.co/EpnMsNs5rs",
        "RT @elpcm: \u00a1Ya queda menos! El #29S comienzan los 3 d\u00edas de la @fiestaPCE 2017. Aqu\u00ed programa completo: https://t.co/hZ7AcpbNq5 https://t.c\u2026",
        "Hay dos tipos de tesoreros en el PP:\n- los imputados\n- los que van a imputar\n#BienvenidoOto\u00f1o #FelizFinDeSemana https://t.co/TCNzw3FelF"
      ]
    }
  }
}